
<!--Akamai-ESI:PAGE:setreftime=1700443612/--><!doctype html>
<!--[if lt IE 7 ]> <html lang="fr" class="no-js ie6 lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7 oldie"> <![endif]-->
<!--[if IE 7 ]>    <html lang="fr" class="no-js ie7 lt-ie9 lt-ie8 oldie"> <![endif]-->
<!--[if IE 8 ]>    <html lang="fr" class="no-js ie8 lt-ie9 oldie"> <![endif]-->
<!--[if IE 9 ]>    <html lang="fr" class="no-js ie9"> <![endif]-->
<!--[if (gt IE 9)|!(IE)]><!-->
<html lang="fr" class="no-js">
<!--<![endif]-->
<head prefix="og: http://ogp.me/ns# fb: http://ogp.me/ns/fb# journaldesfemmes: http://ogp.me/ns/fb/journaldesfemmes#">
    <script type='text/javascript'>var _sf_startpt=(new Date()).getTime()</script>
    <meta charset="utf-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1">
            <meta name="referrer" content="always" />
            <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
        <title>Journal des Femmes : Magazine féminin mode, beauté, déco, cuisine...</title>
    <script>
    var dataLayer = [{"appConfig":{"subContainers":["GTM-TWLXLF"],"ua":"UA-314706-7"},"site":"www.journaldesfemmes.com","application":"app/ccmcms","environnement":"production","level1":"divers","pageType/screenType":"classique","sessionType":"nonConnectee","userStatus":"anonyme","pageCategory":"homepage","country":"US","asnum":"13977"}];

            !function(e){"use strict";var t,n,o,r=function(){},s=Object.getOwnPropertyNames(window.console).reduce((function(e,t){return"function"==typeof console[t]&&(e[t]=r),e}),{}),i=function(){return s},a=e.console;if("object"==typeof e.JSON&&"function"==typeof e.JSON.parse&&"object"==typeof e.console&&"function"==typeof Object.keys){var c=!/Edge|Trident/.test(navigator.userAgent),u={available:["others.catch","others.show"],broadcasted:[]},f=(t=/^\s+(.*)\s+$/g,n=function(e){return Math.pow(9,e)},o=function(e){return parseInt((e.charCodeAt()<<9)%242)},{get:function(e){e=e.replace(t,"$1");for(var r=[0,0,0],s=0,i=0;s<e.length;s++)i=parseInt(s/r.length),r[s%3]+=parseInt(o(e[s])/n(i));for(s=0;s<r.length;s++)r[s]>255&&(r[s]=255);return r},toRGB:function(e){return"rgb("+e.join(",")+")"},visible:function(e){return e[0]>220||e[1]>220||e[2]>220?[0,0,0]:[255,255,255]}}),d=function(e,t,n,o){return a[t]?function(){var r=Array.prototype.slice.call(arguments);c&&r.unshift("background-color:"+o+";color:"+n+";border-radius:2px;"),r.unshift((c?"%c":"")+[" ",e," "].join("")),a[t].apply(console,r)}:function(){}};e.getConsole=function(e){if("string"!=typeof e)throw"getConsole need a tag name (string)";if(-1===u.available.indexOf(e)&&function(e){u.available.push(e);var t=document.createEvent("CustomEvent");t.initCustomEvent("getConsole.tag.available",0,0,e),document.dispatchEvent(t)}(e),-1!==u.broadcasted.indexOf(e)){var t=f.get(e),n=f.toRGB(f.visible(t)),o=f.toRGB(t),r={log:d(e,"log",n,o),warn:d(e,"warn",n,o),error:d(e,"error",n,o),info:d(e,"info",n,o)};return Object.keys(a).forEach((function(e){void 0===r[e]&&(r[e]=a[e])})),r}return i()},e.getConsole.tags=u,u.broadcasted=function(){try{var e=localStorage.getItem("getConsole");e=null===e?[]:JSON.parse(e)}catch(t){e=[]}return e}(),-1!==u.broadcasted.indexOf("others.catch")&&(e.console=e.getConsole("others.show"))}else e.getConsole=i}(window),logger={_buffer:[],log:function(){"use strict";this._buffer.push(arguments)}},_logmatic=[],logmatic={log:function(){"use strict";_logmatic.push(Array.prototype.slice.call(arguments))}},function(e){"use strict";var t={domains:["hpphmfubhnbobhfs","bnb{po.betztufn","beoyt","epvcmfdmjdl","hpphmftzoejdbujpo","wjefptufq","s77ofu","ufbet","vosvmznfejb","tnbsubetfswfs","tljnsftpvsdft","{fcftupg","uumce","hpphmfbqjt","wjefpqmb{b","hpphmfbetfswjdft","fggfdujwfnfbtvsf","pvucsbjo","ubcppmb"],classes:"ufyuBe!BeCpy!qvc`411y361!qvc`411y361n!qvc`839y:1!ufyu.be!ufyuBe!Mjhbuvt!ufyu`be!ufyu`bet!ufyu.bet!ufyu.be.mjolt",event:{category:"pbt`mpbefe",action:"gbjm"}},n=e.getConsole("inObs"),o=0,r={},s=function(e,t){return t=t||1,e.split("").map((function(e){return String.fromCharCode(e.charCodeAt()+t)})).join("")},i=[];e.integrityObserver={state:{net:null,dom:null,perf:null},corrupted:0,listen:function(e){this.corrupted?e(this.state):i.push(e)},sendToListeners:function(){i.forEach(function(e){e(this.state)}.bind(this))},reportCorruption:function(){var e=function(){"undefined"!=typeof ga?ga("send",{hitType:"event",eventCategory:s(t.event.category,-1),eventAction:s(t.event.action,-1),nonInteraction:1}):setTimeout(e,100)};e()},reportListCorruption:function(){var e,t=[];for(e in this.state)this.state[e]&&t.push(e);t.length>0&&((new Image).src="https://lists.ccmbg.com/st?t="+encodeURIComponent(t.join(","))+"&d="+window.location.host.split(/\./).slice(0,-1).join("."))},reportChange:function(){this.sendToListeners(),this.reportCorruption()},init:function(){var e=function(e){return function(t){this.state[e]=t,t&&(!this.corrupted&&this.reportChange(),this.corrupted=1)}.bind(this)};!function(e){if("undefined"!=typeof MutationObserver){var n=document.createElement("div"),o=document.getElementsByTagName("html")[0],r={},i={childList:1,attributes:1,characterData:1,subtree:1},a=0,c=new MutationObserver((function(t){t.forEach((function(t){"style"===t.attributeName&&(c.disconnect(),"none"===t.target.style.display&&!e.called&&(e.called=1)&&e.call(r,1))}))})),u=new MutationObserver((function(t){t.forEach((function(t){try{if("childList"===t.type&&"HTML"===t.target.nodeName&&t.addedNodes.length&&"BODY"===t.addedNodes[0].nodeName&&!a){a=1,t.addedNodes[0].appendChild(n);var o=getComputedStyle(n);if(r=t.addedNodes[0],u.disconnect(),/Trident/.test(navigator.userAgent))return void setTimeout((function(){!e.called&&(e.called=1)&&e.call(r,0)}),50);setTimeout((function(){t.addedNodes[0].removeChild(n)}),60),c.disconnect(),e.call(t.addedNodes[0],"none"===o.getPropertyValue("display")||/url\("about:abp/.test(o.getPropertyValue("-moz-binding")))}}catch(e){}}))}));n.className=s(t.classes,-1),n.style.display="block",u.observe(o,i),c.observe(n,i)}else e.call(0,0)}(e.call(this,"dom")),function(e,i){if("undefined"!=typeof MutationObserver&&void 0!==URL.prototype){var a=document.getElementsByTagName("html")[0],c=0,u=new MutationObserver((function(a){a.forEach((function(a){try{var f,d,l,p="",g=new Date,h=function(){};if("childList"===a.type&&a.addedNodes.length&&void 0!==(f=a.addedNodes[0]).src&&("SCRIPT"===(p=f.nodeName)||"IFRAME"===p)){try{d=new URL(f.src),l=d&&d.host?d.host.split(/\./).slice(-2).shift():null}catch(e){}h=a.addedNodes[0].onerror,a.addedNodes[0].onerror=function(){try{n.warn("Missing script",f.src),!c&&l&&-1!==t.domains.indexOf(s(l))&&(new Date).getTime()-g.getTime()<1500&&(n.warn("Integrity violation on ",f.src," not observing anymore !"),u.disconnect(),c=1,e(1)),"function"==typeof h&&h.apply(this,Array.prototype.slice.call(arguments))}catch(e){}},"function"==typeof performance.getEntriesByType&&o<2&&"SCRIPT"===p&&-1!==t.domains.indexOf(s(l))&&(void 0===r[l]||"hpphmfubhnbobhfs"===s(l))&&(r[l]=1,a.addedNodes[0].addEventListener("load",(function(){-1===performance.getEntriesByType("resource").map((function(e){return e.name})).indexOf(f.src)&&2==++o&&(u.disconnect(),i(1))})))}}catch(e){}}))}));u.observe(a,{childList:1,attributes:1,characterData:1,subtree:1})}else e.call(0,0)}(e.call(this,"net"),e.call(this,"perf")),window.addEventListener("load",function(){this.reportListCorruption()}.bind(this))}},"function"==typeof Object.bind&&e.integrityObserver.init()}(window),function(e,t,n,o,r){"use strict";void 0===e._gtm&&(e._gtm={events:{on:[],ready:[],readyAll:[],trigger:function(e){this._trigger.push(e)},_trigger:[]},versions:{},onReady:[]}),void 0===e._gtm.versions&&(e._gtm.versions={}),e._gtm.versions.staticheader=1,e._gtm.state="loading";var s=dataLayer[0].appConfig,i=["GTM-N4SNZN"],a=s.subContainers||[],c=e.getConsole("GTM").log,u=function(e){if(void 0!==t.dispatchEvent){var n=null;"function"==typeof Event?n=new Event(e):(n=t.createEvent("Event")).initEvent(e,0,0),t.dispatchEvent(n)}},f=function(){f.state++,f.state===i.length&&(e._gtm.state="loaded",u("gtm.loaded"))},d=function(){e._gtm.state="error",u("gtm.error"),l.clearWorkspacesInfo(this)};f.state=0,i=i.concat(a),c("Loading sub containers:",a);var l={infoKey:"ccm_gtm_workspaces",workspacesInfo:{},fetchWorkspacesInfo:function(){try{this.workspacesInfo=this.getInfoFromQuerystring()||this.getInfoFromCookie()||{}}catch(e){console.error("Cannot get workspaces info.",e)}},parseWorkspacesInfo:function(e){for(var t={},n=e.split("|"),o=0;o<n.length;o++){var r=n[o].split("::");3===r.length&&(t[r[0]]={container:r[0],workspace:r[1],auth:r[2]})}return t},removeInfoFromQuerystring:function(){if(""===e.location.search)return"";for(var t=e.location.search.substring(1).split("&"),n=[],o=0;o<t.length;o++)t[o].split("=")[0]!==this.infoKey&&n.push(t[o]);return"?"+n.join("&")},generatePreviewQuery:function(e){try{var t=this.workspacesInfo[e];return t?(c("["+t.container+'] loading custom workspace "'+t.workspace+'"'),dataLayer[0].appConfig.previewWorkspaces=dataLayer[0].appConfig.previewWorkspaces||[],dataLayer[0].appConfig.previewWorkspaces.push(t),"&gtm_auth="+t.auth+"&gtm_preview="+t.workspace+"&gtm_cookies_win=x"):""}catch(t){return console.error('Cannot generate preview query for container "'+e+'"',t),""}},getInfoFromQuerystring:function(){for(var t=(e.location.search||"").substring(1).split("&"),n=0;n<t.length;n++){var o=t[n].split("=");if(decodeURIComponent(o[0])===this.infoKey)return this.parseWorkspacesInfo(decodeURIComponent(o[1]))}return null},getInfoFromCookie:function(){try{var t=e.document.cookie.match("(^|;) ?"+this.infoKey+"=([^;]*)(;|$)");if(t)return this.parseWorkspacesInfo(decodeURIComponent(t[2]))}catch(e){}return null},clearWorkspacesInfo:function(t){try{var n=t.getAttribute("data-id");if(this.workspacesInfo[n]){c('Cannot load container "'+n+'". Clearing cookie and querystring param...');var o=e.location.hostname.split("."),r=o.length;o=r>2&&"br"===o[r-1]&&"com"===o[r-2]?o.slice(-3).join("."):o.slice(-2).join("."),document.cookie=this.infoKey+"=; domain= "+o+"; path=/; expires=Thu, 01 Jan 1970 00:00:01 GMT;";var s=this.removeInfoFromQuerystring();e.location.search=s}}catch(e){console.error("Cannot clear workspaces info.",e)}}};l.fetchWorkspacesInfo();for(var p=0,g=i.length;p<g;++p){e[o]=e[o]||[],e[o].push({"gtm.start":(new Date).getTime(),event:"gtm.js"});var h=l.generatePreviewQuery(i[p]),m=t.getElementsByTagName(n)[0],v=t.createElement(n);v.async=1,v.onload=f,v.onerror=d,v.setAttribute("data-id",i[p]),v.src="https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id="+i[p]+h,m.parentNode.insertBefore(v,m)}}(window,document,"script","dataLayer"),OAS_AD_BUFFER=[],OAS_AD=function(){OAS_AD_BUFFER.push(Array.prototype.slice.call(arguments))},function(e){"use strict";function t(t){t instanceof ErrorEvent&&e._gtm.errors.push({message:t.message,stack:t.error?t.error.stack:void 0,name:t.error?t.error.name:void 0,filename:t.filename,line:t.lineno,column:t.colno})}function n(t){t.reason instanceof Error?e._gtm.errors.push({message:t.reason.message,stack:t.reason.stack,name:t.reason.name,promise:1,filename:t.reason.filename,line:t.reason.lineno,column:t.reason.colno}):e._gtm.errors.push({message:t.reason,promise:1})}e._gtm=e._gtm||{},e._gtm.errors=[],e._gtm.errors.types=[],e._gtm.errors.types.push({type:"error",callback:t}),e.addEventListener("error",t),e._gtm.errors.types.push({type:"unhandledrejection",callback:n}),e.addEventListener("unhandledrejection",n)}(window);    

    dataLayer.push({event: "app.config", appConfig :{asl : {screens: {"mobile":{"max":480,"invcode":"mobile","client":"appnexus"},"tablet":{"min":480,"max":1024,"invcode":"tablet","client":"appnexus"},"desktop":{"min":1024,"invcode":"desktop","client":"appnexus"}},positions: {"x02":{"insve":false,"mapping":{"mobile":{"name":"special","sizes":[[4,4],[320,480]],"interstitial":true},"tablet":{"name":"habillage_atf","sizes":[[2,1],[1800,1000]]},"desktop":{"name":"habillage_atf","sizes":[[2,1],[1800,1000]]}}},"TopLeft":{"insve":true,"mapping":{"tablet":{"name":"special","sizes":[[4,4]],"mediaType":["banner"]},"desktop":{"name":"special","sizes":[[4,4]],"mediaType":["banner"]}}},"Top":{"insve":false,"mapping":{"mobile":{"name":"mban_atf","sizes":[[320,50],[1600,451]]},"tablet":{"name":"mban_atf","sizes":[[1600,451]]},"desktop":{"name":"mban_atf","sizes":[[1600,451]]}}},"Right":{"insve":false,"mapping":{"tablet":{"name":"pave_atf","sizes":[[300,250],[300,600],[300,900],[300,1050],[300,251],[300,601],[300,901],[300,1051]]},"desktop":{"name":"pave_atf","sizes":[[300,600],[300,601]]}}},"Position2":{"insve":false,"mapping":{"tablet":{"name":"pave_mtf","sizes":[[300,250],[300,252],[300,600],[300,602]]},"desktop":{"name":"pave_mtf","sizes":[[300,250],[300,252],[300,600],[300,602]]}}},"Position3":{"insve":false,"mapping":{"mobile":{"name":"pave_btf","sizes":[[300,250],[300,600],[300,254],[300,604]]}}},"x95":{"insve":false,"mapping":{"tablet":{"name":"native_atf","sizes":[[2,2]],"lazy":false},"desktop":{"name":"native_atf","sizes":[[2,2]],"lazy":false}}},"Infeed":{"insve":false,"mapping":{"mobile":{"name":"pave_atf","sizes":[[300,250],[300,600],[320,480],[300,251],[300,601]]}}}},clients: {"appnexus":{"partners":true,"loaded":2}},sitepage: 'fr_journaldesfemmes_divers_home',keywords: ["controller-home","home","parallaxeinfeed","home=1"]}}});
</script>
<meta property="og:site_name" content="Journal des Femmes" />
<meta property="og:title" content="Journal des Femmes : Magazine féminin mode, beauté, déco, cuisine..." />
<meta property="og:description" content="Mode, déco, cuisine, beauté, psycho! Découvrez les conseils, témoignages, dossiers et reportages du Journal des Femmes. Et ses nombreux services." />
<meta http-equiv="refresh" content="360" />
<meta property="ccmbg:tag_id" content="1" />
<meta name="p:domain_verify" content="ed96d0a9a8e9cf49d0f8bcf0ac578add" />
<meta name="msvalidate.01" content="251D9DB3A53ED61E6B3E5B878C59F131" />
<meta http-equiv="x-dns-prefetch-control" content="on" />
<meta name="description" content="Mode, déco, cuisine, beauté, psycho! Découvrez les conseils, témoignages, dossiers et reportages du Journal des Femmes. Et ses nombreux services." />
<meta http-equiv="Content-Language" content="fr" />
<meta name="robots" content="max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:15" />
<meta property="og:title" content="Journal des Femmes : Magazine féminin mode, beauté, déco, cuisine..." />
<meta property="og:description" content="Mode, déco, cuisine, beauté, psycho! Découvrez les conseils, témoignages, dossiers et reportages du Journal des Femmes. Et ses nombreux services." />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:site" content="@journalDfemmes" />
<meta name="twitter:title" content="Journal des Femmes : Magazine féminin mode, beauté, déco, cuisine..." />
<meta name="twitter:description" content="Mode, déco, cuisine, beauté, psycho! Découvrez les conseils, témoignages, dossiers et reportages du Journal des Femmes. Et ses nombreux services." />
<meta property="atm" content="aHR0cDovL3d3dy5qb3VybmFsZGVzZmVtbWVzLmZyLw==" /><link rel="canonical" href="https://www.journaldesfemmes.fr/" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://connect.facebook.net" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://tmgr.ccmbg.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://kweb.videostep.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://cdn.krxd.net" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://www.google-analytics.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://astatic.ccmbg.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://acdn.adnxs.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://try.abtasty.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://dcinfos.abtasty.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://u.videostep.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://s.videostep.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://content.videostep.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://u.invibes.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://ajax.googleapis.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://static.ccmbg.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://dm.journaldesfemmes.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://dmrs.journaldesfemmes.com" />
<link rel="dns-prefetch" href="https://ws.dm.journaldesfemmes.com" />
<link rel="preconnect" href="https://ajax.googleapis.com" />
<link rel="preconnect" href="https://astatic.ccmbg.com/" />
<link rel="preconnect" href="https://www.googletagmanager.com" /><link href="https://akm-static.ccmbg.com/a/aHR0cHM6Ly93d3cuam91cm5hbGRlc2ZlbW1lcy5mci8=/polyfill.css" rel="stylesheet" type="text/css" media="*" />
<link href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/css/chunks/journaldesfemmes.23c989e3c68804ab41ca.css" rel="stylesheet" type="text/css" media="all" /><link rel="alternate" href="android-app://com.journaldesfemmes.journaldesfemmes/http/www.journaldesfemmes.fr/">
<link rel="shortcut icon" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?1" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/apple-touch-icon.png" />
<link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon-32x32.png?1" />
<link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/favicon-16x16.png?1" />
<link rel="mask-icon" color="#ff0000" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/icons/safari-pinned-tab.svg" />
<meta name="msapplication-config" content="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/browserconfig.xml" />
<link rel="manifest" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/manifest.json?201806201500">
<meta name="theme-color" content="#ffffff" />
<link rel="search" type="application/opensearchdescription+xml" href="/litesearch.xml" />
<link rel="preload" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/css/chunks/journaldesfemmes.23c989e3c68804ab41ca.css" as="style"/>
<link rel="preload" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/fonts/PlayfairDisplay-VariableFont_wght.woff2" as="font" crossorigin />
<link rel="preload" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/fonts/Raleway-VariableFont_wght.woff2" as="font" crossorigin />
<link rel="preload" href="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/fonts/vendor/@ccmbenchmark_frontcore/icomoon.woff2" as="font" crossorigin />
            <script type="application/ld+json">
        {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Website","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/","inLanguage":"fr","name":"Journal des Femmes","publisher":{"@type":"Organization","name":"Journal des Femmes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/","sameAs":["https:\/\/fr-fr.facebook.com\/journaldesfemmesfr\/","https:\/\/www.pinterest.fr\/journaldesfemmes\/","https:\/\/www.instagram.com\/journaldesfemmes\/","https:\/\/twitter.com\/journalDfemmes"],"logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/img-3.journaldesfemmes.fr\/AR1G_BfdWLTqHBjU_9znFIi4vQg=\/1200x\/cd6064b833ec457bb4318abf8626a78b\/ccmcms-jdf\/39595308.png","width":"1200"}},"potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/recherche\/?f_libelle={query}","query-input":"required name=query"}}        </script>
            <!--[if lt IE 9]>
    <script src="https://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script>
    <![endif]-->

    </head>
<body class="journaldesfemmes home app--rwd">
    <div id="ctn_x02"><div id="ba_x02" class="ba x02"><script>OAS_AD('x02');</script></div></div>    <div class="ccmcss_offcanvas_1">
        <div class="ccmcss_offcanvas_2">
            <img src="https://akm-static.ccmbg.com/a/aHR0cHM6Ly93d3cuam91cm5hbGRlc2ZlbW1lcy5mci8=/alpha.png" style="position: absolute;">
            
        
<!--Akamai-ESI:FRAGMENT:/api/layout/header?client=journaldesfemmes_index&esi=1/-->

<!--Akamai-ESI:FRAGMENT:setgentime=1700320457/-->
    
    
<header class="app_header" role="banner" id="jHeaderNode">
    <nav class="header_surnav">
        <ul>
            <li>
                <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/">
                    <svg width="27" height="18" viewBox="0 0 27 18" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                        <g fill="#9B9B9B" fill-rule="nonzero">
                            <path d="M3.185 3.845c0-.18.031-.347.094-.502a1.208 1.208 0 0 1 .664-.675c.155-.066.322-.098.502-.098s.347.032.502.098a1.25 1.25 0 0 1 .773 1.177c0 .18-.032.347-.098.502a1.208 1.208 0 0 1-.675.664 1.331 1.331 0 0 1-.502.094c-.18 0-.347-.031-.503-.094a1.19 1.19 0 0 1-.4-.262 1.19 1.19 0 0 1-.263-.401 1.331 1.331 0 0 1-.094-.503zM1.4 17.225c-.24 0-.457-.064-.652-.191a1.378 1.378 0 0 1-.466-.514c.1.285.27.517.507.698.237.18.543.27.918.27a2.7 2.7 0 0 0 .623-.068c.19-.045.352-.121.487-.229.136-.107.24-.25.315-.427.076-.178.113-.399.113-.664V6.575h-1.2V6.5h3.6v8.535c0 .36-.085.7-.255 1.02-.17.32-.405.6-.705.84-.3.24-.651.43-1.054.57-.402.14-.836.21-1.301.21-.265 0-.512-.02-.743-.06a2.219 2.219 0 0 1-.614-.195c-.18-.09-.337-.21-.47-.36a1.523 1.523 0 0 1-.303-.555 1.304 1.304 0 0 1-.075-.45c0-.18.027-.352.082-.517.056-.166.135-.312.24-.44.106-.127.238-.23.398-.307.16-.077.345-.116.555-.116.175 0 .34.034.495.101a1.301 1.301 0 0 1 .679.679c.067.155.101.32.101.495s-.034.34-.101.495a1.301 1.301 0 0 1-.679.679c-.155.067-.32.101-.495.101zm10.275-14.13h-1.2V3.02h3.6v10.905h1.2V14h-3.6v-1.38c-.08.28-.18.519-.3.716a1.94 1.94 0 0 1-.409.488 1.509 1.509 0 0 1-.506.281c-.185.06-.38.09-.585.09-.36 0-.714-.099-1.061-.296a3.115 3.115 0 0 1-.926-.821 4.376 4.376 0 0 1-.657-1.25 4.784 4.784 0 0 1-.251-1.578c0-.57.084-1.096.251-1.579.168-.482.386-.898.657-1.248.27-.35.578-.624.926-.822a2.125 2.125 0 0 1 1.061-.296c.205 0 .4.03.585.09.185.06.354.154.506.281.153.128.289.291.409.492.12.2.22.437.3.712V3.095zm0 5.055a4.674 4.674 0 0 0-.199-.607 2.409 2.409 0 0 0-.27-.5 1.413 1.413 0 0 0-.337-.34.678.678 0 0 0-.394-.128.679.679 0 0 0-.442.146c-.12.098-.218.259-.293.484a4.018 4.018 0 0 0-.161.893c-.033.37-.049.827-.049 1.372v1.56c0 .545.016 1.002.049 1.373.032.37.086.667.161.892.075.225.172.386.293.484.12.097.267.146.442.146.14 0 .271-.042.394-.128.122-.085.235-.198.337-.34.103-.143.193-.31.27-.5.078-.19.144-.392.199-.607v-4.2z"/>
                            <path d="M22.025 18h-8.6v-.125h2.2V.625h-2.2V.5H26.45v6.325h-.125c-.167-1.158-.48-2.192-.938-3.1-.2-.383-.44-.762-.718-1.138a4.958 4.958 0 0 0-.988-.993 4.926 4.926 0 0 0-1.312-.7c-.496-.18-1.06-.269-1.694-.269h-.85v8.338h.3c.4 0 .756-.059 1.069-.175.312-.117.59-.271.831-.463.242-.192.448-.408.619-.65a5.29 5.29 0 0 0 .444-.75c.275-.6.462-1.283.562-2.05h.125v8.3h-.125a7.094 7.094 0 0 0-.563-2.038 5.597 5.597 0 0 0-.443-.756 3.034 3.034 0 0 0-1.45-1.119 3.042 3.042 0 0 0-1.069-.175h-.3v8.788h2.2V18z"/>
                        </g>
                    </svg>
                </a>
            </li>
                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/">Mode</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/">Beauté</a></li>
                                                                <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr">Cuisine</a></li>
                                                                <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr">Déco</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/">Jardin</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/">Amour</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/">Mariage</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/">Famille</a></li>
                                                                <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr">Santé</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/">Société</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/">Stars</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/">Loisirs</a></li>
                                                                <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/">Horoscope</a></li>
                                                                <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr">Hugo</a></li>
                                    </ul>
    </nav>

    <div class="header_mid">
        <div>
            <nav class="header_burger" id="jBurgerMenuNode">
                <button class="header_btn">
                        <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24" fill="none" stroke="#000000" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="arcs"><line x1="3" y1="12" x2="21" y2="12"></line><line x1="3" y1="6" x2="21" y2="6"></line><line x1="3" y1="18" x2="21" y2="18"></line></svg>
                </button>
                <div class="header_burger_nav">
                    <ul>
                                                    <li class="active"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/">Accueil principal</a></li>
                                                                                                                                                            <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/">Mode</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="mode">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/shopping/">Shopping</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/2561016-conseils-style/">Conseils</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/looks-de-star/">Looks de stars</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/magazine-mode/">Tendances</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/conseils-mode/2653329-defiles-mode/">Défilés</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://mode.journaldesfemmes.com/forum/">Forum mode</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/magazine-mode/2926345-page-shein/">Défilé Shein X</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/">Beauté</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="beaute">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/coiffure/2598560-coiffure-modeles-tutos-conseils/">Coiffure</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/beaute-de-stars/">Beauté de star</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/maquillage/">Maquillage</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/soins-du-visage/">Soins</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/conseils-soins/2661091-anti-rides-anti-age/">Anti-âge</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/forme-et-minceur/">Minceur</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/">News beauté</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://beaute.journaldesfemmes.com/forum/">Forum</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr">Cuisine</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="cuisine">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/toutes-les-recettes/">Recettes</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette-dessert">Desserts</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/classiques">Classiques</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/astuces-termes-et-tournemains/">Astuces</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/encyclopedie-produits/">Produits</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/">Menus</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/gastronomie/">Actu &amp; chefs</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/gastronomie/2546052-faq-cuisine/">FAQ</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://cuisiner.journaldesfemmes.com/forum/">Forum cuisine</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://deco.journaldesfemmes.fr">Déco</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="deco">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/cuisine/">Déco cuisine</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/salon/">Salon</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/chambre/">Chambre</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/salle-de-bains/">Salle de bains</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/autres-pieces/">Autres pièces</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/styles-et-tendances/">Tendances</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr/bricolage-et-travaux/">Pratique</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://decoration.journaldesfemmes.com/forum/">Forum déco</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/">Jardin</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="jardin">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/amenagement-du-jardin/">Aménagement du jardin</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/jardinage/">Jardinage</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/conseils-jardinage/2654895-entretien-du-jardin-et-des-vegetaux/">Entretien du jardin</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/encyclopedie-des-plantes/">Plantes</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/2565072-animaux/">Animaux</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://deco-jardin.journaldesfemmes.com/forum/">Forum jardin</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/">Amour</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="couple">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/relations-amoureuses/">Relations amoureuses</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/sexo/">Conseils sexo</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/conseils-sexo/2776863-kamasutra/">Kamasutra</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/sexo/2560308-recit-erotique-temoignage-sexo/">Histoires érotiques</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://couple.journaldesfemmes.com/forum/">Forum couple et sexo</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/">Mariage</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="mariage">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/guide-mariee/2518264-robes-de-mariee/">Robe de mariée</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/guide-mariee/2723943-beaute-mariee-coiffure-maquillage-accessoires/">Beauté de la mariée</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/organisation-de-mariage/">Organisation</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/anniversaire-de-mariage/2536768-anniversaires-de-mariage/">Anniversaire de mariage</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/magazine-mariage/">Magazine</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://mariage.journaldesfemmes.com/forum/">Forum mariage</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/">Famille</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="maman">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/grossesse/">Grossesse</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/bebe/">Bébé</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/enfant-et-ado/">Enfant</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/guide-droits-et-demarches/">Droits et démarches</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/">Actu des parents</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/ecole">écoles</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/prenoms">Prénoms</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://maman.journaldesfemmes.com/forum/">Forum maman</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://sante.journaldesfemmes.fr">Santé</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="sante">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/maladies/">Maladies</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/quotidien/">Quotidien</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-nutrition/">Nutrition</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/traitements-et-medicaments/">Médicaments</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/analyses-examens-operations/">Examens</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/psycho/">Psycho</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr/sexo-gyneco/">Sexo-gynéco</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://sante-medecine.journaldesfemmes.fr/forum/">Forum</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/">Société</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="societe">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/agir/">Agir</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/">Dans l&#039;actu</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/agir/2706881-guide-pratique-feministe/">Guide féministe</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/agir/2650439-ecoresponsable/">Écoresponsabilité</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/sportives/">Sportives</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/2617231-perle-de-lait/">Trophée perle de lait</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/">Stars</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="people">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/">Scoops people</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/">La semaine des stars</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/evenements/">Stars en images</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/rendez-vous/">Rendez-vous</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/personnalites/">Personnalités</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/">Loisirs</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="loisirs">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/cinema/">Cinéma</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/musique/">Musique</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/livres/">Livres</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/sorties/">Sorties</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/voyages/">Voyages</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/">Horoscope</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="horoscope">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/zodiaque/">Signe astrologique</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/2805483-previsions-astro/">Prévisions astro</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/zodiaque/2805609-compatibilite/">Compatibilité</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/chinois/">Horoscope chinois</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/divination/2636373-numerologie/">Numérologie</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/divination/">Divination</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                                                <li>
                                        <a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr">Hugo</a>

                                                                                    <button class="header_btn" data-path="hugo">
                                                <svg width="17" height="15" viewBox="0 0 17 15" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg"><path d="M1.045 6.454h12.276L8.63 1.79a1.04 1.04 0 0 1 0-1.48 1.053 1.053 0 0 1 1.489 0l6.484 6.454a1.04 1.04 0 0 1 0 1.48l-6.484 6.449a1.048 1.048 0 1 1-1.483-1.48l4.691-4.666H1.051A1.049 1.049 0 0 1 .001 7.5a1.036 1.036 0 0 1 1.044-1.046z" fill="#303030" fill-rule="nonzero"/></svg>
                                            </button>
                                        
                                                                                                                            <ul>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/coloriages/">Coloriages</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/activites-enfants/51973-activites-enfants/">Activités</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/comptines-enfants/">Comptines</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/fiches-scolaires/55473-fiches-pedagogiques/">Fiches scolaires</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/jeux-gratuits-enfants/54029-jeux-en-ligne-gratuits-pour-enfants/">Jeux</a></li>
                                                                                            <li><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/guide-d-achat/54681-guide-d-achat/">Guides d&#039;achat</a></li>
                                                                                        </ul>
                                                                            </li>
                                                                                                        </ul>
                </div>
            </nav>

            <a href="https://www.journaldesfemmes.fr/" class="app_logo">
                <img height="42" width="173" src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/logos/logo-jdf.svg" alt="Journal des femmes">
                            </a>
    
            <div class="header_tools">
                <ul>
                    <li class="header_search" id="jSearchNode">
                        <form action="https://www.journaldesfemmes.fr/recherche/" class="header_search_form" method="get" role="search">
                            <fieldset>
                                <legend>Moteur de recherche</legend>
                                <input type="search" name="f_libelle" placeholder="Recherche">
                                <button type="submit">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="-281 404.9 32 32"><path class="svg_icon_g" d="M-280 432.1c-1.2 1.1-1.3 2.9-.2 4s2.9 1 4-.2l6.4-7.6c.7-.8 1-1.6 1-2.3 2.1 1.8 4.8 2.9 7.8 2.9 6.6 0 12-5.4 12-12s-5.4-12-12-12-12 5.4-12 12c0 3 1.1 5.7 2.9 7.8-.7 0-1.5.3-2.3 1l-7.6 6.4zm11-15.2c0-4.4 3.6-8 8-8s8 3.6 8 8-3.6 8-8 8-8-3.6-8-8z" fill="#fff"></path></svg>
                                </button>
                            </fieldset>
                        </form>
                        <button class="header_btn">
                            <svg width="20" height="20" viewBox="-281 404.9 32 32"><path class="svg_icon_g" d="M-280 432.1c-1.2 1.1-1.3 2.9-.2 4s2.9 1 4-.2l6.4-7.6c.7-.8 1-1.6 1-2.3 2.1 1.8 4.8 2.9 7.8 2.9 6.6 0 12-5.4 12-12s-5.4-12-12-12-12 5.4-12 12c0 3 1.1 5.7 2.9 7.8-.7 0-1.5.3-2.3 1l-7.6 6.4zm11-15.2c0-4.4 3.6-8 8-8s8 3.6 8 8-3.6 8-8 8-8-3.6-8-8z"></path></svg>
                        </button>
                    </li>
                    <li class="header_login" id="jLoginNode">
                                                    <button class="header_btn">
                                <svg width="18" height="18" viewBox="-73 204.9 448 432"><path d="M206.4 508.3c-11.1-1.8-11.3-32.2-11.3-32.2s32.5-32.2 39.6-75.4c19 0 30.8-46 11.8-62.1.8-17 24.5-133.7-95.4-133.7S54.8 321.5 55.6 338.6c-19 16.2-7.3 62.1 11.8 62.1 7.1 43.2 39.6 75.4 39.6 75.4s-.3 30.4-11.3 32.2C60 513.9-73 572.6-73 636.9h448c0-64.3-133-123-168.6-128.6z"></path></svg>
                            </button>
                            <ul>
                                <li><a rel="nofollow" href="https://cuisiner.journaldesfemmes.com/register/">S'inscrire</a></li>
                                <li><a rel="nofollow" href="https://www.journaldesfemmes.fr/account/login">Connexion</a></li>
                            </ul>
                                                
                    </li>
                </ul>
            </div>
        </div>
    </div>

    <nav class="header_nav">
        <ul id="jSecondLevelMenuNode">
                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            </ul>
    </nav>
    
    <script type="application/x-burgerMenu" id="jBurgerMenuJson">
    {"headerItems":{"index":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/","label":"Accueil principal"},"mode":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/","label":"Mode","submenu":{"Shopping":{"label":"Shopping","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/shopping\/","submenu":{"Robes":{"label":"Robes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/shopping\/2577447-robes\/"},"Jeans":{"label":"Jeans","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2529190-jean-femme-marques-tendances-histoire\/"},"Manteaux et vestes":{"label":"Manteaux et vestes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/shopping\/2577459-manteau-veste\/"},"Chaussures":{"label":"Chaussures","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2577445-chaussures\/"},"Lingerie":{"label":"Lingerie","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2560974-lingerie\/"},"Tenue de mariage":{"label":"Tenue de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2530618-tenue-de-mariage-femme-look-conseil\/"}}},"Conseils":{"label":"Conseils","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/2561016-conseils-style\/","submenu":{"Stylisme":{"label":"Stylisme","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2655907-astuces-stylisme\/"},"Guide du shopping":{"label":"Guide du shopping","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2655895-guide-du-shopping\/"},"Morphologie":{"label":"Morphologie","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2587018-comment-s-habiller-en-fonction-de-sa-morphologie\/"},"Mati\u00e8res des v\u00eatements":{"label":"Mati\u00e8res des v\u00eatements","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/matieres-des-vetements\/"},"Entretien des v\u00eatements":{"label":"Entretien des v\u00eatements","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2560918-entretien-des-vetements\/"}}},"Looks de stars":{"label":"Looks de stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/looks-de-star\/","submenu":{"Influenceuses":{"label":"Influenceuses","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/magazine-mode\/1989449-blogueuses-instagrameuses-influenceuses\/"},"CV fashion":{"label":"CV fashion","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/styles-de-people\/2561100-cv-fashion\/"},"Ic\u00f4nes de mode":{"label":"Ic\u00f4nes de mode","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/styles-de-people\/2561102-icones\/"},"Le\u00e7ons de style":{"label":"Le\u00e7ons de style","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/styles-de-people\/2561104-lecons\/"}}},"Tendances":{"label":"Tendances","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/magazine-mode\/","submenu":{"Ev\u00e9nements mode":{"label":"Ev\u00e9nements mode","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2736217-rendez-vous-fashion\/"},"Automne-hiver":{"label":"Automne-hiver","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2901613-tendances-automne-hiver\/"},"Printemps-\u00e9t\u00e9":{"label":"Printemps-\u00e9t\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2952987-tendances-printemps-ete\/"},"Marques et cr\u00e9ateurs":{"label":"Marques et cr\u00e9ateurs","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2736227-marques-createurs\/"},"Collabs mode":{"label":"Collabs mode","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2739277-collaborations-mode\/"},"Street style":{"label":"Street style","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/magazine-mode\/2561090-street-styles-et-looks-inspirants\/"},"Mode \u00e9co-responsable":{"label":"Mode \u00e9co-responsable","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2589967-mode-eco-responsable-vetements-marques-ecolo\/"}}},"D\u00e9fil\u00e9s":{"label":"D\u00e9fil\u00e9s","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/conseils-mode\/2653329-defiles-mode\/"},"Forum mode":{"label":"Forum mode","url":"https:\/\/mode.journaldesfemmes.com\/forum\/"},"D\u00e9fil\u00e9 Shein X":{"label":"D\u00e9fil\u00e9 Shein X","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mode\/magazine-mode\/2926345-page-shein\/","highlight":true}}},"beaute":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/","label":"Beaut\u00e9","submenu":{"Coiffure":{"label":"Coiffure","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/coiffure\/2598560-coiffure-modeles-tutos-conseils\/","submenu":{"Coupe de cheveux":{"label":"Coupe de cheveux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2548078-coupe-cheveux\/"},"Coupe courte femme":{"label":"Coupe courte femme","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2624931-coupe-courte-cheveux-courts\/"},"Coupe au carr\u00e9":{"label":"Coupe au carr\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2533162-coupe-carre\/"},"Cheveux mi-longs":{"label":"Cheveux mi-longs","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2623443-cheveux-mi-longs\/"},"Cheveux longs":{"label":"Cheveux longs","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2623991-cheveux-longs-coupe\/"},"Frange":{"label":"Frange","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2560954-frange\/"},"Coloration":{"label":"Coloration","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2610563-coloration-couleur-de-cheveux\/"},"Soin des cheveux":{"label":"Soin des cheveux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2625283-soin-des-cheveux\/\/"},"Tutos coiffure":{"label":"Tutos coiffure","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2644373-tutos-de-coiffure\/"},"Mat\u00e9riel de coiffure":{"label":"Mat\u00e9riel de coiffure","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2626929-materiel-de-coiffure\/"},"Coiffure homme":{"label":"Coiffure homme","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-cheveux\/2613353-coiffure-homme\/"}}},"Beaut\u00e9 de star":{"label":"Beaut\u00e9 de star","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/beaute-de-stars\/","submenu":{"Coiffure des stars":{"label":"Coiffure des stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/coiffure\/2563882-coiffure-de-star\/"},"Maquillage des stars":{"label":"Maquillage des stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/maquillage\/2569769-maquillage-de-star-pires-meilleurs-looks\/"},"Secrets beaut\u00e9 des stars":{"label":"Secrets beaut\u00e9 des stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/beaute-de-stars\/2569945-secret-coiffure-maquillage-minceur\/"},"CV beaut\u00e9 de stars":{"label":"CV beaut\u00e9 de stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/beaute-de-stars\/2569638-cv-star-jeune-aujourdhui\/"}}},"Maquillage":{"label":"Maquillage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/maquillage\/","submenu":{"Astuces make up":{"label":"Astuces make up","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2734091-autres-conseils-et-astuces-maquillage\/"},"Maquillage des yeux":{"label":"Maquillage des yeux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2439966-maquillage-des-yeux-conseils-et-astuces\/"},"Sourcils":{"label":"Sourcils","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2697933-sourcil-restructuration-epilation-maquillage\/"},"Maquillage du teint":{"label":"Maquillage du teint","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2702413-quel-maquillage-pour-avoir-un-teint-parfait\/"},"Maquillage des l\u00e8vres":{"label":"Maquillage des l\u00e8vres","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2705555-maquillage-levres\/"},"Vernis \u00e0 ongles":{"label":"Vernis \u00e0 ongles","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-maquillage\/2608081-vernis-a-ongles\/"}}},"Soins":{"label":"Soins","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/soins-du-visage\/","submenu":{"Se d\u00e9maquiller":{"label":"Se d\u00e9maquiller","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2667655-demaquillage\/"},"Nettoyer sa peau":{"label":"Nettoyer sa peau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/1883163-nettoyage-peau\/"},"Hydratation de la peau":{"label":"Hydratation de la peau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2674911-hydratation-conseils-recettes-creme\/"},"Conseils belle peau":{"label":"Conseils belle peau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2667717-conseils-peau\/"},"Ingr\u00e9dients cosm\u00e9tiques":{"label":"Ingr\u00e9dients cosm\u00e9tiques","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2666877-ingredients-cosmetiques-lesquels-choisir\/"},"Soins du corps":{"label":"Soins du corps","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/soins-du-corps\/"},"Epilation":{"label":"Epilation","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2053551-epilation-cire-methode-zone\/"},"Bronzage":{"label":"Bronzage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/1022874-bronzage-rapide-naturel\/"},"Tatouage":{"label":"Tatouage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-tatouage-et-piercing\/2543330-tatouage-femme\/"}}},"Anti-\u00e2ge":{"label":"Anti-\u00e2ge","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2661091-anti-rides-anti-age\/","submenu":{"A quel \u00e2ge commencer l'antirides":{"label":"A quel \u00e2ge commencer l'antirides","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/1816715-a-quel-age-anti-rides\/"},"Cr\u00e8mes antirides":{"label":"Cr\u00e8mes antirides","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2493352-creme-anti-rides\/"},"Eclat de la peau":{"label":"Eclat de la peau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2662747-garder-eclat-a-tout-age\/"},"M\u00e9canismes de la peau":{"label":"M\u00e9canismes de la peau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-soins\/2662043-mecanismes-peau-anti-rides\/"}}},"Minceur":{"label":"Minceur","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/forme-et-minceur\/","submenu":{"R\u00e9gime":{"label":"R\u00e9gime","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2542594-regime-guide-complet-pour-perdre-du-poids\/"},"Aliments minceur":{"label":"Aliments minceur","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2902525-liste-aliments-et-recettes-minceur\/"},"Mincir par zone":{"label":"Mincir par zone","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2844169-mincir-par-zone-du-corps\/"},"Conseils minceur":{"label":"Conseils minceur","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2844171-conseils-et-methodes-pour-mincir\/"},"Ventre plat":{"label":"Ventre plat","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2540976-ventre-plat\/"},"Cellulite":{"label":"Cellulite","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2651771-cellulite-avis-traitement-cause-sport\/"},"Exercices minceur":{"label":"Exercices minceur","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2659119-exercice-minceur\/"},"Bien-\u00eatre":{"label":"Bien-\u00eatre","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2658903-bien-etre\/"},"Yoga":{"label":"Yoga","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/2439924-yoga\/"},"Pilates":{"label":"Pilates","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/conseils-forme-et-minceur\/1781736-pilates-maigrir-exercice-bienfait\/"}}},"News beaut\u00e9":{"label":"News beaut\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/magazine\/","submenu":{"Beaut\u00e9 bio ou green":{"label":"Beaut\u00e9 bio ou green","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/magazine\/2652557-beaute-eco-responsable\/"},"Nouveaux produits":{"label":"Nouveaux produits","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/magazine\/2878799-ces-produits-de-beaute-a-tester-absolument-en-2023\/"},"Marques cosm\u00e9tiques":{"label":"Marques cosm\u00e9tiques","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/magazine\/2716467-marques-cosmetiques\/"},"Parfum":{"label":"Parfum","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/beaute\/parfum\/"}}},"Forum beaut\u00e9":{"label":"Forum","url":"https:\/\/beaute.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"cuisine":{"url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr","label":"Cuisine","submenu":{"Recettes":{"label":"Recettes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/toutes-les-recettes\/","submenu":{"Ap\u00e9ritifs":{"label":"Ap\u00e9ritifs","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-aperitif-buffet"},"Entr\u00e9es":{"label":"Entr\u00e9es","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-entree"},"Biscuits":{"label":"Biscuits","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-friandises-biscuit"},"Burgers etc":{"label":"Burgers etc","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-hamburgers-wraps-kebabs-sandwichs-etc\/"},"L\u00e9gumes et gratins":{"label":"L\u00e9gumes et gratins","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-legume-gratin"},"P\u00e2tes et riz":{"label":"P\u00e2tes et riz","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-pate-riz"},"Petit d\u00e9j et go\u00fbter":{"label":"Petit d\u00e9j et go\u00fbter","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-petit-dejeuner"},"Poissons et fruits de mer":{"label":"Poissons et fruits de mer","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-plat-poisson-fruit-de-mer"},"Recettes aux oeufs":{"label":"Recettes aux oeufs","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-plat-oeuf"},"Viandes et volailles":{"label":"Viandes et volailles","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-plat-viande"},"Salades":{"label":"Salades","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-salade"},"Derni\u00e8res recettes":{"label":"Derni\u00e8res recettes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/derniererecette\/"},"deposerecette":{"label":"+ Proposer une recette","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-depose"}}},"Desserts":{"label":"Desserts","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-dessert","submenu":{"G\u00e2teau au yaourt":{"label":"G\u00e2teau au yaourt","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/330802-gateau-au-yaourt"},"Cr\u00eapes":{"label":"Cr\u00eapes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/333415-recette-de-crepes-la-meilleure-recette-rapide"},"P\u00e2te a cr\u00eapes":{"label":"P\u00e2te a cr\u00eapes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/324798-pate-a-crepe"},"G\u00e2teau au chocolat":{"label":"G\u00e2teau au chocolat","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/346291-gateau-au-chocolat"},"Tiramisu":{"label":"Tiramisu","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/316093-tiramisu"},"Fondant au chocolat":{"label":"Fondant au chocolat","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/305406-fondant-au-chocolat"},"Mousse au chocolat":{"label":"Mousse au chocolat","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/306049-mousse-au-chocolat"},"Pancakes":{"label":"Pancakes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/316950-pancakes-moelleux"},"Cookies":{"label":"Cookies","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/310548-american-cookies"},"Tarte aux pommes":{"label":"Tarte aux pommes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/322609-tarte-aux-pommes"},"G\u00e2teau":{"label":"G\u00e2teau","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-gateau"}}},"Classiques":{"label":"Classiques","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/classiques","submenu":{"Quiche lorraine":{"label":"Quiche lorraine","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/311624-quiche-facile"},"Pizza":{"label":"Pizza","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette-pizza"},"Gratin dauphinois":{"label":"Gratin dauphinois","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/251595-gratin-dauphinois"},"Kebab":{"label":"Kebab","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/319419-kebab"},"Blanquette de veau":{"label":"Blanquette de veau","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/330052-blanquette-de-veau"},"Sushi":{"label":"Sushi","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/306289-makis-sushis"},"Gratin de courgettes":{"label":"Gratin de courgettes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/222125-gratin-de-courgettes"},"B\u00e9chamel":{"label":"B\u00e9chamel","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/311853-sauce-bechamel"},"Pot au feu":{"label":"Pot au feu","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/176020-pot-au-feu"},"Ratatouille":{"label":"Ratatouille","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/317747-ratatouille"},"Couscous":{"label":"Couscous","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/304433-couscous"}}},"Astuces":{"label":"Astuces","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/","submenu":{"Conseils p\u00e2tisserie":{"label":"Conseils p\u00e2tisserie","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/2847878-astuces-patisserie-desserts\/"},"Conservation des aliments":{"label":"Conservation des aliments","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/2626879-conservation-des-aliments-toutes-nos-techniques-et-conseils-pour-bien-conserver\/"},"Cuisson des aliments":{"label":"Cuisson des aliments","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/2740653-cuisson-techniques-et-astuces-pour-bien-cuire-les-aliments\/"},"R\u00e9ussir ses viandes":{"label":"R\u00e9ussir ses viandes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/2847580-viandes-volailles-et-charcuterie-astuces-pour-bien-les-cuisiner\/"}}},"Produits":{"label":"Produits","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/","submenu":{"C\u00e9r\u00e9ales et f\u00e9culents":{"label":"C\u00e9r\u00e9ales et f\u00e9culents","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2722365-cereales-et-feculents\/"},"Epicerie":{"label":"Epicerie","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2726787-epicerie-sucree-salee-ingredients-placard-refrigerateur\/"},"Fromages et produits laitiers":{"label":"Fromages et produits laitiers","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2725995-fromages-et-produits-laitiers\/"},"Fruits":{"label":"Fruits","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2723657-fruits\/"},"Herbes et \u00e9pices":{"label":"Herbes et \u00e9pices","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2725997-herbes-et-epices\/"},"L\u00e9gumes":{"label":"L\u00e9gumes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2724253-legumes\/"},"Poissons":{"label":"Poissons","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2724413-poissons\/"},"Fruits de mer":{"label":"Fruits de mer","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2724419-fruits-de-mer\/"},"Viandes":{"label":"Viandes","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2724421-viandes\/"},"Volailles":{"label":"Volailles","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/encyclopedie-produits\/2724423-volailles\/"}}},"Menus":{"label":"Menus","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/","submenu":{"Recettes de f\u00eates":{"label":"Recettes de f\u00eates","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/2640233-repas-et-recettes-de-fetes\/"},"Repas du quotidien":{"label":"Repas du quotidien","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/2640235-recettes-du-quotidien\/"},"Recettes de chef":{"label":"Recettes de chef","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/2733617-recettes-de-chef\/"},"Recettes par ingr\u00e9dients":{"label":"Recettes par ingr\u00e9dients","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/recettes-par-ingredients\/"},"Recettes par pays et r\u00e9gions":{"label":"Recettes par pays et r\u00e9gions","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/recettes-par-pays-et-regions\/"},"Modes de cuisson et de pr\u00e9paration":{"label":"Modes de cuisson et de pr\u00e9paration","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/2838319-recettes-par-mode-de-cuisson-ou-de-preparation\/"},"Menus sp\u00e9ciaux":{"label":"Menus sp\u00e9ciaux","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/idees-recettes\/2640531-menus-regimes-restrictions\/"}}},"Actu & chefs":{"label":"Actu & chefs","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/gastronomie\/","submenu":{"Grands chefs":{"label":"Grands chefs","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/chefs-et-gastronomie\/2640259-grands-chefs-et-restaurants-etoiles\/"},"Emissions culinaires":{"label":"Emissions culinaires","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/chefs-et-gastronomie\/2640291-emissions-culinaires\/"},"Ev\u00e9nements et salons":{"label":"Ev\u00e9nements et salons","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/chefs-et-gastronomie\/2640293-evenements-culinaires\/"},"Ustensiles et robots":{"label":"Ustensiles et robots","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/astuces-termes-et-tournemains\/2914949-ustensiles-et-robots-culinaires\/"}}},"FAQ":{"label":"FAQ","url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/gastronomie\/2546052-faq-cuisine\/","highlight":true},"Forum cuisine":{"label":"Forum cuisine","url":"https:\/\/cuisiner.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"deco":{"url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr","label":"D\u00e9co","submenu":{"D\u00e9co cuisine":{"label":"D\u00e9co cuisine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/cuisine\/","submenu":{"Am\u00e9nagement cuisine":{"label":"Am\u00e9nagement cuisine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1448310-amenagement-de-cuisine\/"},"Cuisine par styles":{"label":"Cuisine par styles","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2652049-styles-de-cuisine-conseils-et-photos-pour-creer-une-cuisine-a-votre-gout\/"},"Cuisine par couleurs":{"label":"Cuisine par couleurs","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2585380-quelle-couleur-pour-ma-cuisine\/"},"Petite cuisine":{"label":"Petite cuisine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1739996-petite-cuisine-amenagement-conseils-plans\/"},"Cuisine ouverte":{"label":"Cuisine ouverte","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1798914-cuisine-ouverte-conseils-amenagement\/"},"Cuisinistes":{"label":"Cuisinistes","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2585271-cuisinistes-choix-prix-modeles\/"},"Cr\u00e9dence":{"label":"Cr\u00e9dence","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653525-credence-de-cuisine-materiaux-hauteur-couleur\/"},"Ilot central":{"label":"Ilot central","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2650437-cuisine-avec-ilot-central\/"},"Plan de travail":{"label":"Plan de travail","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2585273-plan-de-travail-marque-matiere-prix\/"},"Eclairer la cuisine":{"label":"Eclairer la cuisine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1608239-comment-eclairer-cuisine\/"},"Rev\u00eatements cuisine":{"label":"Rev\u00eatements cuisine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2749559-revetements-et-equipements-de-la-cuisine\/"},"Cuisine avec verri\u00e8re":{"label":"Cuisine avec verri\u00e8re","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2538498-verriere-cuisine-idees-pour-l-adopter-chez-soi\/"}}},"Salon":{"label":"Salon","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/salon\/","submenu":{"Am\u00e9nagement salon":{"label":"Am\u00e9nagement salon","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2407440-amenager-son-salon-astuces-a-connaitre\/"},"Salon par styles":{"label":"Salon par styles","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2649945-styles-de-salon\/"},"Salon par couleurs":{"label":"Salon par couleurs","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2657249-quelle-couleur-pour-mon-salon\/"},"Meubler son salon":{"label":"Meubler son salon","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653473-meubles-du-salon-conseils-et-idees-pour-bien-choisir-son-mobilier\/"},"Choisir son canap\u00e9":{"label":"Choisir son canap\u00e9","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1561373-choisir-canape-regles-d-or\/"},"Coin biblioth\u00e8que":{"label":"Coin biblioth\u00e8que","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1828779-bibliotheque-idees-originales-pour-des-livres-et-objets-deco-bien-ranges\/"},"Eclairer son salon":{"label":"Eclairer son salon","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1611260-comment-eclairer-salon\/"},"Coin t\u00e9l\u00e9":{"label":"Coin t\u00e9l\u00e9","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/salon\/2509498-integrer-la-television-dans-le-salon\/"},"D\u00e9co salle \u00e0 manger":{"label":"D\u00e9co salle \u00e0 manger","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2627075-deco-de-salle-a-manger-les-idees-pour-un-bel-espace-repas\/"}}},"Chambre":{"label":"Chambre","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/chambre\/","submenu":{"Am\u00e9nagement chambre":{"label":"Am\u00e9nagement chambre","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653709-amenager-et-decorer-une-chambre-tous-les-conseils\/"},"Chambre par styles":{"label":"Chambre par styles","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653705-styles-de-chambre-conseils-et-inspiration-pour-la-deco-de-votre-piece\/"},"Chambre par couleurs":{"label":"Chambre par couleurs","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2657251-peinture-chambre-les-couleurs-ideales-pour-bien-dormir\/"},"Suite parentale":{"label":"Suite parentale","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2572197-suite-parentale-comment-l-amenager\/"},"Chambre d'enfant":{"label":"Chambre d'enfant","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1759929-amenager-et-decorer-une-chambre-d-enfant\/"},"Chambre d'amis":{"label":"Chambre d'amis","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2641493-chambre-d-amis\/"},"Eclairer la chambre":{"label":"Eclairer la chambre","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1608200-comment-eclairer-chambre\/"},"Dressing":{"label":"Dressing","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1759894-dressing-comment-l-amenager-dans-la-chambre-et-ailleurs\/"},"Guide literie":{"label":"Guide literie","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2587036-les-conseils-pratiques-pour-bien-choisir-sa-literie\/"},"T\u00eate de lit":{"label":"T\u00eate de lit","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2585097-tete-de-lit-bien-la-choisir-ou-la-mettre-et-comment-la-fabriquer\/"}}},"Salle de bains":{"label":"Salle de bains","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/salle-de-bains\/","submenu":{"Am\u00e9nagement salle de bains":{"label":"Am\u00e9nagement salle de bains","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1831586-amenagement-de-salle-de-bain-les-5-regles-d-or-a-suivre\/"},"Salle de bains par couleurs":{"label":"Salle de bains par couleurs","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2657175-quelle-couleur-choisir-pour-ma-salle-de-bains\/"},"Petite salle de bains":{"label":"Petite salle de bains","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2658009-petite-salle-de-bain-conseils-et-photos-pour-bien-l-amenager\/"},"Peinture salle de bains":{"label":"Peinture salle de bains","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1448768-quelle-peinture-pour-salle-de-bains\/"},"Douche \u00e0 l'italienne":{"label":"Douche \u00e0 l'italienne","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653957-douche-a-l-italienne-en-photos-avec-ou-sans-receveur-dimensions-prix\/"},"Baignoire":{"label":"Baignoire","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2617919-baignoire-les-differents-types-et-dimensions\/"},"Eclairer la salle de bains":{"label":"Eclairer la salle de bains","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1572541-eclairer-salle-de-bains\/"},"Buanderie":{"label":"Buanderie","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1882112-buanderie-au-cellier-garage-dans-un-petit-espace\/"},"WC d\u00e9co et pratique":{"label":"WC d\u00e9co et pratique","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2653863-deco-toilettes-wc-design\/"}}},"Autres pi\u00e8ces":{"label":"Autres pi\u00e8ces","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/autres-pieces\/","submenu":{"D\u00e9co du jardin":{"label":"D\u00e9co du jardin","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/deco-du-jardin\/"},"Studios, petits espaces":{"label":"Studios, petits espaces","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1771827-comment-amenager-et-decorer-studio\/"},"Entr\u00e9e":{"label":"Entr\u00e9e","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1753457-entree-de-la-maison-idees-pour-la-decorer-avec-style-selon-ses-particularites\/"},"Couloir":{"label":"Couloir","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2658191-couloir-conseils-et-idees-deco-pour-l-amenager\/"},"Bureau":{"label":"Bureau","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1051026-bureau-idees-pour-l-amenager-et-le-decorer\/"},"Escalier":{"label":"Escalier","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2644085-escalier-bien-choisir-son-modele-et-amenager-cet-espace\/"},"Combles, greniers":{"label":"Combles, greniers","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1447033-amenagement-de-combles-et-greniers-les-regles-de-base\/"},"Garage":{"label":"Garage","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2536118-amenager-un-garage-en-chambre-atelier-ou-bureau-comment-faire\/"}}},"Tendances":{"label":"Tendances","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/styles-et-tendances\/","submenu":{"Styles de d\u00e9co":{"label":"Styles de d\u00e9co","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2655633-styles-de-deco-conseils-et-photos-d-inspiration-pour-votre-interieur\/"},"Id\u00e9es et r\u00e8gles d'am\u00e9nagement":{"label":"Id\u00e9es et r\u00e8gles d'am\u00e9nagement","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2655767-idees-et-regles-deco-conseils-et-inspirations-pour-la-maison\/"},"Brocante et vide-greniers":{"label":"Brocante et vide-greniers","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/1723290-comment-bien-chiner-dans-une-vide-greniers-ou-une-brocante\/"},"Guide des couleurs":{"label":"Guide des couleurs","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2585378-le-guide-des-couleurs\/"},"Rendez-vous et salons":{"label":"Rendez-vous et salons","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2655869-rendez-vous-deco-les-evenements-a-ne-pas-manquer\/"},"D\u00e9co de f\u00eates":{"label":"D\u00e9co de f\u00eates","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2655885-deco-de-fetes-idees-astuces-et-inspirations-pour-toute-l-annee\/"},"DIY d\u00e9co":{"label":"DIY d\u00e9co","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2624613-diy-deco-tutos-idees-faciles-a-faire-soi-meme\/"},"Ic\u00f4nes du design":{"label":"Ic\u00f4nes du design","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2733055-icones-deco-et-design-d-hier-a-aujourd-hui\/"},"Marques d\u00e9co":{"label":"Marques d\u00e9co","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2660949-les-marques-de-deco-a-connaitre-absolument-et-leurs-nouveautes\/"},"Reportages d\u00e9co":{"label":"Reportages d\u00e9co","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/reportages-deco-et-visites-privees\/"}}},"Pratique":{"label":"Pratique","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/bricolage-et-travaux\/","submenu":{"Murs et sols":{"label":"Murs et sols","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2654943-revetements-de-mur-et-de-sol-tout-ce-qu-il-faut-savoir\/"},"Travaux et bricolage":{"label":"Travaux et bricolage","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2656769-travaux-conseils-et-modes-d-emploi-pour-realiser-vos-projets\/"},"Chauffage et climatisation":{"label":"Chauffage et climatisation","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2652551-chauffage-et-climatisation-comment-bien-chauffer-ou-rafraichir-la-maison\/"},"Entretien et m\u00e9nage":{"label":"Entretien et m\u00e9nage","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2619809-entretien-de-la-maison\/"},"Eclairage":{"label":"Eclairage","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2619667-eclairage-de-la-maison-comment-eclairer-chaque-piece\/"},"Portes et fen\u00eatres":{"label":"Portes et fen\u00eatres","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2654951-portes-et-fenetres-les-choisir-et-les-accessoiriser\/"},"Electrom\u00e9nager":{"label":"Electrom\u00e9nager","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2656733-appareils-electromenagers\/"}}},"Forum d\u00e9co":{"label":"Forum d\u00e9co","url":"https:\/\/decoration.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"jardin":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/","label":"Jardin","submenu":{"Am\u00e9nagement du jardin":{"label":"Am\u00e9nagement du jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/amenagement-du-jardin\/","submenu":{"Styles de jardin":{"label":"Styles de jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-amenagement\/2562040-style-de-jardin\/"},"Am\u00e9nager les espaces verts":{"label":"Am\u00e9nager les espaces verts","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-amenagement\/2713951-amenagement-des-espaces-verts\/"},"Mobilier de jardin":{"label":"Mobilier de jardin","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2622431-salon-de-jardin-conseils-et-inspirations\/"},"Terrasse":{"label":"Terrasse","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2636245-amenagement-terrasse-balcon\/"},"Balcon":{"label":"Balcon","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2564318-balcon-amenagement-idees-deco\/"},"Abri et cabane de jardin":{"label":"Abri et cabane de jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-amenagement\/2713935-abris-et-autres-structures\/"},"Bassin de jardin":{"label":"Bassin de jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-amenagement\/1530200-bassin-de-jardin-installation-amenagement-entretien\/"},"Piscine":{"label":"Piscine","url":"https:\/\/deco.journaldesfemmes.fr\/guide-amenagement-et-travaux\/2529320-comment-choisir-sa-piscine-ce-qu-il-faut-savoir-avant-d-investir\/"}}},"Jardinage":{"label":"Jardinage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/jardinage\/","submenu":{"Calendrier du jardin":{"label":"Calendrier du jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2562388-calendrier-du-jardin\/"},"Choix des v\u00e9g\u00e9taux":{"label":"Choix des v\u00e9g\u00e9taux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2654891-choix-des-vegetaux\/"},"Culture en pot":{"label":"Culture en pot","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2648637-culture-en-pot-les-regles-d-or-pour-bien-cultiver-hors-sol\/"},"Potager":{"label":"Potager","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2563226-potager-guide-pour-creer-jardin-potager-et-cultiver-legumes\/"},"Mat\u00e9riel de jardinage":{"label":"Mat\u00e9riel de jardinage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2570057-materiel-de-jardinage\/"},"Pelouse":{"label":"Pelouse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2561078-pelouse-semer-tondre-arroser-aerer-scarifier-et-entretenir-du-gazon\/"}}},"Entretien du jardin":{"label":"Entretien du jardin","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2654895-entretien-du-jardin-et-des-vegetaux\/","submenu":{"Parasites et maladies":{"label":"Parasites et maladies","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2562748-parasites-maladies-plantes\/"},"Traitements naturels":{"label":"Traitements naturels","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2651077-traitements-naturels-des-vegetaux\/"},"Taille des v\u00e9g\u00e9taux":{"label":"Taille des v\u00e9g\u00e9taux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2576155-quand-et-comment-tailler-ce-qu-il-faut-savoir-sur-la-taille-des-plantes\/"},"Multiplication":{"label":"Multiplication","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2654897-multiplication-des-vegetaux\/"},"Arrosage":{"label":"Arrosage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/conseils-jardinage\/2575821-arroser-son-jardin\/"},"Jardin bio":{"label":"Jardin bio","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/jardinage\/2563804-jardin-biologique-ecologique\/"}}},"Plantes":{"label":"Plantes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/","submenu":{"Arbres":{"label":"Arbres","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2562252-arbres\/"},"Arbres fruitiers":{"label":"Arbres fruitiers","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2561096-arbres-fruitiers\/"},"Arbustes":{"label":"Arbustes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2562250-arbustes\/"},"Bulbes":{"label":"Bulbes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2561838-bulbes\/"},"Fleurs":{"label":"Fleurs","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2562296-fleurs\/"},"Plantes potag\u00e8res":{"label":"Plantes potag\u00e8res","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2563222-plantes-potageres\/"},"Plantes aromatiques":{"label":"Plantes aromatiques","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2561866-plantes-aromatiques\/"},"Plantes d'int\u00e9rieur":{"label":"Plantes d'int\u00e9rieur","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2562034-plantes-d-interieur\/"},"Plantes grasses":{"label":"Plantes grasses","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2561958-plantes-grasses-et-succulentes\/"},"Plantes grimpantes":{"label":"Plantes grimpantes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/encyclopedie-des-plantes\/2561868-plantes-grimpantes\/"}}},"Animaux":{"label":"Animaux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/2565072-animaux\/","submenu":{"Chiens":{"label":"Chiens","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/animaux-domestiques\/2565392-chien\/"},"Chats":{"label":"Chats","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/animaux-domestiques\/2565388-chat\/"},"Autres animaux":{"label":"Autres animaux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/jardin\/animaux-domestiques\/2565394-autres-animaux\/"}}},"Forum jardin":{"label":"Forum jardin","url":"https:\/\/deco-jardin.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"couple":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/","label":"Amour","submenu":{"Relations amoureuses":{"label":"Relations amoureuses","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/relations-amoureuses\/","submenu":{"Rencontres":{"label":"Rencontres","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/relations-amoureuses\/2579796-conseils-seduction-et-rencontres\/"},"Vie de couple":{"label":"Vie de couple","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/relations-amoureuses\/2913887-couple\/"},"Rupture":{"label":"Rupture","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/relations-amoureuses\/2913885-ruptures\/"}}},"Conseils sexo":{"label":"Conseils sexo","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/","submenu":{"Faire l'amour":{"label":"Faire l'amour","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/2913889-faire-l-amour\/"},"Plaisir":{"label":"Plaisir","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/2622353-plaisir-orgasme\/"},"Positions":{"label":"Positions","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/2914303-positions\/"},"Pratiques et fantasmes":{"label":"Pratiques et fantasmes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/2567132-pratiques-fantasmes\/"}}},"Kamasutra":{"label":"Kamasutra","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/2776863-kamasutra\/","submenu":{"Missionnaire":{"label":"Missionnaire","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1386292-missionnaire-position-definition-avantage\/"},"Levrette":{"label":"Levrette","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1712487-levrette-position-sexuelle\/"},"Andromaque":{"label":"Andromaque","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1704610-andromaque-position-sexuelle\/"},"Amazone":{"label":"Amazone","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1326391-amazone-position-sexuelle\/"},"Position de la cuill\u00e8re":{"label":"Position de la cuill\u00e8re","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1607731-position-cuillere-kamasutra-definition-plaisir\/"},"Position du cadenas":{"label":"Position du cadenas","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1796838-position-du-cadenas-comment-faire-l-amour-sur-une-table\/"},"Position du lotus":{"label":"Position du lotus","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/1326397-position-sexuelle-lotus\/"},"Position de la brouette":{"label":"Position de la brouette","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/conseils-sexo\/2658897-brouette-thailandaise-position-sexuelle\/"}}},"Histoires \u00e9rotiques":{"label":"Histoires \u00e9rotiques","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/couple\/sexo\/2560308-recit-erotique-temoignage-sexo\/"},"Forum couple et sexo":{"label":"Forum couple et sexo","url":"https:\/\/couple.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"mariage":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/","label":"Mariage","submenu":{"Robe de mari\u00e9e":{"label":"Robe de mari\u00e9e","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2518264-robes-de-mariee\/","submenu":{"Collections 2023-2024":{"label":"Collections 2023-2024","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2566672-collections-2023\/"},"Robes de mari\u00e9e par style":{"label":"Robes de mari\u00e9e par style","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2591836-robes-de-mariee-par-style\/"}}},"Beaut\u00e9 de la mari\u00e9e":{"label":"Beaut\u00e9 de la mari\u00e9e","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2723943-beaute-mariee-coiffure-maquillage-accessoires\/","submenu":{"Coiffure de mariage":{"label":"Coiffure de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2518266-coiffure-de-mariage\/"},"Maquillage de mari\u00e9e":{"label":"Maquillage de mari\u00e9e","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2518282-maquillage-de-mariee\/"},"Accessoires de mariage":{"label":"Accessoires de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-mariee\/2518462-accessoire-mariage\/"}}},"Organisation":{"label":"Organisation","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/organisation-de-mariage\/","submenu":{"Pr\u00e9paratifs":{"label":"Pr\u00e9paratifs","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2591087-preparatifs-avant-le-mariage\/"},"R\u00e9troplanning":{"label":"R\u00e9troplanning","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2544064-retroplanning-mariage-mois-par-mois\/"},"EVJF":{"label":"EVJF","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/1178035-enterrement-de-vie-de-jeune-fille-evjf\/"},"Prestataires de mariage":{"label":"Prestataires de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2584115-prestataires-de-mariage\/"},"Th\u00e8mes et d\u00e9co":{"label":"Th\u00e8mes et d\u00e9co","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2575869-themes-et-deco-de-mariage\/"},"C\u00e9r\u00e9monie et jour J":{"label":"C\u00e9r\u00e9monie et jour J","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2652035-ceremonie-et-formalites-administratives\/"},"Mariages par culture":{"label":"Mariages par culture","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2652013-les-differents-mariages-par-culture\/"},"Lune de miel":{"label":"Lune de miel","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2651581-lune-de-miel-voyage-de-noces\/"}}},"Anniversaire de mariage":{"label":"Anniversaire de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/2536768-anniversaires-de-mariage\/","submenu":{"1 an de mariage":{"label":"1 an de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/2446056-un-an-de-mariage-noces-de-coton\/"},"2 ans de mariage":{"label":"2 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/2456968-2-ans-de-mariage-noces-de-cuir\/"},"3 ans de mariage":{"label":"3 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/2491440-3-ans-de-mariage-noces-de-froment\/"},"4 ans de mariage":{"label":"4 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/2446056-un-an-de-mariage-noces-de-coton\/"},"5 ans de mariage":{"label":"5 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1566465-5-ans-de-mariage-noces-de-bois\/"},"10 ans de mariage":{"label":"10 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1566475-10-ans-de-mariage-noces-d-etain\/"},"15 ans de mariage":{"label":"15 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1578447-15-ans-de-mariage-noces-de-cristal\/"},"25 ans de mariage":{"label":"25 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1578451-25-ans-de-mariage-noces-d-argent\/"},"35 ans de mariage":{"label":"35 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1578455-35-ans-de-mariage-noces-de-rubis\/"},"40 ans de mariage":{"label":"40 ans de mariage","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/anniversaire-de-mariage\/1578457-40-ans-de-mariage-noces-d-emeraude\/"}}},"Magazine":{"label":"Magazine","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/magazine-mariage\/","submenu":{"Mariage \u00e9co-responsable":{"label":"Mariage \u00e9co-responsable","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/mariage\/guide-organisation-mariage\/2585942-organiser-un-mariage-eco-responsable\/"}}},"Forum mariage":{"label":"Forum mariage","url":"https:\/\/mariage.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"maman":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/","label":"Famille","submenu":{"Grossesse":{"label":"Grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/grossesse\/","submenu":{"Sympt\u00f4mes de grossesse":{"label":"Sympt\u00f4mes de grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2416342-symptomes-grossesse\/"},"Test de grossesse":{"label":"Test de grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/1507114-test-de-grossesse\/"},"Calendrier de grossesse":{"label":"Calendrier de grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2595238-calendrier-de-grossesse-suivi-complet-mois-par-mois-semaine-par-semaine\/"},"Suivi de grossesse":{"label":"Suivi de grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2595238-calendrier-de-grossesse-suivi-complet-mois-par-mois-semaine-par-semaine\/"},"Sant\u00e9 et forme enceinte":{"label":"Sant\u00e9 et forme enceinte","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2623967-sante-forme-enceinte\/"},"Alimentation grossesse":{"label":"Alimentation grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2428981-que-manger-enceinte-liste-des-aliments-interdits-et-autorises\/"},"Accouchement":{"label":"Accouchement","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2643563-accouchement\/"},"Apr\u00e8s l'accouchement":{"label":"Apr\u00e8s l'accouchement","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-grossesse\/2615935-post-partum-apres-l-accouchement\/"},"Guide des maternit\u00e9s":{"label":"Guide des maternit\u00e9s","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/maternite"}}},"B\u00e9b\u00e9":{"label":"B\u00e9b\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/bebe\/","submenu":{"Soins du b\u00e9b\u00e9":{"label":"Soins du b\u00e9b\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2601968-les-soins-du-bebe-a-la-naissance\/"},"Allaitement et alimentation":{"label":"Allaitement et alimentation","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2565118-alimentation-de-bebe\/"},"Eveil de b\u00e9b\u00e9":{"label":"Eveil de b\u00e9b\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2678615-eveil-de-bebe\/"},"Sommeil de b\u00e9b\u00e9":{"label":"Sommeil de b\u00e9b\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2598014-sommeil-bebe\/"},"B\u00e9b\u00e9 au quotidien":{"label":"B\u00e9b\u00e9 au quotidien","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2686265-bebe-au-quotidien-conseils-et-astuces-pratiques\/"},"Devenir parent":{"label":"Devenir parent","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2684383-jeunes-parents-devenir-parents\/"},"Equipement pu\u00e9riculture":{"label":"Equipement pu\u00e9riculture","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/2603855-guide-puericulture-les-articles-indispensables-a-la-naissance-de-bebe\/"},"Mode de garde":{"label":"Mode de garde","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-bebe\/1853234-mode-de-garde\/"},"Annuaire des cr\u00e8ches":{"label":"Annuaire des cr\u00e8ches","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/creches"}}},"Enfant":{"label":"Enfant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/enfant-et-ado\/","submenu":{"Psychologie de l'enfant":{"label":"Psychologie de l'enfant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2583311-psychologie-de-l-enfant\/"},"Education de l'enfant":{"label":"Education de l'enfant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2666343-education-de-l-enfant\/"},"Mon enfant au quotidien":{"label":"Mon enfant au quotidien","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2887303-mon-enfant-au-quotidien\/"},"Conseils scolarit\u00e9":{"label":"Conseils scolarit\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2682851-scolarite-et-pedagogie-maternelle-primaire-college-lycee\/"},"Activit\u00e9s":{"label":"Activit\u00e9s","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2887305-activites-pour-enfants\/"},"Livres pour enfant":{"label":"Livres pour enfant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2577329-livres-pour-enfants-comment-lui-donner-le-gout-de-la-lecture\/"},"Relations familiales":{"label":"Relations familiales","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2666467-relations-familiales\/"},"Adolescent":{"label":"Adolescent","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-parents\/2585191-relation-parents-ados\/"}}},"Droits et d\u00e9marches":{"label":"Droits et d\u00e9marches","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/","submenu":{"Allocations familiales":{"label":"Allocations familiales","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2562394-allocations-familiales\/"},"D\u00e9claration de grossesse":{"label":"D\u00e9claration de grossesse","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2440666-declaration-grossesse\/"},"Cong\u00e9 pathologique":{"label":"Cong\u00e9 pathologique","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2059254-conge-pathologique-prenatal-postnatal\/"},"Cong\u00e9 maternit\u00e9":{"label":"Cong\u00e9 maternit\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2073300-conge-maternite-2023\/"},"Cong\u00e9 paternit\u00e9":{"label":"Cong\u00e9 paternit\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2071256-conge-paternite\/"},"Prime de naissance":{"label":"Prime de naissance","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/2070199-prime-de-naissance-caf\/"},"Cong\u00e9 parental":{"label":"Cong\u00e9 parental","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-droits-et-demarches\/1311594-conge-parental-prepare\/"}}},"Actu des parents":{"label":"Actu des parents","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/magazine\/","submenu":{"Parents people":{"label":"Parents people","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/magazine\/2615491-parents-people-photos-enfants-de-stars\/"},"Sorties en famille":{"label":"Sorties en famille","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-sorties-et-fetes-en-famille\/"},"F\u00eates de famille":{"label":"F\u00eates de famille","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-sorties-et-fetes-en-famille\/2683265-fetes-de-famille-calendrier-et-dates-a-celebrer-en-2023\/"},"Dates vacances scolaires":{"label":"Dates vacances scolaires","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-sorties-et-fetes-en-famille\/1345439-vacances-scolaires-2023-dates\/"},"Jeux et jouets":{"label":"Jeux et jouets","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guides-d-achat-enfant\/2644885-jouets-bebe-et-enfant\/"}}},"\u00e9coles":{"label":"\u00e9coles","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/ecole"},"Pr\u00e9noms":{"label":"Pr\u00e9noms","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/prenoms","submenu":{"Pr\u00e9nom de fille":{"label":"Pr\u00e9nom de fille","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/prenoms\/p-prenom-fille"},"Pr\u00e9nom de gar\u00e7on":{"label":"Pr\u00e9nom de gar\u00e7on","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/prenoms\/p-prenom-garcon"},"Pr\u00e9noms par origine":{"label":"Pr\u00e9noms par origine","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-prenoms\/2909749-prenoms-par-origine\/"},"Pr\u00e9noms par th\u00e9matique":{"label":"Pr\u00e9noms par th\u00e9matique","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-prenoms\/2756117-prenoms-de-bebe-par-thematique\/"},"Calendrier des pr\u00e9noms":{"label":"Calendrier des pr\u00e9noms","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-prenoms\/2660279-calendrier-prenoms-saints-et-fetes-par-mois\/"},"Compatibilit\u00e9 des pr\u00e9noms":{"label":"Compatibilit\u00e9 des pr\u00e9noms","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/prenoms\/compatibilite-prenoms\/"},"Pr\u00e9noms f\u00e9minins 2024":{"label":"Pr\u00e9noms f\u00e9minins 2024","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-prenoms\/2757577-prenoms-feminins-2024\/"},"Pr\u00e9noms masculins 2024":{"label":"Pr\u00e9noms masculins 2024","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/maman\/guide-des-prenoms\/2757583-prenoms-masculins-2024\/"}}},"Forum maman":{"label":"Forum maman","url":"https:\/\/maman.journaldesfemmes.com\/forum\/"}}},"sante":{"url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr","label":"Sant\u00e9","submenu":{"Maladies":{"label":"Maladies","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/maladies\/","submenu":{"Covid-19":{"label":"Covid-19","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2659825-coronavirus-epidemie-traitements-protocoles-covid-19\/"},"Cancer":{"label":"Cancer","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2510959-cancer\/"},"Cardiologie":{"label":"Cardiologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2840489-cardiologie-circulation\/"},"Dermatologie":{"label":"Dermatologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2593748-dermatologie-causes-symptomes-traitements-problemes-de-peau\/"},"Endocrinologie":{"label":"Endocrinologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2871275-endocrinologie\/"},"Maladies du foie":{"label":"Maladies du foie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2575659-maladies-du-foie-liste-symptomes-traitements\/"},"Gastro-enterologie":{"label":"Gastro-enterologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2871279-gastro-enterologie-et-troubles-gastriques\/"},"Neurologie":{"label":"Neurologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2834277-neurologie\/"},"ORL":{"label":"ORL","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2871281-orl-toutes-les-maladies-oto-rhino-laryngo\/"},"Rhumatologie":{"label":"Rhumatologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-maladies\/2871363-rhumatologie\/"}}},"Quotidien":{"label":"Quotidien","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/quotidien\/","submenu":{"Addictions":{"label":"Addictions","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2691723-addiction-definition-symptomes-quand-consulter-alcool-jeux-videos-alimentaire-comment-en-sortir\/"},"Blessures":{"label":"Blessures","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2579730-blessures-types-que-faire\/"},"Dents":{"label":"Dents","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2871475-dents\/"},"Digestion":{"label":"Digestion","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2871479-troubles-digestifs\/"},"Douleur":{"label":"Douleur","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2552668-douleur-definition-conseils-traitements\/"},"M\u00e9decines douces":{"label":"M\u00e9decines douces","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2871481-medecines-douces\/"},"Piq\u00fbres":{"label":"Piq\u00fbres","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2538804-piqure-insecte-liste-photo-types\/"},"Podologie":{"label":"Podologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2871485-podologie\/"},"Sommeil":{"label":"Sommeil","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2624657-sommeil-conseils-bien-dormir-nuit-medicament-solutions-naturelles\/"},"Sympt\u00f4mes":{"label":"Sympt\u00f4mes","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sante-du-quotidien\/2871495-symptomes-et-questions-diverses\/"}}},"Nutrition":{"label":"Nutrition","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/","submenu":{"Aliments et maladies":{"label":"Aliments et maladies","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2840569-alimentation-et-maladies\/"},"Bienfaits des aliments":{"label":"Bienfaits des aliments","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2840565-bienfaits-et-mefaits-des-aliments\/"},"Equilibre alimentaire":{"label":"Equilibre alimentaire","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2840609-regime-et-equilibre-alimentaire\/"},"Nutriments":{"label":"Nutriments","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2840571-nutriments-et-calories\/"},"Vitamines":{"label":"Vitamines","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2676665-vitamines-definition-liste-bienfait-carence-role\/"},"Calcul IMC":{"label":"Calcul IMC","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-nutrition\/2441413-comment-calculer-son-imc-facilement-surpoids\/"},"Annuaire des calories":{"label":"Annuaire des calories","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/calories"}}},"M\u00e9dicaments":{"label":"M\u00e9dicaments","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/traitements-et-medicaments\/","submenu":{"D\u00e9finitions":{"label":"D\u00e9finitions","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-medicaments\/definitions-et-conseils\/"},"Types":{"label":"Types","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-medicaments\/types-de-medicaments\/"},"Principes actifs":{"label":"Principes actifs","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-medicaments\/principes-et-substances-actives\/"},"Effets secondaires":{"label":"Effets secondaires","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-medicaments\/effets-et-risques\/"},"Annuaire des m\u00e9dicaments":{"label":"Annuaire des m\u00e9dicaments","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/medicaments"}}},"Examens":{"label":"Examens","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/analyses-examens-operations\/","submenu":{"Analyses":{"label":"Analyses","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-anatomie-et-examens\/2835201-analyses-medicales\/"},"Anatomie":{"label":"Anatomie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-anatomie-et-examens\/2799239-anatomie-definitions-schemas-corps-humain\/"},"Examens m\u00e9dicaux":{"label":"Examens m\u00e9dicaux","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-anatomie-et-examens\/2840643-examens-medicaux\/"},"Op\u00e9rations":{"label":"Op\u00e9rations","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-anatomie-et-examens\/2840617-operations-medicales\/"}}},"Psycho":{"label":"Psycho","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/psycho\/","submenu":{"Emotions":{"label":"Emotions","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-psycho-psychiatrie\/2860787-caracteres-et-emotions\/"},"Th\u00e9rapies":{"label":"Th\u00e9rapies","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-psycho-psychiatrie\/2860793-therapies-travail-sur-soi\/"},"Maladies psy":{"label":"Maladies psy","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-psycho-psychiatrie\/2860791-troubles-et-maladies-psy\/"}}},"Sexo-gyn\u00e9co":{"label":"Sexo-gyn\u00e9co","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/sexo-gyneco\/","submenu":{"Contraception":{"label":"Contraception","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sexo-gyneco\/2584585-contraception-methodes-choisir-chiffre-france\/"},"Tomber enceinte":{"label":"Tomber enceinte","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sexo-gyneco\/2525880-comment-avoir-un-bebe-rapidement-age-seule\/"},"Gyn\u00e9cologie":{"label":"Gyn\u00e9cologie","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sexo-gyneco\/2588136-gynecologie-conseils-examens-quand-consulter\/"},"Sexualit\u00e9":{"label":"Sexualit\u00e9","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sexo-gyneco\/2872033-sexualite\/"},"Sant\u00e9 de l'homme":{"label":"Sant\u00e9 de l'homme","url":"https:\/\/sante.journaldesfemmes.fr\/fiches-sexo-gyneco\/2872031-sante-de-l-homme\/"}}},"Forum sant\u00e9":{"label":"Forum","url":"https:\/\/sante-medecine.journaldesfemmes.fr\/forum\/"}}},"societe":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/","label":"Soci\u00e9t\u00e9","submenu":{"Agir":{"label":"Agir","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/agir\/"},"Dans l'actu":{"label":"Dans l'actu","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/actu\/"},"Guide f\u00e9ministe":{"label":"Guide f\u00e9ministe","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/agir\/2706881-guide-pratique-feministe\/"},"\u00c9coresponsabilit\u00e9":{"label":"\u00c9coresponsabilit\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/agir\/2650439-ecoresponsable\/"},"Sportives":{"label":"Sportives","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/sportives\/"},"Troph\u00e9e perle de lait":{"label":"Troph\u00e9e perle de lait","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/societe\/2617231-perle-de-lait\/","highlight":true}}},"people":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/","label":"Stars","submenu":{"Scoops people":{"label":"Scoops people","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/actus\/"},"La semaine des stars":{"label":"La semaine des stars","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/magazine\/"},"Stars en images":{"label":"Stars en images","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/evenements\/"},"Rendez-vous":{"label":"Rendez-vous","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/rendez-vous\/"},"Personnalit\u00e9s":{"label":"Personnalit\u00e9s","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/people\/personnalites\/"}}},"loisirs":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/","label":"Loisirs","submenu":{"Cin\u00e9ma":{"label":"Cin\u00e9ma","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/cinema\/"},"Musique":{"label":"Musique","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/musique\/"},"Livres":{"label":"Livres","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/livres\/"},"Sorties":{"label":"Sorties","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/sorties\/"},"Voyages":{"label":"Voyages","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/loisirs\/voyages\/"}}},"horoscope":{"url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/","label":"Horoscope","submenu":{"Signe astrologique":{"label":"Signe astrologique","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/","submenu":{"Horoscope B\u00e9lier":{"label":"Horoscope B\u00e9lier","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2781857-belier-jour\/"},"Horoscope Taureau":{"label":"Horoscope Taureau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782865-taureau-jour\/"},"Horoscope G\u00e9meaux":{"label":"Horoscope G\u00e9meaux","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782901-gemeaux-jour\/"},"Horoscope Cancer":{"label":"Horoscope Cancer","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782909-cancer-jour\/"},"Horoscope Lion":{"label":"Horoscope Lion","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782925-lion-jour\/"},"Horoscope Vierge":{"label":"Horoscope Vierge","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782917-vierge-jour\/"},"Horoscope Balance":{"label":"Horoscope Balance","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782935-balance-jour\/"},"Horoscope Scorpion":{"label":"Horoscope Scorpion","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782943-scorpion-jour\/"},"Horoscope Sagittaire":{"label":"Horoscope Sagittaire","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782955-sagittaire-jour\/"},"Horoscope Capricorne":{"label":"Horoscope Capricorne","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782965-capricorne-jour\/"},"Horoscope Verseau":{"label":"Horoscope Verseau","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782977-verseau-jour\/"},"Horoscope Poissons":{"label":"Horoscope Poissons","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2782985-poissons-jour\/"},"Ascendant":{"label":"Ascendant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2545234-ascendant-astrologique-calcul-gratuit\/"}}},"previsions-astro":{"label":"Pr\u00e9visions astro","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/2805483-previsions-astro\/","submenu":{"Horoscope-du-jour":{"label":"Horoscope du jour","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2806721-jour\/"},"Horoscope-demain":{"label":"Horoscope demain","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2806719-demain\/"},"Horoscope-semaine":{"label":"Horoscope semaine","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2806717-semaine\/"}}},"Compatibilit\u00e9":{"label":"Compatibilit\u00e9","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2805609-compatibilite\/","submenu":{"Ascendant":{"label":"Ascendant","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2545234-ascendant-astrologique-calcul-gratuit\/"}}},"Horoscope chinois":{"label":"Horoscope chinois","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/","submenu":{"Signe astrologique chinois":{"label":"Signe astrologique chinois","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2636381-signe-astrologique-chinois\/"},"Horoscope chinois du jour":{"label":"Horoscope chinois du jour","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2805481-jour\/"},"Horoscope chinois demain":{"label":"Horoscope chinois demain","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2805479-demain\/"},"Horoscope chinois semaine":{"label":"Horoscope chinois semaine","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2805475-semaine\/"},"Horoscope chinois du mois":{"label":"Horoscope chinois du mois","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2805473-mois\/"},"Horoscope chinois ann\u00e9e":{"label":"Horoscope chinois ann\u00e9e","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/chinois\/2693185-horoscope-chinois-2023-lapin-d-eau\/"}}},"Num\u00e9rologie":{"label":"Num\u00e9rologie","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/2636373-numerologie\/"},"Divination":{"label":"Divination","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/","submenu":{"Astres et plan\u00e8tes":{"label":"Astres et plan\u00e8tes","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/2615305-quelle-planete-pour-quel-signe-astrologique\/"},"D\u00e9cans":{"label":"D\u00e9cans","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2615103-decan\/"},"Signe lunaire":{"label":"Signe lunaire","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/2547786-signe-lunaire-comment-calculer\/"},"Pleine lune":{"label":"Pleine lune","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/2712121-pleine-lune-du-28-octobre-en-taureau-un-moment-ideal-pour-construire\/"},"Serpentaire":{"label":"Serpentaire","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/zodiaque\/2545646-nouveau-signe-astrologique-serpentaire-de-quoi-s-agit-il\/"},"Autres arts divinatoires":{"label":"Autres arts divinatoires","url":"https:\/\/www.journaldesfemmes.fr\/horoscope\/divination\/2814643-arts-divinatoires\/"}}}}},"hugo":{"url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr","label":"Hugo","submenu":{"Coloriages":{"label":"Coloriages","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/","submenu":{"Animaux":{"label":"Animaux","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/animaux\/"},"Apprendre":{"label":"Apprendre","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/apprendre\/"},"F\u00eates":{"label":"F\u00eates","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fetes\/"},"H\u00e9ros":{"label":"H\u00e9ros","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/heros\/"},"Jeux & jouets":{"label":"Jeux & jouets","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/jeux-de-coloriage\/"},"Mandalas":{"label":"Mandalas","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/mandala\/"},"Nature":{"label":"Nature","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/nature\/"},"Personnages":{"label":"Personnages","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/celebrites\/"},"Passions":{"label":"Passions","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/voiture\/"},"Vie quotidienne":{"label":"Vie quotidienne","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/coloriages\/famille\/"}}},"Activit\u00e9s":{"label":"Activit\u00e9s","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/51973-activites-enfants\/","submenu":{"Apprendre \u00e0 dessiner":{"label":"Apprendre \u00e0 dessiner","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/49839-apprendre-a-dessiner\/"},"Bricolages":{"label":"Bricolages","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/51319-bricolage-enfant\/"},"Cartes \u00e0 imprimer":{"label":"Cartes \u00e0 imprimer","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/50987-cartes-a-imprimer\/"},"D\u00e9coupages":{"label":"D\u00e9coupages","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/50649-decoupage\/"},"Jeux \u00e0 imprimer":{"label":"Jeux \u00e0 imprimer","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/49959-jeux-a-imprimer\/"},"Origami et pliages":{"label":"Origami et pliages","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/49957-origami-pliage\/"},"Recettes enfants":{"label":"Recettes enfants","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/activites-enfants\/50725-recette-enfant\/"}}},"Comptines":{"label":"Comptines","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/","submenu":{"Berceuses":{"label":"Berceuses","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/56497-berceuses\/"},"Chants et comptines de No\u00ebl":{"label":"Chants et comptines de No\u00ebl","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/chants-et-comptines-de-noel\/"},"Comptines animaux":{"label":"Comptines animaux","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/56513-comptines-animaux\/"},"Comptines pour apprendre":{"label":"Comptines pour apprendre","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/comptines-pour-apprendre\/"},"Contes pour enfant":{"label":"Contes pour enfant","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/50853-conte-pour-enfant\/"},"Comptines sur la nature":{"label":"Comptines sur la nature","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/nature-et-saisons\/"},"Po\u00e8mes":{"label":"Po\u00e8mes","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/poemes\/56615-poemes\/"},"Top comptines":{"label":"Top comptines","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/comptines-enfants\/top-des-comptines\/49673-top-des-comptines\/"}}},"Fiches scolaires":{"label":"Fiches scolaires","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/55473-fiches-pedagogiques\/","submenu":{"Maternelle":{"label":"Maternelle","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/52703-maternelle\/"},"Fran\u00e7ais":{"label":"Fran\u00e7ais","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/52891-francais\/"},"Histoire-g\u00e9o":{"label":"Histoire-g\u00e9o","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/52937-histoire-geographie\/"},"Maths":{"label":"Maths","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/53191-mathematiques\/"},"Sciences":{"label":"Sciences","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/53189-sciences-et-decouverte-du-monde\/"},"Anglais":{"label":"Anglais","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/fiches-scolaires\/52713-anglais\/"}}},"Jeux":{"label":"Jeux","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54029-jeux-en-ligne-gratuits-pour-enfants\/","submenu":{"Jeux d'action":{"label":"Jeux d'action","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54081-jeux-d-action\/"},"Jeux d'arcade":{"label":"Jeux d'arcade","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54083-jeux-d-arcade\/"},"Jeux de sport":{"label":"Jeux de sport","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54105-jeux-de-sports\/"},"Jeux de puzzle":{"label":"Jeux de puzzle","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54101-jeux-de-puzzles\/"},"Jeux \u00e9ducatifs":{"label":"Jeux \u00e9ducatifs","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/jeux-gratuits-enfants\/54087-jeux-d-education\/"}}},"Guides d'achat":{"label":"Guides d'achat","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-d-achat\/54681-guide-d-achat\/","submenu":{"Accessoires enfant":{"label":"Accessoires enfant","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/accessoires-enfants\/"},"Achats de f\u00eates":{"label":"Achats de f\u00eates","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-d-achat\/accessoires-de-fetes\/"},"Equipement scolaire":{"label":"Equipement scolaire","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/fournitures-et-equipement-scolaire\/"},"Jeux de soci\u00e9t\u00e9":{"label":"Jeux de soci\u00e9t\u00e9","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/jeu-de-societe\/"},"Jeux de construction":{"label":"Jeux de construction","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/jeux-de-construction\/"},"Jeux de plein air":{"label":"Jeux de plein air","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/jeux-de-plein-air\/"},"Jeux \u00e9ducatifs":{"label":"Jeux \u00e9ducatifs","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/jeux-educatifs\/"},"Jouets divers":{"label":"Jouets divers","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/jouets-divers\/"},"Loisirs cr\u00e9atifs":{"label":"Loisirs cr\u00e9atifs","url":"https:\/\/hugolescargot.journaldesfemmes.fr\/guide-achat\/loisirs-creatifs\/"}}}}}},"selectedItem":"index","defaultSelectedItem":"index"}
    </script>
</header>

    
            
            <div class="layout layout--offcanvas   gutter">

                                                                                        <div class="ccmcss_oas_top" >
                                <div id="ctn_top"><div id="ba_top" class="ba top"><script>OAS_AD('Top');</script></div></div>                            </div>
                                                            
                                <div class="layout_ct">
                    
                    <div class="layout_ct__1">
                        <div class="layout_ct__2">
                                                            <div role="main" class="layout_main">
                                <div class="entry">
<div id="home" class="bu_ccmeditor"><div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3144008-on-a-teste-le-produit-de-beaute-le-plus-populaire-au-monde-on-vous-explique-pourquoi-il-est-si-recherche/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="On a testé le produit de beauté le plus populaire au monde - on vous explique pourquoi il est si recherché">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/McnswWRbmNTjOAZ8M8PxG-3V9C4=/460x345/smart/6c780eb929ca4e3e918dc50788d9767d/ccmcms-jdf/39923820.png" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/toF7WoFGb4qXmIT6sxzV0qTXRjs=/748x561/smart/6c780eb929ca4e3e918dc50788d9767d/ccmcms-jdf/39923820.png" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/cELrBpY4HGBQNqYrIoRb79YTgOI=/820x546/smart/6c780eb929ca4e3e918dc50788d9767d/ccmcms-jdf/39923820.png" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>On a testé le produit de beauté le plus populaire au monde - on vous explique pourquoi il est si recherché</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/3143280-ce-chef-vous-prepare-une-delicieuse-tarte-fine-aux-pommes-de-terre/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce chef vous prépare une délicieuse tarte fine aux pommes… de terre">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/lM-VH6h8FaYGeMCLsk2H175MBnM=/210x140/smart/afe1c80fb3af436e83e50844a40514e9/ccmcms-jdf/39924074.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/7_eAIokvH5Cr_ENy8-W5SPlNXN8=/225x150/smart/afe1c80fb3af436e83e50844a40514e9/ccmcms-jdf/39924074.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ce chef vous prépare une délicieuse tarte fine aux pommes… de terre</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/2878601-horoscope-de-la-semaine-du-20-au-26-novembre-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope de la semaine, du 20 au 26 novembre 2023">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/xD27f7J-wZZIfM4_Xwc-LozS3ek=/210x140/smart/2128f719802a4a63bea0eb1092ad49d2/ccmcms-jdf/35464749.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/jNkUBww_yiGcL-E8e7UMf85zQ-E=/225x150/smart/2128f719802a4a63bea0eb1092ad49d2/ccmcms-jdf/35464749.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Horoscope de la semaine, du 20 au 26 novembre 2023</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/sexo/1857059-sexe-lieux-insolites-temoignage-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="&quot;J&#039;ai fait l&#039;amour dans des lieux (interdits) que vous n&#039;imaginez même pas&quot;">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/cCnq8xKr01WnJO__JkgR1XpXFrw=/210x140/smart/d99e42e4dd5e4161a7ab05b240fe3b50/ccmcms-jdf/39922969.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Bh2IFGHCAlTTx5FSZw1nsEicYkU=/225x150/smart/d99e42e4dd5e4161a7ab05b240fe3b50/ccmcms-jdf/39922969.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>&quot;J&#039;ai fait l&#039;amour dans des lieux (interdits) que vous n&#039;imaginez même pas&quot;</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/3144002-retraite-construire-voiture-geante-auto-tamponneuse/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce retraité se construit un véhicule XXL qui va faire envier tous les enfants">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/m5A1NNetrTtgr0mYRVuN4wJyNjU=/210x140/smart/15af91975240402aa0100f74d26ffb1d/ccmcms-jdf/39923799.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/5VxRUBXo6nunmobyFCmNw3C92Wg=/225x150/smart/15af91975240402aa0100f74d26ffb1d/ccmcms-jdf/39923799.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ce retraité se construit un véhicule XXL qui va faire envier tous les enfants</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/astuces-termes-et-tournemains/3142386-comment-bien-presser-un-citron/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Pour bien presser un citron, il faut s&#039;y prendre &quot;à l&#039;envers&quot;. Vous obtiendrez 2 fois plus de jus">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Tnik6tiJSs0_J9A1AsqAWwYsRt8=/210x140/smart/9541c70e1317495c85bf1f570e5d3d4b/ccmcms-jdf/39924077.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/GvcQCm8nI6r5z6pKrMtUr8BKfAc=/225x150/smart/9541c70e1317495c85bf1f570e5d3d4b/ccmcms-jdf/39924077.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Pour bien presser un citron, il faut s&#039;y prendre &quot;à l&#039;envers&quot;. Vous obtiendrez 2 fois plus de jus</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/3144192-horoscope-chinois-votre-semaine-du-20-au-26-novembre-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope chinois : votre semaine du 20 au 26 novembre 2023">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/G8gCfO6m8mh084x9jr_B0b1sE6Q=/210x140/smart/cbe567f5e9b54aa88e3fb4cc07272787/ccmcms-jdf/29709592.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Jifd7qAZ7n4zlUgHxEjKMOQRXII=/225x150/smart/cbe567f5e9b54aa88e3fb4cc07272787/ccmcms-jdf/29709592.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Horoscope chinois : votre semaine du 20 au 26 novembre 2023</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<div class="ccminsert">
<div id="ctn_infeed">
<div class="ba infeed" id="ba_infeed">&nbsp;</div>
</div>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/">LE FIL PEOPLE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/personnalites/3143824-meg-ryan-age-vie-privee-chirurgie-esthetique-infos/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Meg Ryan a 62 ans : chirurgie esthétique, vie privée, où elle habite, films… Tout savoir de l&#039;actrice">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/cmKPjWZ2MtreZFlqLxQ2gRrhZW4=/460x345/smart/510fa01c4c874232a7a4aff21399a3c9/ccmcms-jdf/39923594.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/07Su0n8bDIRbOVrKge9AKbIRoBo=/748x561/smart/510fa01c4c874232a7a4aff21399a3c9/ccmcms-jdf/39923594.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/oCzaWgke4ub3PVAU8rXu2rk643Y=/820x546/smart/510fa01c4c874232a7a4aff21399a3c9/ccmcms-jdf/39923594.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Meg Ryan a 62 ans : chirurgie esthétique, vie privée, où elle habite, films… Tout savoir de l&#039;actrice</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/3142794-marion-cotillard-ecologie-avion-critiques-et-reponse/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Marion Cotillard, écolo hypocrite ? &quot;Au lieu de juger...&quot;, l&#039;actrice répond aux critiques">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/a6ebvNIMNmlXGtiwMeZk3VSEgzQ=/210x140/smart/6d5ed5d3e3bd47f8ac22c3b2779eaa49/ccmcms-jdf/39922138.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/2d3MasQFXKNKQBcgtnCgVdsjQ2g=/225x150/smart/6d5ed5d3e3bd47f8ac22c3b2779eaa49/ccmcms-jdf/39922138.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Marion Cotillard, écolo hypocrite ? &quot;Au lieu de juger...&quot;, l&#039;actrice répond aux critiques</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/3143534-calogero-fille-romy-enfants-rare-photo/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Calogero présente sa charmante fille Romy... et elle est son sosie ! PHOTO">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/fLNxAcmVLByPe7YfOAFGaDay5L0=/210x140/smart/4763a16c04c24bf282468ea5d2507eb7/ccmcms-jdf/39923366.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/YhOd61F0AA3S7AWATwdR1FKLOs0=/225x150/smart/4763a16c04c24bf282468ea5d2507eb7/ccmcms-jdf/39923366.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Calogero présente sa charmante fille Romy... et elle est son sosie ! PHOTO</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/3143266-christine-bravo-detail-physique-age/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Christine Bravo, ce détail physique méconnu : &quot;Je vieillis, je mochis, mais...&quot;">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/I0pGfnPXBwB89G6hG14fR-_t4cU=/210x140/smart/1fa0a3a550fe4b67a55fce089b828c21/ccmcms-jdf/39439290.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/68NiWI4oaVlM-0uZrJ23N-iFxy4=/225x150/smart/1fa0a3a550fe4b67a55fce089b828c21/ccmcms-jdf/39439290.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Christine Bravo, ce détail physique méconnu : &quot;Je vieillis, je mochis, mais...&quot;</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/personnalites/3143270-veronic-dicaire-vie-privee-age-infos/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Véronic DiCaire dans Un dimanche à la campagne : vie privée, âge, relation avec Céline Dion... tout savoir">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ubN3rIUwbLsp0wSzLCPlVNz01Tg=/210x140/smart/3dca4b4f47c04b0b84925c948d877d8e/ccmcms-jdf/39922920.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/XFlOISBajEnebRWq_HFwvLKg9Cg=/225x150/smart/3dca4b4f47c04b0b84925c948d877d8e/ccmcms-jdf/39922920.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Véronic DiCaire dans Un dimanche à la campagne : vie privée, âge, relation avec Céline Dion... tout savoir</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/3142704-mariah-carey-odieuse-elle-a-fait-vivre-l-enfer-a-cet-hotelier-francais/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Mariah Carey odieuse : elle a fait vivre l&#039;enfer à cet hôtelier français...">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/7WQ7fbCpzGe7-olRizKuJ2ZnNgg=/210x140/smart/48200a24a71448b3870cc6918f1067de/ccmcms-jdf/39922097.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/8CKEgrNoFSKis0_PTxXsDebOb0I=/225x150/smart/48200a24a71448b3870cc6918f1067de/ccmcms-jdf/39922097.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Mariah Carey odieuse : elle a fait vivre l&#039;enfer à cet hôtelier français...</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/actus/3142806-johnny-hallyday-a-t-il-fait-sniffer-son-1er-rail-de-cocaine-a-pierre-palmade/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Johnny Hallyday a-t-il fait sniffer son 1er rail de cocaïne à Pierre Palmade ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/sapjkxwrTLGxHYRVeTt3SoIUebw=/210x140/smart/9b7d9c5a5e3c4731b7c47300970b55a0/ccmcms-jdf/39922170.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ctTflTEYIwYR221cXoqCKfpp_kk=/225x150/smart/9b7d9c5a5e3c4731b7c47300970b55a0/ccmcms-jdf/39922170.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Johnny Hallyday a-t-il fait sniffer son 1er rail de cocaïne à Pierre Palmade ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--list">
    <ul>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144206-florent-pagny" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Florent Pagny, prudent malgré sa rémission : &quot;il ne faut pas crier victoire&quot;">
                        Florent Pagny, prudent malgré sa rémission : &quot;il ne faut pas crier victoire&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144204-helene-segara" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Hélène Ségara, victime de critiques sur son physique : &quot;c&#039;est aussi idiot que cruel&quot;">
                        Hélène Ségara, victime de critiques sur son physique : &quot;c&#039;est aussi idiot que cruel&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144202-julien-dore" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Julien Doré, transformé par la paternité : &quot;cela a tout changé&quot;">
                        Julien Doré, transformé par la paternité : &quot;cela a tout changé&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144200-diane-leyre" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Diane Leyre, en dehors du Top 20 de Miss Univers : &quot;la scène a eu ma peau&quot;">
                        Diane Leyre, en dehors du Top 20 de Miss Univers : &quot;la scène a eu ma peau&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144198-david-hallyday" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="David Hallyday, enfant de stars : &quot;c&#039;est très difficile à vivre&quot;">
                        David Hallyday, enfant de stars : &quot;c&#039;est très difficile à vivre&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/people/magazine/3143976-infos-people-en-france-quatrieme-semaine-novembre-2023/3144174-jeanne-mas" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Jeanne Mas, lucide : &quot;derrière le succès, il y a une grande solitude&quot;">
                        Jeanne Mas, lucide : &quot;derrière le succès, il y a une grande solitude&quot;
                    </a>
                </h3>
            </li>
            </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/">BEAUTE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/conseils-forme-et-minceur/2783903-perdre-du-poids-40-ans-alimentation-sport-nutritionniste/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Comment perdre du poids après 40 ans ? Les conseils du nutritionniste">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/qDqUG1REvUvo4BhlMSionQI-bQc=/460x345/smart/63980e0bd02c471fb814bda35a6485d5/ccmcms-jdf/39924073.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/6LRvykBYvPqz2s3NQcMXuxbRfu8=/748x561/smart/63980e0bd02c471fb814bda35a6485d5/ccmcms-jdf/39924073.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/GrAewHuqMrCESUcrH1H1H5ztk8k=/820x546/smart/63980e0bd02c471fb814bda35a6485d5/ccmcms-jdf/39924073.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Comment perdre du poids après 40 ans ? Les conseils du nutritionniste</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3144008-on-a-teste-le-produit-de-beaute-le-plus-populaire-au-monde-on-vous-explique-pourquoi-il-est-si-recherche/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="On a testé le produit de beauté le plus populaire au monde - on vous explique pourquoi il est si recherché">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/zfd8fxUxnYB4M1NF47PCI2-f69k=/210x140/smart/6c780eb929ca4e3e918dc50788d9767d/ccmcms-jdf/39923820.png" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/H-DT_QbJwLhuH5n0srpcgeVHCW0=/225x150/smart/6c780eb929ca4e3e918dc50788d9767d/ccmcms-jdf/39923820.png" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>On a testé le produit de beauté le plus populaire au monde - on vous explique pourquoi il est si recherché</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3144018-un-homme-sur-quatre-a-cette-habitude-on-n-aurait-jamais-devine/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Un homme sur quatre a cette habitude - on n&#039;aurait jamais deviné">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/oIoaAGP7s5Ffp-AHq99FCZ59D1k=/210x140/smart/aa0d725985964c679705e02d9d771b83/ccmcms-jdf/39923813.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/HKMg9tZ4-2EIi3Ms_LlqG-aK1rc=/225x150/smart/aa0d725985964c679705e02d9d771b83/ccmcms-jdf/39923813.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Un homme sur quatre a cette habitude - on n&#039;aurait jamais deviné</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3144090-cette-actrice-qui-incarne-kate-middleton-dans-the-crown-lui-ressemble-vraiment-comme-deux-gouttes-d-eau-decouvrez-son-visage/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cette actrice qui incarne Kate Middleton dans &quot;The Crown&quot; lui ressemble VRAIMENT comme deux gouttes d&#039;eau. Découvrez son visage">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/cQyxT_ekhBO-hHWOwTTWMfCoS6o=/210x140/smart/187b3f368f8f40d8ac978433b2b58a29/ccmcms-jdf/39923589.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Ig9jj0pROIAU3CpG_kgFObxbqo8=/225x150/smart/187b3f368f8f40d8ac978433b2b58a29/ccmcms-jdf/39923589.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cette actrice qui incarne Kate Middleton dans &quot;The Crown&quot; lui ressemble VRAIMENT comme deux gouttes d&#039;eau. Découvrez son visage</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3141422-cet-aliment-phare-de-l-automne-est-le-parfait-anti-age-et-c-est-la-science-qui-le-dit/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cet aliment phare de l&#039;automne est le parfait anti-âge. Et c&#039;est la science qui le dit !">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/GWOhXUdBPQyWujY7c20GXxZ1zbo=/210x140/smart/2c488d7710c14e4a87252e773ed80dde/ccmcms-jdf/39801636.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/SXOi8AE3IxrSb8q-W6v2sys3IMg=/225x150/smart/2c488d7710c14e4a87252e773ed80dde/ccmcms-jdf/39801636.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cet aliment phare de l&#039;automne est le parfait anti-âge. Et c&#039;est la science qui le dit !</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/magazine/3143826-kaia-gerber-est-au-summum-du-glamour-avec-ce-chignon-qui-lui-donne-des-airs-de-premiere-dame/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Kaia Gerber est au summum du glamour avec ce chignon qui lui donne des airs de Première dame">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/i3I05Qr4keLahhav2fknJYBzTJY=/210x140/smart/e7c31df2164e42f1ad87436110274808/ccmcms-jdf/39640420.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/aGhAMaiRfK-Qw6koDUvLQVkrkdw=/225x150/smart/e7c31df2164e42f1ad87436110274808/ccmcms-jdf/39640420.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Kaia Gerber est au summum du glamour avec ce chignon qui lui donne des airs de Première dame</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/beaute/beaute-de-stars/2925109-sophie-marceau-secret-beaute/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Sophie Marceau : quels sont les secrets de sa beauté intemporelle ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ce8wO4LD845md_-VqQT24XOSvwQ=/210x140/smart/509ac59cce3f4f259293cd70897d92cd/ccmcms-jdf/39923824.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/C8kisjkr2DrWwSkRd_lvC7R-vIw=/225x150/smart/509ac59cce3f4f259293cd70897d92cd/ccmcms-jdf/39923824.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Sophie Marceau : quels sont les secrets de sa beauté intemporelle ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/">MODE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/shopping/2942721-80-nouveautes-mango-reperees-dans-la-collection-automne-hiver-2023-2024-pour-une-rentree-qui-a-de-l-allure/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="80 nouveautés Mango repérées dans la collection automne-hiver 2023-2024 pour avoir de l&#039;allure">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/yJ7rugqMdEJg9jzVOEYwbjPdGGg=/460x345/smart/eda3611fc8ff436e9ec90934f1dba1c3/ccmcms-jdf/39923829.jpeg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Br3LDbrOLsSoEmK3yE3s6qmszpE=/748x561/smart/eda3611fc8ff436e9ec90934f1dba1c3/ccmcms-jdf/39923829.jpeg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/BdP-xFwpzm3xCJYHv-f_hG-dIH0=/820x546/smart/eda3611fc8ff436e9ec90934f1dba1c3/ccmcms-jdf/39923829.jpeg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>80 nouveautés Mango repérées dans la collection automne-hiver 2023-2024 pour avoir de l&#039;allure</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/magazine-mode/2537794-looks-minijupe-sans-vulgarite-inspiration-instagram/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="55 looks inspirants pour porter la minijupe avec allure">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/P6Hthkvb_CAb6qr9CiCA5S-7b7Y=/210x140/smart/9c27d3c9479047acb93a0f2543658ea2/ccmcms-jdf/36283465.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/r_9jSwyMUwl6Fng4GOz8WYjvCvE=/225x150/smart/9c27d3c9479047acb93a0f2543658ea2/ccmcms-jdf/36283465.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>55 looks inspirants pour porter la minijupe avec allure</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/looks-de-star/2808025-avant-apres-looks-stars-30-ans-60-ans/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Avant-après : ces stars devenues des gravures de mode à 60 ans">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/picsMZGcw012gjvRKoQAZKOyx-o=/210x140/smart/2d3a19d50fa84bcebd80b69a0c3e142e/ccmcms-jdf/33844064.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/AhaAOxXPKSu0_romRK-GjNWJH5k=/225x150/smart/2d3a19d50fa84bcebd80b69a0c3e142e/ccmcms-jdf/33844064.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Avant-après : ces stars devenues des gravures de mode à 60 ans</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/looks-de-star/2786399-55-looks-iconiques-de-lena-mahfouf-reperes-sur-son-compte-instagram/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="55 looks iconiques de Lena Mahfouf repérés sur son compte Instagram">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/HlfY9UJwAKNyEzYnL6A7njla9KM=/210x140/smart/27acefa0e89645c392f9e2a84406d8a7/ccmcms-jdf/36283580.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/0_VNvwUeU59U5bSexqpCqAiu3AU=/225x150/smart/27acefa0e89645c392f9e2a84406d8a7/ccmcms-jdf/36283580.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>55 looks iconiques de Lena Mahfouf repérés sur son compte Instagram</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/styles-de-people/2827615-la-nouvelle-robe-de-meghan-markle-vaut-une-veritable-fortune-mais-fait-son-petit-effet/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="La nouvelle robe de Meghan Markle vaut une véritable fortune - mais elle fait son petit effet">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/RkIp9s5bmzmv0sDaTjaLN7F_QJI=/210x140/smart/5c9e7e78ae9a4f2c948000fc9f15b038/ccmcms-jdf/39923787.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/C7Y0Hi3CZHZjWNVN7Bzoxo4vcwc=/225x150/smart/5c9e7e78ae9a4f2c948000fc9f15b038/ccmcms-jdf/39923787.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>La nouvelle robe de Meghan Markle vaut une véritable fortune - mais elle fait son petit effet</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/looks-de-star/3143940-brigitte-macron-a-un-nouveau-sac-a-main-prefere-il-existe-depuis-des-annees-mais-il-etait-passe-completement-inapercu-jusqu-ici/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Brigitte Macron a un nouveau sac à main préféré - il existe depuis des années, mais il était passé complètement inaperçu jusqu&#039;ici">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/xAA-wOIwCc0-zTCeCAVtGd6GLzo=/210x140/smart/78d36e9cc5504a97bc7c8f6424a37d26/ccmcms-jdf/39924056.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/IRh9OyyJ5fszVjPNx3dVTzavjXQ=/225x150/smart/78d36e9cc5504a97bc7c8f6424a37d26/ccmcms-jdf/39924056.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Brigitte Macron a un nouveau sac à main préféré - il existe depuis des années, mais il était passé complètement inaperçu jusqu&#039;ici</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mode/looks-de-star/3144106-iris-mittenaere-confirme-son-statut-de-reine-de-la-mode-avec-une-robe-effet-mouille-ultra-sexy/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Iris Mittenaere confirme son statut de reine de la mode avec une robe effet mouillé ultra sexy">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/e0Sk49uKDAqV24POGqVHfuiXaGo=/210x140/smart/6d0d0e0ce2774256899542952ea0bc94/ccmcms-jdf/39923988.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/OZ9tWEC2ilr6YO4X08VuEFMOsmQ=/225x150/smart/6d0d0e0ce2774256899542952ea0bc94/ccmcms-jdf/39923988.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Iris Mittenaere confirme son statut de reine de la mode avec une robe effet mouillé ultra sexy</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr">CUISINE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/3143280-ce-chef-vous-prepare-une-delicieuse-tarte-fine-aux-pommes-de-terre/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce chef vous prépare une délicieuse tarte fine aux pommes… de terre">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/-kPa-kyuBSWMObSDjWi_wJMk8vM=/460x345/smart/afe1c80fb3af436e83e50844a40514e9/ccmcms-jdf/39924074.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/mRvePH5ccWChbidfhXcG0p5Cn-c=/748x561/smart/afe1c80fb3af436e83e50844a40514e9/ccmcms-jdf/39924074.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/u0rblFrCpnWr15Dx2rNTzngVTJo=/820x546/smart/afe1c80fb3af436e83e50844a40514e9/ccmcms-jdf/39924074.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Ce chef vous prépare une délicieuse tarte fine aux pommes… de terre</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/astuces-termes-et-tournemains/3142386-comment-bien-presser-un-citron/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Pour bien presser un citron, il faut s&#039;y prendre &quot;à l&#039;envers&quot;. Vous obtiendrez 2 fois plus de jus">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Tnik6tiJSs0_J9A1AsqAWwYsRt8=/210x140/smart/9541c70e1317495c85bf1f570e5d3d4b/ccmcms-jdf/39924077.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/GvcQCm8nI6r5z6pKrMtUr8BKfAc=/225x150/smart/9541c70e1317495c85bf1f570e5d3d4b/ccmcms-jdf/39924077.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Pour bien presser un citron, il faut s&#039;y prendre &quot;à l&#039;envers&quot;. Vous obtiendrez 2 fois plus de jus</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/astuces-termes-et-tournemains/3144088-repas-de-noel-est-il-vraiment-possible-de-congeler-son-saumon-fume-avant-les-fetes/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Repas de Noël : est-il vraiment possible de congeler son saumon fumé avant les fêtes ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/CKK4iWZcnBVHQ5O8dFCQ4_OWmj4=/210x140/smart/9ef60b9afeff4263a50000190df2dc69/ccmcms-jdf/39923886.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Jpi_p3NZtdfWWueW0PWsAQJU1M8=/225x150/smart/9ef60b9afeff4263a50000190df2dc69/ccmcms-jdf/39923886.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Repas de Noël : est-il vraiment possible de congeler son saumon fumé avant les fêtes ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/3143832-pates-epouse-moi-cette-recette-romantique-devrait-faire-fondre-votre-moitie/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Pâtes &quot;Épouse-moi&quot; : cette recette romantique devrait faire fondre votre moitié...">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/jGkUP7bZCHLJZyzybCnesDvlhn0=/210x140/smart/5f71f7f092f24b93ae835c86ec428b37/ccmcms-jdf/39923827.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Wbl_XNt8qU8eM8xbiPYahUzV8WM=/225x150/smart/5f71f7f092f24b93ae835c86ec428b37/ccmcms-jdf/39923827.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Pâtes &quot;Épouse-moi&quot; : cette recette romantique devrait faire fondre votre moitié...</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/3143846-philippe-etchebest-a-un-secret-pour-rendre-le-pain-a-l-ail-encore-plus-gourmand/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Philippe Etchebest a un secret pour rendre le pain à l&#039;ail encore plus gourmand...">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/LmMfULptasMU7dggrcxjrPAWBg8=/210x140/smart/799d1ad82b6b431da3b6a1ecc8443415/ccmcms-jdf/39923866.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/bxdjJ4M7T-HAp5pZOiuL9gzVzpQ=/225x150/smart/799d1ad82b6b431da3b6a1ecc8443415/ccmcms-jdf/39923866.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Philippe Etchebest a un secret pour rendre le pain à l&#039;ail encore plus gourmand...</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/astuces-termes-et-tournemains/3143984-pourquoi-mon-fromage-rape-se-perime-t-il-si-vite-nos-conseils-pour-mieux-le-conserver/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Pourquoi mon fromage râpé se périme-t-il si vite ? Nos conseils pour mieux le conserver">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/S3HtktAA6mI_wnRe7cnYH0SPNV8=/210x140/smart/5d7bedcba0f842a085761e920abc4f83/ccmcms-jdf/39924072.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/PBHde1gweJvrE7KyFr-KQO4mweM=/225x150/smart/5d7bedcba0f842a085761e920abc4f83/ccmcms-jdf/39924072.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Pourquoi mon fromage râpé se périme-t-il si vite ? Nos conseils pour mieux le conserver</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/idees-recettes/3142370-connaissez-vous-la-sauce-magique-de-mercotte-cette-recette-accompagnera-tous-vos-plats-a-merveille/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Connaissez-vous la sauce magique de Mercotte ? Cette recette accompagnera tous vos plats à merveille">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/vknkqmXxyEPgKF6AsIIgV8pHwmI=/210x140/smart/ac085f812c5d417ebd895e9237ddf306/ccmcms-jdf/39923982.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/s5vwEG4NjyqutHXw8ISanjf6vag=/225x150/smart/ac085f812c5d417ebd895e9237ddf306/ccmcms-jdf/39923982.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Connaissez-vous la sauce magique de Mercotte ? Cette recette accompagnera tous vos plats à merveille</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/toutes-les-recettes/">RECETTES</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3143838-cremes-ultra-rapides-chocolat-banane" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Crème chocolat/banane ultra rapide">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/69nhTicEH3vfepcZO7Qv55EEGvE=/210x140/smart/921b0fde6383490e9281b87ba3621417/ccmcms-jdf/39923602.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Lo04a8tYIljgqNDA_LaMUbNuU3c=/225x150/smart/921b0fde6383490e9281b87ba3621417/ccmcms-jdf/39923602.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Crème chocolat/banane ultra rapide</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3143960-cake-a-la-marmelade-d-orange" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cake à la marmelade d&#039;orange">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/o-9bvV284KtdsP66pbPkQ_D5ido=/210x140/smart/eb563fc42b3c41e0af274e3bba19b7c0/ccmcms-jdf/39923745.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/RqIVFQYJClBpNU_PkxmibrCvtRo=/225x150/smart/eb563fc42b3c41e0af274e3bba19b7c0/ccmcms-jdf/39923745.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cake à la marmelade d&#039;orange</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3143876-tarte-bourdaloue-facon-mercotte" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Tarte bourdaloue façon Mercotte">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ty3Tib10xpDV2D1kGH2z1MPFBa0=/210x140/smart/e5649edae2e64556a1f273d6d08ac586/ccmcms-jdf/39923662.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/uocBFPunPhTox42hDt0F-MhbiFA=/225x150/smart/e5649edae2e64556a1f273d6d08ac586/ccmcms-jdf/39923662.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Tarte bourdaloue façon Mercotte</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3144102-molly-cake-facon-mercotte" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Molly cake façon Mercotte">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/RrkWPRJPfwRYH7_9TMpXuWTPB5Q=/210x140/smart/19286c02d3bb45bfb7e7e63e0b59965c/ccmcms-jdf/39923969.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Sv6HhaTSoLCqkbcsIdujP1V-fPA=/225x150/smart/19286c02d3bb45bfb7e7e63e0b59965c/ccmcms-jdf/39923969.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Molly cake façon Mercotte</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3142468-tarte-aux-myrtilles" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Tarte aux myrtilles">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/4PgED1twOyjJSEbWwFdXeWd3G1g=/210x140/smart/58d3477b673c4293a5085754aa5164ff/ccmcms-jdf/39921534.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/e64ceuUuInPmCKP9fFSWxvyJ5H8=/225x150/smart/58d3477b673c4293a5085754aa5164ff/ccmcms-jdf/39921534.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Tarte aux myrtilles</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://cuisine.journaldesfemmes.fr/recette/3142470-gratin-de-tortellini-a-la-tomme-en-sauce-tomates" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Gratin de tortellini à la tomme en sauce tomates">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ipgh8GE6EBDo0GO__h2gfDfO7PI=/210x140/smart/6c195a2157204714bfca243f7361b2ff/ccmcms-jdf/39921547.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/JiHRyrbx8lh13yeFVvFLFWKGxFs=/225x150/smart/6c195a2157204714bfca243f7361b2ff/ccmcms-jdf/39921547.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Gratin de tortellini à la tomme en sauce tomates</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://deco.journaldesfemmes.fr">DECO JARDIN</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://deco.journaldesfemmes.fr/reportages-deco-et-visites-privees/3143458-avant-apres-un-loft-est-ne-dans-cette-ancienne-grange-abandonnee/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Avant-après : un loft est né dans cette ancienne grange abandonnée">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/mOso3B8ircjHMxc1AfIXZXkvQMs=/460x345/smart/40094d4707a7434ea0e6600c10b1ad3f/ccmcms-jdf/39923327.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/-wZgObIT3turEQcc-LwjTj0zTJs=/748x561/smart/40094d4707a7434ea0e6600c10b1ad3f/ccmcms-jdf/39923327.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Fu63SRvF5HtdKVamALsqReqtQ3Y=/820x546/smart/40094d4707a7434ea0e6600c10b1ad3f/ccmcms-jdf/39923327.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                            <svg width="25" height="20" viewBox="0 0 25 20" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                            <path d="M12.5 7.5a3.75 3.75 0 1 0 0 7.5 3.75 3.75 0 0 0 0-7.5zm10-3.75h-3c-.413 0-.857-.32-.987-.712L17.737.712C17.607.32 17.163 0 16.75 0h-8.5c-.412 0-.857.32-.987.712l-.776 2.327c-.13.391-.575.711-.987.711h-3A2.507 2.507 0 0 0 0 6.25V17.5C0 18.875 1.125 20 2.5 20h20c1.375 0 2.5-1.125 2.5-2.5V6.25c0-1.375-1.125-2.5-2.5-2.5zm-10 13.75a6.25 6.25 0 1 1 0-12.5 6.25 6.25 0 0 1 0 12.5zm9.125-9.502a.875.875 0 1 1 0-1.75.875.875 0 0 1 0 1.75z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                        </svg>
                                        Voir les images
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Avant-après : un loft est né dans cette ancienne grange abandonnée</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://deco.journaldesfemmes.fr/guide-amenagement-et-travaux/2789125-rendre-un-canape-plus-confortable/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Canapé trop dur ou trop mou ? Les astuces pour le rendre plus confortable">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/J5dDQRB-0aZVHbFJOQBGo3f9tNI=/210x140/smart/f80fbb94bbf94b7c9b89435fef8e9e10/ccmcms-jdf/39923585.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/bUFF8zU6Vw-H_ouJOci9nmFl7gY=/225x150/smart/f80fbb94bbf94b7c9b89435fef8e9e10/ccmcms-jdf/39923585.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Canapé trop dur ou trop mou ? Les astuces pour le rendre plus confortable</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://deco.journaldesfemmes.fr/cuisine/2525716-astuce-relooker-une-cuisine/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Relookez votre cuisine avec ce simple accessoire - sans tout changer ni vous ruiner">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/YTBeb7qgRjg13R-CKma46LlCjrk=/210x140/smart/fa9a21a98a1b4b29a7c4a8eef7c305ee/ccmcms-jdf/11194320.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/zkUwCEtDpE8DQYpHwLPC8YJ9M0o=/225x150/smart/fa9a21a98a1b4b29a7c4a8eef7c305ee/ccmcms-jdf/11194320.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Relookez votre cuisine avec ce simple accessoire - sans tout changer ni vous ruiner</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/conseils-jardinage/2822939-bicarbonate-de-soude-jardin/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Désherbant, répulsif et sauveur de bouquets, ce produit de tous les jours fait des merveilles au jardin">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/lqgRclaSH2JfZrJOKt178LJmvrk=/210x140/smart/2ca683e5a6474f07bd9579715684c251/ccmcms-jdf/39923773.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/a4cGDngO6CNK7sU-D98UoitNtPI=/225x150/smart/2ca683e5a6474f07bd9579715684c251/ccmcms-jdf/39923773.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Désherbant, répulsif et sauveur de bouquets, ce produit de tous les jours fait des merveilles au jardin</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/conseils-jardinage/1200104-becher-son-jardin-quand-et-comment-retourner-la-terre/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Bêcher son jardin : quand et comment retourner la terre ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/LZ7ogtk1EjphO-7ZLpNGKdFW8So=/210x140/smart/cf3ad279cef44817bb0111a86e1af7a0/ccmcms-jdf/11619554.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/3FCw0EkfS8BUz0Z13dXkvlrh5ZA=/225x150/smart/cf3ad279cef44817bb0111a86e1af7a0/ccmcms-jdf/11619554.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Bêcher son jardin : quand et comment retourner la terre ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://deco.journaldesfemmes.fr/guide-amenagement-et-travaux/2696115-rideau-thermique-tres-efficace-il-est-l-allie-anti-froid/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Rideau thermique : la solution anti-froid efficace pour améliorer son confort">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/o1BPapMCFWpbfAsCzMcCA8tmQuQ=/210x140/smart/7bf54664bf6e4ceab9c7e7c189878dc6/ccmcms-jdf/39923422.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/XhyRBKUUaKuOE6_sqaqzN9zuqHg=/225x150/smart/7bf54664bf6e4ceab9c7e7c189878dc6/ccmcms-jdf/39923422.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Rideau thermique : la solution anti-froid efficace pour améliorer son confort</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/jardin/encyclopedie-des-plantes/2711215-grevillea/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Grevillea : entretenir cette plante qui déteste le calcaire et que faire si elle a jauni ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/vVd20HPAcsU36-F_jLjoaiPaAi4=/210x140/smart/9fde16f4fdc840e1aee4217c4a8dd036/ccmcms-jdf/24164711.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Z0kPuULcoLbMXitQA5i5gBespAA=/225x150/smart/9fde16f4fdc840e1aee4217c4a8dd036/ccmcms-jdf/24164711.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Grevillea : entretenir cette plante qui déteste le calcaire et que faire si elle a jauni ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://sante.journaldesfemmes.fr">SANTE PSYCHO</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-sante-du-quotidien/2697563-fatigue-hivernale-symptomes-alimentation-que-faire-vitamines-lutter-contre-remede-huile-essentielle/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Fatigue hivernale : symptômes, alimentation, que faire ?">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/fMCEjmU2c2Gp660mY9CzvAM-8nY=/460x345/smart/71cfc602ce2749068e82d8107a2ae2cc/ccmcms-jdf/22508857.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/61NHybkjL-zkp0YLe-ofti85D7M=/748x561/smart/71cfc602ce2749068e82d8107a2ae2cc/ccmcms-jdf/22508857.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/WVZ8hfiGJknuqWjcDqXMOcZ5uwQ=/820x546/smart/71cfc602ce2749068e82d8107a2ae2cc/ccmcms-jdf/22508857.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Fatigue hivernale : symptômes, alimentation, que faire ?</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/sexo/1857059-sexe-lieux-insolites-temoignage-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="&quot;J&#039;ai fait l&#039;amour dans des lieux (interdits) que vous n&#039;imaginez même pas&quot;">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/cCnq8xKr01WnJO__JkgR1XpXFrw=/210x140/smart/d99e42e4dd5e4161a7ab05b240fe3b50/ccmcms-jdf/39922969.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Bh2IFGHCAlTTx5FSZw1nsEicYkU=/225x150/smart/d99e42e4dd5e4161a7ab05b240fe3b50/ccmcms-jdf/39922969.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>&quot;J&#039;ai fait l&#039;amour dans des lieux (interdits) que vous n&#039;imaginez même pas&quot;</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://sante.journaldesfemmes.fr/maladies/3143326-trop-de-plaquettes-sanguine-consequences/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Trop de plaquettes sanguines : le risque artériel grave que vous courez">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/BPdjkmyDRbL0HNeUdr2bssjX0Vk=/210x140/smart/b4cff7e7811b43cabf6687aed366b43c/ccmcms-jdf/39923692.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/lhK85iB_Rj6l0Wru4mgUAk6xELQ=/225x150/smart/b4cff7e7811b43cabf6687aed366b43c/ccmcms-jdf/39923692.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Trop de plaquettes sanguines : le risque artériel grave que vous courez</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/relations-amoureuses/3143282-20-indices-revelateurs-infidelite-selon-un-detective-prive/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Conjoint infidèle ? &quot;Repérez 4 indices sur ces 20 est mauvais signe&quot; selon ce détective privé expert en tromperie">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/spIU8nuZ0zNF8WMnrp62mNc6kjY=/210x140/smart/59f372b1c2cf49e8969cdc9564f74c9d/ccmcms-jdf/39923297.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/RscRP51VePEKli1znrO0bv91-OA=/225x150/smart/59f372b1c2cf49e8969cdc9564f74c9d/ccmcms-jdf/39923297.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Conjoint infidèle ? &quot;Repérez 4 indices sur ces 20 est mauvais signe&quot; selon ce détective privé expert en tromperie</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://sante.journaldesfemmes.fr/fiches-maladies/3143988-syndrome-de-lyse-tumorale-symptomes-definition/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Syndrome de lyse tumorale : symptômes, c&#039;est quoi ?">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/dcT-1-kX2hSEnMrhdV46X1hDBDI=/210x140/smart/bea29b7810c64087844e32b2e627adec/ccmcms-jdf/39923784.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/UwWvqSEtwSM5fKGdQg069CrSyUQ=/225x150/smart/bea29b7810c64087844e32b2e627adec/ccmcms-jdf/39923784.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Syndrome de lyse tumorale : symptômes, c&#039;est quoi ?</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/couple/conseils-amoureux/3142702-les-6-faux-pas-a-eviter-au-debut-d-une-relation-selon-une-therapeute-de-couple/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Surtout ne faites pas ça : 6 faux-pas à éviter au début d&#039;une relation si vous voulez qu&#039;elle dure">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Uf3aTZyLqqtQhVVfIiZ2UQYq4GE=/210x140/smart/ec326cbc62324afd8678435531cd71bd/ccmcms-jdf/39922122.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/pR0rBEf--7S5q0vzt6hCruPiYUM=/225x150/smart/ec326cbc62324afd8678435531cd71bd/ccmcms-jdf/39922122.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Surtout ne faites pas ça : 6 faux-pas à éviter au début d&#039;une relation si vous voulez qu&#039;elle dure</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://sante.journaldesfemmes.fr/quotidien/3144132-decongestionnante-cette-huile-essentielle-est-la-meilleure-pour-deboucher-le-nez/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Décongestionnante, cette huile essentielle est la meilleure pour déboucher le nez">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/KL0Kcd3fcNVy5RBlk7qfOVTHirg=/210x140/smart/a8aeb698baf148fe855f3192c746a4bd/ccmcms-jdf/39924054.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/VgvwAgmxxpihpaghxC3QXXV7x7U=/225x150/smart/a8aeb698baf148fe855f3192c746a4bd/ccmcms-jdf/39924054.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Décongestionnante, cette huile essentielle est la meilleure pour déboucher le nez</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/">FAMILLE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/3144002-retraite-construire-voiture-geante-auto-tamponneuse/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce retraité se construit un véhicule XXL qui va faire envier tous les enfants">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/VuZ8xZEswAF4cmOuNWdx_2YwwbE=/460x345/smart/15af91975240402aa0100f74d26ffb1d/ccmcms-jdf/39923799.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/R98_cuxEUwV4AqT-OkZlv3a98ko=/748x561/smart/15af91975240402aa0100f74d26ffb1d/ccmcms-jdf/39923799.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/XqoPhpn2nIuSL0KnLTsDESEXYtQ=/820x546/smart/15af91975240402aa0100f74d26ffb1d/ccmcms-jdf/39923799.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Ce retraité se construit un véhicule XXL qui va faire envier tous les enfants</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/bebe/2956291-prenom-compose-masculin-origine-arabe-seduit/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce doux prénom composé devrait faire parler de lui en 2024">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/uJw5zRSoN_KfyNfBnSnZb701eoA=/210x140/smart/85085112f71a49e39a8dcbfbae78376b/ccmcms-jdf/39674117.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/aSu99b9B0CUKZwyzXCGFy6R5iXI=/225x150/smart/85085112f71a49e39a8dcbfbae78376b/ccmcms-jdf/39674117.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ce doux prénom composé devrait faire parler de lui en 2024</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/mariage/magazine-mariage/3143942-video-mariage-same-day-edit/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cette tendance pour les vidéos de mariage crée la surprise chez les invités le jour J">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/Mr_z6q3XkUNxOqLqvzL_GEU2vJc=/210x140/smart/791e812f7db4490d943a595fdcb94df0/ccmcms-jdf/39923864.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/2FzNyRWLL39_nMJrehqDFLOTBas=/225x150/smart/791e812f7db4490d943a595fdcb94df0/ccmcms-jdf/39923864.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cette tendance pour les vidéos de mariage crée la surprise chez les invités le jour J</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/3143862-vol-retard-annulation-indemnisation/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Les compagnies aériennes le cachent à 80% des passagers : voici comment leur réclamer jusqu&#039;à 600 euros">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/1F9_kxlL1pwCt7Ig63UqzlP_biU=/210x140/smart/506f964d97a5406497e0c8a981e5079e/ccmcms-jdf/39923647.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/-ZcKfwMaNS8-eEV0h4YyR_Pwmm4=/225x150/smart/506f964d97a5406497e0c8a981e5079e/ccmcms-jdf/39923647.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Les compagnies aériennes le cachent à 80% des passagers : voici comment leur réclamer jusqu&#039;à 600 euros</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/3143884-vente-calendrier-arnaque/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="N&#039;achetez plus votre calendrier à n&#039;importe qui : seuls ces professionnels sont autorisés à vous solliciter">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/7-x5GJfJvOaR2ZkOzms-0aYqDCA=/210x140/smart/bc59612286a641e58300619414b76fdd/ccmcms-jdf/39923695.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/N4Prr29X7st34QNdJzMJ-9qZXm4=/225x150/smart/bc59612286a641e58300619414b76fdd/ccmcms-jdf/39923695.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>N&#039;achetez plus votre calendrier à n&#039;importe qui : seuls ces professionnels sont autorisés à vous solliciter</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/guide-droits-et-demarches/2881003-cheque-carburant-2024/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Chèque carburant : le nombre de bénéficiaires élargi en 2024">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/EZoIW_AfSIa_oXnxnHlTb5OZJPg=/210x140/smart/bbbb1c37dc704885bc97bfe2503c5dcc/ccmcms-jdf/39923825.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/mFKmzqU-DZw_9uMOtimE68m_u0M=/225x150/smart/bbbb1c37dc704885bc97bfe2503c5dcc/ccmcms-jdf/39923825.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Chèque carburant : le nombre de bénéficiaires élargi en 2024</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/maman/magazine/1317400-people-prenoms-enfants-de-stars/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ces stars qui viennent de devenir parents">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/jQuM5cZqjjfJhlsNgRV5WssnHS0=/210x140/smart/82efbf1f4b534aa89a0e9071f7fe966a/ccmcms-jdf/39923908.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/dLzhc9eMB4JQKIW5dPMpMx6g-4o=/225x150/smart/82efbf1f4b534aa89a0e9071f7fe966a/ccmcms-jdf/39923908.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ces stars qui viennent de devenir parents</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/">ACTU ET SOCIETE</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
            <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/3092363-telephone-tombe-dans-l-eau-methode-meconnue/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetFullscreenContent" data-GTMWidgetGaEventLabel="Votre téléphone a pris l&#039;eau, la méthode du riz est dépassée - celle-ci est plus efficace">
            <figure>
                                                            <picture>
                            <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ouAWp9uxfHJAnFWw5642vLZEVBI=/460x345/smart/a8046de29c604a569f401bdc331ad4d8/ccmcms-jdf/39679572.jpg" width="460" height="345">
                            <source media="(min-width: 481px) and (max-width: 768px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/3MHmNQ8TuzLHPMMenZhPascOZTE=/748x561/smart/a8046de29c604a569f401bdc331ad4d8/ccmcms-jdf/39679572.jpg" width="748" height="561">
                            <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/JvAakKBhSJSMbJdHA1Ks8vsVHuk=/820x546/smart/a8046de29c604a569f401bdc331ad4d8/ccmcms-jdf/39679572.jpg" alt="" width="820" height="546" loading="lazy">
                        </picture>
                                                    <div class="button">
                                        Lire l'article
                </div>
                <figcaption>
                    <div>
                        <h3>Votre téléphone a pris l&#039;eau, la méthode du riz est dépassée - celle-ci est plus efficace</h3>
                        <div class="button">
                            <svg width="14" height="25" viewBox="0 0 14 25" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
                                <path d="M13.496 13.738L2.936 24.487a1.698 1.698 0 0 1-2.432 0 1.773 1.773 0 0 1 0-2.476L9.848 12.5.504 2.989a1.773 1.773 0 0 1 0-2.476 1.698 1.698 0 0 1 2.432 0l10.56 10.75c.336.341.504.789.504 1.237 0 .448-.168.896-.504 1.238z" fill="currentColor" fill-rule="nonzero"/>
                            </svg>
                        </div>
                    </div>
                </figcaption>
            </figure>
        </a>
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/voyages/3144124-geiranger/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ce village si pittoresque risque d&#039;être englouti d&#039;un jour à l&#039;autre par une vague immense. Pourtant, ses habitants sont toujours là">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/4lmTA3qTQ9messWfQj4FD2fcthE=/210x140/smart/d96830a7977b468c8e8114b2b665cb27/ccmcms-jdf/39924071.png" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/1z9Pv1Ln9MzBzZd6lQZdIWkCPEc=/225x150/smart/d96830a7977b468c8e8114b2b665cb27/ccmcms-jdf/39924071.png" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ce village si pittoresque risque d&#039;être englouti d&#039;un jour à l&#039;autre par une vague immense. Pourtant, ses habitants sont toujours là</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/3142944-coffre-chambre-d-hotel-conseil-utile-en-voyage/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cette experte en voyages met une chaussure au coffre-fort à l&#039;hôtel - vous allez vouloir en faire de même désormais">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/FH0vD0lL7JB4API0kCRdV3RQxRU=/210x140/smart/522c0d11b235421ab1d4c85a4f7ce66e/ccmcms-jdf/39923688.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/wun1zutEOfPzEtOuaTMRoSZkrF4=/225x150/smart/522c0d11b235421ab1d4c85a4f7ce66e/ccmcms-jdf/39923688.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cette experte en voyages met une chaussure au coffre-fort à l&#039;hôtel - vous allez vouloir en faire de même désormais</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/3143328-les-randonneurs-en-danger-a-cause-de-google-maps/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Google Maps met-il les utilisateurs en danger ? Ces itinéraires qui ont failli coûter très cher à plus d&#039;un...">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/kcVqvHGdPx5hFouhHA8AFmcB5y8=/210x140/smart/b188cb4e02dc4698aac559abcb61c9f8/ccmcms-jdf/39923004.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/88FJEgYb1Hib5Q3KWYYpf6_5Exw=/225x150/smart/b188cb4e02dc4698aac559abcb61c9f8/ccmcms-jdf/39923004.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Google Maps met-il les utilisateurs en danger ? Ces itinéraires qui ont failli coûter très cher à plus d&#039;un...</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/3143538-le-vortex-polaire-l-evenement-climatique-qui-pourrait-tout-changer-cet-hiver-en-france/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Vortex polaire : comment cet événément climatique imprévisible pourrait bouleverser la météo de cet hiver">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/DJ-uz1NzRsP2eyYC7OAeTTu09Zc=/210x140/smart/8a348a1b871d4c7ba5e16b107fc1a045/ccmcms-jdf/39923413.png" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/_6qfEt3x1aoD-KQ_7YbGSpekjLc=/225x150/smart/8a348a1b871d4c7ba5e16b107fc1a045/ccmcms-jdf/39923413.png" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Vortex polaire : comment cet événément climatique imprévisible pourrait bouleverser la météo de cet hiver</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/loisirs/voyages/3143948-blue-lagoon/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Cauchemar au paradis : aux Bahamas, un bateau de luxe sombre avec ses touristes au milieu du lagon">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/5kCkTszTBePLpwkQDGm98j6yjEA=/210x140/smart/7cf81543d60f4242a6d041d902923b9f/ccmcms-jdf/39923752.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/4nbSYBoO1-wXSNM7TGFrJy6Pq1Y=/225x150/smart/7cf81543d60f4242a6d041d902923b9f/ccmcms-jdf/39923752.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Cauchemar au paradis : aux Bahamas, un bateau de luxe sombre avec ses touristes au milieu du lagon</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/3114357-si-vous-etes-verbalise-sur-la-route-n-avouez-surtout-pas-l-infraction/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="N&#039;avouez pas l&#039;infraction, vous avez 1 chance sur 2 d&#039;échapper à l&#039;amende - découvrez cette astuce légale">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-3.journaldesfemmes.fr/sToX1VUI01KEk7BgeND4NMnz40U=/210x140/smart/d89fbd67c0064d038f9ca8239c1e8d36/ccmcms-jdf/39817188.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-3.journaldesfemmes.fr/ODmZ1H0jp_iWFxZTiDWwq-OWl8M=/225x150/smart/d89fbd67c0064d038f9ca8239c1e8d36/ccmcms-jdf/39817188.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>N&#039;avouez pas l&#039;infraction, vous avez 1 chance sur 2 d&#039;échapper à l&#039;amende - découvrez cette astuce légale</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/">ASTRO</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--full">
        </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                    </ul>
    </aside>
</div>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--list">
    <ul>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/2878601-horoscope-de-la-semaine-du-20-au-26-novembre-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope de la semaine, du 20 au 26 novembre 2023">
                        Horoscope de la semaine, du 20 au 26 novembre 2023
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/3144192-horoscope-chinois-votre-semaine-du-20-au-26-novembre-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope chinois : votre semaine du 20 au 26 novembre 2023">
                        Horoscope chinois : votre semaine du 20 au 26 novembre 2023
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/3144194-horoscope-du-dimanche-19-novembre/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope du dimanche 19 novembre 2023">
                        Horoscope du dimanche 19 novembre 2023
                    </a>
                </h3>
            </li>
                    <li>
                <h3>
                    <a  href="https://www.journaldesfemmes.fr/horoscope/previsions-astro/3144196-horoscope-chinois-du-dimanche-19-novembre-2023/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Horoscope chinois du dimanche 19 novembre 2023">
                        Horoscope chinois du dimanche 19 novembre 2023
                    </a>
                </h3>
            </li>
            </ul>
    </aside>
</div>

<h2 class="a-title-section a-title-section--recipe"><a href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/">COLORIAGES ET ACTIVITES ENFANTS</a></h2>

<div class="ccminsert">    <aside class="app_widget_fo app_widget_fo--gallery">
        <ul>
                            <li>
                    <a  href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/activites-enfants/bricolages/50655-bonhomme-de-neige-chaussettes/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Ces adorables bonshommes de neige redonnent vie à vos chaussettes !">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-31.ccm2.net/nFVFYFvn3wQAGtJNxhTzB0k4JGM=/210x140/smart/81dd2b682f5a4374833561b09347d4ba/ccmcms-hugo/39580680.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-31.ccm2.net/xe29kzBlenA0EdNJYlppXIDI8W0=/225x150/smart/81dd2b682f5a4374833561b09347d4ba/ccmcms-hugo/39580680.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Ces adorables bonshommes de neige redonnent vie à vos chaussettes !</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/activites-enfants/decoupage/53377-etiquettes-a-imprimer-pour-le-calendrier-de-l-avent/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Nos étiquettes à imprimer et à coller sur les cases du calendrier de l&#039;Avent">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-31.ccm2.net/2TOtQsLGW9C_jdXk5aCXKgMby5Q=/210x140/smart/af71f2e47143411c9a576cddf9034545/ccmcms-hugo/29227442.jpg" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-31.ccm2.net/dega2GPQUVSlrQWxQBuPIAo-BVY=/225x150/smart/af71f2e47143411c9a576cddf9034545/ccmcms-hugo/29227442.jpg" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Nos étiquettes à imprimer et à coller sur les cases du calendrier de l&#039;Avent</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                            <li>
                    <a  href="https://hugolescargot.journaldesfemmes.fr/activites-enfants/cartes-a-imprimer/58373-carte-noel-coloree-bonhomme-pain-epices/" class="jGTMWidgetGAEventClick" data-GTMWidgetGaEventAction="clickWidgetGalleryList" data-GTMWidgetGaEventLabel="Carte de Noël colorée avec un petit bonhomme en pain d&#039;épices">
                        <figure>
                                                                                                <picture>
                                        <source media="(max-width: 480px)" srcset="https://img-31.ccm2.net/vEbJ2M5gswYaEVVpGWJhG5uxGj8=/210x140/smart/f818b81ae25c40e983a8b41cbdb2722e/ccmcms-hugo/39581718.png" width="210" height="140">
                                        <img src="https://img-31.ccm2.net/rp_0_NjdLcEMYtU6sRAp_QFG6pw=/225x150/smart/f818b81ae25c40e983a8b41cbdb2722e/ccmcms-hugo/39581718.png" alt="" width="225" height="150" loading="lazy">
                                    </picture>
                                                                                        <figcaption>
                                <h3>Carte de Noël colorée avec un petit bonhomme en pain d&#039;épices</h3>
                            </figcaption>
                        </figure>
                    </a>
                </li>
                    </ul>
    </aside>
</div>
</div></div>


                                </div>
                                                    </div>
                    </div>
                                            <div class="layout_right">
                             <div class="tag-type-channel sticky-wrapper" id="jSidebarSticky">
    <div class="sticky-zone">
        <div class="sticky-element">
                            <noscript>
    <style>.jNlBlock{display: none}</style>
</noscript>
<aside class="nl-box nl-box--right-col">
    <span class="nl-box__title">
        <div class="app_mod_title">
                    Newsletter
                </div>
    </span>
    <img class="nl-box__ico" src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/img/newsletter/picto-nl.svg" width="54" height="54" alt="">
    <form method="post" action="//mailing.ccmbg.com/subscribe?ajx=1" id="frmSS7" class="nl-box__form jBindingGTM" data-position="ColRightForm">
                <div class="ccmcss_form">
                            <div class="grid_line grid--norwd">
                    <div class="grid_left">
                        <label>
                            <input type="checkbox" id="list_85" name="lists[]" value="85" checked>
                            Actu du jour
                        </label>
                    </div>
                    <div class="grid_last">
                        <a target="_blank" href="//mailing.ccmbg.com/archive/last-85" class="a_hover">
                            Voir un exemple
                        </a>
                    </div>
                </div>
                    </div>
        <fieldset>
            <legend>Abonnement newsletters</legend>
            <input type="email" name="email" placeholder="Entrer son email pour s'abonner" autocomplete="email" required aria-label="S'abonner" />
            <input type="submit" value="Ok">
            <div class="jMailingRecaptcha"></div>
              <div class="rgpdNewsletter"></div>
        </fieldset>
    </form>
</aside>
                                        <div id="ctn_right"><div id="ba_right" class="ba "><script>OAS_AD('Right');</script></div></div>
                    </div>
    </div>
        <div class="sticky-zone">
            <div class="sticky-element">
                
                
                                    <div id="ctn_position2"><div id="ba_position2" class="ba position2"><script>OAS_AD('Position2');</script></div></div>
                
                
            </div>
        </div>
</div>

    <div id="jPosInsertColRightBottom"></div>

<template id="template_rgpd">
    <p>Les informations recueillies sont destinées à CCM Benchmark Group pour vous assurer l&#039;envoi de votre newsletter.</p>
    <p>Elles seront également utilisées sous réserve des options souscrites, par CCM Benchmark Group à des fins de ciblage publicitaire et prospection commerciale au sein du Groupe Le Figaro, ainsi qu’avec nos partenaires commerciaux.</p>
    <p>Le traitement de votre email à des fins de publicité et de contenus personnalisés est réalisé lors de votre inscription sur ce formulaire. Toutefois, vous pouvez vous y opposer <a target="_blank" href="https://optout.liveramp.com/opt_out"> à tout moment </a>  </p>
    <p>Plus généralement, vous bénéficiez d'un droit d'accès et de rectification de vos données personnelles, ainsi que celui d'en demander l'effacement dans les limites prévues par la loi. Vous pouvez également à tout moment revoir vos options en matière de prospection commerciale et ciblage. En savoir plus sur notre <a target="_blank" href="https://www.ccmbenchmark.com/donnees-personnelles?origin=www.journaldesfemmes.com"> politique de confidentialité </a> ou notre <a target="_blank" href="https://www.ccmbenchmark.com/donnees-personnelles-cookie?origin=jdf">politique Cookies</a>.</p>
</template>                        </div>
                                    </div>

                            </div>

            
        
<!--Akamai-ESI:FRAGMENT:/api/layout/footer?client=journaldesfemmes_index&esi=1/-->

<!--Akamai-ESI:FRAGMENT:setgentime=1699525511/-->
    
    
<!-- footerdebbloc -->
<footer role="contentinfo" class="ccmcss_footer">

    <div id="footer" class="bu_ccmeditor"></div>

    <div class="layout" mutualised="true">

        <div id="footer_internal_links" class="bu_ccmeditor"><ul class="toolLinks">
	<li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/1134768-en-savoir-plus-sur-le-journal-des-femmes/">Qui sommes-nous ?</a></li>
	<li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/1331952-contact-journal-des-femmes/">Contact</a></li>
	<li><a href="https://media.figaro.fr/">Publicit&eacute;</a></li>
	<li><a href="https://jobs.ccmbenchmark.com/jobs">Recrutement</a></li>
	<li><a href="https://www.ccmbenchmark.com/donnees-personnelles?origin=www.journaldesfemmes.com">Donn&eacute;es personnelles</a></li>
	<li><a class="jConsentChoice" href="https://www.ccmbenchmark.com/donnees-personnelles?origin=www.journaldesfemmes.com">Param&eacute;trer les cookies</a></li>
	<li><a href="https://www.journaldesfemmes.fr/societe/actu/1134770-mentions-legales/">Mentions l&eacute;gales</a></li>
	<li><a href="https://jobs.ccmbenchmark.com/">&copy; 2023&nbsp;CCM Benchmark</a></li>
</ul>
</div>

        <div class="logo">
            <a original-title="CCM Benchmark Group" href="https://jobs.ccmbenchmark.com/" target="_blank">
                <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-groupe.svg" alt="CCM Benchmark Group" loading="lazy" width="212" height="49">
            </a>
        </div>

                    <div class="brands">
                                    <a href="https://www.commentcamarche.net/" title="CCM">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-ccm.svg" alt="CCM" loading="lazy" width="103">
                    </a>
                                    <a href="https://www.journaldunet.com/" title="Journal Du Net">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-jdn.svg" alt="Journal Du Net" loading="lazy" width="86">
                    </a>
                                    <a href="https://www.linternaute.com/" title="Linternaute">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-linternaute.svg" alt="Linternaute" loading="lazy" width="115">
                    </a>
                                    <a href="https://droit-finances.commentcamarche.com/" title="Droit-finances.net">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-df.svg" alt="Droit-finances.net" loading="lazy" width="103">
                    </a>
                                    <a href="https://copainsdavant.linternaute.com/" title="Copains d&#039;avant">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-copains.svg" alt="Copains d&#039;avant" loading="lazy" width="122">
                    </a>
                                    <a href="https://viadeo.journaldunet.com/" title="Viadeo JDN">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-viadeo.svg" alt="Viadeo JDN" loading="lazy" width="106">
                    </a>
                                    <a href="https://www.jeux-gratuits.com/" title="Jeux gratuits">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-jeuxgratuits.svg" alt="Jeux gratuits" loading="lazy" width="106">
                    </a>
                                    <a href="https://www.ariase.com/" title="Ariase">
                        <img src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/public/public-assets/bundles/ccmbenchmarkccmcms/img/footer/logo-ariase-v3.svg" alt="Ariase" loading="lazy" width="91">
                    </a>
                            </div>
        
        <div id="footer_links" class="bu_ccmeditor"></div>

    </div>

</footer>
<!-- footerfinbloc -->

    <div id="ctn_x01"><div id="ba_x01" class="ba x01"><script>OAS_AD('x01');</script></div></div><div id="ctn_topleft"><div id="ba_topleft" class="ba topleft"><script>OAS_AD('TopLeft');</script></div></div>        </div>
    </div>

    <script type="application/x-microTemplate" id="template_ba_native_atf">
    <aside class="app_edito_na app_edito_na--above" data-sponsor="${sponsoredBy}" id="${id}">
        <span class="adchoice_ctn"></span>
        <a href="${link}" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
            <span class="app_edito_title_2">${title}</span>
            <button class="app_edito_btn">${cta}</button>
        </a>
    </aside>
</script>


<script type="application/x-microTemplate" id="template_ba_native_mtf">
    <aside class="app_edito_na app_edito_na--inside" data-sponsor="${sponsoredBy}" id="${id}">
        <span class="adchoice_ctn"></span>
        <a href="${link}" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
            <span class="app_edito_na__img" style="background-image:url('${image}')"></span>
            <div>
                <span class="app_edito_title_2">${title}</span>
                <p>
                    ${description}
                </p>
                <button class="app_edito_btn">${cta}</button>
            </div>
        </a>
    </aside>
</script>

<script type="application/x-microTemplate" id="template_ba_preload1">
    <aside class="app_edito_na app_edito_na--inside" data-sponsor="${sponsoredBy}" id="${id}">
        <span class="adchoice_ctn"></span>
        <a href="${link}" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
            <span class="app_edito_na__img" style="background-image:url('${image}')"></span>
            <div>
                <span class="app_edito_title_2">${title}</span>
                <p>
                    ${description}
                </p>
                <button class="app_edito_btn">${cta}</button>
            </div>
        </a>
    </aside>
</script>

<script type="application/x-microTemplate" id="template_ba_preload2">
    <aside class="app_edito_na app_edito_na--inside" data-sponsor="${sponsoredBy}" id="${id}">
        <span class="adchoice_ctn"></span>
        <a href="${link}" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
            <span class="app_edito_na__img" style="background-image:url('${image}')"></span>
            <div>
                <span class="app_edito_title_2">${title}</span>
                <p>
                    ${description}
                </p>
                <button class="app_edito_btn">${cta}</button>
            </div>
        </a>
    </aside>
</script>

<script type="application/x-microTemplate" id="template_ba_preload3">
    <aside class="app_edito_na app_edito_na--inside" data-sponsor="${sponsoredBy}" id="${id}">
        <span class="adchoice_ctn"></span>
        <a href="${link}" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
            <span class="app_edito_na__img" style="background-image:url('${image}')"></span>
            <div>
                <span class="app_edito_title_2">${title}</span>
                <p>
                    ${description}
                </p>
                <button class="app_edito_btn">${cta}</button>
            </div>
        </a>
    </aside>
</script>
<script type="text/javascript"> $data = {"common":{"lang":"FR","selfurl":"\/","status_code":"200","baseUrl":"","connected":false,"staticDomain":"\/\/astatic.ccmbg.com\/www.journaldesfemmes.com","cookieDomain":".journaldesfemmes.fr","widgetSource":"journaldesfemmes","GAEvents":{"click":[{"target":".app_select_navigation a[rel=prev]","category":"ccmcms\/contents","action":"header\/prev","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\"); }","preventDefault":true},{"target":".app_select_navigation a[rel=next]","category":"ccmcms\/contents","action":"header\/next","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\") }","preventDefault":true},{"target":".app_customselect__items a","category":"ccmcms\/contents","action":"header\/menu","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\"); }","preventDefault":true},{"target":".ccmcss_paginator a[rel=next]","category":"ccmcms\/contents","action":"footer\/next","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\"); }","preventDefault":true},{"target":".ccmcss_paginator a[rel=prev]","category":"ccmcms\/contents","action":"footer\/prev","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\"); }","preventDefault":true},{"target":".app_box_1--summary a","category":"ccmcms\/contents","action":"footer\/summary","complete":":=>function(e){ window.location = $(this).attr(\"href\"); }","preventDefault":true}]},"weborama":{"options":{"host":"ccmbenchmarck.solution.weborama.fr","id":468316,"section":"","subSection":"","idGroup":468397,"sectionGroup":"Journal des femmes","subSectionGroup":""}}},"ccmcms":{"services":{"config":{"start":false,"step":1,"selector":"#col_middle"},"videoOnScroll":{"start":true,"forceStart":false},"rwdShare":{"pattern":{"twitter":"https:\/\/twitter.com\/intent\/tweet?text={title} : {url} via @journalDfemmes","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sharer.php?u={url}","linkedin":"https:\/\/www.linkedin.com\/shareArticle?url={url}","pinterest":"https:\/\/pinterest.com\/pin\/create\/link\/?url={url}&media={media}&description={title}","google":"https:\/\/plus.google.com\/share?url={url}","mail":"https:\/\/www.linternaute.com\/sendinfo\/?url={url}"}},"odeditor":{"start":false},"mapstraction":{"start":false},"rating":{"start":false},"blocks":{"start":true,"selector":"a.blockEditor"},"socialbuttons":false,"slider":false,"contents":{"content":{"urlController":"\/c","common":{"view":{"start":false,"selector":"#col_middle"},"form":{"start":false,"selector":"#content"},"common":{"start":true,"selector":"#col_middle"}},"top":{"view":{"start":false,"selector":"#col_middle"},"form":{"start":false,"selector":"#col_middle"},"common":{"start":false,"selector":"#col_middle"}},"summary":{"start":{"start":false}}},"tag":{"common":{"start":false,"selector":"#groupDescForm"}},"embed":[]},"errors":{"controller":[]},"header":{"start":true,"nav":{"sub":{"limit":2,"viewmode":"img","domain":"www.journaldesfemmes.com"}}},"account":{"start":false,"selector":"form[data-formaccount=\"1\"]"},"ajaxUpdate":{"start":false},"swiperVoyage":{"start":false},"linkedin":{"followButton":{"start":false}},"playlist":{"start":false,"options":{"host":"\/\/p.ccmbg.com\/media\/","adDomain":"jdf"}},"fileUpload":{"start":true},"croppable":{"start":false},"authorlayer":{"start":false},"fancybox":{"start":false},"aprilfool":{"start":false},"thumbslider":{"start":false},"diaporama":{"start":false},"trackevent":{"start":true},"nativeAdsMoreDialog":{"start":false},"election":{"start":false},"ckeditor":{"start":false,"options":{"selector":".jCkEditorBlocks"}},"hammer":{"start":true},"notifications":[],"zbo":{"start":true},"mobileShare":true}}}</script><script type="application/x-jet-extend" data-target="jQuery.jet.env.packager" data-priority="1" data-load="init">
                {"url":{"css":"\/ressource\/css\/css.php","js":"\/ressource\/js\/js.php"},"host":"https:\/\/astatic.ccmbg.com"}
            </script><script src="https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/3.3.1/jquery.min.js" type="text/javascript"></script><script src="https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jqueryui/1.12.1/jquery-ui.min.js" type="text/javascript"></script><script src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/js/commons.e38f5feac83adb96c86b.js" crossorigin="anonymous"></script><script src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/js/chunks/app.959d0fb01d3fc8e15352.js" crossorigin="anonymous"></script><script src="https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_journaldesfemmes/dist/app/js/chunks/start.4bac83a7ec7bc365f99d.js" crossorigin="anonymous"></script><script> typeof jQuery !== 'undefined' && typeof jQuery.jet !== 'undefined'  && jQuery.jet.started === false  && jQuery(document).trigger('start');</script>
</body>

</html>

<!--Akamai-ESI:PAGE:finalreftime=1700443612/-->

    
    
<!--Akamai-ESI:PAGE:If-Modified-Since=/-->
<!--Akamai-ESI:PAGE:Last-Modified=Mon, 20 Nov 2023 01:26:52 GMT/-->
