
	<!DOCTYPE html>
<html dir="ltr" lang="hu" prefix="og: https://ogp.me/ns#">
<head>
	<meta charset="UTF-8">
	<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
	<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
	<meta property="fb:app_id" content="512868502061383"/>

	

	<link rel="pingback" href="https://nlc.hu/xmlrpc.php">

	
	
		<!-- All in One SEO Pro 4.4.6 - aioseo.com -->
		<title>nlc - Neked. Veled. Érted.</title>
		<meta name="description" content="Minden, amire egy nőnek szüksége van. Hírek, gasztronómia, kultúra, egészség, edzéstervek, horoszkóp, divat, trendek és programok színes választéka vár." />
		<meta name="robots" content="max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
		<link rel="canonical" href="https://nlc.hu/" />
		<meta name="generator" content="All in One SEO Pro (AIOSEO) 4.4.6" />
		<meta property="og:locale" content="hu_HU" />
		<meta property="og:site_name" content="nlc - Neked. Veled. Érted." />
		<meta property="og:type" content="website" />
		<meta property="og:title" content="nlc - Neked. Veled. Érted." />
		<meta property="og:description" content="Minden, amire egy nőnek szüksége van. Hírek, gasztronómia, kultúra, egészség, edzéstervek, horoszkóp, divat, trendek és programok színes választéka vár." />
		<meta property="og:url" content="https://nlc.hu/" />
		<meta property="fb:app_id" content="512868502061383" />
		<meta property="og:image" content="https://nlc.p3k.hu/uploads/2019/05/nlcdefaultogimage.png" />
		<meta property="og:image:secure_url" content="https://nlc.p3k.hu/uploads/2019/05/nlcdefaultogimage.png" />
		<meta property="og:image:width" content="1536" />
		<meta property="og:image:height" content="862" />
		<meta name="twitter:card" content="summary" />
		<meta name="twitter:site" content="@noklapjacafe" />
		<meta name="twitter:title" content="nlc - Neked. Veled. Érted." />
		<meta name="twitter:description" content="Minden, amire egy nőnek szüksége van. Hírek, gasztronómia, kultúra, egészség, edzéstervek, horoszkóp, divat, trendek és programok színes választéka vár." />
		<meta name="twitter:creator" content="@noklapjacafe" />
		<meta name="twitter:image" content="https://nlc.p3k.hu/uploads/2019/05/nlcdefaultogimage.png" />
		<!-- All in One SEO Pro -->

	<script>
		var point_config = {"domain":"https:\/\/pontgyujtes.nlc.hu\/"};
		var header_point_collection_config = {"is_single":false,"endpoint":"https:\/\/pontgyujtes.centralmediacsoport.hu\/api\/nlc\/userpoints","what_is_url":"https:\/\/nlc.hu\/pontgyujtes-hogyan-mukodik\/","profile":"https:\/\/nlc.hu\/profil\/pontbevaltas\/","auth":true};
	</script>
			<script>window.FB_APP_ACCESS_TOKEN = '574141833076008|Bfnd9r2nmw1VazJpKCBB81R2Tq4';</script>	<!-- Central SSO -->
	<script src="/centralsso/assets/js/jquery-3.5.1.min.js"></script>
	<script>
		var jQuery351 = jQuery.noConflict(true);
	</script>
	<script src="/centralsso/assets/js/central-sso.js"></script>
	<link href='//cts.p24.hu' rel='dns-prefetch' />
<script type="text/javascript">
window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/nlc.hu\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=6.1.1"}};
/*! This file is auto-generated */
!function(e,a,t){var n,r,o,i=a.createElement("canvas"),p=i.getContext&&i.getContext("2d");function s(e,t){var a=String.fromCharCode,e=(p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,e),0,0),i.toDataURL());return p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,t),0,0),e===i.toDataURL()}function c(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(o=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},r=0;r<o.length;r++)t.supports[o[r]]=function(e){if(p&&p.fillText)switch(p.textBaseline="top",p.font="600 32px Arial",e){case"flag":return s([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])?!1:!s([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!s([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]);case"emoji":return!s([129777,127995,8205,129778,127999],[129777,127995,8203,129778,127999])}return!1}(o[r]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[o[r]],"flag"!==o[r]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[o[r]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(e=t.source||{}).concatemoji?c(e.concatemoji):e.wpemoji&&e.twemoji&&(c(e.twemoji),c(e.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
</script>
<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 0.07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css' href='https://nlc.hu/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=6.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='classic-theme-styles-css' href='https://nlc.hu/wp-includes/css/classic-themes.min.css?ver=1' type='text/css' media='all' />
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
body{--wp--preset--color--black: #000000;--wp--preset--color--cyan-bluish-gray: #abb8c3;--wp--preset--color--white: #ffffff;--wp--preset--color--pale-pink: #f78da7;--wp--preset--color--vivid-red: #cf2e2e;--wp--preset--color--luminous-vivid-orange: #ff6900;--wp--preset--color--luminous-vivid-amber: #fcb900;--wp--preset--color--light-green-cyan: #7bdcb5;--wp--preset--color--vivid-green-cyan: #00d084;--wp--preset--color--pale-cyan-blue: #8ed1fc;--wp--preset--color--vivid-cyan-blue: #0693e3;--wp--preset--color--vivid-purple: #9b51e0;--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple: linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan: linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange: linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red: linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray: linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum: linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);--wp--preset--gradient--blush-light-purple: linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);--wp--preset--gradient--blush-bordeaux: linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-dusk: linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);--wp--preset--gradient--pale-ocean: linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);--wp--preset--gradient--electric-grass: linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);--wp--preset--gradient--midnight: linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);--wp--preset--duotone--dark-grayscale: url('#wp-duotone-dark-grayscale');--wp--preset--duotone--grayscale: url('#wp-duotone-grayscale');--wp--preset--duotone--purple-yellow: url('#wp-duotone-purple-yellow');--wp--preset--duotone--blue-red: url('#wp-duotone-blue-red');--wp--preset--duotone--midnight: url('#wp-duotone-midnight');--wp--preset--duotone--magenta-yellow: url('#wp-duotone-magenta-yellow');--wp--preset--duotone--purple-green: url('#wp-duotone-purple-green');--wp--preset--duotone--blue-orange: url('#wp-duotone-blue-orange');--wp--preset--font-size--small: 13px;--wp--preset--font-size--medium: 20px;--wp--preset--font-size--large: 36px;--wp--preset--font-size--x-large: 42px;--wp--preset--spacing--20: 0.44rem;--wp--preset--spacing--30: 0.67rem;--wp--preset--spacing--40: 1rem;--wp--preset--spacing--50: 1.5rem;--wp--preset--spacing--60: 2.25rem;--wp--preset--spacing--70: 3.38rem;--wp--preset--spacing--80: 5.06rem;}:where(.is-layout-flex){gap: 0.5em;}body .is-layout-flow > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-flow > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-flow > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignleft{float: left;margin-inline-start: 0;margin-inline-end: 2em;}body .is-layout-constrained > .alignright{float: right;margin-inline-start: 2em;margin-inline-end: 0;}body .is-layout-constrained > .aligncenter{margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > :where(:not(.alignleft):not(.alignright):not(.alignfull)){max-width: var(--wp--style--global--content-size);margin-left: auto !important;margin-right: auto !important;}body .is-layout-constrained > .alignwide{max-width: var(--wp--style--global--wide-size);}body .is-layout-flex{display: flex;}body .is-layout-flex{flex-wrap: wrap;align-items: center;}body .is-layout-flex > *{margin: 0;}:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}.has-black-color{color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-color{color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-color{color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-color{color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-color{color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-color{color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-background-color{background-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-black-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--black) !important;}.has-cyan-bluish-gray-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--cyan-bluish-gray) !important;}.has-white-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--white) !important;}.has-pale-pink-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-pink) !important;}.has-vivid-red-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-red) !important;}.has-luminous-vivid-orange-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-amber-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--luminous-vivid-amber) !important;}.has-light-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--light-green-cyan) !important;}.has-vivid-green-cyan-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-green-cyan) !important;}.has-pale-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--pale-cyan-blue) !important;}.has-vivid-cyan-blue-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-cyan-blue) !important;}.has-vivid-purple-border-color{border-color: var(--wp--preset--color--vivid-purple) !important;}.has-vivid-cyan-blue-to-vivid-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple) !important;}.has-light-green-cyan-to-vivid-green-cyan-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan) !important;}.has-luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange) !important;}.has-luminous-vivid-orange-to-vivid-red-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red) !important;}.has-very-light-gray-to-cyan-bluish-gray-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray) !important;}.has-cool-to-warm-spectrum-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum) !important;}.has-blush-light-purple-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-light-purple) !important;}.has-blush-bordeaux-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--blush-bordeaux) !important;}.has-luminous-dusk-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--luminous-dusk) !important;}.has-pale-ocean-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--pale-ocean) !important;}.has-electric-grass-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--electric-grass) !important;}.has-midnight-gradient-background{background: var(--wp--preset--gradient--midnight) !important;}.has-small-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--small) !important;}.has-medium-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--medium) !important;}.has-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--large) !important;}.has-x-large-font-size{font-size: var(--wp--preset--font-size--x-large) !important;}
.wp-block-navigation a:where(:not(.wp-element-button)){color: inherit;}
:where(.wp-block-columns.is-layout-flex){gap: 2em;}
.wp-block-pullquote{font-size: 1.5em;line-height: 1.6;}
</style>
<link rel='stylesheet' id='gif2mp4_style-css' href='https://nlc.hu/plugins/central-gif2mp4-plugin/css/style.css?ver=6.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='custom-blockquote-css-css' href='https://nlc.hu/plugins/nlcafe/classes/custom-blockquote/css/custom-blockquote.css?ver=6.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='index_header-css' href='https://nlc.hu/themes/nlcafe/dist/css/index-header.css?ver=1700479503' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='sponsoredpost_css-css' href='https://nlc.hu/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/css/sponsoredpost.css?ver=6.1.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css' href='https://nlc.hu/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=6.10.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.6.1' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/central-gif2mp4-plugin/js/control.js?ver=6.1.1' id='gif2mp4_control-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/central-wp-podcast/assets/js/central-wp-podcast.js?ver=1700479503' id='central-wp-podcast-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/wp-includes/js/underscore.min.js?ver=1.13.4' id='underscore-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/themes/nlcafe/dist/js/common-header.js?ver=1700479503' id='common_header-js'></script>
<script type='text/javascript' id='sponsoredpost_js-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var sponsoredpost_params = {"datas":{"9to5":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20200329\/keresztek-hegye-litvania\/","title":"\u00cdgy lett a f\u00fcggetlens\u00e9g \u00e9s a rem\u00e9ny l\u00e1tv\u00e1nyos jelk\u00e9pe a Keresztek hegye Litv\u00e1ni\u00e1ban","excerpt":"\u00c1ll egy hegy Litv\u00e1ni\u00e1ban, amelynek g\u00f6r\u00f6ngy\u00f6s \u00f6sv\u00e9nyein m\u00e1r a XIV. sz\u00e1zad \u00f3ta helyeznek el kereszteket a helyiek. K\u00eds\u00e9rteties, bizarr l\u00e1tv\u00e1ny\u00e1t ny\u00fajt a hegyoldal, \u00e1m m\u00e1sok szerint az \u00e9let, a hal\u00e1l \u00e9s a f\u00fcggetlens\u00e9g tisztelet\u00e9t mutatja.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/03\/gettyimages-506778970-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/soha-nem-mondd-hogy-soha-szerintem-alkalmas-lennek-ra-hogy-megszereljek-egy-garazskaput-x\/","title":"Soha nem mondd, hogy soha \u2013 szerintem alkalmas lenn\u00e9k r\u00e1, hogy megszereljek egy gar\u00e1zskaput (x)","excerpt":"A #metoo botr\u00e1nyok kor\u00e1ban mer\u00e9sz v\u00e1llalkoz\u00e1s egy a k\u00e9rd\u00e9st, nem is csak fel\u00fcletesen \u00e9rint\u0151 el\u0151ad\u00e1s m\u0171sorra t\u0171z\u00e9se. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z m\u00e1rcius 21-\u00e9n mutatja be a 9to5 azaz 9-t\u0151l 5-ig c\u00edm\u0171 musicalt. A Dolly Parton nev\u00e9vel f\u00e9mjelzett \u00e9s a nyolcvanas \u00e9vekben Jane Fonda f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel vil\u00e1gh\u00edress\u00e9 lett film sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3ja  nem hezit\u00e1l, a dolgok k\u00f6zep\u00e9be v\u00e1g. Firtatja a f\u00e9rfi \u00e9s n\u0151i egyenjog\u00fas\u00e1g k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t, a munkahelyi ab\u00fazus probl\u00e9m\u00e1j\u00e1t, ak\u00e1rcsak a n\u0151i emancip\u00e1ci\u00f3\u00e9t. Poly\u00e1k Lilla, Szinet\u00e1r D\u00f3ra \u00e9s Korponay Zs\u00f3fi amazonokk\u00e9nt k\u00fczdenek az \u00fcgy\u00e9rt, \u00f6nmaguk\u00e9rt. A h\u00e1rom csod\u00e1latos sz\u00edn\u00e9szn\u0151t Szente Vajk vezeti v\u00e9gig a pr\u00f3bafolyamaton.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/03\/polyak-lilla-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/olyan-ez-az-eloadas-mint-egy-mese-ami-a-valosagot-mutatja-meg-x\/","title":"Olyan ez az el\u0151ad\u00e1s, mint egy mese, ami a val\u00f3s\u00e1got mutatja meg (x)","excerpt":"Korponay Zs\u00f3fival besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/03\/korponay-zsofi-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200309\/turi-lajos-peter-a-koreografus-akit-mindenki-szeret-x\/","title":"T\u00fari Lajos P\u00e9ter \u2013 a koreogr\u00e1fus, akit mindenki szeret (x)","excerpt":"Kev\u00e9s olyan ember van a sz\u00ednh\u00e1zi szakm\u00e1ban, akit mindenki szeret \u00e9s elismer. Sosem \u00f6vezi f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9g, mindenki feln\u00e9z r\u00e1, tiszteli. \u0150 m\u00e9gis v\u00e9gtelen\u00fcl szer\u00e9ny \u00e9s rendk\u00edv\u00fcl pozit\u00edv szem\u00e9lyis\u00e9g. \u00d6r\u00f6m vele besz\u00e9lgetni, a v\u00e9g\u00e9re magad is elhiszed, m\u00e9g a legbor\u00fasabb napon is s\u00fct a nap. Szente Vajk \u00e1lland\u00f3 alkot\u00f3t\u00e1rsa, \u00e9ppen a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z 9-t\u0151l 5-ig produkci\u00f3j\u00e1t koreograf\u00e1lja. T\u00fari Lajos P\u00e9terrel besz\u00e9lgettem.  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/03\/tanckar-480x270.jpg"}],"term_name":"9-T\u0150L 5-IG"},"aldi_husvet_210325":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20210325\/husveti-ajtodisz-diy\/","title":"5 h\u00fasv\u00e9ti ajt\u00f3d\u00edsz, amit k\u00e9tbalkezesek is sim\u00e1n elk\u00e9sz\u00edthetnek","excerpt":"Nem kell \u0151r\u00fclt nagy k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9g ahhoz, hogy a te ajt\u00f3don is egy gy\u00f6ny\u00f6r\u0171, k\u00fcl\u00f6nleges h\u00fasv\u00e9ti ajt\u00f3d\u00edsz teremjen id\u00e9n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/husveti-ajtodisz-tojas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20210325\/husveti-dekoracio-diy\/","title":"DIY: 5 b\u0171b\u00e1jos h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3, amit a gyerekkel egy\u00fctt elk\u00e9sz\u00edthetsz","excerpt":"Sok esetben a legegyszer\u0171bb \u00f6tletek a legjobbak, ez\u00e9rt hoztunk \u00f6t olyan h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3t, amit t\u00e9nyleg gyerekj\u00e1t\u00e9k lesz elk\u00e9sz\u00edteni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/husveti-dekor-kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210325\/husveti-szokasok-unnep-nemetorszag-mexiko\/","title":"K\u00fcl\u00f6nleges h\u00fasv\u00e9ti szok\u00e1sok a vil\u00e1gb\u00f3l \u2013 nem mindenhol a ny\u00fal hozza a toj\u00e1st!","excerpt":"Van, ahol egy eg\u00e9rszer\u0171 r\u00e1gcs\u00e1l\u00f3 j\u00e1r h\u00fasv\u00e9tkor, m\u00e1shol toj\u00e1sgur\u00edt\u00e1ssal, \u00e9s sonka helyett hallal \u00fcnnepelnek. Megmutatjuk, mik\u00e9nt \u00fcnnepel a vil\u00e1g h\u00fasv\u00e9tkor!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-1263189487-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210325\/maradek-sonka-recept-husvet-utan\/","title":"Marad\u00e9k sonk\u00e1b\u00f3l enn\u00e9l jobbat m\u00e9g nem ett\u00e9l \u2013 marad\u00e9kment\u0151 receptek h\u00fasv\u00e9t ut\u00e1nra","excerpt":"Sonk\u00e1s r\u00e9tes, szaftos t\u00e9szta \u00e9s minden j\u00f3val megpakolt langall\u00f3 \u2013 mind olyan \u00e9tel, ami t\u00f6k\u00e9letes arra az esetre, ha maradt egy kis \u2013 vagy sok \u2013 sonk\u00e1d h\u00fasv\u00e9t ut\u00e1n! K\u00e9sz\u00edtsd el \u0151ket, nem fogod megb\u00e1nni!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-604015524-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20210325\/irany-a-kert-jatsszunk-egyutt-az-aldi-val-x\/","title":"Ir\u00e1ny a kert! J\u00e1tsszunk egy\u00fctt az ALDI-val! (x)","excerpt":"Az idei, \u00e1prilis eleji h\u00fasv\u00e9t remek lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l arra, hogy az \u00fcnnep alatt az id\u0151 jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9t j\u00f3 leveg\u0151n, a szabadban t\u00f6lts\u00fck. Az ALDI online el\u00e9rhet\u0151 H\u00fasv\u00e9ti katal\u00f3gus\u00e1ban sz\u00e1mtalan olyan j\u00e1t\u00e9kot \u00e9s eszk\u00f6zt tal\u00e1lunk, amelyekkel az eg\u00e9sz csal\u00e1d igaz\u00e1n tartalmasan, akt\u00edvan t\u00f6ltheti az \u00fcnnepet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/nlc_hatterszinezes_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Aldi H\u00fasv\u00e9t"},"amadeus":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/papp-jano-csodalatos-ruhainak-titkai-x\/","title":"Papp Jan\u00f3 csod\u00e1latos ruh\u00e1inak titkai (x)","excerpt":"Jelmezei, d\u00edszletei sz\u00ednesek, mozgalmasak. \u00dcnnepnap, amikor bel\u00e9p egy sz\u00ednh\u00e1z kapuj\u00e1n, minden sz\u00edn\u00e9sz csillog\u00f3 szemmel v\u00e1rja: neki mit hozott Papp Jan\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/papp-jano-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/bergendi-aron-a-kozeppontban-x\/","title":"Bergendi \u00c1ron a k\u00f6z\u00e9ppontban (x)","excerpt":"Bergendi \u00c1ron ebben az \u00e9vadban k\u00e9t szerepben is deb\u00fct\u00e1l. A beavat\u00f3 sz\u00ednh\u00e1zi el\u0151ad\u00e1sokban gyakran megfordul\u00f3 fiatal sz\u00edn\u00e9sz sz\u00e1mos titkos tartal\u00e9kkal b\u00edr. P\u00e9ld\u00e1ul szeret f\u0151zni \u00e9s\u2026 ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/bergendi-aron-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201005\/tasnadi-bence-es-fila-balazs-osszecsap-a-jasz-szinpadan-x\/","title":"Tasn\u00e1di Bence \u00e9s Fila Bal\u00e1zs \u00f6sszecsap a JASZ sz\u00ednpad\u00e1n (x)","excerpt":"Nagy v\u00e1rakoz\u00e1s el\u0151zi meg a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zban Peter Shaffer Amadeus\u00e1nak premierj\u00e9t. Tasn\u00e1di Bence adja a fiatal, boh\u00f3 \u00e9s az \u00e9letet k\u00e9t kan\u00e1llal habzsol\u00f3 Mozartot, m\u00edg az esend\u0151 \u00e9s a zseni \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban \u00f6nmaga nagys\u00e1g\u00e1val k\u00fczd\u0151 Salierit Fila Bal\u00e1zs alak\u00edtja. A f\u0151pr\u00f3ba h\u00e9t el\u0151tti finishben besz\u00e9lgett\u00fcnk.  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/filab_tasnadib_konyamr_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Amadeus"},"aspen_ovestin":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/mivel-konnyithetunk-a-valtozason-x\/","title":"Mivel k\u00f6nny\u00edthet\u00fcnk a v\u00e1ltoz\u00e1son? (x)","excerpt":"A hormon\u00e1lis v\u00e1ltoz\u00e1sok a n\u0151k \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00e9re jelent\u0151s hat\u00e1ssal lehetnek. A kor el\u0151rehaladt\u00e1val fell\u00e9p\u0151 \u00f6sztrog\u00e9nhi\u00e1ny k\u00f6vetkezt\u00e9ben romolhat az intim ter\u00fcletek v\u00e9rell\u00e1t\u00e1sa, a sejtmeg\u00fajul\u00e1s lelassulhat, ami a h\u00e1mr\u00e9teg elv\u00e9konyod\u00e1s\u00e1hoz vezet.(1)","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/Ovestin_PR_tamogato_banner_768x432px-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/klimax-menopauza-tunetek-megoldas\/","title":"Neh\u00e9zs\u00e9gek v\u00e1ltoz\u00f3korban: nem vagy egyed\u00fcl","excerpt":"Nem mindegy, ki hogyan kezeli a klimax testi \u00e9s a lelki t\u00fcneteit. Fontos, hogy a v\u00e1ltoz\u00e1son \u00e1tes\u0151k tudj\u00e1k \u00e9s \u00e9rezz\u00e9k, hogy nincsenek egyed\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/kellemetlen-intim-tunetek-klimax\/","title":"Kellemetlen intim t\u00fcnetek: a klimax is lehet az ok","excerpt":"Nemcsak a h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1g, hanem a visszat\u00e9r\u0151 h\u00fcvelyfert\u0151z\u00e9sek is megnehez\u00edthetik a h\u00e9tk\u00f6znapokat a klimax idej\u00e9n. Azoknak, akik v\u00e1ltoz\u00f3 korban vannak \u00e9s ezeket tapasztalj\u00e1k, \u00e9rdemes a n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szuk seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9rni\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180402\/szex-huvelyszarazsag-klimax-menopauza\/","title":"Szex \u00e9s h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1g: ez\u00e9rt menj n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szhoz","excerpt":"A n\u0151k t\u00f6bbs\u00e9ge tiszt\u00e1ban van azzal, hogy 45 \u00e9ves kora k\u00f6r\u00fcl a teste v\u00e1ltoz\u00e1sokon esik \u00e1t, de sokan \u00fagy gondolj\u00e1k, hogy a klimax t\u00fcnetei kimer\u00fclnek az izzad\u00e1sban, h\u0151hull\u00e1mokban, depresszi\u00f3ban vagy az em\u00e9szt\u00e9si zavarokban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax4-480x270.jpg"}],"term_name":"Aspen Ovestin"},"auchan_back_to_school":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/van-hogy-ovo-neninek-szolitanak-tanitok-az-elso-napokrol\/","title":"Van, hogy \u00f3v\u00f3 n\u00e9ninek sz\u00f3l\u00edtanak \u2013 tan\u00edt\u00f3k az els\u0151 napokr\u00f3l","excerpt":"Tan\u00edt\u00f3kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit gondolnak az iskolakezd\u00e9sr\u0151l, milyen tapasztalataik vannak a gyerekek, sz\u00fcl\u0151k kapcs\u00e1n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/iskolakezdes-nem-mindegy-hogyan-talalod\/","title":"Iskolakezd\u00e9s: nem mindegy, hogyan t\u00e1lalod","excerpt":"Fontos, hogy pozit\u00edvan nyilatkozz a gyereknek az iskol\u00e1r\u00f3l, ezzel megalapozhatod, hogy nyitott legyen az \u00faj kezdetre.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au-gyerekek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/itt-a-suli-igy-vasarolj\/","title":"Itt a suli, \u00edgy v\u00e1s\u00e1rolj","excerpt":"Ha n\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 dologra odafigyelsz, sok p\u00e9nzt \u00e9s energi\u00e1t megsp\u00f3rolhatsz. Elmondjuk, hogyan \u00e9rdemes v\u00e1s\u00e1rolni az iskolakezd\u00e9sre.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au-tan%C3%ADt%C3%B3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/jatekos-modszerek-hogy-ne-fajjon-az-iskolakezdes\/","title":"J\u00e1t\u00e9kos m\u00f3dszerek, hogy ne f\u00e1jjon az iskolakezd\u00e9s\u00a0\u00a0","excerpt":"Van n\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 dolog, amikre ha odafigyelsz, megk\u00f6nny\u00edtheted az iskolai beszoktat\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/a-szuleim-varjak-legjobban-hogy-elkezdodjon-a-suli\/","title":"A sz\u00fcleim v\u00e1rj\u00e1k legjobban, hogy elkezd\u0151dj\u00f6n a suli","excerpt":"Gyerekeket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogy mennyire v\u00e1rj\u00e1k a szeptemberi iskolakezd\u00e9st. \u0150szinte v\u00e1laszokat kaptunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180820\/legyen-ez-a-lanyok-dolga\/","title":"Legyen ez a l\u00e1nyok dolga?","excerpt":"Ap\u00e1kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit gondolnak az iskolakezd\u00e9s el\u0151tti nagy bev\u00e1s\u00e1rl\u00e1sokr\u00f3l. A tapasztalatok k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek: vannak, akik maguk is r\u00e9szt vesznek benne, vannak, akik egy\u00e1ltal\u00e1n nem szeretn\u00e9nek belefolyni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/au-apa-480x270.jpg"}],"term_name":"Auchan - Back to School"},"b12":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/vegetarianus-b-12-vitamin-potlas-etrend-kiegeszito\/","title":"Veget\u00e1ri\u00e1nus vagy? Ez\u00e9rt fontos, hogy p\u00f3told a B12-vitamint!","excerpt":"Mivel a B12-vitamin els\u0151sorban \u00e1llati eredet\u0171 \u00e9telekben, h\u00fasf\u00e9l\u00e9kben \u00e9s tejterm\u00e9kekben tal\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt veget\u00e1ri\u00e1nusk\u00e9nt nagyobb gondot kell ford\u00edtanod a p\u00f3tl\u00e1s\u00e1ra. Mutatjuk, hogyan teheted meg!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/profimedia-0174651483-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/faradtsag-b12-vitamin-kimerultseg-koncentracio\/","title":"Ha f\u00e1radt vagy, \u00e9s nem tudsz koncentr\u00e1lni, azt B12-vitamin-hi\u00e1ny is okozhatja","excerpt":"Folyton csak aludn\u00e1l, az energiaszinted alacsony, akkor a f\u00e1radts\u00e1g a B12-vitamin hi\u00e1ny\u00e1ra is utalhat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/pexels-andrea-piacquadio-3791136-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/ujra-fitten-es-fiatalosan-x\/","title":"\u00dajra fitten \u00e9s fiatalosan (x)","excerpt":"Folyamatosan \u00e1s\u00edtozol, alig b\u00edrod nyitva tartani a szemed \u00e9s gyakran el\u0151fordul, hogy nem tudsz koncentr\u00e1lni? A t\u00fck\u00f6rben egy ny\u00fazott, lestrap\u00e1lt arc k\u00f6sz\u00f6n vissza reggelente? Leggyakrabban a stresszes, pihen\u00e9st n\u00e9lk\u00fcl\u00f6z\u0151 mindennapokat tessz\u00fck felel\u0151ss\u00e9 a kellemetlen t\u00fcnetek\u00e9rt, pedig a B12-vitamin hi\u00e1ny\u00e1t is jelezheti ez az \u00e1llapot. El\u00e1ruljuk a receptet, amit\u0151l \u00fajra lend\u00fcletes \u00e9s energikus lehetsz.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/worwag_getty_images-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20201007\/b12-vitamin-agy-memoria-nagyszulo-idoskor\/","title":"\u00cdgy seg\u00edthetsz karban tartani a nagymam\u00e1d \u00e9s a nagypap\u00e1d mem\u00f3ri\u00e1j\u00e1t","excerpt":"T\u00e9vhit, hogy az \u00f6reged\u00e9s \u00e9s a mem\u00f3riazavarok k\u00e9z a k\u00e9zben j\u00e1rnak! A h\u00e1tt\u00e9rben val\u00f3j\u00e1ban nem egyszer a B12-vitamin-hi\u00e1ny \u00e1ll. Mutatjuk, mi\u00e9rt olyan fontos ez a vitamin, \u00e9s azt is, hogyan \u00e9rdemes p\u00f3tolni!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/aaaaaaaaa-480x270.jpg"}],"term_name":"B12"},"bella-herbs-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210322\/menstruacio-fajdalom-ellen-menzesz\/","title":"\u00cdgy lehet jobb a k\u00f6z\u00e9rzeted a menstru\u00e1ci\u00f3 napjaiban","excerpt":"F\u00e1j a hasad, l\u00fcktet a fejed, \u00e9s a kedved sem a legr\u00f3zs\u00e1sabb? Pr\u00f3b\u00e1ld ki ezeket a tippeket, \u00e9s k\u00f6nny\u00edtsd meg a menstru\u00e1ci\u00f3d napjait!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/gettyimages-650162993-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210322\/hivd-segitsegul-termeszetet-x\/","title":"H\u00edvd seg\u00edts\u00e9g\u00fcl a term\u00e9szetet! (x)","excerpt":"A menstru\u00e1ci\u00f3s f\u00e1jdalmak sokunknak okoznak neh\u00e9zs\u00e9geket h\u00f3napr\u00f3l-h\u00f3napra, n\u00e9h\u00e1ny j\u00f3 kis tr\u00fckk azonban sokat seg\u00edthet a \u201eneh\u00e9z napokon\u201d.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/1-7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210322\/intim-higienia-menzesz-menstruacio-betet\/","title":"Intim higi\u00e9nia: \u00edgy tartsd frissen magad a menzesz alatt","excerpt":"Azt, hogy mik\u00e9nt \u00e9rezz\u00fck magunkat a menstru\u00e1ci\u00f3 napjaiban, az intim higi\u00e9nia is nagyban befoly\u00e1solja. Most adunk n\u00e9h\u00e1ny tippet, hogy a menzesz alatt is frissnek \u00e9rezhesd magad!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/gettyimages-1169610105-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210322\/menstruacio-vicces-helyzetek-menzesz\/","title":"5 dolog, amit csak egy menstru\u00e1l\u00f3 n\u0151 \u00e9rthet meg","excerpt":"Az egyik pillanatban sz\u00e9tfesz\u00edt az ideg, a m\u00e1sikban pedig ink\u00e1bb els\u00edrn\u00e1d magad? Vannak dolgok, amiket csak egy menstru\u00e1l\u00f3 n\u0151 \u00e9rthet meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/gettyimages-548310329-480x270.jpg"}],"term_name":"Bella Herbs"},"bepanthen_febr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/erzekeny_bor\/20180212\/irritalt-bor-ekcema-tunetek\/","title":"Folyton viszket \u00e9s irrit\u00e1lt a b\u0151r\u00f6d? Ilyen az ekc\u00e9ma (x)","excerpt":"Az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l mindenki hallott m\u00e1r, de szerencs\u00e9re nem mindenki tapasztalja meg kellemetlen t\u00fcneteit. Ha viszont kialakult a gyullad\u00e1s, fontos, hogy a megfelel\u0151 kezel\u00e9st kapja az \u00e9rintett b\u0151rfel\u00fclet. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/01\/ekc2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/ekcemas-kisbaba-tunetek-kezeles\/","title":"Ekc\u00e9m\u00e1s a kisbab\u00e1m \u2013 \u00edgy kezeld a betegs\u00e9get","excerpt":"Minden agg\u00f3d\u00f3 sz\u00fcl\u0151nek j\u00f3l j\u00f6n a seg\u00edts\u00e9g. Hoztunk n\u00e9h\u00e1ny tan\u00e1csot, amelyet ekc\u00e9m\u00e1s baba csal\u00e1dtagjak\u00e9nt \u00e9rdemes megfogadni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/01\/eck3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/teli-borapolas-erzekeny-bor\/","title":"Itt a t\u00e9l, ideje felm\u00e9rni a b\u0151r\u00f6d \u00e1llapot\u00e1t","excerpt":"Ezek a jelek mutatj\u00e1k, hogy a szok\u00e1sosn\u00e1l t\u00f6bb t\u00f6r\u0151d\u00e9sre van sz\u00fcks\u00e9ge a b\u0151r\u00f6dnek. Ha az alapvet\u0151 dolgokra odafigyelsz, sokat tehetsz magad\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/01\/ekc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180212\/enyhe-ekcemas-tuneteket-eszleltel-kisbabad-boren-x\/","title":"Enyhe ekc\u00e9m\u00e1s t\u00fcneteket \u00e9szlelt\u00e9l kisbab\u00e1d b\u0151r\u00e9n? (x)","excerpt":"Piros foltokat \u00e9s b\u0151rsz\u00e1razs\u00e1got \u00e9szlelt\u00e9l kisbab\u00e1d b\u0151r\u00e9n? Ezek jellemz\u0151en az ekc\u00e9ma kezd\u0151d\u0151 t\u00fcnetei lehetnek, amelyek gyulladt, sz\u00e1raz, viszket\u0151 vagy kipirosodott b\u0151rfel\u00fclet form\u00e1j\u00e1ban jelennek meg. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/Bepathen_Sensiderm_2018_Hazipatika_768x432_1-480x270.jpg"}],"term_name":"Bepanthen"},"bepanthen_sensi":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/az-ekcemarol-maskeppen\/","title":"Az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l m\u00e1sk\u00e9ppen","excerpt":"Mit\u0151l alakulhat ki ekc\u00e9ma? Vajon ugyanazok a betegs\u00e9g t\u00fcnetei minden koroszt\u00e1lyban? A megel\u0151z\u00e9s kapcs\u00e1n mire \u00e9rdemes figyelni?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/erzekeny-a-borod-ezt-ne-csinald\/","title":"\u00c9rz\u00e9keny a b\u0151r\u00f6d? Ezt ne csin\u00e1ld","excerpt":"Az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r t\u00fcneteivel sokan tal\u00e1lkoznak: a kipirosod\u00e1s, sz\u00e1razs\u00e1g, viszket\u00e9s \u00e1pol\u00e1st ig\u00e9nyel. Sz\u00e1mos oka lehet annak, ha valaki tapasztalja ezeket a t\u00fcneteket, a k\u00f6rnyezeti hat\u00e1sokt\u00f3l kezdve az \u00e9tkez\u00e9sen \u00e1t a kozmetikumokig, a stresszig sok dolog hozz\u00e1j\u00e1rulhat a kialakul\u00e1sukhoz.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/ekcema-dieta-amit-erdemes-tudni\/","title":"\u201eEkc\u00e9madi\u00e9ta\u201d: amit \u00e9rdemes tudni r\u00f3la","excerpt":"H\u00e1romb\u00f3l ketten az \u00e9let\u00fck sor\u00e1n val\u00f3sz\u00edn\u0171leg megtapasztalt\u00e1k, hogy mennyire kellemetlen t\u00fcnetei vannak az ekc\u00e9m\u00e1nak. A betegs\u00e9g allergi\u00e1s eredet\u0171, az \u00e9rintettek immunrendszere nem megfelel\u0151en reag\u00e1l bizonyos anyagokra. Az ekc\u00e9ma eset\u00e9ben a b\u0151r sz\u00e1raz, \u00e9s viszket, piros \u00e9s gyulladt is lehet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/tenyleg-fertoz-tevhitek-az-ekcemarol\/","title":"T\u00e9nyleg fert\u0151z? T\u00e9vhitek az ekc\u00e9m\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Akik \u00e9rintettek a betegs\u00e9gben, ismerik az ekc\u00e9ma t\u00fcneteit. Azok viszont, akik nincsenek tiszt\u00e1ban azzal, mit jelent a dermatitis, t\u00e9vhitekben \u00e9lhetnek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190128\/erzekeny-arcbor-foltok-es-viszketes\/","title":"\u00c9rz\u00e9keny arcb\u0151r: foltok \u00e9s viszket\u00e9s","excerpt":"Az egyik legkellemetlenebb dolog, ha a b\u0151rprobl\u00e9m\u00e1k az arcon jelentkeznek. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/ekc1-480x270.jpg"}],"term_name":"Bepanthen Sensiderm"},"beresmozgas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/az-ulomunka-veszelyei-ovd-magad\/","title":"Az \u00fcl\u0151munka vesz\u00e9lyei \u2013 \u00f3vd magad!","excerpt":"Vannak, akik cikinek \u00e9rzik, hogy az irod\u00e1ban torn\u00e1zzanak. Nekik \u00e9rdemes elgondolkodni azon, hogy az eg\u00e9szs\u00e9gtudatoss\u00e1g val\u00f3j\u00e1ban er\u00e9ny, azt\u00e1n ha egyed\u00fcl m\u00e9gsem megy a mozg\u00e1s, n\u00e9h\u00e1ny koll\u00e9g\u00e1val \u00f6sszefogva is \u00e9rdemes megpr\u00f3b\u00e1lni azt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/beres3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/izuleti-problemak-40-felett-segitsd-a-tested\/","title":"\u00cdz\u00fcleti probl\u00e9m\u00e1k 40 felett \u2013 seg\u00edtsd a tested!","excerpt":"A megfelel\u0151 mennyis\u00e9g\u0171 mozg\u00e1s, a t\u00e1panyag-ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s \u00e9s az ide\u00e1lis tests\u00faly hozz\u00e1j\u00e1rulnak az \u00edz\u00fcleti probl\u00e9m\u00e1k megel\u0151z\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/beres2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/eletmod-tanacsok-50-felett-erre-figyelj\/","title":"\u00c9letm\u00f3dtan\u00e1csok 50 felett \u2013 erre figyelj!","excerpt":"Te mit teszel az\u00e9rt, hogy meg\u0151rizd az eg\u00e9szs\u00e9ged? Ha rendszeresen mozogsz, \u00e9s odafigyelsz arra, hogy mit eszel, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg j\u00f3 \u00faton j\u00e1rsz. De vajon a lelkednek is megadod azt, amire sz\u00fcks\u00e9ge van? \u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/beres1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/sport-50-felett-ez-a-titok\/","title":"Sport 50 felett: ez a titok","excerpt":"Az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d \u00e9s az \u00e9letkornak megfelel\u0151 sport kiv\u00e1laszt\u00e1sa az egyik legfontosabb feladat az \u00e9letkor el\u0151rehaladt\u00e1val. A c\u00e9l az, hogy mindenki kamatoztathassa a sportol\u00e1s csod\u00e1latos eg\u00e9szs\u00e9gmeg\u0151rz\u0151 tulajdons\u00e1gait.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes8-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181210\/amit-a-csontokrol-tudnod-kell-50-felett\/","title":"Amit a csontokr\u00f3l tudnod kell 50 felett","excerpt":"Az \u00e9letkor el\u0151rehaladt\u00e1val lelassul az ember anyagcser\u00e9je. A folyamat term\u00e9szetes, nem kell azonnal a legrosszabbakra gondolni, ha az ember t\u00fal van \u00e9lete fel\u00e9n. A legfontosabb, amit tehet\u00fcnk \u2013 miut\u00e1n tiszt\u00e1ba ker\u00fcl\u00fcnk a folyamatokkal \u2013, az a prevenci\u00f3, azaz a megel\u0151z\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/beres4-480x270.jpg"}],"term_name":"B\u00e9resmozg\u00e1s"},"betadine":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/anya-szulo-gyerek-veszekedes-unoka-szeretet\/","title":"Az any\u00e1m a mai napig elsz\u00e1moltat, rem\u00e9lem, nem leszek ilyen","excerpt":"Szeretem az any\u00e1mat, \u00e9s \u0151 is szeret engem, de ett\u0151l m\u00e9g nem k\u00f6nnyebb \u00e9s konfliktusmentesebb a kapcsolatunk. M\u00e1r sokszor elgondolkodtam azon, hogy valakinek meg k\u00e9ne kocogtatnia a v\u00e1ll\u00e1t \u00e9s felh\u00edvni a figyelm\u00e9t arra, hogy nem vagyok m\u00e1r gyerek. 44 \u00e9ves leszek, m\u00e1r nem kell elsz\u00e1moltatni\u2026","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/anyuk%C3%A1m-alt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/40-fokos-lazzal-vihancolt-de-egy-horzsolasba-bele-akart-halni-a-gyerekem\/","title":"40 fokos l\u00e1zzal vih\u00e1ncolt, de egy horzsol\u00e1sba bele akart halni a gyerekem","excerpt":"Amikor a l\u00e1nyom kicsi volt, a t\u00fcsz\u0151s mandulagyullad\u00e1sa miatt \u00e1lland\u00f3 vend\u00e9gek voltunk az orvosi rendel\u0151ben. De lehetett b\u00e1rmilyen magas l\u00e1za, ugrabugr\u00e1lt, vih\u00e1ncolt, \u00e9pp csak a csill\u00e1ron nem l\u00f3gott. Bezzeg ha egy t\u00fcske megsz\u00farta az ujj\u00e1t egyb\u0151l v\u00e9ge volt a vil\u00e1gnak...","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/seb-horzsol%C3%A1s-betadin-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/gyerek-anya-kozlekedes-bulizas-izgalom-feltes\/","title":"Hal\u00e1lra izgulom magam, pedig m\u00e1r nagyok a gyerekeim!","excerpt":"Persze, igyekszem ezzel sem \u0151ket, sem m\u00e1sokat nem nyomasztani, de ett\u0151l m\u00e9g ez az igazs\u00e1g. Rettegek, hogy valami bajuk lesz, \u00e9s n\u00e9ha eg\u00e9sz irre\u00e1lisan eluralkodik rajtam ez az \u00e9rz\u00e9s\u2026","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/daughter-family-fun-altalanos-pexels-480x270.jpg"}],"term_name":"Betadine"},"betadine_oldat":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/laza-anyasag-gyerekneveles\/","title":"Ilyen egy laza anya \u00e9lete: a gyereknek szabads\u00e1g, az any\u00e1nak k\u00f6r\u00f6mr\u00e1g\u00e1s","excerpt":"Tudatosan vagyok laza, mert nem akarom nyomasztani a gyerekeimet, de k\u00f6zben az\u00e9rt n\u00e9ha ler\u00e1gom a t\u00edz k\u00f6rm\u00f6met a nagy lazas\u00e1gban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/laza-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/tudtam-hogy-egyszer-majd-anya-leszek-csak-elotte-van-meg-par-elinteznivalom\/","title":"\u201eTudtam, hogy egyszer majd anya leszek, csak el\u0151tte van m\u00e9g p\u00e1r elint\u00e9znival\u00f3m\u201d","excerpt":"Vil\u00e1g\u00e9letemben k\u00e9s\u0151n \u00e9r\u0151 t\u00edpus voltam. Nem 17, hanem 27 \u00e9vesen mentem el\u0151sz\u00f6r vil\u00e1gg\u00e1, nem huszon\u00e9vesen, hanem m\u00e1r b\u0151ven 30 f\u00f6l\u00f6tt j\u00f6ttem r\u00e1, mit is akarok csin\u00e1lni, \u00e9s k\u00f6zel 38 voltam, mikor megsz\u00fcletett a kisfiam...","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/csalad-gyerekek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szuperanya\/20180710\/nyilt-level-az-egyedulallo-parkereso-anyaknak\/","title":"Ny\u00edlt lev\u00e9l az egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3, p\u00e1rkeres\u0151 any\u00e1knak","excerpt":"G\u00e1bor n\u00e9gy \u00e9ve v\u00e1lt el, az\u00f3ta t\u00f6bb egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 any\u00e1val is volt kapcsolata. \u00c9s a legt\u00f6bb az\u00e9rt \u00e9rt v\u00e9get, mert az anya sokkal er\u0151sebb volt, nem hagyta, hogy a f\u00e9rfi boldogg\u00e1 tegye a szeretetre v\u00e1gy\u00f3 n\u0151t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/egyedulallo-anya-480x270.jpg"}],"term_name":"Betadine oldat"},"bioextra":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210208\/vigyazz-kesz-spray-d-vitamin-potlas-egyetlen-fujassal-x\/","title":"Vigy\u00e1zz, k\u00e9sz, spray! \u2013 D-vitamin-p\u00f3tl\u00e1s egyetlen f\u00faj\u00e1ssal (x)","excerpt":"Az egyik legfontosabb vitamin, amely p\u00f3tl\u00e1sra szorul, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a t\u00e9li, kev\u00e9sb\u00e9 napf\u00e9nyes id\u0151szakban, a D3-vitamin. A D3-vitamin els\u0151dleges forr\u00e1sa a b\u0151rt \u00e9r\u0151 napsug\u00e1rz\u00e1s UV-B spektruma, \u00e9s b\u00e1r t\u00e1pl\u00e1l\u00e9kkal is hozz\u00e1jutunk bizonyos mennyis\u00e9g\u0171 D-vitaminhoz, ez sajnos nem fedezi minden esetben a napi sz\u00fcks\u00e9gletet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/olajbogyo-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210208\/d-vitamin-termeszetes-potlas-immunrendszer\/","title":"T\u00e9nyek \u00e9s t\u00e9vhitek a D-vitaminr\u00f3l: ezekkel j\u00f3, ha tiszt\u00e1ban vagy","excerpt":"Mennyi id\u0151 alatt \u00e9rhetj\u00fck el a megfelel\u0151 D-vitamin-szintet? Mennyi D-vitaminra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk, \u00e9s mik\u00e9nt hasznosulhat a legjobban? \u00cdme, a legfontosabb t\u00e9nyek, amiket tudnod kell a D-vitamin hat\u00e1sair\u00f3l!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-567744369-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210208\/d-vitamin-spray-potlas-immunerosites\/","title":"\u00cdgy p\u00f3tolhatod a leghat\u00e9konyabban a D-vitamint","excerpt":"\u00c1tgondolt \u00e9tkez\u00e9ssel, m\u00e1jjal, hallal, toj\u00e1ssal p\u00f3tolhatjuk a D-vitamint? Hogyan lehet a leghat\u00e9konyabban bevinni a szervezet\u00fcnkbe, \u00e9s mi az, amivel nem \u00e9rdemes pr\u00f3b\u00e1lkoznunk?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-850977856-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210208\/d-vitamin-potlas-immunerosites-virus\/","title":"D-vitamin: ez\u00e9rt n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen a szervezeted sz\u00e1m\u00e1ra","excerpt":"A D-vitamin az egyik legfontosabb vitamin, amib\u0151l, ha hi\u00e1nyt szenved\u00fcnk, biztos, hogy nem marad \u00e9szrev\u00e9tlen. A hi\u00e1ny nyomot hagyhat az immunrendszer\u00fcnk\u00f6n, a csontjainkon, s\u0151t, m\u00e9g az izmaink m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t is befoly\u00e1solhatja.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/gettyimages-1061849382-1-480x270.jpg"}],"term_name":"bioextra"},"bonduelle_19nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/5-ok-fogyassz-zoldseg\/","title":"5 ok, mi\u00e9rt fogyassz t\u00f6bb z\u00f6lds\u00e9get","excerpt":"A z\u00f6lds\u00e9gek \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6k fontos elemei a mindennapi \u00e9tkez\u00e9seknek, de sajnos m\u00e9gsem fogyasztunk bel\u0151l\u00fck eleget! Milyen pozit\u00edv hat\u00e1sai lehetnek, ha megemelj\u00fck a napi z\u00f6lds\u00e9gadagunkat? Hoztunk 5 nyom\u00f3s \u00e9rvet! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/87883f3aaa5123684703e6272e37a35f-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/lesujto-zoldseg-gyumolcsfogyasztas\/","title":"Les\u00fajt\u00f3: \u00edgy \u00e1llunk z\u00f6lds\u00e9g- \u00e9s gy\u00fcm\u00f6lcsfogyaszt\u00e1s ter\u00e9n","excerpt":"A rendszeres gy\u00fcm\u00f6lcs- \u00e9s z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s a kiegyens\u00falyozott \u00e9trend szerves r\u00e9sze, m\u00e9gis m\u00e9g mindig f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l vessz\u00fck ezt a k\u00e9rd\u00e9st. De besz\u00e9ljenek helyett\u00fcnk a sz\u00e1mok.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/450d7633c4e9c351dd9fe027e6243214-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/felvall-egeszseges-taplalkozas\/","title":"Ne vedd f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l: ezek az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s alapjai","excerpt":"Hol kezd\u0151dik az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s? Hogy tehetsz egy l\u00e9p\u00e9st egy eg\u00e9szs\u00e9gesebb \u00e9s tudatosabb \u00e9letm\u00f3d fel\u00e9? A k\u00e9rd\u00e9seidre itt megtal\u00e1lod a v\u00e1laszt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/817a02726987ba81ee36fe19bb9e209a-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191111\/drasztikusan-keves-zoldseget-fogyasztunk-x\/","title":"Drasztikusan kev\u00e9s z\u00f6lds\u00e9get fogyasztunk (x)","excerpt":"Tudtad, hogy az Eurostat adatai alapj\u00e1n az EU tag\u00e1llamai k\u00f6z\u00fcl Magyarorsz\u00e1g az utols\u00f3 helyen \u00e1ll a napi z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s tekintet\u00e9ben? A lakoss\u00e1g csup\u00e1n 30 sz\u00e1zal\u00e9ka fogyaszt naponta legal\u00e1bb egyszer z\u00f6lds\u00e9get. A Bonduelle okt\u00f3beri reprezentat\u00edv kutat\u00e1sa is azt igazolja, hogy b\u0151ven lenne m\u00e9g hova fejl\u0151dn\u00fcnk z\u00f6lds\u00e9gfogyaszt\u00e1s ter\u00e9n. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/legumio-3fele_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Bonduelle"},"bonvital":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/onzes-vagy-igy-termeszetes\/","title":"\u00d6nz\u00e9s, vagy \u00edgy term\u00e9szetes?","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogy szoktak-e a gyerekeik n\u00e9lk\u00fcl kikapcsol\u00f3dni. Nem lep\u0151dt\u00fcnk meg a v\u00e1laszokon.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/bon3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/erdemes-gyerek-nelkul-kikapcsolodni\/","title":"\u00c9rdemes gyerek n\u00e9lk\u00fcl kikapcsol\u00f3dni?","excerpt":"Te hogyan szokt\u00e1l kikapcsol\u00f3dni? Gyerekekkel, esetleg n\u00e9lk\u00fcl\u00fck?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/bon2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/oszi-kikapcsolodas-igy-valassz\/","title":"\u0150szi kikapcsol\u00f3d\u00e1s? \u00cdgy v\u00e1lassz!","excerpt":"Ha gyerek n\u00e9lk\u00fcl szeretn\u00e9l pihenni, egy kellemes wellnessutaz\u00e1s a t\u00f6k\u00e9letes program.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/bon1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180924\/bonvital-wellness-gastro-hotelsuperior-heviz-felnottbarat-szallodaja-x\/","title":"Bonvital Wellness &amp; Gastro Hotel****superior \u2013 H\u00e9v\u00edz feln\u0151ttbar\u00e1t sz\u00e1llod\u00e1ja (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Bonvital0179-480x320.jpg"}],"term_name":"Bonvital Wellness &amp; Gastro"},"brit-magyar_iskola":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200623\/ebren-tartjuk-a-gyermeki-kivancsisagot-amely-a-tanulas-alapja-x\/","title":"\u201c\u00c9bren tartjuk a gyermeki k\u00edv\u00e1ncsis\u00e1got, amely a tanul\u00e1s alapja.\u201d (x)","excerpt":"Lisa Gillespie, a 2020. szeptember\u00e9ben indul\u00f3 Brit-Magyar Iskola angol vezet\u0151tan\u00e1ra mes\u00e9l az int\u00e9zm\u00e9ny egyedi m\u00f3dszertan\u00e1r\u00f3l","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/brit-magyar-szuloi-20-03-10-0022-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200623\/progressziv-pedagogiai-modszertannal-a-sikeres-vilagpolgarokert-szeptemberben-nyilik-a-brit-magyar-iskola-x\/","title":"Progressz\u00edv pedag\u00f3giai m\u00f3dszertannal a sikeres vil\u00e1gpolg\u00e1rok\u00e9rt: szeptemberben ny\u00edlik a Brit-Magyar Iskola (x)","excerpt":"A Brit-Magyar Iskola id\u00e9n \u0151sszel nyitja meg kapuit az \u00e1ltal\u00e1nos iskola els\u0151 n\u00e9gy \u00e9vfolyama sz\u00e1m\u00e1ra. Az int\u00e9zm\u00e9ny a magyar Nemzeti Alaptantervet a Cambridge International oktat\u00e1si programj\u00e1val \u00f6tv\u00f6zi, hogy \u00e1tfog\u00f3 ismereteket biztos\u00edtson di\u00e1kjai sz\u00e1m\u00e1ra. Fodor Zolt\u00e1n, az int\u00e9zm\u00e9ny igazgat\u00f3ja az iskola progressz\u00edv szeml\u00e9let\u00e9r\u0151l \u00e9s modern m\u00f3dszertan\u00e1r\u00f3l mes\u00e9lt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/britmagyar-szuloi-20-06-02-0126-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200617\/meg-lehet-jelentkezni-a-brit-magyar-kettannyelvu-altalanos-iskolaba-x\/","title":"M\u00e9g lehet jelentkezni a Brit-Magyar K\u00e9ttannyelv\u0171 \u00c1ltal\u00e1nos Iskol\u00e1ba (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/brit-magyar-szuloi-20-03-10-0025-480x270.jpg"}],"term_name":"Brit-Magyar K\u00e9ttannyelv\u0171 \u00c1ltal\u00e1nos Iskola"},"budapart":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/otthon-lakasvasarlas-dunapart-budapest\/","title":"Mit\u0151l \u00e9rezz\u00fck igaz\u00e1n otthon magunkat? \u00cdgy v\u00e1lik a lak\u00e1sb\u00f3l otthon","excerpt":"Te mit\u0151l \u00e9rzed azt, hogy j\u00f3 hazamenni? A k\u00f6rnyezet sz\u00e1m\u00edt, ahol a lak\u00e1sod van, vagy az otthonod enteri\u0151rje, esetleg az \u00f6sszetart\u00f3 lak\u00f3k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g a legfontosabb? Ezek a t\u00e9nyez\u0151k seg\u00edtenek, hogy megteremthesd az otthon \u00e9rz\u00e9s\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-975006448-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/nagyvaros-budapest-termeszet-lakasvasarlas\/","title":"Nagyv\u00e1rosi ny\u00fczsg\u00e9sre v\u00e1gysz, de a term\u00e9szet k\u00f6zels\u00e9ge is fontos? Ezekben a v\u00e1rosr\u00e9szekben a legjobb \u00e9lni Budapesten!","excerpt":"Szereted a pezsg\u0151 v\u00e1rosi \u00e9letet, a hangulatos k\u00e1v\u00e9z\u00f3kat, b\u00e1rokat, de ig\u00e9nyed van arra is, hogy a term\u00e9szetben is kikapcsolj? Ezek Budapest legszebb z\u00f6ld \u00f6vezetei, ahol a v\u00e1rosi pezsg\u00e9s mellett a mad\u00e1rcsicserg\u00e9s is megf\u00e9r.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/2-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191119\/otthon-lakasvasarlas-budapest-dunapart\/","title":"Hogyan tal\u00e1lhatod meg \u00e1lmaid otthon\u00e1t? Tippek lak\u00e1sv\u00e1laszt\u00e1shoz","excerpt":"Most tervezel \u00faj lak\u00e1sba k\u00f6lt\u00f6zni, de kicsit tan\u00e1cstalan vagy, mi alapj\u00e1n v\u00e1gj bele? Tan\u00e1csok, amiket \u00e9rdemes megfogadnod lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s el\u0151tt!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-976816122-480x270.jpg"}],"term_name":"Budapart"},"drrose":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20230518\/ajandek-babakoszonto\/","title":"Egy n\u0151 visszak\u00e9rn\u00e9 a babak\u00f6sz\u00f6nt\u0151 aj\u00e1nd\u00e9kot, miut\u00e1n az aj\u00e1nd\u00e9kozott elvet\u00e9lt","excerpt":"A n\u0151 a Redditen futtatta meg az el\u00e9g megh\u00f6kkent\u0151 felvet\u00e9s\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/05\/gettyimages-865452338-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/plasztikai-mutetek-beavatkozas-menete-gyogyulas\/","title":"Mindent a plasztikai m\u0171t\u00e9tekr\u0151l \u2013 el\u0151ny\u00f6k, a beavatkoz\u00e1s menete, gy\u00f3gyul\u00e1s","excerpt":"A plasztikai seb\u00e9szet folyamatosan fejl\u0151dik, \u00faj ig\u00e9nyekre \u00faj megold\u00e1sok sz\u00fcks\u00e9gesek, melyeket az ipar\u00e1g gyakorlatilag t\u00f6k\u00e9letesre fejlesztett az ut\u00f3bbi \u00e9vekben. De hogy zajlik a sz\u00e9p\u00e9szeti beavatkoz\u00e1s? Mi a menete?  \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a legfontosabb tudnival\u00f3kat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/f26bf486c71a5ca1939296ffb6b8beca-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/nem-tabu-tema-ferfiak-plasztikai-mutet\/","title":"Ami ma m\u00e1r egy\u00e1ltal\u00e1n nem tabut\u00e9ma: a f\u00e9rfiak \u00e9s a plasztikai m\u0171t\u00e9tek","excerpt":"N\u00e9h\u00e1ny \u00e9vtizeddel ezel\u0151tt m\u00e9g tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edtott, m\u00e1ra m\u00e1r egyszer\u0171 t\u00e9ny: Hollywood ut\u00e1n m\u00e1r haz\u00e1nkban is egyre nagyobb n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvendenek a f\u00e9rfiak k\u00f6r\u00e9ben a plasztikai m\u0171t\u00e9tek. Mik a legn\u00e9pszer\u0171bb \u00e9s a leggyakoribb beavatkoz\u00e1sok, amiket a f\u00e9rfiak k\u00e9rnek? El\u00e1ruljuk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/7a440c4df175e9ba0262260c58796a20-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/ha-masban-nem-is-a-mellnagyobbitaskor-erdemes-kovetni-a-legujabb-trendet-x\/","title":"Ha m\u00e1sban nem is, a mellnagyobb\u00edt\u00e1skor \u00e9rdemes k\u00f6vetni a leg\u00fajabb trendet! (x)","excerpt":"Hi\u00e1ba sz\u00e9p\u00edten\u00e9nk, mi, n\u0151k gyakran el\u00e9gedetlenek vagyunk k\u00fcls\u0151nkkel. A n\u0151i mell r\u00e1ad\u00e1sul a korral \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9lethelyzetekkel egy\u00fctt v\u00e1ltozik, de van, hogy egyszer\u0171en t\u00fal kicsinek tartja tulajdonosa. Nem mindegy azonban, milyen implant\u00e1tummal n\u00f6velj\u00fck m\u00e9ret\u00e9t \u00e9s fokozzuk feszess\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/bppi_mellplasztika_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190225\/szules-utani-alakkorekcios-mutet-plasztika\/","title":"Sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1ni alakkorrekci\u00f3s m\u0171t\u00e9t: mikor indokolt?","excerpt":"Egy n\u0151 \u00e9let\u00e9ben a babav\u00e1r\u00e1s, az anyas\u00e1gra val\u00f3 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9s egy csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9ny. Mindemellett az is t\u00e9ny, hogy a terhess\u00e9g, a sz\u00fcl\u00e9s \u00e9s a szoptat\u00e1s igencsak ig\u00e9nybe veszi a n\u0151i testet. Van, aki elfogadja, van, aki nem tud megbirk\u00f3zni a teste v\u00e1ltoz\u00e1saival. Mit tehet\u00fcnk egy ilyen helyzetben? Seg\u00edt\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/7baec5b62bee3c07d124a716fe10222a-480x270.jpeg"}],"term_name":"Budapest Plasztikai Int\u00e9zet"},"budapesti-nemet-iskola":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200302\/a-budapesti-nemet-iskola-0-osztalyos-nemet-nyelvi-elokeszito-evfolyamot-indit-5-eves-kortol-a-2020-21-es-tanevben-x\/","title":"A Budapesti N\u00e9met Iskola n\u00e9met nyelvi el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e9vfolyamot ind\u00edt 5 \u00e9ves kort\u00f3l a 2020\/21-es tan\u00e9vben (x)","excerpt":"A Budapesti N\u00e9met Iskol\u00e1t a magyar \u00e9s a n\u00e9met \u00e1llamok k\u00f6z\u00f6tti kultur\u00e1lis egyezm\u00e9ny \u00fatj\u00e1n alap\u00edtott\u00e1k 30 \u00e9vvel ezel\u0151tt azzal a c\u00e9llal, hogy t\u00e1mogass\u00e1k a k\u00e9t orsz\u00e1g kult\u00far\u00e1j\u00e1t. A k\u00e9pz\u00e9s a n\u00e9met \u00e9s a magyar tanterv figyelembev\u00e9tel\u00e9vel els\u0151sorban n\u00e9met nyelven zajlik. A di\u00e1kok a n\u00e9met \u00e9retts\u00e9gi mellett a magyar \u00e9retts\u00e9git is megszerezhetik.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/5-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20200302\/ket-orszag-egy-iskola-europa-kozepen-budapesti-nemet-iskola-x\/","title":"K\u00e9t orsz\u00e1g, egy iskola Eur\u00f3pa k\u00f6zep\u00e9n \u2013 Budapesti N\u00e9met Iskola (x)","excerpt":"A Budapesti N\u00e9met Iskola az idei \u00e9vben \u00fcnnepli fenn\u00e1ll\u00e1s\u00e1nak 30. \u00e9vfordul\u00f3j\u00e1t. A k\u00e9t \u00e9ve \u00faj \u00e1ltal\u00e1nos iskolai \u00e9p\u00fcletsz\u00e1rnnyal b\u0151v\u00fclt \u00e9p\u00fcletkomplexumban 560 di\u00e1k tanul modern pedag\u00f3giai m\u00f3dszerek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel. Az iskola saj\u00e1t melegkonyh\u00e1val ell\u00e1tott iskolai bisztr\u00f3val rendelkezik, ahol az iskola filoz\u00f3fi\u00e1j\u00e1nak \u00e9rtelm\u00e9ben friss, eg\u00e9szs\u00e9ges \u00f6sszetev\u0151kb\u0151l k\u00e9sz\u00fclt \u00e9teleket fogyaszthatnak a gyerekek \u00e9s a pedag\u00f3gusok. A folyamatos beruh\u00e1z\u00e1soknak is k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en m\u00e1ra 1\u201312 oszt\u00e1lyig \u2013 4 oszt\u00e1lyos \u00e1ltal\u00e1nos iskolai \u00e9s 8 oszt\u00e1lyos gimn\u00e1ziumi rendszerben - tanulhatnak a di\u00e1kok t\u00e1gas, vil\u00e1gos, a legmodernebb technik\u00e1kkal felszerelt tantermekben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/4-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Budapesti N\u00e9met Iskola"},"bukfurdo_20210614":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210614\/kikapcsolodas-a-kobon-hosszu-hetvege-bukfurdon-es-kornyeken\/","title":"Kikapcsol\u00f3d\u00e1s a k\u00f6b\u00f6n: hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9ge B\u00fckf\u00fcrd\u0151n \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n","excerpt":"Ha olyan helyet keresel, ahol maxim\u00e1lisan \u00e1tadhatod magad a k\u00e9nyeztet\u00e9snek \u00e9s a kir\u00e1ndul\u00e1snak, akkor ir\u00e1ny B\u00fckf\u00fcrd\u0151!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210614\/palacsinta-es-kalinko-mennyei-finomsagok-bukfurdon\/","title":"Palacsinta \u00e9s kalink\u00f3 \u2013 mennyei finoms\u00e1gok B\u00fckf\u00fcrd\u0151n","excerpt":"Vasi pecsenye, vasi totyog\u00f3s palacsinta, B\u00fckf\u00fcrd\u0151i Esszencia, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges termel\u0151i piac. Mit egy\u00fcnk, \u00e9s hol v\u00e1s\u00e1roljunk, ha B\u00fckf\u00fcrd\u0151n j\u00e1runk?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-7-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210614\/bukfurdoi-programok-csaladoknak\/","title":"Kalandokban gazdag programok B\u00fckf\u00fcrd\u0151n, amit a gyerekek im\u00e1dni fognak","excerpt":"Minden percben izgalmas programokkal szeretn\u00e9d meglepni a gyerekeket a nyaral\u00e1son?\u00a0 Az eg\u00e9sz csal\u00e1d sz\u00e1m\u00e1ra hoztunk programokat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210614\/feltoltodes-lazitas-es-kalandok-bukfurdo-x\/","title":"Felt\u00f6lt\u0151d\u00e9s, laz\u00edt\u00e1s \u00e9s kalandok: B\u00fckf\u00fcrd\u0151 (X)","excerpt":"A gy\u00f3gyv\u00edz j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sai mellett pazar szaunavil\u00e1g v\u00e1rja a B\u00fcki Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151be l\u00e1togat\u00f3t, hogy testet-lelket felt\u00f6lt\u0151 napokat t\u00f6lts\u00f6n B\u00fckf\u00fcrd\u0151n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/csepregi_photography_1509_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"B\u00fckf\u00fcrd\u0151 Ny\u00e1r"},"buki_szeptember":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/megnyitja-kapuit-a-bukfurdo-thermal-spa-medical-wellness-x\/","title":"Megnyitja kapuit a B\u00fckf\u00fcrd\u0151 Thermal &amp; Spa Medical Wellness! (x)","excerpt":"Magyarorsz\u00e1gon egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3, exkluz\u00edv Kurland spa-kezel\u00e9sekkel \u00e9s egy \u00e1tfog\u00f3, a csontritkul\u00e1s megel\u0151z\u00e9s\u00e9re \u00e9s kezel\u00e9s\u00e9re f\u00f3kusz\u00e1l\u00f3 program veszi kezdet\u00e9t okt\u00f3ber 11-t\u0151l B\u00fckf\u00fcrd\u0151n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/1024x576-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/tuti-utazasi-tipp-kikapcsolodas\/","title":"Tuti utaz\u00e1si tipp, ha p\u00e1r nap kikapcsol\u00f3d\u00e1sra v\u00e1gytok","excerpt":"Ne keseredjetek el, hogy v\u00e9ge van a ny\u00e1rnak, \u0151sszel is szuper izgalmas, testet-lelket felt\u00f6lt\u0151 programokat szervezhettek magatoknak. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/612dacf4905609dc138f18698bf245e9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/osz-gyogyfurdo-kikapcsolodas\/","title":"Mi\u00e9rt c\u00e9lozz\u00e1tok meg \u0151sszel is a gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151ket? A v\u00e1lasz egyszer\u0171bb, mint gondoln\u00e1tok!","excerpt":"Magyarorsz\u00e1g igazi gy\u00f3gyv\u00edz-nagyhatalom, ami nemcsak haz\u00e1nkban, hanem Eur\u00f3pa-szerte is k\u00f6zismert t\u00e9ny! De mi\u00e9rt \u00e9rdemes a szebbn\u00e9l szebb gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151inkbe ell\u00e1togatni? Hoztunk p\u00e1r nyom\u00f3s \u00e9rvet! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/e2ec12538e208056f0bb6fa19b52cd81-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190923\/wellness-kikapcsolodas-gyogyfurdo\/","title":"Wellness \u00e9s kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u2013 a h\u00e9tk\u00f6znapokon is! \u00cdgy csin\u00e1ld!","excerpt":"Tartsd \u00e9szben: egy felt\u00f6lt\u0151 massz\u00e1zsra vagy egy \u00f3r\u00e1s, stresszlevezet\u0151 f\u00fcrd\u0151z\u00e9sre nemcsak a szabads\u00e1g alatt vagy h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n van lehet\u0151s\u00e9g! Hoztunk \u00e9rveket is, mi\u00e9rt tesz j\u00f3t, ha h\u00e9tk\u00f6znap is kimozdulsz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/be9c0ae121ad25dd2fb54b06f7aebf5e-480x270.jpeg"}],"term_name":"B\u00fcki Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151"},"candy_apr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/tavaszi-nagytakaritas-igy-vond-be-a-gyereket\/","title":"Tavaszi nagytakar\u00edt\u00e1s: \u00edgy vond be a gyereket","excerpt":"Vannak csal\u00e1dok, ahol term\u00e9szetes, hogy a gyerekek is r\u00e9szt vesznek a takar\u00edt\u00e1sban. Ha m\u00e9g nem tudod, hogyan adj feladatokat a kicsiknek, innen mer\u00edthetsz \u00f6tleteket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-928721524-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/matractisztitas-otthon-erre-figyelj\/","title":"Matractiszt\u00edt\u00e1s otthon: erre figyelj","excerpt":"Te mennyi energi\u00e1t ford\u00edtasz arra, hogy a fekhelyed tiszta \u00e9s higi\u00e9nikus legyen? Elmondjuk, hogyan \u00e9rdemes a matracot tiszt\u00edtani.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-1055009400-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190424\/nagy-tavaszi-takaritasi-sorrend\/","title":"Nagy tavaszi takar\u00edt\u00e1si sorrend","excerpt":"Neked van bev\u00e1lt takar\u00edt\u00e1si m\u00f3dszered? A szak\u00e9rt\u0151k azt mondj\u00e1k, nem mindegy, fentr\u0151l lefel\u00e9 vagy lentr\u0151l felfel\u00e9 haladsz a munk\u00e1val.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-957130298-480x270.jpg"}],"term_name":"Candy"},"cardex":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kornyezetbarat-csomagolopapir-ujrahasznositas\/","title":"Ne dobd ki, haszn\u00e1ld fel! \u00cdgy hasznos\u00edtsd a h\u00e1ztart\u00e1sban a csomagol\u00f3pap\u00edrt","excerpt":"Ki mondta, hogy az aj\u00e1nd\u00e9kok csomagol\u00f3pap\u00edrj\u00e1nak a kuk\u00e1ban kell v\u00e9geznie? Mutatjuk, mennyi mindenre j\u00f3 a csomagol\u00f3pap\u00edr, hogyan veheted haszn\u00e1t a konyh\u00e1ban, \u00e9s hogyan k\u00e9sz\u00edthetsz bel\u0151le lak\u00e1sd\u00edszt!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-681904561-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kornyezetvedelem-ujrahasznositas-diy-ajandek-karacsony\/","title":"\u00d6kotudatos DIY aj\u00e1nd\u00e9kok: \u00edgy k\u00e9sz\u00edts saj\u00e1t kez\u0171leg \u00f6tletes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9kokat!","excerpt":"Hangulatos eml\u00e9k\u00fcveg, egyedi kar\u00e1csonyi asztali d\u00edsz, 3D-s k\u00e9pek: mutatjuk, hogyan k\u00e9sz\u00edthetsz otthon szem\u00e9lyre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9s k\u00f6rnyezettudatos aj\u00e1nd\u00e9kokat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-1272560764-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/csomagolj-zoldbe-a-cardex-szel-x\/","title":"Csomagolj z\u00f6ldbe a Cardex-szel! (x)","excerpt":"Nincs \u00fcnnep Cardex n\u00e9lk\u00fcl! Csaknem h\u00e1rom \u00e9vtizede vagyunk jelen a boldog pillanatokban: amikor felk\u00f6sz\u00f6ntitek szeretteiteket, \u00fcdv\u00f6zl\u0151lapjaink is ott d\u00edszelegnek, a sz\u00fclinapokon a n\u00e9vre sz\u00f3l\u00f3 tortaszettjeink var\u00e1zsolnak \u00fcnnepi hangulatot, de az ifj\u00fa p\u00e1roknak tervezett sz\u00e9ps\u00e9ges esk\u00fcv\u0151i kollekci\u00f3ink is m\u00e9lt\u00f3ak a Nagy Naphoz. Gyakran egy\u00fctt fejezz\u00fck be az est\u00e9t, amikor egy mutat\u00f3s k\u00f6nyvjelz\u0151 beker\u00fcl a lapok k\u00f6z\u00e9, majd a k\u00f6nyvvel egy\u00fctt az \u00e9jjeliszekr\u00e9nyre. Mostant\u00f3l pedig m\u00e9g z\u00f6ldebbre kapcsolunk \u00e9s benneteket is h\u00edvunk: legy\u00fcnk egy\u00fctt \u00f6kotudatosabbak a k\u00f6zelg\u0151 kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9koz\u00e1skor is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/cardex-1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201123\/kreativ-kornyezettudatos-csomagolas-unnep-karacsony\/","title":"Mibe csomagoljunk kar\u00e1csonykor? 5 kreat\u00edv \u00e9s k\u00f6rnyezettudatos csomagol\u00e1s az \u00fcnnepekre","excerpt":"Az \u00fcnnepekkor, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen kar\u00e1csonykor rengeteg felesleges hullad\u00e9kot termel\u00fcnk a csomagol\u00f3anyagok haszn\u00e1lat\u00e1val. Ha k\u00f6rnyezetv\u00e9delem nemcsak elm\u00e9letben a sz\u00edv\u00fcgyed, hanem tenni is szeretn\u00e9l \u00e9rte, pr\u00f3b\u00e1ld ki a k\u00f6vetkez\u0151 csomagol\u00e1si tippjeinket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/gettyimages-1188586190-480x270.jpg"}],"term_name":"cardex"},"zeiss_nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/virtualis-valosag-sisak-headset-szemuveg-zeiss-vr-one-teszt\/","title":"Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a ZEISS VR One virtu\u00e1lisval\u00f3s\u00e1g-sisakj\u00e1t","excerpt":"Az optikai nagy\u00e1gy\u00fa is betette a l\u00e1b\u00e1t a VR vil\u00e1g\u00e1ba, mi pedig megn\u00e9zt\u00fck, mit tud a sisakjuk, amelynek els\u0151sorban a szem\u00fcvegesek fognak \u00f6r\u00fclni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/szemuvegre-van-szukseged-erre-figyelj\/","title":"Szem\u00fcvegre van sz\u00fcks\u00e9ged? Erre figyelj!","excerpt":"Nagyon fontos, hogy j\u00f3 szakemberek m\u00e9rj\u00e9k fel, milyen szem\u00fcvegre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk. A t\u00f6k\u00e9letes diagnosztika \u00e9s a j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 lencse elengedhetetlen felt\u00e9tele annak, hogy az optim\u00e1lis lencs\u00e9t tartalmaz\u00f3 szem\u00fcveggel visszakapjuk az \u00e9les l\u00e1t\u00e1sunkat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181126\/mindent-a-progressziv-lencsekrol\/","title":"Mindent a progressz\u00edv lencs\u00e9kr\u0151l","excerpt":"Ha azt halljuk, hogy valaki szem\u00fcveges, hajlamosak vagyunk egy kalap al\u00e1 venni azokat, akiknek sz\u00fcks\u00e9g\u00fck van lencs\u00e9re ahhoz, hogy j\u00f3l l\u00e1ssanak. Pedig sz\u00e1mos l\u00e1t\u00e1sprobl\u00e9ma korl\u00e1tozhatja a l\u00e1t\u00e1sunkat, r\u00f6vidl\u00e1t\u00e1s, t\u00e1voll\u00e1t\u00e1s \u00e9s presb\u00f3pia is lehet a h\u00e1tt\u00e9rben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/zeiss22-480x270.jpg"}],"term_name":"Carl Zeiss Vision Hungary"},"cegledfurdo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/nyaralas-aqua-park-medence-belfold\/","title":"Im\u00e1dod a kalandos nyaral\u00e1st, de a medenceparton is sz\u00edvesen s\u00fctteted a hasad? Mutatjuk, hova menj id\u00e9n nyaralni!","excerpt":"S\u00e1toroz\u00e1s, kalandpark, extr\u00e9m cs\u00faszda vagy s\u00fctk\u00e9rez\u00e9s a medenceparton \u00e9s l\u00e1bl\u00f3gat\u00e1s egy \u00e9lm\u00e9nymedenc\u00e9ben? \u00cdgy v\u00e1lassz nyaral\u00f3helyet, ha mindegyikre v\u00e1gysz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-959843778-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/nyaralas-csalad-strand-aqua-park-belfold\/","title":"Nyaral\u00e1si tippek csal\u00e1dosoknak \u2013 \u00cdgy v\u00e1laszd ki az ide\u00e1lis nyaral\u00f3helyet az eg\u00e9sz csal\u00e1dnak!","excerpt":"Nyaralni megy a csal\u00e1d, \u00e9s mindenki m\u00e1st szeretne csin\u00e1lni? \u00cdgy v\u00e1lassz \u00fati c\u00e9lt, hogy mindenki j\u00f3l \u00e9rezze mag\u00e1t! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-177508634-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190715\/medence-nyaralas-belfold-strand\/","title":"A p\u00e1rod az akt\u00edv pihen\u00e9s h\u00edve, de te eg\u00e9sz nap a medenc\u00e9ben ejt\u0151zn\u00e9l? Ide menjetek nyaralni, es mindketten j\u00f3l fogjatok magatokat erezni!","excerpt":"Ha a p\u00e1roddal elt\u00e9r\u0151 m\u00f3don szerettek kikapcsol\u00f3dni, vagyis az egyik\u0151t\u00f6k az akt\u00edv, m\u00edg a m\u00e1sik a passz\u00edv pihen\u00e9s h\u00edve, akkor is tal\u00e1lhattok olyan helyet, ahol t\u00f6k\u00e9letes lehet a nyaral\u00e1s. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-925534262-480x270.jpg"}],"term_name":"Cegl\u00e9df\u00fcrd\u0151"},"cegledi_gyogy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/vegre-szunido-irany-cegled\/","title":"V\u00e9gre sz\u00fcnid\u0151! Ir\u00e1ny Cegl\u00e9d!","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt egyszerre \u00e1ld\u00e1s \u00e9s komoly megoldand\u00f3 feladat is a hossz\u00fa ny\u00e1ri sz\u00fcnid\u0151. De ha siker\u00fcl j\u00f3 programot tal\u00e1lni, biztosak lehet\u00fcnk a ny\u00e1r siker\u00e9ben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/26-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/az-a-legjobb-a-strandolasban-hogy-a-tesommal-barmit-csinalhatunk\/","title":"&#8220;Az a legjobb a strandol\u00e1sban, hogy a tes\u00f3mmal b\u00e1rmit csin\u00e1lhatunk&#8221;","excerpt":"Eml\u00e9kszel m\u00e9g a gyerekkorod legjobb ny\u00e1ri \u00e9lm\u00e9nyeire? A strandol\u00e1sok eg\u00e9szen biztosan a legeml\u00e9kezetesebbek k\u00f6z\u00f6tt voltak. De vajon mi a helyzet a mai gyerekekkel?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/3-szuper-fovaroshoz-kozeli-elmeny-amit-ne-hagyj-ki-iden-nyaron\/","title":"3 szuper f\u0151v\u00e1roshoz k\u00f6zeli \u00e9lm\u00e9ny, amit ne hagyj ki id\u00e9n ny\u00e1ron","excerpt":"Szabadid\u0151parkba v\u00e1gyik a csal\u00e1d? Megn\u00e9zn\u00e9tek az orsz\u00e1g legnagyobb, legromantikusabb botanikus kertj\u00e9t? Esetleg Sissi kedvenc G\u00f6d\u00f6ll\u0151i kast\u00e9lya h\u00edvogat?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180709\/furdobe-gyerekkel-erre-figyelj\/","title":"F\u00fcrd\u0151be gyerekkel? Erre figyelj","excerpt":"Lehet\u0151s\u00e9g szerint mindig pakolj oda t\u00f6bb t\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151t \u00e9s a naptejet se hagyd otthon, ha a csal\u00e1d a strandra k\u00e9sz\u00fcl. Olyan tan\u00e1csokat hoztunk, amelyekkel biztons\u00e1gban \u00e9rezheted magatokat a f\u00fcrd\u0151ben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/cegl%C3%A9d3-480x270.jpg"}],"term_name":"Cegl\u00e9di Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151 \u00e9s Szabadid\u0151k\u00f6zpont"},"centrum_gummy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/meses-kirandulohelyek-csaladoknak\/","title":"Mes\u00e9s kir\u00e1ndul\u00f3helyek csal\u00e1doknak","excerpt":"Te odafigyelsz arra, hogy kellemes k\u00f6rnyezetben t\u00f6ltse a csal\u00e1d a szabadidej\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumcsal%C3%A1d-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/igy-nevelj-egeszsegtudatos-gyereket\/","title":"\u00cdgy nevelj eg\u00e9szs\u00e9gtudatos gyereket","excerpt":"Sok sz\u00fcl\u0151 tudja, mennyire fontos, hogy a gyerekek meg\u00e9rts\u00e9k, mi\u00e9rt \u00e9rdemes eg\u00e9szs\u00e9gtudatosan \u00e9lni, \u00e1m sajnos nagy r\u00e9sz\u00fck m\u00e9g a saj\u00e1t \u00e9let\u00e9ben sem tudja megval\u00f3s\u00edtani azokat az elveket, amelyek megalapozn\u00e1k az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumegsgyerek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/egeszseges-tizorai-egyszeruen\/","title":"Eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00edz\u00f3rai egyszer\u0171en","excerpt":"A legt\u00f6bb sz\u00fcl\u0151 nem tudja, melyek az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00edz\u00f3rai ism\u00e9rvei.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumkaja-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/mindenkeppen-sportoljon-a-gyerek\/","title":"Mindenk\u00e9ppen sportoljon a gyerek?","excerpt":"Nem egyszer\u0171 megtal\u00e1lni azt a sport\u00e1gat, amely megfelel a gyerek egy\u00e9ni adotts\u00e1gainak, \u00e9s a csal\u00e1d id\u0151beoszt\u00e1s\u00e1ba is belef\u00e9r. Az viszont nagyon fontos, hogy a v\u00e1laszt\u00e1sb\u00f3l sohase hagyjuk ki a kicsiket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumsport-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181105\/sajnos-nem-az-egeszseges-eletmod-a-prioritas\/","title":"\u201eSajnos nem az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d a priorit\u00e1s\u201d","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk, mit tesznek az\u00e9rt, hogy az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3dra szoktass\u00e1k a gyerekeiket. Arra voltunk k\u00edv\u00e1ncsiak, hogyan v\u00e9lekednek a mozg\u00e1sr\u00f3l, a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1sr\u00f3l, \u00e9s hogy mennyire fontos, hogy p\u00e9ld\u00e1t mutassanak a gyerekeiknek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/centrumeg%C3%A9szsgyerek-480x270.jpg"}],"term_name":"Centrum Gummy"},"civita_food":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/a-folyekony-arany-x\/","title":"A foly\u00e9kony arany (X)","excerpt":"Az k\u00f6ztudom\u00e1s\u00fa, hogy a zs\u00edrok l\u00e9tfontoss\u00e1g\u00fa energiaforr\u00e1sai az emberi szervezetnek, r\u00e1ad\u00e1sul n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlenek a zs\u00edrban old\u00f3d\u00f3 vitaminok felsz\u00edv\u00f3d\u00e1sa sz\u00e1m\u00e1ra, sz\u00fcks\u00e9gesek a sejth\u00e1rtya fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9hez, de egyes hormonok m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez is elengedhetetlenek. Fontos azonban, hogy J\u00d3 zs\u00edrokat fogyassz! A tel\u00edtett zs\u00edrok felel\u0151sek a magas koleszterinszint\u00e9rt, a t\u00fals\u00faly\u00e9rt, az erek elz\u00e1r\u00f3d\u00e1s\u00e1\u00e9rt, de kedvez\u0151tlen hat\u00e1ssal vannak a sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszer eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9re is. Ez\u00e9rt ezeket \u00e9rdemes ker\u00fcln\u00f6d! A tel\u00edtetlen zs\u00edrsavak k\u00f6z\u00e9 tartoznak a hidegen sajtolt n\u00f6v\u00e9nyi olajok \u00e9s a halolaj. A tel\u00edtetlen zs\u00edrok seg\u00edtenek leoldani az \u00e9rfalakr\u00f3l a lerak\u00f3d\u00e1st, cs\u00f6kkentik a koleszterinszintet, vagyis \u00e1ltal\u00e1ban \u00e9pp ellent\u00e9tesen hatnak, mint az eg\u00e9szs\u00e9gk\u00e1ros\u00edt\u00f3 tel\u00edtett zs\u00edrok. Ink\u00e1bb ezekkel az olajokkal szereld fel a konyh\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/PR_leadkep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/olaj-konyha-sutes-gasztronomia-kulonlegessegek\/","title":"Olajb\u00f6rze \u2013 mire j\u00f3k a k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9tolajok?","excerpt":"R\u00e9gen nem volt sok v\u00e1laszt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ge any\u00e1inknak, ha olajra volt sz\u00fcks\u00e9g otthon a f\u0151z\u00e9shez: leemelt\u00e9k a polcr\u00f3l a napraforg\u00f3olajat, \u00e9s ebb\u0151l pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k kihozni a legt\u00f6bbet. Ma m\u00e1r sokkal jobban el vagyunk k\u00e9nyeztetve, s\u0151t n\u00e9ha m\u00e1r zavarba is j\u00f6v\u00fcnk, olyan sz\u00e9les a k\u00edn\u00e1lat. De vajon tudjuk-e, melyik olaj milyen \u00e9telhez \u00e9s f\u0151z\u00e9si st\u00edlushoz illik legink\u00e1bb, vagy azt, hogy milyen egy\u00e9b ter\u00fcleten alkalmazhatjuk m\u00e9g \u0151ket? N\u00e9h\u00e1ny k\u00fcl\u00f6nlegesebb olajf\u00e9l\u00e9t vett\u00fcnk k\u00f6zelebbr\u0151l szem\u00fcgyre ebb\u0151l a szempontb\u00f3l. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/7-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/olaj-etkezes-gasztronomia-hideg-sajtolas-egeszseg\/","title":"Nem csak a konyh\u00e1ban hasznos \u2013 ez\u00e9rt aj\u00e1nljuk a hidegen sajtolt olajakat","excerpt":"Ha gondosan \u00fcgyelsz az eg\u00e9szs\u00e9gedre, \u00e9s ig\u00e9nyes vagy arra is, hogy a konyh\u00e1dban a lehet\u0151 legv\u00e1ltozatosabb \u00e9telek k\u00e9sz\u00fcljenek, akkor nem is k\u00e9rd\u00e9s, hogy neked els\u0151sorban hidegen sajtolt olajokra van sz\u00fcks\u00e9ged!  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/4-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180723\/etolaj-hidegen-sajtolt-olaj-kukoricaolaj-egeszseg-vasarlas\/","title":"Tippek olajv\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz \u2013 melyik az igaz\u00e1n j\u00f3 a sok k\u00f6z\u00fcl?","excerpt":"Azt, hogy melyik a j\u00f3 min\u0151s\u00e9gi \u00e9tkez\u00e9si olaj, \u00e9s melyik a sil\u00e1nyabb d\u00f6mping\u00e1ru, a legt\u00f6bben az \u00e1rc\u00edmke alapj\u00e1n d\u00f6ntj\u00fck el. Pedig ez a szempont csal\u00f3ka lehet! \u00cdme egy kis seg\u00edts\u00e9g ahhoz, hogyan v\u00e1lassz a b\u0151s\u00e9ges k\u00edn\u00e1latb\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/9-480x270.jpg"}],"term_name":"Civita"},"curves-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/fontos-az-egeszseged-megorzese-de-nincsen-ra-sok-idod\/","title":"Fontos az eg\u00e9szs\u00e9ged meg\u0151rz\u00e9se, de nincsen r\u00e1 sok id\u0151d?","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/3cikk1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/ez-a-fel-ora-megvaltoztathatja-az-eleted-x\/","title":"Ez a f\u00e9l\u00f3ra megv\u00e1ltoztathatja az \u00e9leted! (x)","excerpt":"Szeretn\u00e9l elkezdeni mozogni, de nehezen tudod r\u00e1venni magad? Esetleg nem tudsz kitartani az elhat\u00e1roz\u00e1sod mellett? Akkor a Curves edz\u00e9sterv\u00e9t neked tal\u00e1lt\u00e1k ki!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/1cikk1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180924\/az-oregedest-nem-allithatod-meg-de-elvezheted-x\/","title":"Az \u00f6reged\u00e9st nem \u00e1ll\u00edthatod meg\u2026 de \u00e9lvezheted! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/2cikk1-480x270.jpg"}],"term_name":"Curves"},"bioextra-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20221108\/erdekessegek-amikrol-ritkan-beszelunk-a-d-vitamin-kapcsan\/","title":"\u00c9rdekess\u00e9gek, amikr\u0151l ritk\u00e1n besz\u00e9l\u00fcnk a D-vitamin kapcs\u00e1n!","excerpt":"Tudtad, hogy a szervezet\u00fcnk k\u00e9t - h\u00e1rom h\u00f3napon kereszt\u00fcl rakt\u00e1rozza a D-vitamin a zs\u00edrsz\u00f6vetekben? Tudtad, hogy m\u00e1r az \u00f3korban is foglalkoztatta az embereket a D-vitamin hi\u00e1nyb\u00f3l fakad\u00f3 csontt\u00fcnetek?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/11\/oliva-2-1280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20221107\/d-vitamin-tenyek-tevhitek\/","title":"Mennyit tudsz val\u00f3j\u00e1ban a D-vitaminr\u00f3l? Ne d\u0151lj be a t\u00e9vhiteknek!","excerpt":"A C-vitamin kiv\u00e9tel\u00e9vel tal\u00e1n nincs is olyan vitamin, amelyr\u0151l gyakrabban besz\u00e9ln\u00e9nk, mint a napf\u00e9nyvitaminr\u00f3l, azaz a D-vitaminr\u00f3l. De mennyit tudunk r\u00f3la igaz\u00e1b\u00f3l?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/10\/d-vitamin-tenyek-tevhitek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20221107\/d-vitamin-hiany-tunetei\/","title":"Ismerd fel a D-vitamin-hi\u00e1ny t\u00fcneteit!","excerpt":"Ha ker\u00fcl\u00f6d a napot, tejallergi\u00e1ban szenvedsz, vagy szigor\u00fa di\u00e9t\u00e1t k\u00f6vetsz, akkor fenn\u00e1llhat a D-vitamin-hi\u00e1ny kock\u00e1zata. Ismerd fel a t\u00fcneteket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/10\/d-vitamin-hiany-tunetei-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20221107\/d-vitamin-egeszseg\/","title":"Tudod, hogy mi\u00e9rt olyan fontos a szervezeted sz\u00e1m\u00e1ra a D-vitamin?","excerpt":"Tal\u00e1n m\u00e1r tudod, hogy a D-vitamin fontos a csontok eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9hez, de j\u00f3 hat\u00e1sai egy\u00e1ltal\u00e1n nem \u00e1llnak meg itt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/10\/d-vitamin-egeszseg-480x270.jpg"}],"term_name":"D-vitamin"},"delonghi_19nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/olasz-eletstilus-kave-dolce-vita\/","title":"3 dolog, amit \u00e9rdemes ellesned az olaszokt\u00f3l!","excerpt":"Mi\u00e9rt van az, hogy az olasz n\u0151ket \u00e9s f\u00e9rfiakat m\u00e1r els\u0151 r\u00e1n\u00e9z\u00e9sre felismerj\u00fck? A st\u00edlus, az \u00e9letszeretet vagy a temperamentumuk a kulcs? Tanulj te is az olaszokt\u00f3l egy kis dolce vit\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-970204070-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/olasz-kave-keszites-titka-espresso-capuccino\/","title":"Ez az igazi olasz k\u00e1v\u00e9 titka \u2013 \u00cdgy k\u00e9sz\u00edts kr\u00e9mes \u00e9s arom\u00e1s olasz k\u00e1v\u00e9t!","excerpt":"Amikor az olaszok k\u00e1v\u00e9r\u00f3l besz\u00e9lnek, az szigor\u00faan az espress\u00f3t jelent. Nem latte macchiat\u00f3t, nem melange-ot, \u00e9s nem is tejesk\u00e1v\u00e9t, hanem espress\u00f3t. Az espresso elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se k\u00fcl\u00f6n technik\u00e1t ig\u00e9nyel, nemk\u00fcl\u00f6nben a fogyaszt\u00e1sa: ak\u00e1r az asztaln\u00e1l \u00fclve, ak\u00e1r a pultn\u00e1l, de semmik\u00e9pp sem elvitelre!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-664313320-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-kavezas-tortenet-kereszteny-arab\/","title":"A k\u00e1v\u00e9z\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete \u2013 a legend\u00e1s ital, amit az arabok \u00e9s a kereszt\u00e9nyek is a maguk\u00e9nak vallanak","excerpt":"Hab\u00e1r a k\u00e1v\u00e9, pontosabban a k\u00e1v\u00e9h\u00e1zak nem egy uralkod\u00f3 szem\u00e9t sz\u00fart\u00e1k az \u00e9vsz\u00e1zadok alatt, hiszen a t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let sz\u00ednterei voltak, m\u00e9gsem tudt\u00e1k megt\u00f6rni a k\u00e1v\u00e9 szeretet\u00e9t egyetlen orsz\u00e1gban sem. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1176326037-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-szokasok-olasz-spanyol-torok\/","title":"K\u00e1v\u00e9z\u00e1s a vil\u00e1g k\u00f6r\u00fcl: \u00edgy k\u00e1v\u00e9znak az olaszok, a franci\u00e1k, a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k \u00e9s az spanyolok","excerpt":"A finnek sajtot tesznek a k\u00e1v\u00e9jukba, a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k j\u00f3solnak bel\u0151le, Thaif\u00f6ld\u00f6n elef\u00e1ntok \u00e1ltal megem\u00e9sztett k\u00e1v\u00e9babot k\u00edn\u00e1lnak csillag\u00e1szati \u00e1ron, az eti\u00f3pok pedig 2 \u00f3r\u00e1n \u00e1t f\u0151zik. Te melyik nemzet k\u00e1v\u00e9j\u00e1t k\u00f3stoln\u00e1d meg a legsz\u00edvesebben?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1139515544-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20191112\/kave-fogyasztas-szokas-kavefozes-kavegep\/","title":"A k\u00e1v\u00e9, ami felforgatta a t\u00f6rt\u00e9nelmet: kir\u00e1lyok \u00e9s papok f\u00e9ltek a hat\u00e1s\u00e1t\u00f3l","excerpt":"Volt, ahol hal\u00e1l j\u00e1rt a k\u00e1v\u00e9fogyaszt\u00e1s\u00e9rt, m\u00e1shol forradalmakat robbantott ki, \u00e9s persze, vil\u00e1gh\u00edr\u0171 magyar szabadalom is kapcsol\u00f3dik hozz\u00e1. \u00c9rdekess\u00e9gek, amiket eddig nem hallhatt\u00e1l a k\u00e1v\u00e9r\u00f3l!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-962417602-480x270.jpg"}],"term_name":"DeLonghi Dinamica"},"dm_nyar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/testapolas-nyaralas-elott-alatt-es-utan\/","title":"Test\u00e1pol\u00e1s nyaral\u00e1s el\u0151tt, alatt \u00e9s ut\u00e1n","excerpt":"Tudd meg, mit mikor haszn\u00e1lj, hogy b\u0151r\u00f6d eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s \u00e1polt maradjon ny\u00e1r v\u00e9g\u00e9re is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/nyaralas-alatt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/a-3-legfontosabb-dolog-a-napvedelemrol\/","title":"A 3 legfontosabb tudnival\u00f3 a napv\u00e9delemr\u0151l","excerpt":"Hogy megfelel\u0151en v\u00e9dekezz a napsug\u00e1rz\u00e1s k\u00e1ros hat\u00e1saival szemben, ezeket a tan\u00e1csokat mindenk\u00e9pp tartsd szem el\u0151tt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/fenyvedelem-tudnivalok1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190722\/gyerekeknek-fenyvedo-fontos-szempontok\/","title":"6 dolog, amire figyelj, ha a gyereknek veszel f\u00e9nyv\u00e9d\u0151t","excerpt":"Saj\u00e1t magunknak is \u00e9rdemes megv\u00e1logatni, milyen f\u00e9nyv\u00e9d\u0151 kr\u00e9met haszn\u00e1lunk, egy kisgyermek eset\u00e9n pedig fektess\u00fcnk erre m\u00e9g nagyobb figyelmet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/fenyvedelem-gyerek-480x270.jpg"}],"term_name":"DM Napv\u00e9delem"},"dm_201014":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/5-gyakori-sminkelesi-hiba\/","title":"5 hiba, amit el\u0151bb-ut\u00f3bb mind elk\u00f6vet\u00fcnk sminkel\u00e9skor","excerpt":"Nem nagy dolgok, m\u00e9gis rengeteget sz\u00e1m\u00edtanak, ha sz\u00e9p sminket szeretn\u00e9nk k\u00e9sz\u00edteni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/rashida-jones-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/egyszeru-divatos-smink-monokrom-sminktrend\/","title":"Bemutatjuk a legegyszer\u0171bb \u0151szi sminket, ami csak l\u00e9tezik","excerpt":"\u00c9s most nagyon divatos is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/rozsaszin-monkrom-smink-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/szemoldokformazas-trend-divatos-forma\/","title":"Tudtad? V\u00e1ltozott a szem\u00f6ld\u00f6kdivat! Mutatjuk, mi most a legn\u00e9pszer\u0171bb forma","excerpt":"A d\u00fas hat\u00e1s maradt, de sokkal term\u00e9szetesebb lett.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/szemoldok-trend-2020-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201014\/bekoszontott-az-uj-szezon-x\/","title":"Bek\u00f6sz\u00f6nt\u00f6tt az \u00faj szezon (x)","excerpt":"A ropog\u00f3s falevelek, a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet cs\u00f6kken\u00e9se \u00e9s a korai s\u00f6t\u00e9ted\u00e9s jelzi, hogy itt az \u0151sz. A divat szempontj\u00e1b\u00f3l ez azt jelenti, hogy szekr\u00e9ny\u00fcnkben a v\u00e9kony anyag\u00fa topokat \u00e9s sortokat felv\u00e1ltj\u00e1k a finomk\u00f6t\u00f6tt pul\u00f3verek \u00e9s pamutnadr\u00e1gok. Ami a trendsz\u00edneket illeti, van sz\u00e1modra egy j\u00f3 h\u00edr\u00fcnk, ugyanis a kifut\u00f3k telis-tele voltak olyan kollekci\u00f3kkal, melyekben a ny\u00e1rt id\u00e9z\u0151 vibr\u00e1l\u00f3 \u00e1rnyalatokat kevert\u00e9k az \u0151szi f\u00f6ldsz\u00ednekkel. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/1024_2-480x320.jpg"}],"term_name":"DM Sz\u00e9ps\u00e9g"},"dona":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200519\/szervizben-a-szervezet-x\/","title":"Szervizben a szervezet (x)","excerpt":"Az \u00e9vek el\u0151rehaladt\u00e1val azt tapasztaljuk, hogy test\u00fcnk elhaszn\u00e1l\u00f3dik: itt-ott m\u00e1r f\u00e1j, recseg-ropog, jav\u00edt\u00e1sra szorul. Ezek a jelek arra h\u00edvj\u00e1k fel a figyelm\u00fcnket, hogy nagyobb hangs\u00falyt kell fektetn\u00fcnk szervezet\u00fcnk k\u00e9nyeztet\u00e9s\u00e9re, ig\u00e9nyeinek megfelel\u0151en p\u00f3tolni kell sz\u00e1m\u00e1ra a \u201eken\u0151anyagokat\u201d. A sport \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9ges t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s hat\u00e9kony seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt ilyen esetekben is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/dona-dtc-banner_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/izuleti-porckopas-terdizulet-kopas-ellen-fajdalom\/","title":"Az \u00edz\u00fcleti porckop\u00e1s nem csak az id\u0151sebb koroszt\u00e1lyt \u00e9rinti! Ez\u00e9rt alakulhat ki, \u00e9s ezt teheted ellene","excerpt":"Magassark\u00fa cip\u0151, a fut\u00e1s, az aerobik, \u00e9s minden, a t\u00e9rdedet meger\u0151ltet\u0151 sport hossz\u00fa t\u00e1von t\u00e9rdf\u00e1jdalomhoz, porckop\u00e1shoz vezethet. Mutatjuk, mit tehetsz a f\u00e1jdalom \u00e9s a t\u00f6bbi t\u00fcnet ellen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-155350243-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/terdizulet-porckopas-tunet-fajdalom\/","title":"F\u00e1j a l\u00e9pcs\u0151z\u00e9s? Jelek, amik t\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1sra utalnak","excerpt":"Nem \u00e9rted, hogy f\u00e1jhat a t\u00e9rded, amikor alig l\u00e9pted \u00e1t a harmincat? A t\u00e9rd\u00edz\u00fcleti kop\u00e1s 30 \u00e9s 50 \u00e9ves korunk k\u00f6z\u00f6tt a legjellemz\u0151bb, mutatjuk, mit tehetsz ellene!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-1167346107-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200518\/terdizuleti-porckopasod-van-ezert-nem-mindegy-mit-eszel-es-mit-teszel\/","title":"T\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1sod van? Ez\u00e9rt nem mindegy mit eszel, \u00e9s mit teszel!","excerpt":"T\u00e9rd\u00edz\u00fcleti porckop\u00e1s alakult ki a l\u00e1badban, t\u00e9rdedben? Elmondjuk, mely \u00e9telek hasznosak, \u00e9s miket ker\u00fclj annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy k\u00f6nnyebb\u00e9 tehesd a mindennapjaidat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/gettyimages-1133005151-480x270.jpg"}],"term_name":"Dona"},"dove_onbizalom":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20230131\/kulonalvas-hazassag-horkolas\/","title":"\u201eSzeretem a p\u00e1rom, de mindig k\u00fcl\u00f6n \u00e1gyban alszunk\u201d","excerpt":"Carly \u00e9s f\u00e9rje \u201ealv\u00e1si v\u00e1l\u00e1son\u201d mennek kereszt\u00fcl \u2013 olvasd el a vallom\u00e1s\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/01\/csipkerozsika-nlc-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20220509\/mit-okoz-a-gyerekben-ha-az-agyonfilterezett-instas-kepeket-nezi\/","title":"Mit okoz a gyerekben, ha az agyonfilterezett Inst\u00e1s k\u00e9peket n\u00e9zi?","excerpt":"A l\u00e1that\u00f3s\u00e1g kor\u00e1t \u00e9lj\u00fck, sok gyerek m\u00e1r \u00fagy n\u0151 fel, hogy ak\u00e1r a sz\u00fclet\u00e9s\u00e9t\u0151l fogva jelen van az Instagramon, a Facebookon. A sz\u00fcl\u0151k meg\u00f6r\u00f6k\u00edtik a sz\u00fclet\u00e9snapokat, \u00fcnnepnapokat, az \u00f3vod\u00e1s-iskol\u00e1s ballag\u00e1sokat, s\u0151t, az \u00c1llamokban \u00e9s egyre ink\u00e1bb Magyarorsz\u00e1gon is jellemz\u0151, hogy a csal\u00e1dtagokb\u00f3l m\u00e1rk\u00e1t alap\u00edtanak a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9di\u00e1ban a sz\u00fcl\u0151k. Furcsa m\u00f3d a legt\u00f6bb hom\u00e1lyos k\u00e9rd\u00e9s a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9di\u00e1ban \u00e9ppen a sz\u00fcl\u0151-gyerek kapcsolatokb\u00f3l ered, meddig \u00e9s mit lehet engedni, mennyire sz\u00f3lhat bele a sz\u00fcl\u0151 abba, mit csin\u00e1l a gyereke az Instagramon. Az olvas\u00f3inkt\u00f3l \u00e9rkezett levelek is pontosan ezeket a hom\u00e1lyos z\u00f3n\u00e1kat mutatj\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/05\/pexels-pixabay-248021-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20220502\/video-filter-kiskamaszok-onbizalom\/","title":"Vide\u00f3: ilyenek a mai kiskamaszok \u2013 \u00e9s \u00edgy szeretn\u00e9nek kin\u00e9zni filterrel","excerpt":"Olyan telefonos applik\u00e1ci\u00f3t adtunk kamaszl\u00e1nyok kez\u00e9be, amivel tetsz\u0151legesen megv\u00e1ltoztathatt\u00e1k a k\u00fclsej\u00fcket. Az eredm\u00e9ny m\u00e9g \u0151ket is meglepte. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/04\/1280-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20220425\/a-virtualis-es-a-valosagos-en-kozotti-szakadek-gyalulja-a-gyerekek-onbizalmat\/","title":"A virtu\u00e1lis \u00e9s a val\u00f3s\u00e1gos \u00e9n k\u00f6z\u00f6tti szakad\u00e9k gyalulja a gyerekek \u00f6nbizalm\u00e1t","excerpt":"\u00d6nbizalomr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 ad\u00e1sunkban k\u00f6rbej\u00e1rjuk, mit tehet\u00fcnk, hogy gyermek\u00fcnknek ne legyenek irre\u00e1lis elv\u00e1r\u00e1sai \u00f6nmag\u00e1val szemben. Semj\u00e9n N\u00f3ra besz\u00e9lget P\u00e1csonyi Daniell\u00e1val, az nlc f\u0151szerkeszt\u0151j\u00e9vel \u00e9s Kempf Zita \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3val arr\u00f3l, mi\u00e9rt kell a gyerekre odafigyelni ebben a korban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/04\/szelfi-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20220425\/tinikent-te-mit-valtoztattal-volna-meg-magadon\/","title":"Tinik\u00e9nt te mit v\u00e1ltoztatt\u00e1l volna meg magadon?","excerpt":"L\u00e1nyokat \u00e9s az anyuk\u00e1jukat k\u00e9rt\u00fcnk fel, hogy vegyenek r\u00e9szt egy k\u00eds\u00e9rletben. \r\nKiskamaszokat k\u00e9rdezt\u00fck arr\u00f3l, hogy mit gondolnak a k\u00fclsej\u00fckr\u0151l, majd a v\u00e1laszokat megmutattuk az anyuk\u00e1juknak. Vajon mennyire ismerj\u00fck a saj\u00e1t gyermek\u00fcnket?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/04\/dsep_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20220419\/a-kozossegi-media-nyomasa-arra-keszteti-a-fiatalokat-hogy-eltorzitsak-megjelenesuket-az-interneten-x\/","title":"A k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u00e9dia nyom\u00e1sa arra k\u00e9szteti a fiatalokat, hogy eltorz\u00edts\u00e1k megjelen\u00e9s\u00fcket az interneten (x)","excerpt":"A magyar l\u00e1nyok \u00e1tlagosan 12 \u00e9ves korukt\u00f3l kezdve haszn\u00e1lnak k\u00e9pszerkeszt\u0151 alkalmaz\u00e1sokat \u2013 der\u00fcl ki a Dove \u00d6nbizalom Program kutat\u00e1s\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/04\/nlc-prcikk-768x432-01-480x270.jpg"}],"term_name":"Dove \u00d6nbizalom"},"eger":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190323\/eger-utazas-programok-varosnezes\/","title":"Egri s\u00e9t\u00e1k \u00e9s hist\u00f3ri\u00e1k","excerpt":"A tavasz meg\u00e9rkezett, \u00e9s minden jel szerint egyre kellemesebb lesz az id\u0151. Ideje h\u00e1t kimozdulni, \u00e9s kicsit sz\u00e9ttekinteni az orsz\u00e1gban! Els\u0151 \u00fati c\u00e9lunk legyen mindj\u00e1rt az egyik legszebb a sz\u00f3ba j\u00f6het\u0151k k\u00f6z\u00fcl: a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 Eger! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/istock-153074840-2-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/tavaszi-fesztivalok-toltekezz-elmenyekkel\/","title":"Tavaszi fesztiv\u00e1lok:\u00a0 t\u00f6ltekezz \u00e9lm\u00e9nyekkel!","excerpt":"Van, ahol m\u00e1r elkezd\u0151d\u00f6tt a fesztiv\u00e1lszezon, m\u00e1sutt \u00e1prilisban \u00e1ldozhatunk a kult\u00fara \u00e9s a kikapcsol\u00f3d\u00e1s olt\u00e1r\u00e1n. Azoknak, akik sz\u00ednes, v\u00e1ltozatos, tartalmas tavaszi programokra v\u00e1gynak, mindenk\u00e9ppen \u00e9rdemes ell\u00e1togatniuk a tavaszi fesztiv\u00e1lokra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/793-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/eger-tortenelem-torok-utazas-hetvege\/","title":"\u00cdgy t\u00f6lts el egy felejthetetlen h\u00e9tv\u00e9g\u00e9t Egerben \u2013 borospoh\u00e1rral a kezedben andaloghatsz a t\u00f6rt\u00e9nelmi belv\u00e1rosban","excerpt":"Finom borok, \u00ednycsikland\u00f3 \u00e9telek, t\u00f6rt\u00e9nelemmel \u00e1tsz\u0151tt macskak\u00f6ves utc\u00e1k, t\u00f6bb sz\u00e1z \u00e9ves \u00e9p\u00fcletek \u00e9s hangulatos f\u00fcrd\u0151k \u2013 ezt mind, \u00e9s m\u00e9g t\u00f6bbet is \u00e1t\u00e9lhetsz Egerben!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190322\/szemelyes-tippek-egerhez-x\/","title":"Szem\u00e9lyes tippek Egerhez (X)","excerpt":"Ha Eger ker\u00fcl sz\u00f3ba, mindannyiunknak van egy sz\u00e9p eml\u00e9ke, kedves sztorija a v\u00e1roshoz. Egert mindenki ismeri, \u00e9s gyakran az a benyom\u00e1sunk, hogy ugyan\u00edgy, mindenki szereti is. A fantasztikus adotts\u00e1gok \u00e9vr\u0151l-\u00e9vre sok turist\u00e1t vonzanak, a v\u00e1ros \u00faj turisztikai honlapja pedig t\u00f6k\u00e9letes seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajt mindenkinek a k\u00f6vetkez\u0151 egri \u00fatja megtervez\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/1024-4-480x270.jpg"}],"term_name":"Eger"},"eldorado":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200212\/kovalik-agnes-eszenyi-eniko-legendas-filmszerepenek-borebe-bujt-x\/","title":"Kovalik \u00c1gnes Eszenyi Enik\u0151 legend\u00e1s filmszerep\u00e9nek b\u0151r\u00e9be b\u00fajt (x)","excerpt":"Marika egyszem gyerek. Apa szeme f\u00e9nye \u2013 a Teleki t\u00e9ri piac \u00e9s a Monori csal\u00e1d gr\u00f3fn\u0151je \u00e1tvitt \u00e9s val\u00f3s \u00e9rtelemben. A l\u00e1ny, aki nem k\u00f6t\u0151dik senkihez \u00e9s m\u00e9gis mindenkihez k\u00f6ze van. Kovalik \u00c1gnes nem kisebb kih\u00edv\u00e1st kapott a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z legut\u00f3bbi bemutat\u00f3j\u00e1n, az Eldor\u00e1d\u00f3ban, mint Eszenyi Enik\u0151 legend\u00e1s filmszerep\u00e9nek b\u0151r\u00e9be b\u00fajni. A t\u00f6r\u00e9keny, ugyanakkor f\u00f6ld\u00f6nt\u00fali er\u0151t sug\u00e1rz\u00f3 sz\u00edn\u00e9szn\u0151 lubickol a feladatban. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/kovali-agnes_csanko-zoltan-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200211\/interju-pikali-gerdaval-a-jozsef-attila-szinhaz-rozsi-nenijevel-x\/","title":"Interj\u00fa Pikali Gerd\u00e1val, a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z R\u00f3zsi n\u00e9nij\u00e9vel (x)","excerpt":"Pikali Gerda j\u00e1tszott m\u00e1r kisl\u00e1nyt \u00e9s femme fatale-t. Monorin\u00e9 komoly kih\u00edv\u00e1s el\u00e9 \u00e1ll\u00edtja, \u00e9s az els\u0151 kritik\u00e1kat olvasva, kiv\u00e1l\u00f3an \u00e1llja a sarat Berem\u00e9nyi G\u00e9za Eldor\u00e1d\u00f3j\u00e1nak sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban. A klasszikus t\u00f6rt\u00e9netet febru\u00e1r 8-\u00e1n mutatt\u00e1k be a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zban Csank\u00f3 Zolt\u00e1n, Pikali Gerda, Kovalik \u00c1gnes \u00e9s Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/csanko-zoltan_pikali-gerda_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200211\/interju-chajnoczki-balazzsal-a-huseges-briganti-megformalojaval-x\/","title":"Interj\u00fa Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zzsal, a h\u0171s\u00e9ges briganti megform\u00e1l\u00f3j\u00e1val (x)","excerpt":"Miskolcon Gombacsik volt, most Berci\u2026 ki tudja? Lehet bel\u0151le egyszer m\u00e9g Monori is. Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs, a h\u0171s\u00e9ges briganti megform\u00e1l\u00f3ja a\u00a0 J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z leg\u00fajabb bemutat\u00f3j\u00e1ban, a Funtek Frigyes rendezte Eldor\u00e1d\u00f3ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/fila-balazs_chajnoczki-balazs_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Eldor\u00e1d\u00f3"},"emineo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/baleset-korhaz-baleseti-sebeszet\/","title":"L\u00e1ttam, hogy j\u00f3 kezekben van a gyermekem \u00a0","excerpt":"Egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, hogy a szeretteink milyen ell\u00e1t\u00e1sban r\u00e9szes\u00fclnek egy-egy v\u00e1ratlan baleset ut\u00e1n. Ketten mes\u00e9lnek az \u00e9lm\u00e9nyeikr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-86523152-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/ezt-erdemes-tudni-az-elulso-keresztszalag-serulesekrol\/","title":"Ezt \u00e9rdemes tudni az el\u00fcls\u0151keresztszalag-s\u00e9r\u00fcl\u00e9sekr\u0151l\u00a0","excerpt":"T\u00e9vhit, hogy csak a sportol\u00f3k vannak kit\u00e9ve az el\u00fcls\u0151keresztszalag-s\u00e9r\u00fcl\u00e9snek, -szakad\u00e1snak. A jelent\u0151s terhet cipel\u0151 t\u00e9rdet a csavarod\u00f3 mozg\u00e1sok viselik meg a legjobban, amelyek b\u00e1rmely akt\u00edv \u00e9letvitel sor\u00e1n jelen vannak az ember mozg\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-597931336-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180416\/gyorsabb-gyogyulas-kevesebb-fajdalom-csipoprotezis-izomvagas-nelkul\/","title":"Gyorsabb gy\u00f3gyul\u00e1s, kevesebb f\u00e1jdalom: cs\u00edp\u0151prot\u00e9zis izomv\u00e1g\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0","excerpt":"Nincs izomv\u00e1g\u00e1s, az orvosok az \u00edz\u00fcletet az izmok eltart\u00e1s\u00e1val k\u00f6zel\u00edtik meg, \u00edgy sokkal gyorsabb a gy\u00f3gyul\u00e1s. Egyetlen k\u00e9rd\u00e9s van csup\u00e1n: akkor mi\u00e9rt nem ezzel a technik\u00e1val v\u00e9gzik az \u00f6sszes m\u0171t\u00e9tet?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/ThinkstockPhotos-200252904-001-480x270.jpg"}],"term_name":"Emineo Mag\u00e1nk\u00f3rh\u00e1z"},"espumi_juli":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/nyari-energiaszegeny-italok-amiket-otthon-is-elkeszithetsz\/","title":"Ny\u00e1ri, energiaszeg\u00e9ny italok, amiket otthon is elk\u00e9sz\u00edthetsz","excerpt":"A ny\u00e1r a smothie-k, limon\u00e1d\u00e9k \u00e9s energiaszeg\u00e9ny turmixok ideje. Szerencs\u00e9re nem kell ki\u00fcln\u00f6d ahhoz egy m\u00e9regdr\u00e1ga b\u00e1r terasz\u00e1ra, hogy hozz\u00e1juss egy ilyen friss\u00edt\u0151h\u00f6z, hiszen a legt\u00f6bb otthon is elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, m\u00e9gpedig el\u00e9g gyorsan. A k\u00f6vetkez\u0151 ny\u00e1ri italokat p\u00e9ld\u00e1ul elrontani sem lehet, olyan egyszer\u0171 a receptj\u00fck. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0377858319-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/nassolas-home-office-ban-lehet-ezt-egeszsegesen-is\/","title":"Nassol\u00e1s home office-ban \u2013 lehet ezt eg\u00e9szs\u00e9gesen is!","excerpt":"Te is nassol\u00e1ssal pr\u00f3b\u00e1lod feldobni a monoton home office-t? Ez nem baj, ha okosan v\u00e1logatod meg, milyen snacket teszel ki a laptop mell\u00e9. \u00cdme, n\u00e9h\u00e1ny olyan nyal\u00e1nks\u00e1g, ami finom is, az agyad is felp\u00f6rgeti, r\u00e1ad\u00e1sul nem puffaszt, \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9gednek sem \u00e1rt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0495754736-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/gyomorbarat-etelek-a-gorog-olasz-es-horvat-partokrol\/","title":"Gyomorbar\u00e1t \u00e9telek a g\u00f6r\u00f6g, olasz \u00e9s horv\u00e1t partokr\u00f3l","excerpt":"Egy k\u00fclf\u00f6ldi vak\u00e1ci\u00f3 sokszor j\u00e1r gyomorprobl\u00e9m\u00e1kkal, hiszen a megszokott \u00e9telekhez k\u00e9pest \u00faj \u00edzeket fedez\u00fcnk fel, arr\u00f3l nem is besz\u00e9lve, hogy maga az utaz\u00e1si stressz sem tesz j\u00f3t az em\u00e9szt\u00e9s\u00e9gnek. Tett\u00fcnk h\u00e1t egy kis online kiruccan\u00e1s, hogy megn\u00e9zz\u00fck, a magyarok legkedveltebb c\u00e9lorsz\u00e1gaiban mik azok a finoms\u00e1gok, amik k\u00edm\u00e9lik a hasunkat, \u00e9s aggodalom n\u00e9lk\u00fcl lakm\u00e1rozhatunk bel\u0151l\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0529010671-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/ez-van-a-profi-utazok-elsosegely-csomagjaban\/","title":"Ez van a profi utaz\u00f3k els\u0151seg\u00e9ly csomagj\u00e1ban","excerpt":"V\u00e9gigb\u00f6ng\u00e9szt\u00fck t\u00f6bb profi vil\u00e1gutaz\u00f3 blogj\u00e1t, hogy kider\u00edts\u00fck, mik azok n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi felszerel\u00e9sek \u00e9s gy\u00f3gyszerek, amiket \u0151k mindig magukkal visznek, \u00e9s ez alapj\u00e1n \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtottuk az ide\u00e1lis els\u0151seg\u00e9ly csomagot. Ha nekik bev\u00e1lt, j\u00f3 es\u00e9llyel neked is megfelel majd egy ilyen k\u00e9szlet a nyaral\u00e1shoz.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0041508656-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200721\/5-tipp-nyari-puffadas-ellen\/","title":"5 tipp ny\u00e1ri puffad\u00e1s ellen","excerpt":"Ny\u00e1ron m\u00e1s az \u00e9trend\u00fcnk, az \u00e9letm\u00f3dunk \u00e9s az alv\u00e1s-\u00e9brenl\u00e9t ritmusunk ahhoz k\u00e9pest, mint a t\u00f6bbi \u00e9vszakban, ez\u00e9rt term\u00e9szetesen az em\u00e9szt\u00e9s\u00fcnk is ny\u00e1ri \u00fczemm\u00f3dban m\u0171k\u00f6dik. Sokak sz\u00e1m\u00e1ra ez egyet jelent a gyakoribb puffad\u00e1sokkal. De vajon mi\u00e9rt jelentkezik a meleg h\u00f3napokban t\u00f6bbsz\u00f6r ez a k\u00e9nyelmetlen \u00e1llapot, \u00e9s mit tehet\u00fcnk ellene?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/profimedia-0538605897-480x270.jpg"}],"term_name":"Espumisan"},"eucerin_dermo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/aknes-bor-rutin-tanacsok\/","title":"Akn\u00e9s b\u0151r: rutintan\u00e1csok h\u00e9tk\u00f6znapokra","excerpt":"Nem midegy, milyen h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet\u0171 v\u00edzzel mosod az arcod, \u00e9s az is fontos, hogy a b\u0151rt\u00edpusodnak megfelel\u0151 k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyeket v\u00e1laszd.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/arc4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/megvisel-ha-csunyanak-latom-az-arcom\/","title":"Megvisel, ha cs\u00fany\u00e1nak l\u00e1tom az arcom","excerpt":"Mindenkinek fontos, hogy j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s legyen t\u00fck\u00f6rbe n\u00e9zni. Ha a test\u00fcnkkel vannak gondjaink, a megfelel\u0151 \u00f6lt\u00f6zk\u00f6d\u00e9ssel jav\u00edthatunk a helyzeten. \u00c1m az arcunkat nem takarhatjuk el.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/arc5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/igy-sminkeld-az-aknes-bort\/","title":"\u00cdgy sminkeld az akn\u00e9s b\u0151rt","excerpt":"Vannak term\u00e9kek, amelyeket kifejezetten az\u00e9rt hoztak l\u00e9tre, hogy elrejts\u00e9k az akn\u00e9s b\u0151r probl\u00e9m\u00e1it. Tudtad, hogy egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, milyen kozmetikumokat v\u00e1lasztasz?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/arc3-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180326\/pattanasok-nem-csak-a-tiniket-erinti-x\/","title":"Pattan\u00e1sok \u2013 nem csak a tiniket \u00e9rinti (x)","excerpt":"Els\u0151 pattan\u00e1sok, pont a sulidiszk\u00f3 el\u0151tt!? Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt biztosan kellett m\u00e1r \u2013 vagy kelleni fog \u2013 SOS megold\u00e1st tal\u00e1lnod tini gyereked sz\u00e1m\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/Eucerin_PRLead_illustracio_3_768x432-480x270.jpg"}],"term_name":"Eucerin DermoPure"},"eucerin_sun":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/napallergia-ezt-erdemes-tudni\/","title":"Napallergia? Ezt \u00e9rdemes tudni","excerpt":"Sz\u00e1mtalan t\u00fcnete lehet a napallergi\u00e1nak, a kiv\u00e1lt\u00f3 okok azonban sok esetben k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek. Az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171ek speci\u00e1lis f\u00e9nyv\u00e9d\u0151kkel \u00f3vhatj\u00e1k meg a b\u0151r\u00fcket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/eu3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/tevhitek-a-napvedelemrol\/","title":"T\u00e9vhitek a napv\u00e9delemr\u0151l","excerpt":"Szerinted sincs sz\u00fcks\u00e9ge a lebarnult b\u0151rnek napv\u00e9delemre? Azt tudod, hogy mi a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g az UVA- \u00e9s az UVB-sug\u00e1rz\u00e1s k\u00f6z\u00f6tt?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/eu4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/napvedelem-felsofokon-igy-valassz\/","title":"Napv\u00e9delem fels\u0151fokon: \u00edgy v\u00e1lassz!","excerpt":"Nem mindegy, milyen f\u00e9nyv\u00e9delmet haszn\u00e1lsz, na meg persze az sem mell\u00e9kes, hogy egy-egy term\u00e9k mennyire szolg\u00e1lja ki a b\u0151r\u00f6d egyedi ig\u00e9nyeit.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/eu5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/tanacsok-nem-csak-erzekeny-borueknek\/","title":"Tan\u00e1csok nem csak \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171eknek","excerpt":"Te hogyan v\u00e9ded magad a k\u00e1ros sug\u00e1rz\u00e1st\u00f3l? Ezekkel a tan\u00e1csokkal meg\u00f3vhatod a b\u0151r\u00f6det.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/EU1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/4-ok-amiert-nem-csak-elvezni-lehet-a-napsutest\/","title":"4 ok, ami\u00e9rt nem csak \u00e9lvezni lehet a naps\u00fct\u00e9st","excerpt":"Ki ne \u00e9lvezni a ny\u00e1ri naps\u00fct\u00e9st a hossz\u00fa t\u00e9l \u00e9s szesz\u00e9lyes tavasz ut\u00e1n? A nyaral\u00e1sok id\u0151szaka, az \u00e9v legjobb r\u00e9sze csak most kezd\u0151dik a legt\u00f6bbeknek, \u00e1m k\u00f6nnyen nem v\u00e1rt probl\u00e9m\u00e1kba \u00fctk\u00f6zhet\u00fcnk, ha nem figyel\u00fcnk magunkra, \u00e9s v\u00e1s\u00e1rra vissz\u00fck a b\u0151r\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/eu2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180611\/mi-kell-a-tokeletes-nyarhoz-x\/","title":"Mi kell a t\u00f6k\u00e9letes ny\u00e1rhoz? (x)","excerpt":"Egy j\u00f3 hossz\u00fa szabads\u00e1g, egy kellemes v\u00edzpart \u00e9s rengeteg naps\u00fct\u00e9s. Az \u00e1lomnyaral\u00e1st azonban k\u00f6nnyen pokoll\u00e1 teheti egy kellemetlen le\u00e9g\u00e9s, amely m\u00e1r b\u0151r\u00f6d v\u00e9gs\u0151 seg\u00e9lyki\u00e1lt\u00e1sa. Gondoskodj teh\u00e1t id\u0151ben hat\u00e9kony v\u00e9delm\u00e9r\u0151l!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/range_768x432-480x270.jpg"}],"term_name":"Eucerin SUN"},"fa_island":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/etelallergia-kozmetikum-valasztas\/","title":"\u00c9telallergia? \u00cdgy v\u00e1lassz kozmetikumot","excerpt":"B\u0151rpirosod\u00e1s, viszket\u00e9s, duzzanatok. Ha a b\u0151r olyan anyagokkal \u00e9rintkezik, amelyek allergi\u00e1s reakci\u00f3t v\u00e1ltanak ki a szervezetb\u0151l, ezeket a t\u00fcneteket produk\u00e1lhatja a test.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/kozm-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/ezert-jo-vegannak-lenni\/","title":"Ez\u00e9rt j\u00f3 veg\u00e1nnak lenni","excerpt":"Anna 7 \u00e9ve veg\u00e1n, \u00e9s b\u00fcszke arra, hogy emellett az \u00e9letm\u00f3d mellett tette le a voks\u00e1t. Szerinte ha valaki \u00edgy t\u00e1pl\u00e1lkozik, az nem csak a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/veg%C3%A1n-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/ilyen-a-tokeletes-testradirozas\/","title":"Ilyen a t\u00f6k\u00e9letes testrad\u00edroz\u00e1s","excerpt":"A friss\u00edt\u0151 b\u0151rrad\u00edroz\u00e1st lehet j\u00f3l \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen csin\u00e1lni. Nem mindegy, hogyan viszed fel a b\u0151rrad\u00edrt, \u00e9s \u00e9rdemes v\u00e1lt\u00f3zuhannyal z\u00e1rni a kezel\u00e9st. Elmondjuk, mi\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/testrad%C3%ADr-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180319\/vegan-testapolasi-termekekkel-hodit-a-fa-x\/","title":"Veg\u00e1n test\u00e1pol\u00e1si term\u00e9kekkel h\u00f3d\u00edt a FA (x)","excerpt":"NAPJAINKBAN EGYRE NAGYOBB FIGYELEM H\u00c1RUL AZ EG\u00c9SZS\u00c9GES \u00c9LETM\u00d3DRA, A FENNTARTHAT\u00d3S\u00c1GRA \u00c9S A K\u00d6RNYEZETV\u00c9DELEMRE. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/termekcsoportfoto-480x270.jpg"}],"term_name":"FA Island Vibes"},"family-frost":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/nehezen-indulsz-el-az-eletmodvaltas-utjan-itt-egy-kis-segitseg-x\/","title":"Nehezen indulsz el az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s \u00fatj\u00e1n? Itt egy kis seg\u00edts\u00e9g! (x)","excerpt":"Sajnos nemcsak k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n, itthon is kezd egyre ink\u00e1bb n\u00e9pbetegs\u00e9gg\u00e9 v\u00e1lni az elh\u00edz\u00e1s, m\u00e1r a gyerekek k\u00f6r\u00e9ben is. Mindenhonnan \u00f6z\u00f6nlenek r\u00e1nk az \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb fogy\u00f3k\u00far\u00e1s trendek, amelyek gyorsan nagy eredm\u00e9nyeket \u00edg\u00e9rnek, azonban hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa eredm\u00e9nyt ezekkel lehetetlen el\u00e9rni, az egyetlen val\u00f3ban sikeres megold\u00e1s az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s. Az egy\u00e9nre szabott testmozg\u00e1son t\u00fal elengedhetetlen, hogy helyesen t\u00e1pl\u00e1lkozzunk, hiszen a sport csak az egyik pill\u00e9re \u00faj \u00e9let\u00fcnknek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/fogadjunk-hogy-ezt-meg-te-sem-tudtad-x\/","title":"Fogadjunk, hogy ezt m\u00e9g te sem tudtad! (x)","excerpt":"K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, amelyben a z\u00f6lds\u00e9gek nem vesz\u00edtenek frissess\u00e9g\u00fckb\u0151l, \u00e9s elfogyaszt\u00e1sukig meg\u0151rzik t\u00e1panyag-, vitamin- \u00e9s \u00e1sv\u00e1nyianyag-tartalmukat. K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, ahol nincs t\u00f6bb cipeked\u00e9s, sorban \u00e1ll\u00e1s, parkol\u00f3hely-keres\u00e9s. K\u00e9pzelj el egy olyan vil\u00e1got, ahol a legmodernebb fagyaszt\u00e1si technik\u00e1nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en az \u00e9telekhez nem kell tart\u00f3s\u00edt\u00f3szert adni, hogy meg\u0151rizz\u00e9k zamatukat. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20180716\/jeghideg-elvezetek-x\/","title":"J\u00e9ghideg \u00e9lvezetek (x)","excerpt":"J\u00f3l ismert dallam, \u00f6sszet\u00e9veszthetetlen kis teheraut\u00f3, rohan\u00f3 gyerekek. Ez a k\u00e9p jut eszembe. Te mire asszoci\u00e1ln\u00e1l ebb\u0151l?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/768x432-PR2-480x270.jpg"}],"term_name":"Family Frost"},"fed_200218":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/a-budapesti-fed-kupa-merfoldko-lesz-a-noi-sportegyenjogusagban-x\/","title":"A budapesti Fed-kupa m\u00e9rf\u00f6ldk\u0151 lesz a n\u0151i sportegyenjog\u00fas\u00e1gban (x)","excerpt":"Budapest rendezi \u00e1prilis 14-19. k\u00f6z\u00f6tt a meg\u00faj\u00edtott Fed-kupa d\u00f6nt\u0151j\u00e9t, amelynek nemzetk\u00f6zi nagyk\u00f6vete a n\u0151i egyenjog\u00fas\u00e1g \u00fatt\u00f6r\u0151je, Billie Jean King lesz.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/billie-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/budapestre-johet-serena-williams-aki-anyakent-uj-szintre-emelte-a-noi-teniszt-x\/","title":"Budapestre j\u00f6het Serena Williams, aki anyak\u00e9nt \u00faj szintre emelte a n\u0151i teniszt (x)","excerpt":"Huszonh\u00e1rom egy\u00e9ni Grand Slam-bajnoki c\u00edm, n\u00e9gy olimpiai arany\u00e9rem, 319 h\u00e9t a vil\u00e1granglista \u00e9l\u00e9n \u00e9s egy kisl\u00e1ny b\u00fcszke \u00e9desanyja. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/serena-480x269.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20200218\/reg-nem-latott-magyar-sikerben-bizhat-a-fed-kupa-donton-a-hazai-kozonseg-x\/","title":"R\u00e9g nem l\u00e1tott magyar sikerben b\u00edzhat a Fed-kupa d\u00f6nt\u0151n a hazai k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g (x)","excerpt":"A magyar n\u0151i teniszv\u00e1logatott a vil\u00e1g tizenegy legjobb csapat\u00e1val m\u00e9rheti \u00f6ssze tud\u00e1s\u00e1t az \u00e1prilisi Fed-kupa d\u00f6nt\u0151n, mely a sorozat t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben el\u0151sz\u00f6r egy hatnapos torn\u00e1t jelent majd, melynek a Papp L\u00e1szl\u00f3 Sportar\u00e9na szolg\u00e1l majd otthonak\u00e9nt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/02\/babos-480x270.jpg"}],"term_name":"FED Kupa"},"fenistil_oktober":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/viszketes-borirritacio-tegyen-ellene-x\/","title":"Viszket\u00e9s? B\u0151rirrit\u00e1ci\u00f3? Tegyen ellene! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/No-oszi-edroben-kutyussal-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/erzekeny-borapolas-tipp\/","title":"5 tipp az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r \u00e1pol\u00e1s\u00e1ra","excerpt":"Gyakran kipirosodik, k\u00f6nnyen kisz\u00e1rad \u00e9s viszket a b\u0151r\u00f6d? Ha a v\u00e1laszod igen, te is az \u00e9rz\u00e9keny b\u0151r\u0171ek t\u00e1bor\u00e1t er\u0151s\u00edted. \u00cdgy \u00e1pold a b\u0151r\u00f6d, hogy sz\u00e9p \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges legyen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/b%C5%91r-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/etel-allergia-irritacio-viszketes-borapolas\/","title":"\u00c1lland\u00f3an viszket a b\u0151r\u00f6d? \u2013 \u00c9telek \u00e9s az alv\u00e1shi\u00e1ny is okozhat irrit\u00e1ci\u00f3t","excerpt":"Ha rendszeresen viszket a b\u0151r\u00f6d, lehet, hogy az \u00e9letm\u00f3dodban kell keresned a hib\u00e1t. A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9telek, em\u00e9szt\u00e9si probl\u00e9m\u00e1k \u00e9s az alv\u00e1shi\u00e1ny is okozhat viszket\u00e9st.\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/viszk-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/borapolas-viszketes-vakarozas\/","title":"5 dolog, ami irrit\u00e1lhatja a b\u0151r\u00f6d \u2013 \u00cdgy vess v\u00e9get a vakar\u00f3z\u00e1snak!","excerpt":"Gyakran viszket a b\u0151r\u00f6d, \u00e9s m\u00e1r eleged van a vakar\u00f3z\u00e1sb\u00f3l? Der\u00edtsd ki a viszket\u00e9s ok\u00e1t, \u00e9s sz\u00fcntesd meg a kellemetlen \u00e9rz\u00e9st!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/viszket-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/vakarozas-viszketes-ok-borapolas\/","title":"Nem tudod abbahagyni a vakar\u00f3z\u00e1st? Meg fogsz lep\u0151dni az okon!","excerpt":"Ha viszket a b\u0151r\u00fcnk, szinte semmi m\u00e1sra nem tudunk koncentr\u00e1lni, csak arra, hogy megvakarjuk. De mi v\u00e1ltja ki a viszket\u00e9st \u00e9s mi\u00e9rt vakar\u00f3zunk?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/viszket%C3%A9s-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/erzekeny_bor\/20181029\/viszketes-vakarozas-ekcema\/","title":"Folyton vakar\u00f3zik a gyerekem &#8211; \u00cdgy kezelheted a b\u0151r\u00e9t (x)","excerpt":"Ugyan\u00fagy, ahogy n\u00e1lunk, feln\u0151ttekn\u00e9l, a gyerekekn\u00e9l is sz\u00e1mos ok \u00e1llhat a viszket\u0151 b\u0151r h\u00e1tter\u00e9ben. Ezt teheted, hogy megsz\u00fcntesd a vakar\u00f3dz\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/vakar-480x360.jpg"}],"term_name":"Fenistil"},"flora":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180814\/stroke-erkatasztrofa-gyogyulas\/","title":"\u201ePap\u00edrforma szerint nekem akkor meg kellett volna halnom\u201d \u2013 T\u00fal\u00e9l\u00e9s stroke ut\u00e1n","excerpt":"Hufnagl Katalin t\u00edz \u00e9ve kapott olyan agyi infarktust, amelybe orvosi v\u00e9lem\u00e9nyek szerint bele kellett volna halnia. Nem volt m\u00f6g\u00f6tte semmilyen kr\u00f3nikus, sem \u00f6r\u00f6kletes betegs\u00e9g, csak egy kimer\u00edt\u0151 \u00e9s stresszes munkahely. Az egyik legnagyobb zenei int\u00e9zm\u00e9ny rendezv\u00e9nyoszt\u00e1ly\u00e1nak a vezet\u0151je \u00e9s zenekari titk\u00e1ra volt. Napi 10-12 \u00f3r\u00e1t dolgozott, a nagy koncertszezonok idej\u00e9n h\u00e9tv\u00e9geken is. H\u00e1ny ember \u00e9l ma \u00edgy nap mint nap? Ki-ki maga tudja, minek mi\u00e9rt teszi ki mag\u00e1t. Katalin \u00e9pp szabads\u00e1gra ment volna, de m\u00e1r nem tudott.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/Hufnagl-Katalin-13-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180801\/koleszterin-erelmeszesedes-nok\/","title":"Koleszterin-mumus: mi k\u00f6ze a menopauz\u00e1nak az \u00e9rrendszerhez?","excerpt":"Magas koleszterinszint, \u201ej\u00f3\u201d \u00e9s \u201erossz\u201d koleszterin \u2013 halljuk \u00e9s olvassuk gyakran ezeket a kifejez\u00e9seket, de vajon tudjuk is, mit takarnak pontosan? Szarka Dorottya, a Kardiok\u00f6zpont dietetikusa seg\u00edt egyszer \u00e9s mindenkorra tiszt\u00e1ba tenni a koleszterin-\u00fcgyet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/koleszterin-%C3%A9telek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sziv-honapja\/20180801\/jo-rossz-koleszterin-tevhitek\/","title":"J\u00f3-e test\u00fcnknek a toj\u00e1s? Legend\u00e1k \u00e9s a val\u00f3s\u00e1g a koleszterinr\u0151l","excerpt":"Az \u00e1tlagember szerencs\u00e9re egyre t\u00f6bbet tud a koleszterinr\u0151l. Nem csup\u00e1n arr\u00f3l, mi tesz j\u00f3t a szintj\u00e9nek, de az ut\u00f3bbi \u00e9vekben m\u00e1r a j\u00f3 \u00e9s rossz koleszterin fogalm\u00e1t is megk\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetj\u00fck. K\u00e9rd\u00e9s, hogy mi alapj\u00e1n?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/koleszterin-ldl-hdl-480x270.jpg"}],"term_name":"Flora"},"floriol_190930":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/trombozis-magas-koleszterin-tunet-omega-3-erszukulet\/","title":"3+1 jel, amib\u0151l \u00e9szreveheted, hogy magas a koleszterinszinted!","excerpt":"Tudod, hogy mik\u00e9nt jelez a szervezeted, ha t\u00fal magas a koleszterinszinted? Ezekre figyelj, hogy megel\u0151zd a bajt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-499259104-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/stroke-omega-3-koleszterin-erszukulet-trombozis-szivinfarktus\/","title":"Magas koleszterinszint \u2013 ez\u00e9rt vesz\u00e9lyes!","excerpt":"Stroke, infarktus, tromb\u00f3zis: mind olyan sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszeri betegs\u00e9g, amelyek kialakul\u00e1s\u00e1hoz az \u00fat a magas koleszterinszint miatt kialakult \u00e9relz\u00e1r\u00f3d\u00e1sokkal van kik\u00f6vezve. Ez\u00e9rt ne vedd f\u00e9lv\u00e1llr\u00f3l, ha magas a koleszterinszinted!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-847527892-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/szivproblema-omega-3-egeszseges-nemzet\/","title":"Ezek a nemzetek csak hallom\u00e1sb\u00f3l ismerik a sz\u00edvprobl\u00e9m\u00e1kat","excerpt":"Mi a titkai azoknak a n\u00e9pcsoportoknak, akik legink\u00e1bb csak messzir\u0151l ismerik a sz\u00edv-\u00e9s \u00e9rrendszeri betegs\u00e9geket? \u00cdgy \u00e9lnek a spanyolok, az olaszok a sv\u00e9dek \u00e9s az izlandiak!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1131794615-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/vilag-legegeszsegesebb-nepei-hunza-sved-okinawa-serpa\/","title":"\u00cdgy \u00e9lnek a vil\u00e1g legeg\u00e9szs\u00e9gesebb n\u00e9pei \u2013 Ismerd meg a titkukat!","excerpt":"Mit esznek, hogyan \u00e9lnek azok a n\u00e9pek, akikn\u00e9l a 100 \u00e9v feletti \u00e9letkor term\u00e9szetes? Ez a hunz\u00e1k, a serp\u00e1k \u00e9s az okinawaiak titka!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1030892664-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/omega-3-sziv-errendszer\/","title":"Ezt edd, hogy id\u0151s korodban is eg\u00e9szs\u00e9ges l\u00e9gy!","excerpt":"A legt\u00f6bben szeretn\u00e9nk azt gondolni, sok\u00e1ig \u00e9l\u00fcnk, de ez\u00e9rt tenn\u00fcnk is kell: a jelenben hozott d\u00f6nt\u00e9seinkkel ak\u00e1r \u00e9vekkel meghosszabb\u00edthatjuk \u00e9let\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1034555530-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190930\/magas-koleszterin-omega-3hal-olivaolaj\/","title":"\u00cdgy cs\u00f6kkentsd a magas koleszterinszintet!","excerpt":"Magas a koleszterinszinted, pedig l\u00e1tsz\u00f3lag eg\u00e9szs\u00e9gesen \u00e9tkezel? Mutatjuk, milyen \u00e9teleket ker\u00fclj, \u00e9s melyek azok, amik seg\u00edtenek kord\u00e1ban tartani a koleszterinszintedet!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-811679600-480x270.jpg"}],"term_name":"Floriol"},"fotaxi_190927":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-tortenelem-utazas-droszt\/","title":"Mi\u00f3ta taxizunk? \u2013 5+1 \u00e9rdekess\u00e9g, amit biztos, hogy nem tudt\u00e1l a taxikr\u00f3l","excerpt":"Tudod, val\u00f3j\u00e1ban mi\u00e9rt s\u00e1rga a taxi, mit jelent a neve, \u00e9s honnan ered a droszt elnevez\u00e9s? A taxiz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9rdekesebb, mint gondoln\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/taxi2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-illem-szabaly-utazas\/","title":"Hogyan illik viselkedni egy taxiban? Mi ill\u0151 a taxist\u00f3l, mit szabad az utasnak?","excerpt":"Meddig v\u00e1rathatod a megrendelt taxit, \u00e9s mi van, ha dug\u00f3ba ker\u00fclt\u00f6k? Ki kezdem\u00e9nyezheti a besz\u00e9lget\u00e9st? Kis taxietikett, hogy k\u00e9pbe ker\u00fclj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-665593566-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-utazas-rendeles-biztonsag\/","title":"Gyakran taxizol? \u00cdgy utazhatsz a legk\u00e9nyelmesebben, legbiztons\u00e1gosabban","excerpt":"A taxi az egyik legk\u00e9nyelmesebb \u00e9s leggyorsabb megold\u00e1s, ha nincs kocsid, vagy \u00e9ppen nem tudod, nem akarod haszn\u00e1lni. De mire kell figyelned, ha taxizol?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-937349950-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-mobil-applikacio-utazas\/","title":"5 mobil applik\u00e1ci\u00f3, aminek ott a helye a telefonodon, ha sokat utazol","excerpt":"Ak\u00e1r t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9ssel, taxival vagy aut\u00f3val szeled az aszfaltot, ezeknek az appoknak haszn\u00e1t veheted!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-986869648-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190927\/taxi-rendszervaltas-nosztalgia-regi-kep-foto\/","title":"\u00cdgy taxiztunk a rendszerv\u00e1lt\u00e1s el\u0151tt \u2013 Nosztalgi\u00e1zz vel\u00fcnk!","excerpt":"T\u00f6bb mint 100 \u00e9ve taxizunk, az id\u0151k folyam\u00e1n azonban, ahogy a v\u00e1rosok l\u00e1tk\u00e9pe, \u00fagy a taxik is v\u00e1ltoztak. Ilyen volt taxizni a m\u00falt sz\u00e1zadban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/08\/1694-480x270.jpg"}],"term_name":"F\u0151taxi"},"fress_210503":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210503\/jol-tudjuk-az-egeszseg-a-legnagyobb-kincs-mindenki-szamara-x\/","title":"J\u00f3l tudjuk: az eg\u00e9szs\u00e9g a legnagyobb kincs mindenki sz\u00e1m\u00e1ra! (x)","excerpt":"Kedvenceink eset\u00e9ben az eg\u00e9szs\u00e9g fenntart\u00e1s\u00e1hoz nemcsak a kiv\u00e1l\u00f3 t\u00e1pl\u00e1l\u00e1s fontos, hanem hogy a k\u00fclvil\u00e1gban leselked\u0151 \u201el\u00e1thatatlan\u201d vesz\u00e9lyekt\u0151l is meg\u00f3vjuk h\u00e1zi kedvenc\u00fcnket. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/04\/fn_fek-banners-ceastal-1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210503\/feregtelenites-cica-macska-kutya-betegseg\/","title":"5 jel, hogy a kuty\u00e1dat, macsk\u00e1dat f\u00e9regtelen\u00edteni kell","excerpt":"Magyarorsz\u00e1gon minden 3. kutya vagy macska b\u00e9lf\u00e9rgess\u00e9ggel k\u00fczd. De milyen t\u00fcnetekre kell figyelni a macsk\u00e1kn\u00e1l \u00e9s a kuty\u00e1kn\u00e1l, hogy tudjuk, b\u00e9lf\u00e9rgess\u00e9ggel \u00e1llunk szemben? V\u00e1laszok a cikkben!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/gettyimages-1255970307-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210503\/macska-cica-kutya-betegseg-feregtelenites\/","title":"\u00cdgy el\u0151zheted meg a kutya, macska betegs\u00e9geket","excerpt":"A kuty\u00e1k \u00e9s a macsk\u00e1k megbeteged\u00e9s\u00e9t t\u00f6bb szempontb\u00f3l is fontos megel\u0151zn\u00fcnk: egyr\u00e9szt az \u00e1llat, m\u00e1sr\u00e9szt a saj\u00e1t eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk \u00e9rdek\u00e9ben. Ezt teheted a kedvenced eg\u00e9szs\u00e9ge \u00e9rdek\u00e9ben!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/gettyimages-200416991-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210503\/feregtelenites-kutya-cica-vedelem\/","title":"Ez\u00e9rt fontos a f\u00e9regtelen\u00edt\u00e9s &#8211; \u00edgy \u00f3vhatod meg a cic\u00e1dat, kuty\u00e1dat","excerpt":"A kedvenceink veszetts\u00e9g elleni olt\u00e1s\u00e1t mindenki fontosnak tartja, azonban a f\u00e9regtelen\u00edt\u00e9sr\u0151l m\u00e1r kevesebb sz\u00f3 esik, pedig pont ugyanolyan fontos lenne besz\u00e9lni r\u00f3la! Mi most megtessz\u00fck, seg\u00edt\u00fcnk, hogy felel\u0151s gazdi lehess!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/gettyimages-938242574-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Fressnapf"},"fress_190812":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/elhizas-kutya-macska-cica-etetes\/","title":"Az elh\u00edz\u00e1s a h\u00e1zi kedvenceinket is \u00e9rintheti! Ezekre figyelj, hogy ne etesd t\u00fal a cic\u00e1dat, kuty\u00e1dat!","excerpt":"A kuty\u00e1k majdnem fele elh\u00edzott Eur\u00f3p\u00e1ban, a macsk\u00e1kn\u00e1l valamivel jobb a helyzet, de az mindkett\u0151 h\u00e1zi kedvencre igaz, hogy a plusz kil\u00f3val k\u00fczd\u0151k sokkal kevesebb ideig \u00e9lnek. Hib\u00e1k, amiket ker\u00fclj el, ha kis\u00e1llatot tartasz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-147273492-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/etel-allergia-kutya-macska\/","title":"Ez a teend\u0151, ha \u00e9telallergi\u00e1s a kuty\u00e1d vagy a macsk\u00e1d!","excerpt":"Vakar\u00f3dzik, sokat nyaldossa mag\u00e1t a kuty\u00e1d vagy a cic\u00e1d? A gyakori viszket\u00e9st sokszor \u00e9telallergia okozza, nem pedig rovarcs\u00edp\u00e9s, vagy bolha.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-505873832-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/allergia-kisallat-kutya-macska-tusszog\/","title":"Allergi\u00e1s kis\u00e1llatok? Jelek, amib\u0151l \u00e9szreveheted, hogy allergi\u00e1s a kuty\u00e1d, cic\u00e1d!","excerpt":"T\u00fcssz\u00f6g, vakar\u00f3dzik, harapd\u00e1lja a l\u00e1b\u00e1t? Ezekb\u0151l a t\u00fcnetekb\u0151l azonos\u00edthatod be a pollen- \u00e9s az \u00e9telallergi\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-912735280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/elhizas-kutya-macska-haziallat-dieta\/","title":"Elh\u00edzott a kuty\u00e1d vagy a cic\u00e1d? Ezt tedd, ha m\u00e1r megt\u00f6rt\u00e9nt a baj!","excerpt":"Az elh\u00edz\u00e1s a fogyaszt\u00f3i t\u00e1rsadalom n\u00e9pbetegs\u00e9ge, nemcsak minket, embereket \u00e9rint, hanem a kedvenceinket is. \u00cdgy hosszabb\u00edthatod meg a kuty\u00e1d, cic\u00e1d \u00e9let\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-810336278-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/vese-problema-kutya-macska-eledel\/","title":"Ebb\u0151l veheted \u00e9szre, ha a kuty\u00e1d, macsk\u00e1d h\u00fagy\u00fati probl\u00e9m\u00e1kkal k\u00fczd!","excerpt":"H\u00e1ny\u00e1s, hasmen\u00e9s, b\u00e1gyadts\u00e1g \u00e9s \u00e9tv\u00e1gytalans\u00e1g? Ezek a t\u00fcnetek komoly vesebetegs\u00e9get is jelezhetnek a kedvenceinkn\u00e9l. \u00cdgy tehetsz ellene!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/istock-1027475322-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190814\/megfelelo-taplalas-kedvence-egeszsegeert-x\/","title":"Megfelel\u0151 t\u00e1pl\u00e1l\u00e1s kedvence eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9\u00e9rt (X)","excerpt":"Az \u00e1llatorvosok egybehangz\u00f3 v\u00e9lem\u00e9nye szerint kedvenceink eg\u00e9szs\u00e9ge nagyban f\u00fcgg a megfelel\u0151 t\u00e1pl\u00e1l\u00e1st\u00f3l. F\u0151k\u00e9nt, ha valamilyen eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9ma miatt k\u00fcl\u00f6nleges di\u00e9ta javasolt a sz\u00e1mukra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2010\/08\/fn_petbalance_1024x576_3-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Fressnapf"},"storytvgalileo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/hajmereszto-szallasok-a-nagyvilagbol\/","title":"Hajmereszt\u0151 sz\u00e1ll\u00e1sok a nagyvil\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Daru, er\u0151d, lombkorona, tengerfen\u00e9k \u00e9s sziklaszirt: k\u00fcl\u00f6nleges helysz\u00edneken \u00e9p\u00fclt hoteleket mutatunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-929399486-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/ot-kulonleges-konyha-a-nagyvilagbol\/","title":"5 k\u00fcl\u00f6nleges konyha a nagyvil\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Tal\u00e1n mindenki egyet\u00e9rt abban, hogy az utaz\u00e1s egyik legjobb r\u00e9sze az \u00e9tkez\u00e9s, az ugyanis nemcsak \u00faj \u00e9s izgalmas \u00edz\u00e9lm\u00e9nyeket jelent, de kult\u00far\u00e1t, \u00e9letszeml\u00e9letet, a hat\u00e1rok feszeget\u00e9s\u00e9t egyar\u00e1nt. \u00d6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sunkban \u00f6t olyan konyh\u00e1t mutatunk be, ami joggal \u00e9rdemli ki a k\u00fcl\u00f6nleges jelz\u0151t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-623268604-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20200925\/mokas-foglalkozasok\/","title":"M\u00f3k\u00e1s foglalkoz\u00e1sok, amikr\u0151l nem hitt\u00fck volna, hogy l\u00e9teznek","excerpt":"Ker\u00e9kp\u00e1rhal\u00e1sz, professzion\u00e1lis gy\u00e1szol\u00f3 \u00e9s Netflix-n\u00e9z\u0151: \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a legsz\u00f3rakoztat\u00f3bb munkahelyeket. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/gettyimages-1212573995-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Galileo"},"german_220817":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220817\/kostold-vegig-nemetorszagot\/","title":"K\u00f3stold v\u00e9gig N\u00e9metorsz\u00e1got!","excerpt":"N\u00e9metorsz\u00e1g gasztron\u00f3mi\u00e1j\u00e1r\u00f3l a legt\u00f6bbeknek a s\u00f6r \u00e9s a remek kolb\u00e1sz jut az esz\u00e9be, \u00e1m most bebizony\u00edtjuk, hogy a n\u00e9met konyha sokkal t\u00f6bbet tud enn\u00e9l!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/08\/nemet-etel-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220817\/filmbeillo-termeszetkozeli-helyszinek-nemetorszagban-amelyek-elvarazsolnak\/","title":"Filmbe ill\u0151, term\u00e9szetk\u00f6zeli helysz\u00ednek N\u00e9metorsz\u00e1gban, amelyek elvar\u00e1zsolnak","excerpt":"N\u00e9metorsz\u00e1g val\u00f3ban ezerarc\u00fa. Nem sz\u00e1m\u00edt, hogy tengerparti nyaral\u00e1sra, v\u00e1rosl\u00e1togat\u00e1sra, vagy vid\u00e9ki, term\u00e9szetk\u00f6zeli kalandra v\u00e1gyunk, megtal\u00e1ljuk a sz\u00e1munkra megfelel\u0151t. Kev\u00e9s olyan sokarc\u00fa orsz\u00e1g van, ahol mindez megvan. N\u00e9metorsz\u00e1g ilyen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/08\/uj-projekt-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220817\/colophazak-leghajo-es-almabirodalom-nyaralj-a-boden-tonal\/","title":"C\u00f6l\u00f6ph\u00e1zak, l\u00e9ghaj\u00f3 \u00e9s almabirodalom \u2013 Nyaralj a Boden-t\u00f3n\u00e1l!","excerpt":"\u00dagy tartj\u00e1k, hogy amikor N\u00e9metorsz\u00e1g m\u00e9g nem egyes\u00fclt, a keleten ragadt emberek \u00fagy enyh\u00edtett\u00e9k a Boden-t\u00f3 ut\u00e1ni v\u00e1gyukat, hogy haz\u00e1nkba utaztak a Balatonhoz. Ha k\u00edv\u00e1ncsi vagy arra, hogy mi\u00e9rt, id\u00e9n keresd fel K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pa harmadik legnagyobb tav\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/08\/lindau-bodensee_lindau_bodensee_hafeneinfahrt_mit_bayerischem_lowen_1280x720-480x270.jpg"}],"term_name":"German. Local. Culture."},"graphisoft":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210412\/jo-jatek-es-hasznos-is-ingyenes-lakastervezo-programok\/","title":"J\u00f3 j\u00e1t\u00e9k \u00e9s hasznos is \u2013 ingyenes lak\u00e1stervez\u0151 programok","excerpt":"Valahol m\u00e9lyen mindenkiben ott szunnyadnak a f\u00e9szekrak\u00f3 \u00f6szt\u00f6n\u00f6k \u00e9s az a k\u00e9sztet\u00e9s, hogy a lak\u00e1s\u00e1t szebb\u00e9 var\u00e1zsolja. Van, aki ebb\u0151l karriert csin\u00e1l, \u00e9s profi lakberendez\u0151nek \u00e1ll, m\u00edg a t\u00f6bbs\u00e9g megmarad a sz\u00ednes \u00e1br\u00e1ndokn\u00e1l \u00e9s tervezget\u00e9sn\u00e9l, illetve a saj\u00e1t otthona csinos\u00edtgat\u00e1s\u00e1n\u00e1l. Nekik \u00e9s mindazoknak hasznos \u00e9s j\u00f3 j\u00e1t\u00e9k lehet egy olyan tervez\u0151program, ami seg\u00edt vizualiz\u00e1lni a fejben megfogalmazott enteri\u0151r \u00f6tleteket. \u00cdme, h\u00e1rom kiv\u00e1l\u00f3, ingyenes program erre a c\u00e9lra. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/profimedia-0334593451-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210412\/ezert-tervezd-az-otthonod-3d-ben\/","title":"Ez\u00e9rt tervezd az otthonod 3D-ben!","excerpt":"Te meg\u00e1lmodod, mi megval\u00f3s\u00edtjuk \u2013 sokan \u00edg\u00e9rik ezt az \u00e9p\u00edt\u0151iparban.  \u00c1m amikor k\u00e9sz a h\u00e1z, valahogy m\u00e9gsem azt kapod, amire befizett\u00e9l. \u00c9s ez nem felt\u00e9tlen\u00fcl a v\u00e1llalkoz\u00f3 vagy a tervez\u0151 hib\u00e1ja \u2013 lehet, hogy egyszer\u0171en csak a k\u00e9pzeleted j\u00e1tszott veled. Megmutatjuk, hogyan. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/profimedia-0128615700-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210412\/kedvet-kaptal-az-epitkezeshez-igy-valassz-tervezot\/","title":"Kedvet kapt\u00e1l az \u00e9p\u00edtkez\u00e9shez? \u2013 \u00edgy v\u00e1lassz tervez\u0151t!","excerpt":"Egy h\u00e1z \u00e9p\u00edt\u00e9se komoly v\u00e1llalkoz\u00e1s, ez\u00e9rt azt a szem\u00e9lyt, aki az \u00faj otthonod szellemi fundamentum\u00e1t lerakja \u2013 vagyis a tervez\u0151t \u2013 igen gondosan kell megv\u00e1lasztani. Megmutatjuk, hogyan \u00e9rdemes ezt a projektnek kezelni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/profimedia-0310827950-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20210412\/mint-egy-videojatekban-ugy-jarjuk-be-hazunk-virtualis-tervet-x\/","title":"Mint egy vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kban, \u00fagy j\u00e1rjuk be h\u00e1zunk virtu\u00e1lis terv\u00e9t (x)","excerpt":"\u00c9p\u00edt\u00e9sz\u00fcnk felh\u0151ben, BIMx applik\u00e1ci\u00f3hoz k\u00fcldi a tervf\u00e1jlt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/04\/1024x576_bimx-480x270.png"}],"term_name":"Graphisoft"},"gullon_200608":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-160-grammos-dieta-pcos\/","title":"\u00cdgy v\u00e1ltoztatta meg az \u00e9letemet a 160 grammos di\u00e9ta","excerpt":"A kezdet kezdet\u00e9n sz\u00edvb\u0151l gy\u0171l\u00f6ltem a 160 grammos di\u00e9t\u00e1t, b\u00fcntet\u00e9sk\u00e9nt \u00e9ltem meg \u00e9s akkor b\u0171n\u00f6ztem, amikor csak tudtam. Ma m\u00e1r viszont el se tudom k\u00e9pzelni n\u00e9lk\u00fcle az \u00e9letemet. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/tina-dawson-f1krjnoewdk-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-szenhidrat-cukorbetegseg\/","title":"Dietetikus v\u00e1laszol: a sz\u00e9nhidr\u00e1t most akkor bar\u00e1t vagy ellens\u00e9g?","excerpt":"A sz\u00e9nhidr\u00e1t test\u00fcnk egyik legfontosabb \u00fczemanyaga, m\u00e9gis, sokszor pont azt halljuk, hogy eg\u00e9szs\u00e9gtelen. Dietetikus seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel tesz\u00fcnk rendet a t\u00e9m\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/shalev-cohen-w6489ag6jm8-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200624\/kampany-inzulinrezisztencia-dieta-taplalkozas-tudnivalo\/","title":"Minden, amit az inzulinrezisztencia di\u00e9t\u00e1j\u00e1r\u00f3l tudni \u00e9rdemes","excerpt":"Az inzulinrezisztencia modern t\u00e1rsadalmunk egyik komoly eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi probl\u00e9m\u00e1ja, amire sokszor csak t\u00f6bb \u00e9ves k\u00ednl\u00f3d\u00e1s ut\u00e1n der\u00fcl f\u00e9ny. \u00c9pp ez\u00e9rt fontos tudni r\u00f3la, a t\u00fcneteir\u0151l \u00e9s arr\u00f3l, mit tehet\u00fcnk ellene. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/louis-hansel-shotsoflouis-9cjvlbughy-unsplash-1-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200608\/mit-egyunk-hogy-jol-menjen-az-edzes-x\/","title":"Mit egy\u00fcnk, hogy j\u00f3l menjen az edz\u00e9s? (x)","excerpt":"Amennyiben \u00d6n is \u00e1br\u00e1ndozott m\u00e1r kocka hasr\u00f3l, akkor j\u00f3, ha tudja, az izmok fejleszt\u00e9s\u00e9hez rendk\u00edv\u00fcl fontos a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s is.  De akkor most h\u00fast h\u00fassal kel fogyasztanunk vagy erre csak feh\u00e9rjek\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyekkel van es\u00e9ly\u00fcnk? Kor\u00e1nt sem.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/1024_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Gull\u00f3n"},"gyogyvizek-volgye":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/gyogyvizek-volgye-egerszalok-barlanglakasaok-kaptarkovek-sodomb-egerszalok\/","title":"\u00c9kszerdoboz a B\u00fckkalj\u00e1n \u2013 Egerszal\u00f3k csod\u00e1i","excerpt":"Term\u00e9szetesen a S\u00f3domb sz\u00e1m\u00edt a legf\u0151bb l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1gnak Egerszal\u00f3kon, a k\u00fcl\u00f6nleges, gy\u00f3gyhat\u00e1s\u00fa term\u00e1lvizek \u00e9s a r\u00e1 \u00e9p\u00fcl\u0151 \u00e9lm\u00e9nyf\u00fcrd\u0151k \u00e9s wellness sz\u00e1llod\u00e1k pedig az els\u0151dleges vonzer\u0151t jelentik az idel\u00e1togat\u00f3knak. \u00c1m a Heves-megyei telep\u00fcl\u00e9snek nem a h\u0151forr\u00e1s az egyetlen kincse: ezen k\u00edv\u00fcl m\u00e9g sz\u00e1mos apr\u00f3 csod\u00e1t \u00e9s \u00e9rdekess\u00e9get fedezhet\u00fcnk fel itt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/egerszalok-tobb-mint-gondolnad-x-2\/","title":"Egerszal\u00f3k t\u00f6bb, mint gondoln\u00e1d! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/cikk_kep_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/kirandulas-termeszet-egerszalok-sodomb-gyogyvizek-volgye\/","title":"3 var\u00e1zslatos magyar v\u00f6lgy, ahov\u00e1 id\u00e9n el kell jutnod","excerpt":"Ha vonzanak a vadreg\u00e9nyes szurdokv\u00f6lgyek, rajongsz a b\u00e1jos erdei patakok\u00e9rt \u00e9s a kiad\u00f3s t\u00far\u00e1k\u00e9rt, akkor ez a h\u00e1rom k\u00fcl\u00f6nleges hely biztosan elnyeri majd a tetsz\u00e9sed. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/1-8-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/eger-egerszalok-gyogyvizek-volgye-punkosdi-tor-tura\/","title":"Ez\u00e9rt kihagyhatatlan Eger \u00e9s k\u00f6rny\u00e9ke \u2013 \u00edzek \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyek","excerpt":"M\u00e1r tervezitek a nyaral\u00e1st? Felt\u00e9tlen\u00fcl vegy\u00e9tek fel a list\u00e1ra Egert \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t, mert itt olyan gazdag \u00e9s v\u00e1ltozatos \u00e9lm\u00e9nyek v\u00e1rnak benneteket, mint kev\u00e9s m\u00e1sik helyen az orsz\u00e1gban. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/istock-185222853-480x246.jpg"}],"term_name":"Gy\u00f3gyvizek V\u00f6lgye"},"gyogyviz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-termalfurdo-wellness-gyogyfurdo-nyaralas\/","title":"\u00c9vek \u00f3ta a legjobb nyaral\u00e1sunk volt! \u2013 Egerszal\u00f3kon j\u00e1rtunk","excerpt":"Mivel mi a Balaton partt\u00f3l 300 m\u00e9rette lakunk, annyit f\u00fcrd\u00fcnk, amennyit csak akarunk. Tulajdonk\u00e9ppen eg\u00e9sz \u00e9vben nyaralhatunk \u00fagy, hogy ki se mozdulunk itthonr\u00f3l. Ezr\u00e9t azt\u00e1n nem villanyozott fel k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebben, mikor ap\u00f3som egy nap felh\u00edvott, hogy lefoglalt 6 szem\u00e9lyre egy kellemes kis panzi\u00f3t Egerszal\u00f3kon, \u00fagyhogy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk, pakoljuk \u00f6ssze a gyerekeket meg a b\u0151r\u00f6nd\u00f6t, megy\u00fcnk vel\u00fck vak\u00e1ci\u00f3zni! Soha nem j\u00e1rtam m\u00e9g kor\u00e1bban Egerszal\u00f3kon, \u00e9s csak annyit tudtam r\u00f3la, hogy f\u00fcrd\u0151i vannak. Ugyan milyen meglepet\u00e9st tartogathat ez nek\u00fcnk? Mint kider\u00fclt, nagyon is sokat. \u00c9let\u00fcnk egyik legjobb nyaral\u00e1sa volt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/egerszalok-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/bor-furdo-egerszalok-utazas-nyaralas-wellness\/","title":"Bor- \u00e9s f\u00fcrd\u0151m\u00e1mor Egerszal\u00f3kon","excerpt":"Az egerszal\u00f3ki bor legal\u00e1bb olyan j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1s\u00fa, mint a h\u00edres gy\u00f3gyvizes forr\u00e1sok \u00e9s f\u00fcrd\u0151k a k\u00f6zeli Lask\u00f3 patak v\u00f6lgy\u00e9ben \u2013 legal\u00e1bbis \u00edgy tartj\u00e1k a helyiek valamint a bor- \u00e9s wellness \u00e9lvezet\u00e9t nagyra becs\u00fcl\u0151 vend\u00e9gek. A bor eg\u00e9szs\u00e9gre gyakorolt j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1saihoz persze nem is f\u00e9r k\u00e9ts\u00e9g, de az\u00e9rt m\u00e9giscsak t\u00falz\u00e1s lenne \u00f6sszem\u00e9rni ezt Magyarorsz\u00e1g egyik legjobb gy\u00f3gyviz\u00e9vel. \u00cdgy azt\u00e1n mi nem eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szempontb\u00f3l, hanem kiz\u00e1r\u00f3lag az \u00edzlel\u0151bimb\u00f3k ir\u00e1ny\u00e1b\u00f3l megk\u00f6zel\u00edtve vett\u00fck kicsit jobban szem\u00fcgyre a k\u00f6rny\u00e9k bor\u00e1szati lehet\u0151s\u00e9geit, \u00e9s ut\u00e1naj\u00e1rtunk, akadnak-e a vid\u00e9ken k\u00fcl\u00f6nlegesebb fajt\u00e1k, jellegzetesebb \u00edzek. Az eredm\u00e9nyek pozit\u00edvak: b\u0151ven akad j\u00f3 bor Egerszal\u00f3kon, \u00e9s ezekb\u0151l most be is mutatjuk azt, amely szerint\u00fcnk a legkit\u0171n\u0151bb!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/10-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-gyogyviz-termal-wellness-nyaralas\/","title":"Egerszal\u00f3k gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 vize","excerpt":"A M\u00e1tra \u00e9s a B\u00fckk tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l, a Lask\u00f3 patak v\u00f6lgy\u00e9ben h\u00e1rom telep\u00fcl\u00e9s is verseng a pihen\u00e9sre \u00e9s gy\u00f3gyul\u00e1sra v\u00e1gy\u00f3k kegyei\u00e9rt: Egerszal\u00f3k, Demj\u00e9n \u00e9s Egersz\u00f3l\u00e1t. E telep\u00fcl\u00e9sek vonz\u00e1sk\u00f6rzet\u00e9ben ugyanis t\u00f6bb k\u00fcl\u00f6nleges gy\u00f3gyforr\u00e1s tal\u00e1lhat\u00f3, amelyek enyh\u00fcl\u00e9st ny\u00fajtanak sz\u00e1mos testi panaszra, \u00e9s amelyek egy\u00fattal pomp\u00e1s kikapcsol\u00f3d\u00e1st is k\u00edn\u00e1lnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a r\u00e1juk \u00e9p\u00fclt nagyszer\u0171 f\u00fcrd\u0151komplexumoknak \u00e9s hoteleknek. Ut\u00e1na j\u00e1rtunk, milyen gy\u00f3gyhat\u00e1st v\u00e1rhatunk e gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 vid\u00e9k gy\u00f3gyvizeit\u0151l. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/8-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180514\/egerszalok-tobb-mint-gondolnad-x\/","title":"Egerszal\u00f3k t\u00f6bb, mint gondoln\u00e1d! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/DSC_0151-480x320.jpg"}],"term_name":"Gy\u00f3gyvizek v\u00f6lgye_lej\u00e1rt"},"hajduszoboszlo_220404":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220404\/hajduszoboszlo-hosszu-hetvege\/","title":"Mintha kicser\u00e9ltek volna \u2013 ezt ny\u00fajtja egy hajd\u00faszoboszl\u00f3i hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9ge","excerpt":"Igen, egyetlen h\u00e9tv\u00e9ge is seg\u00edthet abban, hogy enyh\u00edtsd a der\u00e9kf\u00e1j\u00e1sodat, letegy\u00e9l valamennyit a h\u00f3napok \u00f3ta cipelt stresszb\u0151l, \u00e9s \u00fagy \u00e9rezd: felt\u00f6lt\u0151dve v\u00e1gsz neki a h\u00e9tf\u0151nek. Elmondjuk, miben \u00e9s hogyan seg\u00edt a hajd\u00faszoboszl\u00f3i gy\u00f3gyv\u00edz.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/uj-projekt-11-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220404\/hajduszoboszlo-minden-korosztalynak\/","title":"7 ok, ami\u00e9rt remek \u00fati c\u00e9l Hajd\u00faszoboszl\u00f3 minden koroszt\u00e1lynak","excerpt":"Hajd\u00faszoboszl\u00f3 az a v\u00e1ros, ahol egyszerre van jelen a csendes kisv\u00e1rosi hangulat, a nagyv\u00e1rosok programk\u00edn\u00e1lat\u00e1val veteked\u0151, v\u00e1ltozatos szabadid\u0151s tev\u00e9kenys\u00e9gek \u00e9s a f\u00fcrd\u0151 adta felfriss\u00fcl\u00e9si \u00e9s gy\u00f3gyul\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek. Egysz\u00f3val itt minden koroszt\u00e1ly tal\u00e1l mag\u00e1nak programot.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/h1p_4585-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220404\/programok-hajduszoboszlon-es-kornyeken\/","title":"Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151n innen \u00e9s t\u00fal \u2013 kihagyhatatlan programok Hajd\u00faszoboszl\u00f3n \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n","excerpt":"Akt\u00edv kikapcsol\u00f3d\u00f3s, testi \u00e9s lelki regener\u00e1l\u00f3d\u00e1s. Ezeket nem kell k\u00fcl\u00f6nv\u00e1lasztanunk, ha Hajd\u00faszoboszl\u00f3t v\u00e1lasztjuk pihen\u00e9s\u00fcnk \u00fati c\u00e9lj\u00e1nak.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/uj-projekt-12-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220328\/uticel-hajduszoboszlo-a-termalviz-gyogyhatasainak-nyomaban-ha-nem-hiszed-jarj-utana-x\/","title":"\u00datic\u00e9l: Hajd\u00faszoboszl\u00f3 \u2013 A term\u00e1lv\u00edz gy\u00f3gyhat\u00e1sainak nyom\u00e1ban, ha nem hiszed, j\u00e1rj ut\u00e1na (X)","excerpt":"Tavasszal is ir\u00e1ny Hajd\u00faszoboszl\u00f3! \u00c9rezd j\u00f3l magad!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/20121020_151654_dsc4003_1280x720-480x270.jpg"}],"term_name":"Hajd\u00faszoboszl\u00f3"},"herbow_junius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/hasznalj-termeszetes-mososzer\/","title":"A nagy k\u00e9rd\u00e9s: mi\u00e9rt haszn\u00e1ljunk term\u00e9szetes mos\u00f3szert? Elmondjuk!","excerpt":"Sok \u00e9rv sz\u00f3l a term\u00e9szetes mos\u00f3szerek mellett, hiszen nemcsak a k\u00f6rnyezetet k\u00edm\u00e9lik, de b\u0151rbar\u00e1tok, nem tartalmaznak allergiakelt\u0151 anyagokat, \u00e9s m\u00e9g gazdas\u00e1gosak is.  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/3fe8e11693b36ce4ef75d330c82b2326-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/kornyezettudatosabb-otthon\/","title":"5 tipp a k\u00f6rnyezettudatosabb otthon\u00e9rt","excerpt":"Nem is gondoln\u00e1d, mennyi mindennel sp\u00f3rolhatsz \u00fagy, hogy k\u00f6zben a k\u00f6rnyezetet is \u00f3vod. Tegy\u00e9l tudatosan a k\u00f6rnyezettudatosabb otthon\u00e9rt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/89c2ab5021ff8726c033e402ad20051c-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/kornyezetbarat-mosasi-trukk\/","title":"K\u00f6rnyezetbar\u00e1t mos\u00e1si tr\u00fckk\u00f6k","excerpt":"Igaz, a mai mos\u00f3szerek m\u00e1r jobban k\u00edm\u00e9lik a k\u00f6rnyezetet, legt\u00f6bbj\u00fck m\u00e9g \u00edgy sem nevezhet\u0151 k\u00f6rnyezetbar\u00e1tnak. Mutatunk p\u00e1r p\u00e9ld\u00e1t, hogyan moss hat\u00e9konyan, k\u00f6rnyezettudatosan.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/d003cdd0aeebcb71abddc8e2f213c703-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190603\/sokat-mosok-megis-vigyazok-a-kornyezetre-x\/","title":"Sokat mosok, m\u00e9gis vigy\u00e1zok a k\u00f6rnyezetre (x)","excerpt":"K\u00e9tgyermekes \u00e9desanyak\u00e9nt sokat mosok. Igaz, f\u0151leg h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n, mert egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt annyi minden m\u00e1s feladat is ad\u00f3dik a h\u00e9tk\u00f6znapokban, hogy a mos\u00e1s legink\u00e1bb vas\u00e1rnapra marad.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/1027x576_prcikk-480x269.jpg"}],"term_name":"Herbow"},"neszmely_20210930":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210930\/borkostolas-gyakori-kerdesek\/","title":"6 k\u00e9rd\u00e9s a borr\u00f3l, amit kezd\u0151 \u00e9s halad\u00f3 bork\u00f3stol\u00f3k is gyakran megk\u00e9rdeznek","excerpt":"Mi t\u00f6rt\u00e9nik a borral a palackoz\u00e1s ut\u00e1n? Milyen borhoz milyen sajtot egy\u00fcnk? \u00c9s m\u00e9gis, mik azok az aromak\u00f6r\u00f6k?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/uj-projekt-22-1-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210930\/minosegi-bor-ismervei\/","title":"Hogyan lehet felismerni a min\u0151s\u00e9gi bort?","excerpt":"Mit n\u00e9zz\u00fcnk meg a bornak a c\u00edmk\u00e9j\u00e9n, honnan tudjuk, hogy eredeti bort \u00f6nt\u00fcnk a poharunkba, \u00e9s hogyan v\u00e1lasszuk ki a vacsor\u00e1hoz legink\u00e1bb ill\u0151 italt?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/profimedia-0554362526-480x319.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210930\/oszi-hetvege-neszmely-kornyeken\/","title":"Eldugott gy\u00f6ngyszem \u2013 \u0151szi h\u00e9tv\u00e9ge Neszm\u00e9ly k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n","excerpt":"Neszm\u00e9ly \u00e9s k\u00f6rny\u00e9ke nemcsak kultur\u00e1lis, hanem gasztron\u00f3miai programokat \u00e9s kir\u00e1ndul\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geket is tartogat a vend\u00e9geknek. Ak\u00e1r egy 2-3 napos h\u00e9tv\u00e9g\u00e9t is \u00e9rdemes elt\u00f6lteni itt!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/uj-projekt-11-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210930\/a-paratlan-evjaratokban-mindig-van-valami-emlekezetes-2021-tol-kulonlegesen-jo-neszmelyi-borokat-varhatunk-x\/","title":"A p\u00e1ratlan \u00e9vj\u00e1ratokban mindig van valami eml\u00e9kezetes: 2021-t\u0151l k\u00fcl\u00f6nlegesen j\u00f3 neszm\u00e9lyi borokat v\u00e1rhatunk (X)","excerpt":"K\u00e9sve \u00e9led\u0151 sz\u0151l\u0151, \u00e9vtizedek \u00f3ta nem tapasztalt j\u00e9gver\u00e9s, sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges ny\u00e1r, m\u00e9gis nagy v\u00e1rakoz\u00e1sokkal tekint a 2021-es borok el\u00e9 a neszm\u00e9lyi borvid\u00e9k legnagyobb bor\u00e1szata. Kamocsay \u00c1kos, a Hilltop f\u0151bor\u00e1sza szerint \u00e9vtizedek tapasztalata, hogy a p\u00e1ratlan \u00e9vek mindig k\u00edn\u00e1lnak valami k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9get, a sokszorosan d\u00edjnyertes Kamocsay Ihlet Cuv\u00e9e p\u00e9ld\u00e1ul eddig mindig p\u00e1ratlan \u00e9vj\u00e1ratok kiemelked\u0151 term\u00e9s\u00e9b\u0151l volt a legsikeresebb.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/hilltop_birtok_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"HILLTOP - Neszm\u00e9ly"},"homeopatias-szakerto":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/klimax-okok-tunetek-asvanyi-sok\/","title":"Klimax \u00e9s ami m\u00f6g\u00f6tte van: okok \u00e9s t\u00fcnetek","excerpt":"A klimax jeleinek felismer\u00e9se az egyik legs\u00fcrget\u0151bb feladat. Az is nagyon fontos, hogy ne trag\u00e9diak\u00e9nt \u00e9lj\u00fck meg az \u00e1talakul\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/klimax-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/magnezium-kalcium-hiany-tunetek\/","title":"Ezek az \u00e1sv\u00e1nyi s\u00f3k hi\u00e1ny\u00e1nak t\u00fcnetei \u2013 Magn\u00e9zium, kalcium kell?","excerpt":"L\u00e1bg\u00f6rcs, letargia, v\u00e9rnyom\u00e1s-ingadoz\u00e1s. Tudtad, hogy ezek \u00e1sv\u00e1nyi anyagok hi\u00e1ny\u00e1t is jelenthetik?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/s%C3%B3hi%C3%A1ny-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/menstruacio-fajdalom-ok-kezeles\/","title":"Jelek, hogy a szervezetedet seg\u00edtened kell a neh\u00e9z napokon","excerpt":"A term\u00e9szetes f\u00e1jdalomcsillap\u00edt\u00e1s helyett a megel\u0151z\u00e9sre is \u00e9rdemes hangs\u00falyt fektetni. Elmondjuk, mire lehet sz\u00fcks\u00e9ged.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/mens-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180305\/torekeny-no-vagy-x\/","title":"\u201eT\u00f6r\u00e9keny\u201d n\u0151 vagy? (X)","excerpt":"Nr. 1 Calcium fluoratum D6 \u00e9s Nr. 2 Calcium phosphoricum D6 s\u00f3kkal korunk \u201en\u00e9ma j\u00e1rv\u00e1nya\u201d, a csontritkul\u00e1s ellen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/768x432-px-480x270.jpg"}],"term_name":"Homeop\u00e1ti\u00e1s szak\u00e9rt\u0151"},"hoteleuropa_20210621":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210630\/keresed-meg-a-csaladnak-a-tokeletes-nyaralohelyet-ezt-a-hotelt-ne-hagyd-ki-a-szamitasbol\/","title":"Keresed m\u00e9g a csal\u00e1dnak a t\u00f6k\u00e9letes nyaral\u00f3helyet? Ezt a hotelt ne hagyd ki a sz\u00e1m\u00edt\u00e1sb\u00f3l","excerpt":"Ha neked is m\u00e9teres list\u00e1d van arr\u00f3l, milyen legyen a sz\u00e1lloda, ahov\u00e1 a csal\u00e1di nyaral\u00e1st tervezitek, ez a cikk neked sz\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/hotel-europa-fit-csaladi-nyaralas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210622\/a-minoseg-jegyei-hotel-europa-fit-heviz-x\/","title":"A min\u0151s\u00e9g jegyei &#8211; Hotel Eur\u00f3pa Fit**** H\u00e9v\u00edz (X)","excerpt":"Sz\u00e1llod\u00e1nk h\u00edres vend\u00e9gszeretet\u00e9r\u0151l, konyh\u00e1j\u00e1r\u00f3l, anim\u00e1ci\u00f3 k\u00edn\u00e1lat\u00e1r\u00f3l, \u00e9s gy\u00f3gy\u00e1szati term\u00e9k\u00e9r\u0151l. Vend\u00e9geink bizalma ir\u00e1nyunkban 20 \u00e9ve t\u00f6retlen. Ez\u00e9rt h\u00e1l\u00e1sak vagyunk. A tavalyi jubileumi \u00fcnneps\u00e9get a pand\u00e9mia t\u00f6r\u00f6lte, viszont felhaszn\u00e1ltuk az id\u0151t arra, hogy a min\u0151s\u00e9g jegyeit a szolg\u00e1ltat\u00e1sainkon t\u00fal a diz\u00e1jnban is megmutassuk.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/acapulco_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210621\/poszt-covid-szindroma-kezelese-hevizi-wellness\/","title":"Poszt-covid t\u00fcnetek kezel\u00e9se a nyaral\u00e1s alatt? Ha j\u00f3l v\u00e1lasztasz helysz\u00ednt, wellness lesz a jav\u00e1b\u00f3l!","excerpt":"Ha betegek voltunk, fontos, hogy foglalkozzunk a poszt-covid t\u00fcnetek kezel\u00e9s\u00e9vel, nem sz\u00fcks\u00e9ges azonban, hogy mindez a nyaral\u00e1s rov\u00e1s\u00e1ra menjen. S\u0151t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/hotel-europa-fit-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210621\/sportos-eletmod-regeneracio-nyaralas-hotel-europa-fit\/","title":"Rendszeresen sportolsz? Mutatok egy nyaral\u00f3helyet, ahol t\u00f6k\u00e9letesen kikapcsol\u00f3dhatsz, \u00e9s fitts\u00e9ged is \u00faj er\u0151re kap","excerpt":"Ha fontos sz\u00e1modra a rendszeres testmozg\u00e1s, \u00e9rdemes nyaral\u00f3helyet is ennek megfelel\u0151en v\u00e1lasztani. Persze csal\u00e1dbar\u00e1t m\u00f3don, szem el\u0151tt tartva, hogy a szabads\u00e1g m\u00e9giscsak a pihen\u00e9sr\u0151l, kikapcsol\u00f3d\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l.  Szerencs\u00e9re van, ahol mindezt egyben megkapjuk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/hotel-europa-fit-epulete-480x270.jpg"}],"term_name":"Hotel Eur\u00f3pa Fit 2021"},"priscapac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-tart-karokkal-var-mert-az-utazas-elmenye-gazdagabba-tesz-x\/","title":"Kor\u010dula t\u00e1rt karokkal v\u00e1r! Mert az utaz\u00e1s \u00e9lm\u00e9nye gazdagabb\u00e1 tesz\u2026 (x)","excerpt":"Amikor m\u00e1s t\u00e1jakra utazunk, \u00faj k\u00f6rnyezetbe ker\u00fcl\u00fcnk, egy id\u0151re h\u00e1trahagyjuk probl\u00e9m\u00e1inkat, de legal\u00e1bbis megt\u00f6rj\u00fck a napi rutint. Nyitottabb\u00e1, befogad\u00f3bb\u00e1 v\u00e1lunk, jobb a kedv\u00fcnk. Szinte mindannyiunknak vannak \u00e9letre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9lm\u00e9nyei, amik utaz\u00e1shoz kapcsol\u00f3dnak.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/lead_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/dalmat-gasztronomia-hal-oliva-bor\/","title":"Dalm\u00e1t gasztron\u00f3mia: a hal, az ol\u00edva \u00e9s a min\u0151s\u00e9gi borok fellegv\u00e1ra","excerpt":"A dalm\u00e1t konyha nagyszer\u0171s\u00e9ge az egyszer\u0171s\u00e9g\u00e9ben rejlik: friss alapanyagok, minim\u00e1lis, mindenhol megterm\u0151 f\u0171szerek, finom helyi ol\u00edva \u00e9s bor. Amit itt egyszer megk\u00f3stolsz, sosem feleded! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/74ce926f251899b8d8651daca2d7b3a0-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-sziget-dalmat-eleterzes\/","title":"Fedezd fel Kor\u010dula sziget\u00e9t, ahol testk\u00f6zelb\u0151l belek\u00f3stolhatsz a dalm\u00e1t \u00e9let\u00e9rz\u00e9sbe","excerpt":"Egy utaz\u00e1s alkalm\u00e1val lehet\u0151s\u00e9g\u00fcnk van kil\u00e9pni a megszokott, sz\u00fcrke h\u00e9tk\u00f6znapokb\u00f3l aminek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en felszabadultabb\u00e1, nyitottabb\u00e1 v\u00e1lunk. Egy utaz\u00e1s rengeteg \u00e9lm\u00e9nyt \u00e9s lelki felt\u00f6lt\u0151d\u00e9st ad, amit a dalm\u00e1t \u00e9let\u00e9rz\u00e9s csak tov\u00e1bb f\u0171szerez. Ismerd meg testk\u00f6zelb\u0151l! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/df5c08f90638ace1b63be116059f65bc-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190527\/korcula-sziget-bakancslista\/","title":"Kor\u010dula, a sziget, ami meg\u00e9rdemli, hogy a bakancslist\u00e1dra ker\u00fclj\u00f6n","excerpt":"Ha nyugalomra, felt\u00f6lt\u0151d\u00e9sre \u00e9s \u00e9letre sz\u00f3l\u00f3 \u00e9lm\u00e9nyekre v\u00e1gysz, akkor l\u00e1togass el Kor\u010dula sziget\u00e9re, ahol megelevenedik a m\u00falt \u00e9s elk\u00e1pr\u00e1ztat a jelen! Mi mindent rejt mag\u00e1ban a D\u00e9l-Dalm\u00e1cia partvid\u00e9ken tal\u00e1lhat\u00f3 kis \u00e9kszerdoboz? Elmondjuk! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/55e7d1f1e62221cd4ca254a4e179f8ce-480x270.jpeg"}],"term_name":"Hotel Pri\u0161\u0107apac Resort &amp; Apartments"},"hpv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/liptai-claudia-fontos-hogy-egy-no-a-sajat-kezebe-vegye-a-sorsat\/","title":"Liptai Claudia: \u201eFontos, hogy egy n\u0151 a saj\u00e1t kez\u00e9be vegye a sors\u00e1t\u201d","excerpt":"Mivel a m\u00e9hnyakr\u00e1k hal\u00e1loz\u00e1si ar\u00e1nya igen magas, \u00e9s a betegs\u00e9g kialakul\u00e1sa bizony\u00edtottan \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sbe hozhat\u00f3 a m\u00e9hnyak k\u00f6rny\u00e9ki HPV-fert\u0151z\u00e9ssel, fontos, hogy a sz\u0171r\u0151vizsg\u00e1lat r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pezze a v\u00edrus - mint jelent\u0151s kock\u00e1zati t\u00e9nyez\u0151 \u2013 jelenl\u00e9t\u00e9nek a kimutat\u00e1sa is. A citol\u00f3gia kiv\u00e1lthat\u00f3: a Neumann Labs Easy HPV Testj\u00e9vel a n\u0151k maguk, otthon is elv\u00e9gezhetik a HPV-sz\u0171r\u00e9st. A fejleszt\u0151 c\u00e9g kamp\u00e1ny\u00e1nak egyik, j\u00f3l ismert arca Liptai Claudia sz\u00edn\u00e9szn\u0151-m\u0171sorvezet\u0151, akivel \u2013 a t\u00f6bbi k\u00f6zt \u2013 a sz\u0171r\u00e9sek fontoss\u00e1g\u00e1r\u00f3l, n\u0151iess\u00e9g\u00fcnk meg\u00e9l\u00e9s\u00e9r\u0151l \u00e9s az anyai p\u00e9ldamutat\u00e1sr\u00f3l besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/liptai-claudia-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/miert-halnak-meg-felezren-es-sokan-nagyon-fiatalon-ha-van-megelozes\/","title":"Mi\u00e9rt halnak meg f\u00e9lezren, \u00e9s sokan nagyon fiatalon, ha van megel\u0151z\u00e9s?!","excerpt":"Ahhoz, hogy v\u00e9dekezhess\u00fcnk valami ellen, el\u0151sz\u00f6r is meg kell ismern\u00fcnk azt. \u00cdme a legfontosabb tudnival\u00f3k a Hum\u00e1n papill\u00f3mav\u00edrusr\u00f3l (HPV), amelyek meg fognak gy\u0151zni arr\u00f3l, hogy neked is oda kell figyelned r\u00e1 \u2013 ak\u00e1r f\u00e9rfi vagy, ak\u00e1r n\u0151, ak\u00e1r sz\u00fcl\u0151, ak\u00e1r nem. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/mehnyakrak-daganat-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/hpv-onteszt\/20190507\/nem-lehet-gyerekem-de-az-eletemet-megmentettek-gyogyulasok-mehnyakrakbol\/","title":"\u201eNem lehet gyerekem, de az \u00e9letemet megmentett\u00e9k\u201d \u2013 Gy\u00f3gyul\u00e1sok m\u00e9hnyakr\u00e1kb\u00f3l","excerpt":"Az \u00e9vek sor\u00e1n sokan aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1k meg bizalmukkal az NLCaf\u00e9t, \u00e9s mondt\u00e1k el gy\u00f3gyul\u00e1st\u00f6rt\u00e9net\u00fcket. Mivel a m\u00e9hnyakr\u00e1k az olvas\u00f3ink nagy r\u00e9sz\u00e9t jelent\u0151 45 \u00e9v alatti koroszt\u00e1ly m\u00e1sodik leggyakoribb daganatos megbeteged\u00e9se, sajnos sok besz\u00e1mol\u00f3 sz\u00f3l err\u0151l. De akad ebben j\u00f3 is: tanulhatunk bel\u0151l\u00fck. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/istock-6767051001-480x270.jpg"}],"term_name":"HPV"},"hungexpo_februar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190211\/meses-europai-varosok-ahova-meg-iden-utazz-el\/","title":"Mes\u00e9s eur\u00f3pai v\u00e1rosok, ahov\u00e1 m\u00e9g id\u00e9n utazz el!","excerpt":"Tudod m\u00e1r, hogy milyen \u00fati c\u00e9lokat v\u00e1lasztasz id\u00e9n? Ha m\u00e9g nem, ezeket felt\u00e9tlen\u00fcl vedd sz\u00e1m\u00edt\u00e1sba!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/hungbecsalt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190211\/mintha-alomvilagban-elnek\/","title":"\u201eMintha \u00e1lomvil\u00e1gban \u00e9ln\u00e9k\u201d","excerpt":"Te mi\u00e9rt szeretsz utazni? Azok k\u00f6z\u00e9 tartozol, akik sz\u00edvesen heny\u00e9lnek a tengerparton, vagy ink\u00e1bb a l\u00e1tnival\u00f3k ut\u00e1n rohang\u00e1lsz? Embereket k\u00e9rdezt\u00fcnk az \u00e9lm\u00e9nyeikr\u0151l.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/hungpraga-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190202\/gyerekkel-utazol-erre-figyelj\/","title":"Gyerekkel utazol? Erre figyelj!","excerpt":"A csal\u00e1di kir\u00e1ndul\u00e1sok csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdag\u00edthatnak, \u00e1m nem \u00e1rt felk\u00e9sz\u00fclni azokra a kih\u00edv\u00e1sokra is, amelyek neh\u00e9zs\u00e9get hozhatnak. Fontos a megfelel\u0151 helysz\u00edn kiv\u00e1laszt\u00e1sa \u00e9s a gondos sz\u00fcl\u0151i hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/hung1-480x270.jpg"}],"term_name":"Hungexpo Utaz\u00e1s Ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s"},"nospa":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180504\/toled-tanultam-anya\/","title":"T\u0151led tanultam anya","excerpt":"Az anyai \u00f6r\u00f6ks\u00e9g  term\u00e9szetesen nem csak anyagi, vagy t\u00e1rgyi lehet, hanem olyan \u00e9rt\u00e9kre is vonatkozhat, amelyeket \u00f6r\u00f6kre a sz\u00edv\u00fcnkbe v\u00e9sve hordunk. N\u0151ket, l\u00e1nyokat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, milyen hagyom\u00e1nyokat, eml\u00e9keket, tanultak, vagy kaptak aj\u00e1nd\u00e9kba az \u00e9desanyjukt\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/toled-tanultam-anya-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180503\/anya-lanya-gyerek-szeretet-veszekedes\/","title":"\u00c9n azt szeretem benne, hogy mindig mosolyog, \u0151 azt szereti bennem, hogy mindig seg\u00edtek neki \u2013 anya-l\u00e1nya","excerpt":"Im\u00e1dom, hogy kiegyens\u00falyozott, nyugodt, id\u0151nk\u00e9nt ideges\u00edt\u0151en higgadt, \u00e9s hihetetlen\u00fcl okos. \u0150 azt szereti bennem a legjobban, hogy mindig, felt\u00e9tel n\u00e9lk\u00fcl seg\u00edtek m\u00e1soknak \u00e9s neki is, viszont ut\u00e1lja, ha hirtelen d\u00fchbe gurulok. De tart\u00f3s harag soha nincs k\u00f6zt\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/anya-lanya-szeretet-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/igy-szeretlek\/20180502\/mit-gondol-egy-14-eves-lany-az-anyasagrol-es-a-gyerekvallalasrol\/","title":"Mit gondol egy 14 \u00e9ves l\u00e1ny az anyas\u00e1gr\u00f3l \u00e9s a gyerekv\u00e1llal\u00e1sr\u00f3l?","excerpt":"B\u00e1rmi legyen is az, amit kamaszk\u00e9nt gondol, ez biztosan meg fog v\u00e1ltozni. Azt hiszem ebben a korban a gyerekek a legkev\u00e9sb\u00e9 sem az anyas\u00e1gra v\u00e1gynak, \u00e9s ez \u00edgy is van j\u00f3l, b\u0151ven r\u00e1\u00e9rnek m\u00e9g ezzel foglalkozni 10-15 \u00e9v m\u00falva. Az\u00e9rt v\u00e9lem\u00e9ny\u00fck m\u00e1r van...","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/anya-lanya-konyha-480x270.jpg"}],"term_name":"\u00cdgy szeretlek\u2026"},"ikea_better_world":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/egeszseges-eletmod-etkezes-taplalkozas-mozgas-sport-fenntarthato-gazdalkodas\/","title":"Eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d: divath\u00f3bort vagy tudatos d\u00f6nt\u00e9sek eredm\u00e9nye?","excerpt":"Fenntarthat\u00f3 gazd\u00e1lkod\u00e1sb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 \u00e9telek, bio \u00e9lelmiszerek \u00e9s rendszeres mozg\u00e1s \u2013 az eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9letm\u00f3d h\u00edvei egyre t\u00f6bben vannak. Ha val\u00f3ban komolyan veszed a mond\u00e1st, miszerint az vagy, amit megeszel, nemcsak magadon \u00e9rezheted az \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00e1s j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sait, hanem a k\u00f6rnyezetedet is \u00f3vhatod.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/bakterium-divatipar-fenntarthatosag-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatos-neveles-kornyezetszennyezes-kornyezetvedelem\/","title":"\u00cdgy nevelj k\u00f6rnyezettudatos gyereket! 5 tipp, hogy a gyereked \u00e9lhet\u0151bb bolyg\u00f3n n\u0151j\u00f6n fel","excerpt":"A gyerekek folyamatosan megfigyelik \u00e9s lem\u00e1solj\u00e1k a feln\u0151ttek szok\u00e1sait, viselked\u00e9s\u00e9t, vagyis \u00f3ri\u00e1si a felel\u0151ss\u00e9g rajtunk. Mutass p\u00e9ld\u00e1t, \u00e9s vezesd r\u00e1 a gyerekedet hogyan \u00e9lhet olyan \u00e9letet, amivel \u00f3vja a k\u00f6rnyezet\u00e9t, \u00e9s az \u00e1llatvil\u00e1got.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/kornyezet-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatos-lakberendezes-kornyezetvedelem-lakberendezes\/","title":"K\u00f6rnyezettudatos lakberendez\u00e9s: ha \u00edgy rendezd be az otthonodat, a k\u00f6rnyezetedet is \u00f3vhatod","excerpt":"Neked sem mindegy, hogy mit hagyunk \u00f6r\u00f6k\u00fcl gyerekeink, unok\u00e1ink sz\u00e1m\u00e1ra? \u00cdgy rendezheted be az otthonodat a k\u00f6rnyezettudatoss\u00e1got szem el\u0151tt tartva. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/laka-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/fenntarthato-kozlekedes-szmog-kerekpar-tomegkozlekedes\/","title":"Fenntarthat\u00f3 k\u00f6zleked\u00e9s: \u00edgy k\u00f6zlekedj, ha jobb leveg\u0151t akarsz a v\u00e1rosodban","excerpt":"A nagyv\u00e1rosokban sokszor akkora a szmog, hogy az orrunkig sem l\u00e1tunk, mik\u00f6zben a friss leveg\u0151 csak egy t\u00e1voli v\u00e1gy\u00e1lom. K\u00f6zlekedj k\u00f6rnyezettudatosan, hiszen a te d\u00f6nt\u00e9seden is m\u00falik a leveg\u0151 szennyezetts\u00e9ge!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/bicikli-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190527\/kornyezettudatossag-vizfogyasztas-sporolas\/","title":"Egy csepp v\u00edz \u2013 \u00edgy takar\u00e9koskodj a mindennapokban","excerpt":"A F\u00f6ld \u00e9desv\u00edzk\u00e9szlet\u00e9t nemcsak a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s \u00e9s a k\u00f6rnyezetszennyez\u00e9s, de a n\u00e9pess\u00e9g jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9nek pazarl\u00e1sa is vesz\u00e9lyezteti. M\u00e1rpedig v\u00edz n\u00e9lk\u00fcl nincs \u00e9let, \u00e9pp ez\u00e9rt meg\u0151rz\u00e9se \u00e9s v\u00e9delme mindannyiunk k\u00f6z\u00f6s \u00e9rdeke.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/world-environmental-ecology-concept-with-rain-forest-tree-planting-on-picture-id955863588-480x270.jpg"}],"term_name":"IKEA Better World"},"ilvolo_1909":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/popera-opera-pop-il-volo-koncert\/","title":"Szereted a popzen\u00e9t, \u00e9s az \u00e9rzelmes dallamokat? Ismerd meg a poper\u00e1t!","excerpt":"Tudod mi lesz a pop zene \u00e9s az opera tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1b\u00f3l? Egy k\u00fcl\u00f6nleges zenei m\u0171faj, a popera, ami megh\u00f3d\u00edtotta a vil\u00e1got!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-590618026-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/il-volo-koncert-opera-popera-enekes\/","title":"3 fiatal \u00e9nekes tehets\u00e9g, akikt\u0151l leesik az \u00e1llad","excerpt":"Fiatalok, tehets\u00e9gesek, \u00e9s olyan hangjuk van, amit\u0151l garant\u00e1ltan el\u00e1ll a l\u00e9legzeted! \u00c9nekesek, akiket a vil\u00e1g legtehets\u00e9gesebb el\u0151ad\u00f3m\u0171v\u00e9szei k\u00f6z\u00f6tt tartanak sz\u00e1mon!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/gettyimages-450304460-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20190903\/opera-popera-il-volo-koncert\/","title":"5 vil\u00e1gh\u00edr\u0171 olasz \u00e9nekes, akik \u00faj szintre emelt\u00e9k a romantik\u00e1t","excerpt":"Az olasz zene sokunk sz\u00edve cs\u00fccske, \u00e9s l\u00e1ssuk be, van abban valami sz\u00edvmelenget\u0151en romantikus, amikor olasz dallamokat hallunk. Ezek minden id\u0151k legromantikusabb olasz zen\u00e9i!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/gettyimages-517526253-480x270.jpg"}],"term_name":"Il Volo"},"invia_19jun":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/csaladi-nyaralas-utazas\/","title":"K\u00f6nny\u00edtsd meg a csal\u00e1di nyaral\u00e1st \u2013 elmondjuk, hogyan csin\u00e1ld","excerpt":"Egy csal\u00e1di nyaral\u00e1st j\u00f3val nehezebb megszervezni, mintha csak a p\u00e1runkkal vagy a bar\u00e1tainkkal tervezn\u00e9nk egy k\u00f6z\u00f6s, laza utaz\u00e1st. Id\u00e9n legyen k\u00f6nnyed a szervez\u00e9s \u00e9s pihentet\u0151 a nyaral\u00e1s. Adunk p\u00e1r tippet, hogy csin\u00e1ld. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/37b847ec0e02f5b388d65ca4c6b4a6a9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/szervezett-utazas-nyaralas\/","title":"5 nyom\u00f3s ok, ami\u00e9rt a szervezett utaz\u00e1s mellett tessz\u00fck le a voksunkat","excerpt":"Eleget stresszel\u00fcnk a mindennapokban, mi\u00e9rt tenn\u00e9nk a nyaral\u00e1sunk el\u0151tt-alatt is?! \u00d6t nyom\u00f3s \u00e9rvet is hoztunk, mi\u00e9rt \u00e9rdemes kipr\u00f3b\u00e1lni a szervezett utaz\u00e1st.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/1435963c36fe61a49eee661dc4305c0d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/nagy-utazas-elott-legyakoribb-kerdes-nyaralas\/","title":"Sorra vett\u00fck a nagy utaz\u00e1sok el\u0151tt leggyakrabban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9seket","excerpt":"Hogy a nyaral\u00e1s el\u0151tti szervez\u0151s hetek ne kergessenek az \u0151r\u00fcletbe, \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck az ilyenkor leggyakrabban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9seket. Fusd \u00e1t!  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/747dd2708f12b9232dade4f86ebae4b9-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190610\/a-tokeletes-nyaralas-titka-x\/","title":"A t\u00f6k\u00e9letes nyaral\u00e1s titka (x)","excerpt":"A t\u00f6k\u00e9letes nyaral\u00e1s a j\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1ssal kezd\u0151dik. Ha nyaral\u00e1sr\u00f3l van sz\u00f3, van, aki a kalandokat, van, aki a pihen\u00e9st prefer\u00e1lja. Van, aki a helyi b\u00e1rokat, \u00e9ttermeket fedezn\u00e9 fel, van, aki el sem szeretn\u00e9 hagyni a hotelt. Van, aki a tenger hull\u00e1mai k\u00f6zt \u00e9rzi igaz\u00e1n elem\u00e9ben mag\u00e1t, m\u00edg m\u00e1s a medence biztons\u00e1g\u00e1t keresi.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/megbizhato-480x270.jpg"}],"term_name":"Invia"},"irany_tunezia":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180917\/10-dolog-ami-miatt-minden-gyerek-szereti-tuneziat\/","title":"10 dolog, ami miatt minden gyerek szereti Tun\u00e9zi\u00e1t","excerpt":"Tun\u00e9zi\u00e1t nemcsak a feln\u0151ttek im\u00e1dj\u00e1k, hanem a gyerekek is, az orsz\u00e1g ugyanis b\u0151velkedik a kicsik sz\u00e1m\u00e1ra kedves helysz\u00ednekben \u00e9s programokban. \u00cdme, t\u00edz ok, ami\u00e9rt a gyermek\u00fcnk Tun\u00e9zi\u00e1ba utazna.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Tun%C3%A9zia_nyit%C3%B3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180917\/tunezia-osszel-igen\/","title":"Tun\u00e9zia \u0151sszel? Igen!","excerpt":"Forr\u00f3s\u00e1g \u00e9s turistad\u00f6mping: a legt\u00f6bbsz\u00f6r ez a k\u00e9t k\u00f6r\u00fclm\u00e9ny az, ami egyre t\u00f6bbeket sarkall arra, hogy a nyaral\u00e1st egy \u00e9vszakkal \u201eeltolj\u00e1k\u201d, \u00e9s \u0151sszel utazzanak pihenni. Aki \u00edgy d\u00f6nt, j\u00f3 es\u00e9llyel Tun\u00e9zia fel\u00e9 veszi az ir\u00e1nyt, itt ugyanis szeptemberben \u00e9s okt\u00f3berben is t\u00f6k\u00e9letes a kl\u00edma ahhoz, hogy az ember \u00fagy \u00e9rezhesse, nyaral. \u0150szi \u201enyaral\u00f3kat\u201d k\u00e9rdezt\u00fcnk: mi\u00e9rt \u00e9pp Tun\u00e9zia?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Zsoldos-Alexandra-Sidi-Bou-Said1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Ir\u00e1ny Tun\u00e9zia"},"ironvital":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/nokent-meg-nagyobb-szukseged-van-ra-x\/","title":"N\u0151k\u00e9nt m\u00e9g nagyobb sz\u00fcks\u00e9ged van r\u00e1! (x)","excerpt":"A vas hozz\u00e1j\u00e1rul a norm\u00e1l v\u00f6r\u00f6sv\u00e9rsejt- \u00e9s hemoglobink\u00e9pz\u0151d\u00e9shez, valamint r\u00e9szt vesz a norm\u00e1l oxig\u00e9nsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sban, hozz\u00e1j\u00e1rul a f\u00e1radts\u00e1g \u00e9s a kif\u00e1rad\u00e1s cs\u00f6kkent\u00e9s\u00e9hez.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/ThinkstockPhotos-862217876-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/vas-gyerekek-etrend-vashiany\/","title":"Ez\u00e9rt n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen a vas a gyerekek \u00e9trendj\u00e9b\u0151l","excerpt":"Felm\u00e9r\u00e9sek szerint ma Magyarorsz\u00e1gon az 1-3 \u00e9v k\u00f6z\u00f6tti gyermekek harmada nem kapja meg a fejl\u0151d\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges mennyis\u00e9g\u0171 vasat, ez\u00e9rt kialakul n\u00e1luk az \u00fagynevezett v\u00e9rszeg\u00e9nys\u00e9g, \u00e9s az ezzel j\u00e1r\u00f3, tart\u00f3s hat\u00e1s\u00fa fejl\u0151d\u00e9si rendelleness\u00e9gek. Mindez azonban megel\u0151zhet\u0151, ha idej\u00e9ben \u00e9s megfelel\u0151 mennyis\u00e9gben adunk nekik magas vastartalm\u00fa \u00e9teleket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/7d9c9ef0ab46d6d0c7b398928d3e3563-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/erdes-nyelv-feher-iny-vashiany\/","title":"\u00c9rdes nyelv \u00e9s feh\u00e9r \u00edny? \u2013 A vashi\u00e1ny 8 megh\u00f6kkent\u0151 jele","excerpt":"A vashi\u00e1ny az egyik legkomolyabb t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1si probl\u00e9ma a vil\u00e1gon, mintegy 2 milli\u00e1rd ember szenved az ennek k\u00f6vetkezt\u00e9ben kialakult v\u00e9rszeg\u00e9nys\u00e9gben. A p\u00f3tl\u00e1sa ugyan egyszer\u0171 \u2013 de ahhoz, hogy vissza\u00e1lljon az optim\u00e1lis szint, legal\u00e1bb h\u00e1rom h\u00f3napig kell rendszeresen vasat szedni. Mik a vashi\u00e1ny t\u00fcnetei? N\u00e9zz\u00fck:","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/53ded90a1c588438c773576da5ea7ef4-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181003\/vas-vashiany-vasbevitel\/","title":"Gondoltad volna? Ennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk naponta","excerpt":"A vas n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen \u00e1sv\u00e1nyi anyag, ha a test norm\u00e1l energiaszintj\u00e9nek fenntart\u00e1s\u00e1r\u00f3l van sz\u00f3. Seg\u00edti az oxig\u00e9n \u00e1raml\u00e1s\u00e1t, hogy a test a lehet\u0151 legjobban m\u0171k\u00f6dj\u00f6n. De m\u00e9gis\u2026 mennyi vasra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk naponta? Ut\u00e1naj\u00e1rtunk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/728b783d322f9aaa8ccf57526a9d3c16-480x270.jpeg"}],"term_name":"IronVital"},"istenhegyi_2018nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/mindent-a-porckopasrol\/","title":"Mindent a porckop\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"A betegs\u00e9g az els\u0151 id\u0151szakban ak\u00e1r t\u00fcnetmentes is lehet. Ha k\u00e9s\u0151n der\u00fcl ki, hogy nincs \u00fcvegporcfelsz\u00edn, akkor artr\u00f3zisr\u00f3l van sz\u00f3. Ebben az esetben ak\u00e1r a teljes porckop\u00e1sr\u00f3l is besz\u00e9lhet\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/lab3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/izuleti-fajdalom-gyulladas-vagy-kopas\/","title":"\u00cdz\u00fcleti f\u00e1jdalom: gyullad\u00e1s vagy kop\u00e1s?","excerpt":"Nem is hinn\u00e9nk, h\u00e1ny ember h\u00e9tk\u00f6znapjait teszik kellemetlenn\u00e9 az \u00edz\u00fcleti f\u00e1jdalmak. A felt\u00e9telez\u00e9sek szerint minden negyedik vagy \u00f6t\u00f6dik ember \u00e9rintett a porckop\u00e1sban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/lab1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/izuleti-fajdalom-ezt-teheted\/","title":"\u00cdz\u00fcleti f\u00e1jdalom? Ezt teheted","excerpt":"Sz\u00e1mos ember \u00e9let\u00e9t keser\u00edtik meg az \u00edz\u00fcleti kop\u00e1sos vagy gyullad\u00e1sos megbeteged\u00e9sek. \u0150k mindannyian szeretn\u00e9nek megszabadulni a k\u00e9retlen f\u00e1jdalomt\u00f3l \u00e9s gyullad\u00e1st\u00f3l, \u00e1m ez sajnos sok esetben nem is olyan egyszer\u0171.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/lab4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181112\/porckopas-kellemetlen-tunetek-igy-segit-a-tested\/","title":"Porckop\u00e1s, kellemetlen t\u00fcnetek? \u00cdgy seg\u00edt a tested (x)","excerpt":"Minden \u00f6t\u00f6dik ember szenved mozg\u00e1sszervi megbeteged\u00e9sben, a mozg\u00e1sszervi elv\u00e1ltoz\u00e1sok a modern t\u00e1rsadalmak n\u00e9pess\u00e9g\u00e9nek legal\u00e1bb 20 sz\u00e1zal\u00e9k\u00e1t s\u00fajtj\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/lab2-480x270.jpg"}],"term_name":"Istenhegyi Mag\u00e1nklinika"},"italia_nyar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210611\/parma-olaszorszag-utazas\/","title":"Fedezd fel Parm\u00e1t! &#8211; Utaz\u00e1s M\u00e1ria Lujza francia cs\u00e1sz\u00e1rn\u00e9 nyom\u00e1ban","excerpt":"Parma v\u00e1ros nem csak a sonk\u00e1j\u00e1r\u00f3l h\u00edres. B\u00e1rmerre l\u00e9p az ember, mindenhol belebotlik Nap\u00f3leon feles\u00e9ge, M\u00e1ria Lujza egykori cs\u00e1sz\u00e1rn\u00e9 \u00f6r\u00f6ks\u00e9g\u00e9be!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/new-project-1-1-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210611\/milano-hosszu-hetvege-utazas\/","title":"Mil\u00e1n\u00f3i hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9ge bar\u00e1tn\u0151knek","excerpt":"Kikapcsol\u00f3d\u00e1s, sz\u00f3rakoz\u00e1s \u00e9s kult\u00fara. Ezeket k\u00edn\u00e1lja Mil\u00e1n\u00f3, az eleg\u00e1ns olasz v\u00e1ros, ami ide\u00e1lis helysz\u00edn egy csajos hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9g\u00e9re. Seg\u00edt\u00fcnk megtervezni, egy 2-3 napos kir\u00e1ndul\u00e1st!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/new-project-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210607\/a-legcsodasabb-villak-kertek-es-piacok-romaban\/","title":"A legcsod\u00e1sabb vill\u00e1k, kertek \u00e9s piacok R\u00f3m\u00e1ban","excerpt":"Ismerd meg R\u00f3ma m\u00e1sik arc\u00e1t! Ha szereted a l\u00e1tv\u00e1nyos kerteket, a gazdag t\u00f6rt\u00e9nelmi vill\u00e1kat, \u00e9s azokat a piacokat, ahol helyi termel\u0151k k\u00edn\u00e1lj\u00e1k a port\u00e9k\u00e1ikat, akkor ezeket a helyeket meg kell l\u00e1togatnod, ha R\u00f3m\u00e1ban j\u00e1rsz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/new-project-1-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210607\/bologna-utazas-programok\/","title":"F\u0151z\u0151kurzus, v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u00e9s csod\u00e1s kil\u00e1t\u00e1s \u2013 Egy igaz\u00e1n csajos kiruccan\u00e1s Bologn\u00e1ba","excerpt":"Tornyok, sz\u00ednes piacok, t\u00f6rt\u00e9nelmi k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9gek \u00e9s k\u00fcl\u00f6n iskola a fagyirajong\u00f3knak. Ez Bologna, amit egyszer az \u00e9letben l\u00e1tnod kell!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/05\/new-project-1-1-480x270.jpg"}],"term_name":"It\u00e1lia - Ny\u00e1r"},"jasz_januar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/a-sarmos-chajnoczki-balazs-x\/","title":"A s\u00e1rmos Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs (x)","excerpt":"A s\u00e1rmos Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs egyedit var\u00e1zsolt Peter Shaffer Amadeus\u00e1ban II. J\u00f3zsef karakter\u00e9b\u0151l. Sz\u00ednes egy\u00e9nis\u00e9g\u00e9t nem haboz kihaszn\u00e1lni anyasz\u00ednh\u00e1za, a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/9f3a3128-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/a-sugo-fogalom-a-falak-kozott-torocsik-eszter-x\/","title":"A S\u00daG\u00d3, fogalom a falak k\u00f6z\u00f6tt \u2013 T\u00f6r\u0151csik Eszter (x)","excerpt":"N\u00e9lk\u00fcle nem lenne a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z az, ami. T\u00f6r\u0151csik Eszter, A S\u00daG\u00d3, fogalom a falak k\u00f6z\u00f6tt. B\u00e1bsz\u00edn\u00e9szk\u00e9nt v\u00e9gzett.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/9f3a1935-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210125\/korponay-zsofi-szereti-amit-csinal-x\/","title":"Korponay Zs\u00f3fi szereti, amit csin\u00e1l (x)","excerpt":"Kreativit\u00e1sa nem csak a sz\u00ednpadi l\u00e9tben mer\u00fcl ki. A Hang-villa titk\u00e1nak d\u00edszleteit Papp Jan\u00f3 mellett rajzolta, sz\u00ednezte. A d\u00edszlet mindent elmond: Korponay Zs\u00f3fi szereti, amit csin\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/01\/korponay_zs-5-480x270.jpg"}],"term_name":"JASZ"},"mksz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/hafra-noemi-magyar-noi-junior-kezilabda-valogatott\/","title":"\u201eSok c\u00e9lom van, de mindig a legk\u00f6zelebbire koncentr\u00e1lok\u201d \u2013 interj\u00fa H\u00e1fra No\u00e9mivel, a magyar n\u0151i junior k\u00e9zilabda-v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kos\u00e1val","excerpt":"A Nemzetk\u00f6zi K\u00e9zilabda-sz\u00f6vets\u00e9g b\u00e1zeli k\u00f6zpontj\u00e1ban kisorsolt\u00e1k a ny\u00e1ri debreceni n\u0151i junior vil\u00e1gbajnoks\u00e1g csoportjait. A magyar v\u00e1logatott az A csoportba ker\u00fclt, \u00e9s j\u00falius 1-j\u00e9n Braz\u00edlia ellen kezdi meg a torn\u00e1t. H\u00e1fra No\u00e9mit, a junior v\u00e1logatott j\u00e1t\u00e9kos\u00e1t k\u00e9rdezt\u00fck k\u00e9zilabd\u00e1r\u00f3l, a vil\u00e1gbajnoks\u00e1gr\u00f3l \u00e9s persze a felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9sr\u0151l is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/4076a3097a63b0829ebf952f0aefc837-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/suba-nyerni-akarunk\/","title":"Suba: \u201eNyerni akarunk!\u201d","excerpt":"Az U20-as k\u00e9zilabda v\u00e1logatott kapusa a hazai vb el\u0151tt elsz\u00e1ntabb, mint valaha.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/suba_sara-25-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20180614\/a-leany-kezisek-tavaly-elbuktak-az-eb-bronzmeccset-hazai-palyan-arannyal-vigasztalodnanak\/","title":"A le\u00e1ny k\u00e9zisek tavaly elbukt\u00e1k az Eb-bronzmeccset, hazai p\u00e1ly\u00e1n arannyal vigasztal\u00f3dn\u00e1nak","excerpt":"Gyerekk\u00e9nt majdnem eltan\u00e1csolt\u00e1k a k\u00e9zilabd\u00e1z\u00e1st\u00f3l, ma a junior v\u00e1logatott egyik alapembere. T\u00f3vizi Petra Debrecenben sz\u00fcletett \u00e9s n\u0151tt fel, \u00edgy dupl\u00e1n k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9lm\u00e9ny lesz sz\u00e1m\u00e1ra a hazai rendez\u00e9s\u0171 vil\u00e1gbajnoks\u00e1g. A be\u00e1ll\u00f3ssal a Lokir\u00f3l \u00e9s a j\u00faliusi v\u00e9b\u00e9r\u0151l egyar\u00e1nt besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/tovizi_petra-6-480x270.jpg"}],"term_name":"Junior VB"},"juvederm":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201126\/anti-aging-orvoslas-a-bor-a-test-es-a-lelek-tukre-is\/","title":"Anti-aging orvosl\u00e1s: a b\u0151r a test \u00e9s a l\u00e9lek t\u00fckre is","excerpt":"Ha feltessz\u00fck a k\u00e9rd\u00e9st, hogy mire is v\u00e1gyunk legink\u00e1bb, akkor legt\u00f6bbsz\u00f6r azt a v\u00e1laszt kapjuk, hogy szeretn\u00e9nk sok\u00e1ig \u00e9lni - persze azt is gyorsan hozz\u00e1tessz\u00fck, hogy nem mindegy az \u00e9let\u00fcnk min\u0151s\u00e9ge sem. A teljes\u00edt\u0151k\u00e9pess\u00e9g \u00e9s a fizikai er\u0151nl\u00e9t szinten tart\u00e1s\u00e1n t\u00fal a fiatals\u00e1g meg\u0151rz\u00e9se is nagyon fontos: ebben ny\u00fajt seg\u00edts\u00e9get az \u00fan. anti-aging orvosl\u00e1s, melyr\u0151l Dr. Kriston Ren\u00e1ta b\u0151rgy\u00f3gy\u00e1sz-kozmetol\u00f3gussal besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/dr-kriston-renata_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201123\/hialuronsavas-feltoltes-kezeles-orvosi-tanacs\/","title":"10 j\u00f3 tan\u00e1cs az orvost\u00f3l, ha anti-aging hialuronsavas kezel\u00e9st tervezel","excerpt":"Ha hialuronsavas felt\u00f6lt\u00e9st tervezel, ezeket a szakorvosi tan\u00e1csokat mindenk\u00e9pp fogadd meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/orvosi-konzultacio-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20201123\/a-hialuronsavas-feltoltes-nem-plasztika-igy-mukodik-a-modszer\/","title":"A hialuronsavas felt\u00f6lt\u00e9s nem plasztika! \u00cdgy m\u0171k\u00f6dik a m\u00f3dszer","excerpt":"Ezek a legfontosabb tudnival\u00f3k a hialuronsavas kezel\u00e9sekr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/hialuronsavas-feltoltes-hatasa-480x270.jpg"}],"term_name":"Juvederm"},"kaloba":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/igy-is-kezelheted-a-torokfajast\/","title":"\u00cdgy is kezelheted a torokf\u00e1j\u00e1st","excerpt":"Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nagyon kevesen vannak azok, akik \u00edgy t\u00e9l v\u00e9ge fel\u00e9 nem v\u00e1rj\u00e1k nagyon a kellemes tavaszi naps\u00fct\u00e9st. Az unott, sz\u00fcrke latyakos t\u00e9lb\u0151l elk\u00edv\u00e1nkoz\u00f3k sz\u00edvesen \u00e1turgan\u00e1k azt a megf\u00e1z\u00f3s id\u0151szakot is, amik a t\u00e9li h\u00f3napok mellett kora tavasszal is sokaknak nehez\u00edtik meg a h\u00e9tk\u00f6znapjait.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-511942204-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/termeszetes-megoldasok-orrdugulasra\/","title":"Term\u00e9szetes megold\u00e1sok orrdugul\u00e1sra","excerpt":"A n\u00e1th\u00e1s id\u0151szak egyik legh\u00e1l\u00e1tlanabb hozad\u00e9ka az orrdugul\u00e1s. Sokan az\u00e9rt is ut\u00e1lj\u00e1k a fullaszt\u00f3 \u00e9rz\u00e9st, mert szinte mindent megnehez\u00edt az \u00e1llapot.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-904694792-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180222\/termeszetes-gyogymodok-natha-ellen\/","title":"Term\u00e9szetes gy\u00f3gym\u00f3dok n\u00e1tha ellen","excerpt":"Ha r\u00e1nk t\u00f6r a n\u00e1tha, sok gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9ny term\u00e9szetes hat\u00f3anyag\u00e1t h\u00edvhatjuk seg\u00edts\u00e9g\u00fcl. Na meg itt a j\u00f3 \u00f6reg h\u00fasleves, ami nemcsak isteni, hanem j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1ssal van a testedre is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-827570818-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180129\/viragzo-jokedv-a-nathaszezon-alatt-is-x\/","title":"Vir\u00e1gos j\u00f3kedv a n\u00e1thaszezon alatt is? (X)","excerpt":"Fiam izgatottan v\u00e1rta a 14. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t, nemcsak a be\u00edg\u00e9rt bicikli miatt, hanem mert megengedt\u00fck neki, hogy Peti bar\u00e1tj\u00e1val elmehessen egy kisebb t\u00far\u00e1ra a Velencei-t\u00f3 k\u00f6r\u00fcl. Csak egy felt\u00e9tel\u00fcnk volt: addigra ki kell gy\u00f3gyulnia a n\u00e1th\u00e1b\u00f3l\u2026","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/01\/cikk768-480x270.jpg"}],"term_name":"Kaloba"},"kamionfeszt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/bajnok-programok-az-egesz-csaladnak-x\/","title":"Bajnok programok az eg\u00e9sz csal\u00e1dnak (x)","excerpt":"2018. j\u00fanius 16-\u00e1n \u00e9s 17-\u00e9n a FIA Kamion Eur\u00f3pa-bajnoks\u00e1g \u00e9s Fesztiv\u00e1lon egy\u00fctt izgulhatunk a hazai futam indul\u00f3inak, de a monstrumok mellett a kicsik \u00e9s a nagyobbacsk\u00e1k is remek\u00fcl megf\u00e9rnek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/0530_cikkhez_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/csinos-nok-kamionok-soforok\/","title":"Ezek a csinos n\u0151k 40 tonn\u00e1s kamionokat vezetnek!","excerpt":"Sz\u00e9pek, fiatalok, s\u0151t a t\u00f6bbs\u00e9g\u00fck m\u00e9g diplom\u00e1s is \u2013 m\u00e9gis egy 16 kerek\u0171 kamion nyerg\u00e9ben \u00fclve \u00e9rik igaz\u00e1n j\u00f3l magukat ezek a l\u00e1nyok. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/0-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/kamionok-verseny-mutatvacs-csaladi-program\/","title":"Im\u00e1dnival\u00f3 monstrumok \u2013 Pazar kamionok verseny k\u00f6zben","excerpt":"Eg\u00e9szen leny\u0171g\u00f6z\u0151 \u00e9lm\u00e9ny, amikor l\u00f3er\u0151k ezrei d\u00fcb\u00f6r\u00f6gnek a versenyp\u00e1ly\u00e1n, \u00e9s hatalmas, csillog\u00f3-villog\u00f3 kamionok el\u0151zgetik egym\u00e1st \u00e9szveszt\u0151 temp\u00f3ban! Volt m\u00e1r ilyenben r\u00e9szed? N\u00e9zd meg az al\u00e1bbi vide\u00f3kat, \u00e9s megl\u00e1tod, hogy a kamionverseny feledhetetlen csal\u00e1di program!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/maxresdefault-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180604\/gyerekek-edesapak-kamionok-jatekok\/","title":"Aranykez\u0171 \u00e9desap\u00e1k \u2013 h\u00e1zi k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 j\u00e1t\u00e9kkamionok","excerpt":"Vannak \u00e9desap\u00e1k, akik k\u00e9pesen ak\u00e1r heteken \u00e1t b\u00fctyk\u00f6lni a gar\u00e1zsban az\u00e9rt, hogy \u00f6r\u00f6met szerezzenek a gyermek\u00fcknek. \u00cdme n\u00e9h\u00e1ny csod\u00e1latos aut\u00f3s j\u00e1t\u00e9k, amit \u0151k k\u00e9sz\u00edtettek a csemet\u00e9iknek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/0-480x270.jpg"}],"term_name":"Kamionfesztiv\u00e1l"},"stihl-2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-hozzaerto-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk harmadik r\u00e9sz\u00e9ben a saj\u00e1t v\u00e1llalkoz\u00e1s\u00e1t egyenget\u0151 kert\u00e9szt, Laskai \u00c1d\u00e1mot ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-rajongo-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz rajong\u00f3 szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk m\u00e1sodik r\u00e9sz\u00e9ben a csal\u00e1di gazdas\u00e1g ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t fokozatosan \u00e1tvev\u0151 B\u00e1r\u00e1ny Istv\u00e1nt ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180409\/nezz-mosolygos-szemmel-a-kerti-gepekre-x\/","title":"N\u00e9zz mosolyg\u00f3s szemmel a kerti g\u00e9pekre! (X)","excerpt":"A STIHL h\u00e9tk\u00f6znapi arcai minden eddigin\u00e9l hitelesebben k\u00e9pviselik a m\u00e1rka soksz\u00edn\u0171s\u00e9g\u00e9t. Cikksorozatunk els\u0151 r\u00e9sz\u00e9ben a k\u00e9zm\u0171ves finoms\u00e1gokat k\u00e9sz\u00edt\u0151 \u0151stermel\u0151t, D\u00e9k\u00e1ny B\u00e9l\u00e1n\u00e9 Ditt\u00e1t ismerhetitek meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/PR_1-480x270.jpg"}],"term_name":"Kerti g\u00e9pek"},"karcher":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/legyen-a-takaritas-kozos-elmeny-x\/","title":"Legyen a takar\u00edt\u00e1s k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9ny! (x)","excerpt":"K\u00e9sz\u00fclj\u00f6n egy\u00fctt a csal\u00e1d az \u00fcnnepekre kompakt \u00e9s k\u00f6nnyen kezelhet\u0151 takar\u00edt\u00f3g\u00e9pekkel!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/vc_5_cordless_white_chair_app_1_ci15-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/teremts-harmoniat-az-otthonodban-teljes-tisztasaggal-x\/","title":"Teremts harm\u00f3ni\u00e1t az otthonodban teljes tisztas\u00e1ggal! (x)","excerpt":"A kar\u00e1csonyi k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00e9s, a lak\u00e1s kitakar\u00edt\u00e1sa is lehet stresszmentes, ha megfelel\u0151 takar\u00edt\u00f3eszk\u00f6zt v\u00e1lasztunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/sc_2_5_easyfix_underride_white_app_1_ci15-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20181126\/unnepi-keszulodes-folt-es-koszmentesen-x\/","title":"\u00dcnnepi k\u00e9sz\u00fcl\u0151d\u00e9s folt- \u00e9s koszmentesen (X)","excerpt":"Min\u0151s\u00e9gi padl\u00f3tiszt\u00edt\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1val k\u00f6nnyed\u00e9n ragyog\u00f3v\u00e1 var\u00e1zsolhatjuk a kem\u00e9ny fel\u00fcleteket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/fc_5_wood_white_app_11_ci15-480x270.jpg"}],"term_name":"K\u00e9sz\u00fclj fel mindenre!"},"konnyu-labak":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/hiressegek-visszer-betegseg\/","title":"H\u00edress\u00e9gek, akik tudj\u00e1k, mit jelent a vissz\u00e9r okozta f\u00e1jdalom","excerpt":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak: b\u00e1r sokan vagyunk, akik sz\u00e9p, \u00e9p, eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s feszes l\u00e1bakr\u00f3l \u00e1lmodunk, a genetika, az \u00e9letk\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeink \u00e9s az \u00e9letm\u00f3dunk gyakran \u00fatj\u00e1n \u00e1llja ennek. Ebben a k\u00e9rd\u00e9sben a szt\u00e1rok sem kiv\u00e9telezettek, a vissz\u00e9rbetegs\u00e9gekb\u0151l nekik is kijut. Mutatjuk, kik azok a h\u00edress\u00e9gek, akik \u0151szint\u00e9n \u00e9s ny\u00edltan vallanak a probl\u00e9m\u00e1r\u00f3l. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/serena-williams-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/joga-poz-aszana-visszer-ellen\/","title":"J\u00f3g\u00e1val a vissz\u00e9r ellen: 5 \u00e1szana, ami enyh\u00edti a t\u00fcneteket","excerpt":"A v\u00e9n\u00e1k, ha nem vigy\u00e1zunk r\u00e1juk, megbosszulj\u00e1k magukat, l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9s f\u00e1jdalmas form\u00e1ban \u201ejelzik\", hogy baj van. A j\u00f3ga, mint oly sok m\u00e1s betegs\u00e9g eset\u00e9n, itt is kiutat jelenthet. \u00d6t olyan j\u00f3gap\u00f3zt mutatunk, ami seg\u00edt enyh\u00edteni a t\u00fcneteket. \u00cdme, a k\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak \u00f6t titka. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/jogapoz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/gyermek-visszer-megelozes\/","title":"\u00cdgy el\u0151zz\u00fck meg, hogy gyermek\u00fcnknek vissz\u00e9rprobl\u00e9m\u00e1ja legyen","excerpt":"Sokan nem tudj\u00e1k, de a t\u00fals\u00falyon vagy az \u00f6r\u00f6kl\u00f6tt hajlamon alapul\u00f3 vissz\u00e9rbetegs\u00e9g gyerekekn\u00e9l is kialakulhat. Szak\u00e9rt\u0151i seg\u00edts\u00e9ggel \u00e9s a sz\u00fcl\u0151k k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel a probl\u00e9ma azonban orvosolhat\u00f3 - s\u0151t megel\u0151zhet\u0151. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/joga-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200622\/konnyu-labak-legies-leptek-x\/","title":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak, l\u00e9gies l\u00e9ptek (x)","excerpt":"A n\u0151k im\u00e1dj\u00e1k az eleg\u00e1ns ruh\u00e1kat, a r\u00f6vid szokny\u00e1kat \u00e9s a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 harisny\u00e1kat. \u00c1m akinek visszeres gondjai vannak, ink\u00e1bb rejtegeti a l\u00e1b\u00e1t. \u00c9s sajnos nincsenek kevesen, hiszen a magyar lakoss\u00e1g 66%-\u00e1t \u00e9rinti ez a probl\u00e9ma. Szerencs\u00e9re van megold\u00e1s sz\u00e1mukra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/1024-3-480x270.jpg"}],"term_name":"K\u00f6nny\u0171 l\u00e1bak"},"kurucz_210310":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/friss-serteshus-jelei\/","title":"3+1 jel, amib\u0151l m\u00e1r r\u00e1n\u00e9z\u00e9sre tudhatod, hogy a sert\u00e9sh\u00fas igaz\u00e1n friss","excerpt":"Milyen a friss sert\u00e9sh\u00fas \u00e1llaga \u00e9s illata? Csak a r\u00f3zsasz\u00edn az igazi, vagy egy kis sz\u00fcrk\u00e9s \u00e1rnyalat m\u00e9g belef\u00e9r? \u00cdgy \u00e1llap\u00edthatod meg, hogy igaz\u00e1n friss-e a sert\u00e9sh\u00fas!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-890884048-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/serteshus-gyors-recept-falatka\/","title":"Gourmet falatok: 3 gyorsan elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, magyaros harapnival\u00f3","excerpt":"Kolb\u00e1szos pog\u00e1csa, sonk\u00e1s muffin \u00e9s tepert\u0151s stangli \u2013 gyors \u00e9s mennyei harapnival\u00f3k, amik ut\u00e1n mind a 10 ujjadat megnyalod!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-1096521236-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/serteshus-szarmazas-magyar-termek\/","title":"Ez\u00e9rt nem mindegy, honnan sz\u00e1rmazik a sert\u00e9sh\u00fas, amit az asztalodra teszel","excerpt":"Brass\u00f3i, bolognai, paprik\u00e1s krumpli \u2013 mindegyikhez sert\u00e9sh\u00fas kell, de egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, hogy azt honnan szerzed be! Mutatjuk, mire figyelj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-1260116541-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/serteshus-sertestokany-recept\/","title":"A legfinomabb sert\u00e9stok\u00e1ny &#8211; ezt a receptet neked is el kell k\u00e9sz\u00edtened!","excerpt":"Ez a sert\u00e9stok\u00e1ny att\u00f3l finom, hogy nem sp\u00f3roltuk ki bel\u0151le a hozz\u00e1val\u00f3kat. Szaftos, \u00edzes, ellen\u00e1llhatatlan \u2013 pont olyan, amilyennek lennie kell! Pr\u00f3b\u00e1ld ki te is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-1131392515-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/serteshus-magyaros-etelek-piknik\/","title":"\u00cdnyenc falatok piknikez\u00e9shez \u2013 3 magyaros harapnival\u00f3, ami j\u00f3l fog esni a szabad leveg\u0151n","excerpt":"M\u00e1jkr\u00e9mes t\u00f6lt\u00f6tt toj\u00e1s, \u00ednyenc sonk\u00e1s szendvics \u00e9s kolb\u00e1szos falatk\u00e1k \u2013 3 szuper egyszer\u0171 \u00e9s nagyon finom \u00e9tel, amiknek ott a helye a tavaszi piknik kosaradban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/gettyimages-1196537420-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20210310\/a-videk-hagyomanyos-izeit-most-egyszerubben-elerheted-mint-gondolnad-x\/","title":"A vid\u00e9k hagyom\u00e1nyos \u00edzeit most egyszer\u0171bben el\u00e9rheted, mint gondoln\u00e1d! (x)","excerpt":"Sokan j\u00f3les\u0151 nosztalgi\u00e1val gondolunk vissza azokra az id\u0151kre, \u00edzekre, hangulatra, amit r\u00e9gen a diszn\u00f3v\u00e1g\u00e1sokon \u00e9lt\u00fcnk \u00e1t. M\u00e1r nem csak eml\u00e9keinkben \u00e9rezhetj\u00fck ezeket az \u00edzeket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/03\/1024x576_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Kurucz Agro"},"lactoseven":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20230206\/probiotikum-immunrendszer-belflora\/","title":"Ha az immunrendszeredet akarod er\u0151s\u00edteni, figyelj a b\u00e9lfl\u00f3r\u00e1dra!","excerpt":"Az immunrendszer 70-80 sz\u00e1zal\u00e9ka a b\u00e9lben tal\u00e1lhat\u00f3, ahol a legv\u00e1ltozatosabbak a bakt\u00e9riumok, \u00fagyhogy \u00e9rdemes odafigyelni a b\u00e9lfl\u00f3r\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/02\/probiotikum-immunrendszer-belflora-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20230206\/probiotikumok-immunrendszer-segitseg\/","title":"A probiotikumok seg\u00edtenek az immunrendszernek?","excerpt":"A b\u00e9lrendszer eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9t befoly\u00e1sol\u00f3 \u00e9lelmiszerek \u00e9s probiotikumok nem csak em\u00e9szt\u00e9si panaszok eset\u00e9n seg\u00edthetnek. De mit mondanak err\u0151l a leg\u00fajabb kutat\u00e1sok?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/02\/probiotikumok-immunrendszer-segitseg-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20230206\/probiotikum-tipusok-bakterium\/","title":"Milyen probiotikum j\u00f3 neked? Bemutatjuk a probiotikumok t\u00edpusait","excerpt":"A probiotikumok pozit\u00edv \u00e9lettani hat\u00e1ssal b\u00edrnak, ez\u00e9rt \u00e9rdemes megismerni a t\u00edpusaikat. Azt is el\u00e1ruljuk, hogy mi a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g ak\u00f6z\u00f6tt, ha egy \u00e9trend-kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 csak egy bakt\u00e9riumt\u00f6rzset tartalmaz vagy ha t\u00f6bbet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/02\/probiotikum-tipusok-bakterium-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20230206\/mire-van-szuksegunk-az-egeszseges-belflora-fenntartasahoz\/","title":"Mire van sz\u00fcks\u00e9g\u00fcnk az eg\u00e9szs\u00e9ges b\u00e9lfl\u00f3ra fenntart\u00e1s\u00e1hoz?","excerpt":"A b\u00e9lfl\u00f3ra fontos szerepet j\u00e1tszik a szervezet eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9nek meg\u0151rz\u00e9s\u00e9ben \u00e9s az immunrendszer norm\u00e1l m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9ben. Az emberi b\u00e9lfl\u00f3ra t\u00falnyom\u00f3r\u00e9szt bakt\u00e9riumokb\u00f3l \u00e1ll, t\u00f6bb sz\u00e1z vagy ak\u00e1r t\u00f6bb ezer k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 bakt\u00e9riumt\u00f6rzs is megtal\u00e1lhat\u00f3 benne. A b\u00e9lfl\u00f3r\u00e1t alkot\u00f3 bakt\u00e9riumok becs\u00fclt t\u00f6mege ak\u00e1r a 1,5kg-ot is el\u00e9rheti! A b\u00e9lfl\u00f3ra kialakul\u00e1sa m\u00e1r a sz\u00fclet\u00e9skor elkezd\u0151dik, \u00e9s k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 2-3 \u00e9ves korig tart. \u00d6sszet\u00e9tele egy\u00e9nenk\u00e9nt v\u00e1ltoz\u00f3 \u00e9s egyedi, de meglehet\u0151sen stabil. Bizonyos k\u00fcls\u0151 t\u00e9nyez\u0151k, mint p\u00e9ld\u00e1ul a t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1s vagy bizonyos gy\u00f3gyszeres kezel\u00e9sek, antibiotikumk\u00fara hat\u00e1ssal lehetnek a b\u00e9lfl\u00f3ra egyens\u00faly\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/02\/lactoseven_pr-cikk_nlc_2-480x270.jpg"}],"term_name":"Lacto Seven"},"laevolac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210405\/bevalt-tipp-szekrekedes\/","title":"Bev\u00e1lt tippek sz\u00e9kreked\u00e9s ellen","excerpt":"Vannak olyan egyszer\u0171 praktik\u00e1k, amik gyors seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtanak a bajban. Mi nem kezelj\u00fck tabu t\u00e9mak\u00e9nt, te se tedd! Bev\u00e1lt tippeket hoztunk a makacs sz\u00e9kreked\u00e9sre. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/3fa7da8dd2550d76a7f306186a1aee3e-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210405\/jelentkezik-szekrekedes\/","title":"Ezt tedd, ha s\u0171r\u0171n jelentkezik a sz\u00e9kreked\u00e9s!","excerpt":"Mi a megold\u00e1s a sz\u00e9kreked\u00e9sre? F\u0151leg, ha s\u0171r\u0171n el\u0151fordul? Egy dolgot m\u00e1r most jegyezz meg: ne v\u00e1rj napokig, l\u00e9pj azonnal a tettek mezej\u00e9re, ha jelentkeznek a kellemetlen t\u00fcnetek! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/68c273256bef2ee63df7ae0e7726d2d3-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210405\/szuperhatekony-megoldasok-szekrekedes\/","title":"Szuperhat\u00e9kony, k\u00edm\u00e9l\u0151 megold\u00e1sok sz\u00e9kreked\u00e9sre","excerpt":"Az egyik leggyakoribb em\u00e9szt\u0151szervi panasz a sz\u00e9kreked\u00e9s. Nem szabad megijedni, hat\u00e9kony, k\u00edm\u00e9l\u0151 m\u00f3dszerekkel \u00farr\u00e1 lehet lenni a probl\u00e9m\u00e1n! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/a77eb74e0115472e2d468f265f1b7e7d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210405\/nagy-dolgok-konnyeden-x\/","title":"\u201eNAGY DOLGOK\u201d k\u00f6nnyed\u00e9n (x)","excerpt":"P\u00f6r\u00f6gj\u00f6n \u00fajra a guriga!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/1024-3-480x270.jpg"}],"term_name":"Laevolac"},"szarvasi_mozarella":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-mentes-sos-sutik-husvetra\/","title":"Lakt\u00f3zmentes s\u00f3s s\u00fctik h\u00fasv\u00e9tra","excerpt":"Te tudod m\u00e1r, hogy mit s\u00fctsz az \u00fcnnepi asztalra? Ha m\u00e9g nem, v\u00e1lassz ezek k\u00f6z\u00fcl a s\u00f3ss\u00fcti-receptek k\u00f6z\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/mozsuti-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-mentes-husvet-menu\/","title":"Lakt\u00f3zmentes h\u00fasv\u00e9t: ez is lehet a men\u00fc","excerpt":"A legt\u00f6bb \u00fcnnepet az\u00e9rt is szeretj\u00fck, mert j\u00f3kat tudunk enni olyankor. Legyen kar\u00e1csony vagy h\u00fasv\u00e9t, az egyik sarkalatos k\u00e9rd\u00e9s, hogy mi ker\u00fcl az \u00fcnnepi asztalra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/moz5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/laktoz-erzekenyseg-hetkoznapok\/","title":"El\u0151sz\u00f6r sokkolt, de m\u00e1ra teljes rutinnal \u00e9lem a h\u00e9tk\u00f6znapokat","excerpt":"Vajon mennyire neh\u00e9z az \u00fcnnep az \u00e9telallergi\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/moz7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180326\/husveti-lakoma-rosszullet-nelkul-igy-egyel-laktozmentesen-x\/","title":"H\u00fasv\u00e9ti lakoma rosszull\u00e9t n\u00e9lk\u00fcl: \u00edgy egy\u00e9l lakt\u00f3zmentesen! (x)","excerpt":"Csak \u00fclsz az asztaln\u00e1l \u00e9s n\u00e9zed, ahogy a csal\u00e1dod t\u00f6bbi tagja j\u00f3\u00edz\u0171en fogyasztja a finomabbn\u00e1l finomabb h\u00fasv\u00e9ti \u00e9teleket. Teljesen \u00f6ssze vagy t\u00f6rve, mert nem ehetsz olyat, ami miatt ne f\u00e1jdulna meg a hasad, hiszen lakt\u00f3z\u00e9rz\u00e9keny vagy. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/nlc-cikk-kep3-480x270.jpg"}],"term_name":"Lakt\u00f3zmentes Szarvasi Mozzarella"},"landliebe_stirred":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/enido-szabadido-kikapcsolodas\/","title":"H\u00e9tk\u00f6znapi k\u00e9nyeztet\u00e9s \u2013 3 tipp, hogy kikapcsolj!","excerpt":"Kezdesz kimer\u00fclni, \u00e9s a probl\u00e9m\u00e1k is egyre csak gy\u0171lnek? Itt az id\u0151 meg\u00e1lljt parancsolnod a t\u00falhajszolt temp\u00f3nak: k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon, ismerd meg a min\u0151s\u00e9gi \u00e9nid\u0151t, \u00e9s lend\u00fclj t\u00fal a gondokon!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/metime3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-nyugalom-pihenes\/","title":"Meghitt pillanatok \u2013 \u00cdgy tedd a h\u00e9tk\u00f6znapokat is k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!","excerpt":"Szakadj ki a rohan\u00f3 h\u00e9tk\u00f6znapok \u00e9s a tornyosul\u00f3 teend\u0151k erdej\u00e9b\u0151l, \u00e9s l\u00e1togass el a nyugalom sziget\u00e9re! Var\u00e1zsold meghitt\u00e9 az \u00e9nid\u0151t a h\u00e9tk\u00f6znapokon is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/metime4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-stressz-pihenes\/","title":"Sz\u00e1nj id\u0151t magadra! \u2013 5 tipp, hogy kiker\u00fclj a m\u00f3kusker\u00e9kb\u0151l!","excerpt":"Elkapott a g\u00e9psz\u00edj, kimer\u00fclt\u00e9l, de m\u00e1r azt sem tudod, hogy kell laz\u00edtani? \u00cdme, 5 egyszer\u0171 \u00f6tlet, hogy kikapcsolj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/%C3%A9nid%C5%9111-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/enido-eletmod-szabadido\/","title":"Az \u00e9nid\u0151 nem \u00f6nz\u0151s\u00e9g \u2013 \u00cdgy k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon!","excerpt":"A magadra sz\u00e1nt id\u0151 rendk\u00edv\u00fcl \u00e9rt\u00e9kes, mivel nemcsak kiegyens\u00falyozottabb leszel, de a k\u00f6rnyezetedre is j\u00f3 hat\u00e1ssal lesz a v\u00e1ltoz\u00e1sod. Ne feledd: \u00fcres t\u00e1ny\u00e9rb\u00f3l te sem tudsz k\u00edn\u00e1lni!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/%C3%A9nid%C5%915-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180423\/mindennapi-finomsag-x\/","title":"Mindennapi finoms\u00e1g (x)","excerpt":"Vannak olyan kedvenceid, amik csak \u201e\u00fcnnepnapokon\u201d ker\u00fclnek el\u0151? Olyan ruha, amit csak kiv\u00e9teles alkalomra tartogatsz? Olyan \u00e9tk\u00e9szlet, amib\u0151l csak a vend\u00e9gek kapnak? Olyan finoms\u00e1g, amit csak akkor eszel, ha \u00fagy \u00e9rzed ma nem mindennapi k\u00e9nyeztet\u00e9s j\u00e1r?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/1-11-480x270.jpg"}],"term_name":"Landliebe joghurtok"},"laveolac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210405\/szuperhatekony-megoldasok-szekrekedes\/","title":"Szuperhat\u00e9kony, k\u00edm\u00e9l\u0151 megold\u00e1sok sz\u00e9kreked\u00e9sre","excerpt":"Az egyik leggyakoribb em\u00e9szt\u0151szervi panasz a sz\u00e9kreked\u00e9s. Nem szabad megijedni, hat\u00e9kony, k\u00edm\u00e9l\u0151 m\u00f3dszerekkel \u00farr\u00e1 lehet lenni a probl\u00e9m\u00e1n! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/02\/a77eb74e0115472e2d468f265f1b7e7d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/szekrekedes-hatter-hatekony\/","title":"Ez \u00e1ll a sz\u00e9kreked\u00e9s h\u00e1tter\u00e9ben \u2013 oldd meg hat\u00e9konyan!","excerpt":"Mi a megold\u00e1s a sz\u00e9kreked\u00e9sre? Mi v\u00e1lthatja ki? Egy biztos: ne v\u00e1rjunk napokig, l\u00e9pj\u00fcnk azonnal a tettek mezej\u00e9re, ha jelentkeznek a kellemetlen t\u00fcnetek! Elmondjuk, mi\u00e9rt!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/c120748d3b38873375d774627518e93e-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/okok-szekrekedes-mogott\/","title":"Meglep\u0151 okok a sz\u00e9kreked\u00e9s m\u00f6g\u00f6tt","excerpt":"Majdnem minden negyedik embert \u00e9rinti \u00e9lete sor\u00e1n a sz\u00e9kreked\u00e9s. Mi \u00e1llhat a h\u00e1tter\u00e9ben? Most olyan okokat sorolunk fel, amelyekre eddig tal\u00e1n nem is gondolt\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/52a2a7dad417a9df08b9d289ebf8f468-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200922\/bevalt-tippek-makacs-szekrekedes\/","title":"Bev\u00e1lt tippek a makacs sz\u00e9kreked\u00e9s ellen","excerpt":"Att\u00f3l, hogy kellemetlen, tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edt, az em\u00e9szt\u00e9s \u00e9s az \u00fcr\u00edt\u00e9s term\u00e9szetes folyamat, amivel t\u00f6bbet kell(ene) foglalkoznunk. Mi most besz\u00e9l\u00fcnk r\u00f3la!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/3556458bdaaf5907f150fd2afc0a1ff7-480x270.jpeg"}],"term_name":"Laveolac"},"legrand":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/villanykapcsolok-regen-most\/","title":"Lehet\u0151s\u00e9gek a kapcsol\u00f3kon t\u00fal","excerpt":"Vajon mit sz\u00f3ln\u00e1nak azok az emberek, akik az 1900-es \u00e9vek elej\u00e9n csod\u00e1lattal tekintettek a vil\u00e1g legegyszer\u0171bb villanykapcsol\u00f3j\u00e1ra, a mai diz\u00e1jnhoz \u00e9s technol\u00f3gi\u00e1hoz?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/kaocsol-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/okos-otthon-takarekos-otthon\/","title":"Okosotthon = takar\u00e9kos otthon?","excerpt":"Szeretn\u00e9d bekapcsolni a f\u0171t\u00e9st vagy a kl\u00edm\u00e1t, mik\u00f6zben a kassz\u00e1n\u00e1l v\u00e1rakozol a nagybev\u00e1s\u00e1rl\u00e1s k\u00f6zepette, hogy mire haza\u00e9rsz, kellemes h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet fogadjon?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/okosotthon-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/telefontoltok-indukcios-toltok\/","title":"Telefont\u00f6lt\u0151k \u00fajrat\u00f6ltve \u2013 indukci\u00f3s t\u00f6lt\u0151k","excerpt":"Elmondjuk, mi\u00e9rt lehet nagyon k\u00f6nnyen megszeretni a Qi t\u00f6lt\u0151ket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/indukci%C3%B3s-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180319\/megujul-a-celianetm-szerelvenycsalad-x\/","title":"Meg\u00fajul a C\u00e9liane\u2122 szerelv\u00e9nycsal\u00e1d (X)","excerpt":"A folyamatosan v\u00e1ltoz\u00f3 v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3i ig\u00e9nyek a gy\u00e1rt\u00f3kat is folyamatos fejleszt\u00e9sre k\u00e9sztetik. A mediterr\u00e1n desing-t k\u00e9pvisel\u0151 C\u00e9liane\u2122 csal\u00e1d ennek megfelel\u0151en ker\u00fclt \u2013 m\u0171szaki, ergon\u00f3miai \u00e9s eszt\u00e9tikai vonalon \u2013 meg\u00faj\u00edt\u00e1sra, \u00fcgyelve a megszokott Legrand min\u0151s\u00e9gre.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/03\/NLCAf%C3%A9-768x432-PR-cikkhez-480x270.jpg"}],"term_name":"Legrand"},"leitz_jan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/egyedi-iroasztal-tipp\/","title":"Hogyan var\u00e1zsolhatod egyediv\u00e9 az \u00edr\u00f3asztalodat? Adunk 5 tuti tippet!","excerpt":"A munk\u00e1hoz val\u00f3 hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1sunkat az is befoly\u00e1solja, hol, milyen k\u00f6rnyezetben dolgozunk. \u00c9rezd j\u00f3l magad az irod\u00e1ban, var\u00e1zsold egyediv\u00e9 az \u00edr\u00f3asztalodat! Seg\u00edt\u00fcnk, hogyan csin\u00e1ld!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/d93a9b242a803e1ca76daf3b5b2e6d06-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/irodai-eszkoz-gyorsabb-munka\/","title":"5 men\u0151 irodai eszk\u00f6z, amellyel gyorsabban megy a munka","excerpt":"N\u00e9ha kell egy-k\u00e9t olyan t\u00e1rgy k\u00f6r\u00fcl\u00f6tt\u00fcnk az irod\u00e1ba, amely hasznoss\u00e1g\u00e1val kiemelkedik a t\u00f6bbi k\u00f6z\u00fcl. Mert \u00edgy a munka is jobban megy!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/c498e88e737a3f6b2b8f6f5d0b817446-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/irodaszer-iroasztal-kellek\/","title":"Ezek az irodaszerek nem hi\u00e1nyozhatnak az \u00edr\u00f3asztalodr\u00f3l","excerpt":"Az \u00edr\u00f3asztalunk kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ra, tiszt\u00e1n tart\u00e1s\u00e1ra, rendj\u00e9re sok esetben nem ford\u00edtunk el\u00e9g figyelmet, pedig napjaink nagy r\u00e9sz\u00e9t az asztalunkn\u00e1l t\u00f6ltj\u00fck. A hat\u00e9kony munkav\u00e9gz\u00e9shez azonban nemcsak rendezett terepre, hanem csinos, kreat\u00edv holmikra is sz\u00fcks\u00e9g van, amelyek mindig j\u00f3t tesznek a hangulatunknak, mosolyt csalnak az arcunkra \u2013 r\u00e1ad\u00e1sul praktikusak is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/e8ac9494fcd54383a22adaac19ab828b-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190128\/kell-a-harmonia-x\/","title":"Kell a harm\u00f3nia (x)","excerpt":"\u00c9let\u00fcnk legnagyobb kih\u00edv\u00e1sa megteremteni az egyens\u00falyt a munk\u00e1nk \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9let\u00fcnk k\u00f6z\u00f6tt. \u00dagy dolgozni, hogy ne legy\u00fcnk munkam\u00e1ni\u00e1sak, \u00e9s jusson elegend\u0151 id\u0151 a csal\u00e1dunkra, a bar\u00e1tainkra, a hobbijainkra is, nem mindig egyszer\u0171 feladat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/01\/cbt21966_ba_balance_stefan_laf_pr_1024x576_hu_v1-480x270.jpg"}],"term_name":"Leitz"},"lila-akac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/pikali-gerda-a-vegzet-asszonya-x\/","title":"Pikali Gerda, a v\u00e9gzet asszonya (x)","excerpt":"Pikali Gerda igazi, v\u00e9rbeli N\u0150 a sz\u00ednpadon \u00e9s a mag\u00e1n\u00e9letben egyar\u00e1nt. \u00c9rz\u00e9keny, szerethet\u0151 l\u00e9ny\u00e9t\u0151l a v\u00e9gzet asszonya messze \u00e1ll. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n most m\u00e9gis egy wamp b\u0151r\u00e9be b\u00fajik, \u0151 szereti el Manci szerelm\u00e9t, a tiszta \u00e9s \u00e1rtatlan Csacsinszky Palit.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/gerda_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/korponay-zsofi-a-tiszta-lelku-varronesz-x\/","title":"Korponay Zs\u00f3fi, a tiszta lelk\u0171 \u201evarronesz\u201d (x)","excerpt":"Fiatal, sz\u00e9p, \u00e9s a sokadik f\u0151szerep v\u00e1r r\u00e1 a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n. Korponay Zs\u00f3fi ez\u00fattal sem egy hepienddel v\u00e9gz\u0151d\u0151 t\u00f6rt\u00e9net f\u0151h\u0151se. Manci, a b\u00e1jos varr\u00f3n\u0151 \u00e9s Csacsinszky P\u00e1l beteljes\u00fcletlen szerelme ez\u00fattal Telihay P\u00e9ter rendez\u00e9s\u00e9ben, a mai tizen\u00e9veseket is megsz\u00f3l\u00edt\u00f3 feldolgoz\u00e1sban ker\u00fcl bemutat\u00e1sra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/zsofi_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190304\/nagy-norbert-akiert-minden-no-remeg-x\/","title":"Nagy Norbert, aki\u00e9rt minden n\u0151 remeg (x)","excerpt":"Szemtelen\u00fcl fiatal, mozg\u00e1ssz\u00ednh\u00e1zi rendez\u0151k\u00e9nt, koreogr\u00e1fusk\u00e9nt v\u00e9gzett a sz\u00ednm\u0171v\u00e9szetin. A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1zba vend\u00e9gk\u00e9nt \u00e9rkezett, hogy Telihay P\u00e9ter Lila \u00e1k\u00e1c\u00e1ban k\u00e9t n\u0151i sz\u00edvet is \u00f6sszet\u00f6rj\u00f6n Csacsinszky Palik\u00e9nt. Nagy Norberttel besz\u00e9lget\u00fcnk szerelemr\u0151l, T\u00f3th Mancir\u00f3l \u00e9s minden m\u00e1sr\u00f3l\u2026","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/pasi-480x270.jpg"}],"term_name":"Lila \u00e1k\u00e1c"},"mabisz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/biztositas-elotakarekossag-nyugdij-ongondoskodas\/","title":"\u00d6ngondoskod\u00e1s: gondolkodj el\u0151re, \u00e9s arasd le a gy\u00fcm\u00f6lcs\u00e9t minden \u00e9vben","excerpt":"\u00c9vi ak\u00e1r 130 ezer forintot is kaphatsz a sz\u00e1ml\u00e1dra, ha nyugd\u00edjbiztos\u00edt\u00e1st k\u00f6tsz. \u00cdgy juthatsz plusz p\u00e9nzhez a befektet\u00e9sedb\u0151l, amit arra ford\u00edthatsz, amire csak szeretn\u00e9l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/woman4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/nyugdij-megtakaritas-ongondoskodas-biztositas\/","title":"Ez\u00e9rt fontos az \u00f6ngondoskod\u00e1st m\u00e1r most elkezdened!","excerpt":"Ha most a 30-as, 40-es \u00e9veidben j\u00e1rsz, szinte biztos, hogy amire nyugd\u00edjas leszel, m\u00e1r m\u00e1s nyugd\u00edjrendszer lesz \u00e9rv\u00e9nyben. Vedd kezedbe az \u00e9leted ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s\u00e1t: minim\u00e1lis r\u00e1ford\u00edt\u00e1ssal most k\u00f6nnyed\u00e9n megalapozhatod id\u0151s \u00e9veidet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/old2-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/biztositas-nyugdij-ongondoskodas\/","title":"\u00cdgy juthatsz k\u00f6nnyed\u00e9n t\u00f6bb mint sz\u00e1zezer forinthoz \u00e9vente","excerpt":"\u00d6ngondoskod\u00e1ssal nemcsak a t\u00e1voli j\u00f6v\u0151ben juthatsz t\u00f6bb milli\u00f3 forinthoz, hanem m\u00e1r ak\u00e1r 1 \u00e9v alatt is nagyobb \u00f6sszeget tudhatsz a banksz\u00e1ml\u00e1don.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/dollar-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/elotakarekossag-ongondoskodas-bitositas\/","title":"El\u0151takar\u00e9koss\u00e9g: \u00cdgy gondoskodhatsz a szeretteidr\u0151l","excerpt":"Ha el\u0151re gondolkodsz, \u00e9s felel\u0151ss\u00e9gteljesen b\u00e1nsz a p\u00e9nzeddel, azzal nemcsak magadon seg\u00edthetsz, hanem azokon is, akik fontosak a sz\u00e1modra. Ezek a nyugd\u00edjbiztos\u00edt\u00e1s legnagyobb el\u0151nyei.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/grandma2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csaladi_penzugyek\/20181016\/megtakaritas-nyugdij-biztositas\/","title":"Tudod, mire v\u00e1gysz majd 30 \u00e9v m\u00falva?","excerpt":"Szerinted milyen leszel id\u0151s korodra? Mi fog \u00f6r\u00f6met okozni a h\u00e9tk\u00f6znapokban, \u00e9s mire v\u00e1gysz majd a legjobban? Gondoskodj magadr\u00f3l m\u00e1r most, hogy nyugd\u00edjas \u00e9veidben is megval\u00f3s\u00edthasd \u00e1lmaidat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/grandma2-480x270.jpg"}],"term_name":"MABISZ"},"macskafogo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/makranczi-zalan-a-macskafogoban-x\/","title":"Makranczi Zal\u00e1n a Macskafog\u00f3ban (x)","excerpt":"Szeptemberben mutatja be a Macskafog\u00f3 c\u00edm\u0171 musicalt a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z. Makranczi Zal\u00e1n a gonosz Mr. Teufel b\u0151r\u00e9be b\u00fajik. A k\u00e9sz\u00fcl\u0151 el\u0151ad\u00e1sr\u00f3l, az \u00fajonnan \u00edrt zen\u00e9r\u0151l besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/macska_makranci-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/fila-balazs-ket-szereppel-kezdi-az-evadot\/","title":"Fila Bal\u00e1zs &#8211; K\u00e9t szereppel kezdi az \u00e9vadot! (x)","excerpt":"K\u00e9t el\u0151ad\u00e1st pr\u00f3b\u00e1l egyszerre: A kir\u00e1ly besz\u00e9d\u00e9nek f\u0151szerep\u00e9t, Bertie-t \u00e9s a Macskafog\u00f3 puf\u00f3k gengszter\u00e9t, Mr. Gattot. K\u00e9t pr\u00f3ba \u00e9s sz\u00e1mtalan interj\u00fa k\u00f6z\u00f6tt volt r\u00e1nk is p\u00e1r perce. Fila Bal\u00e1zs lubickol az \u00faj \u00e9vad lehet\u0151s\u00e9geiben, \u00e9s err\u0151l mes\u00e9lt nek\u00fcnk.  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/fila-makranci3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20190902\/feke-pal-eloszor-a-jozsef-attila-szinhaz-szinpadan-x\/","title":"Feke P\u00e1l el\u0151sz\u00f6r a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z sz\u00ednpad\u00e1n (x)","excerpt":"A Macskafog\u00f3 sz\u00ednpadi adapt\u00e1ci\u00f3ja igazi szenz\u00e1ci\u00f3nak \u00edg\u00e9rkezik a musical szerelmesei sz\u00e1m\u00e1ra. Szente Vajk neve garant\u00e1lja a humort, az ig\u00e9nyes zen\u00e9t \u00e9s a pazar sz\u00ednpadi l\u00e1tv\u00e1nyt. Feke P\u00e1l Junior Pr\u00edma \u00e9s Artisjus-d\u00edjas sz\u00edn\u00e9sz-\u00e9nekes annyira k\u00e9sz\u00fcl Lusta Dick szerep\u00e9re, hogy riporteri k\u00e9rdezz-felelek helyett egy leveg\u0151vel mes\u00e9lt a k\u00e9sz\u00fcl\u0151 el\u0151ad\u00e1sr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/feke_lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Macskafog\u00f3"},"magne-b6":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/igy-stresszelunk-mi-nok\/","title":"\u00cdgy stresszel\u00fcnk mi, n\u0151k","excerpt":"Vajon ugyan\u00fagy reag\u00e1lnak a n\u0151k a stresszre, mint a f\u00e9rfiak? Tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sok n\u00e9lk\u00fcl is \u00e1ll\u00edthatjuk, hogy nem, arr\u00f3l viszont m\u00e1r kevesebben tudnak, hogy nemcsak a viselked\u00e9s\u00fcnkre, de a szervezet\u00fcnkre is m\u00e1sk\u00e9nt hat a fesz\u00fclts\u00e9g. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/profimedia-0314970010-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/te-milyen-stresszkezelo-vagy-ez-a-teszt-megmutatja\/","title":"Te milyen stresszkezel\u0151 vagy? Ez a teszt megmutatja!","excerpt":"A stressz mindennapjaink r\u00e9sze, kiker\u00fclni nem lehet, legfeljebb j\u00f3l kezelni. \u00c1m ahhoz, hogy az \u00e9letedben felbukkan\u00f3 fesz\u00fclts\u00e9geket helyesen tudd feldolgozni, el\u0151sz\u00f6r arr\u00f3l kell vil\u00e1gos k\u00e9pet kapnod, hogy te magad milyen stresszkezel\u0151 t\u00edpus vagy. Az al\u00e1bbi tesztb\u0151l ez kider\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/profimedia-0268841795-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/igy-kerekedj-felul-a-posztcovid-stresszen\/","title":"\u00cdgy kerekedj fel\u00fcl a posztcovid stresszen","excerpt":"Kevesen tudj\u00e1k, hogy a v\u00edrushelyzet elm\u00falt\u00e1val nem felt\u00e9tlen\u00fcl t\u0171nik el a covid-stressz az \u00e9let\u00fcnkb\u0151l, hanem egy \u00fagynevezett koronav\u00edrus ut\u00e1ni (post covid) szorong\u00e1s is fell\u00e9phet. \u00c9rdemes \u00e1ttekinteni, mik ennek a jelei, \u00e9s milyen m\u00f3dszerekkel csillap\u00edthatjuk ezeket a fesz\u00fclts\u00e9geket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/profimedia-0145432984-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/stresszmentesites-termeszetesen-etelek-gyogynovenyek-es-vitaminok-amik-oldjak-feszultseget\/","title":"Stresszmentes\u00edt\u00e9s term\u00e9szetesen \u2013 \u00e9telek, gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s vitaminok, amik oldj\u00e1k a fesz\u00fclts\u00e9get","excerpt":"A stresszt sz\u00e1mos m\u00f3don cs\u00f6kkentheted az \u00e9letedben \u2013 az egyik ezek k\u00f6z\u00fcl, hogy olyan \u00e9teleket fogyasztasz, amik kifejezetten nyugtat\u00f3an hatnak, vagy tartalmazz\u00e1k azokat az \u00e1sv\u00e1nyi anyagokat, akik hi\u00e1nya inger\u00fclts\u00e9get \u00e9s idegess\u00e9get v\u00e1lt ki. \u00cdme, n\u00e9h\u00e1ny hat\u00e9kony finoms\u00e1g stressz ellen. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/profimedia-0377497966-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/meghokkento-stresszoldo-modszerek-a-sztarok-vilagabol\/","title":"Megh\u00f6kkent\u0151 stresszold\u00f3 m\u00f3dszerek a szt\u00e1rok vil\u00e1g\u00e1b\u00f3l","excerpt":"Az amerikai szt\u00e1rok \u00e9s celebrit\u00e1sok gyakran keltenek felt\u0171n\u00e9st k\u00fcl\u00f6nck\u00f6d\u0151 szok\u00e1saikkal. Arra tippelt\u00fcnk, hogy egy olyan divatos t\u00e9m\u00e1ban, mint a stresszkezel\u00e9s, az \u0151 vil\u00e1gukban igazi gy\u00f6ngyszemekre tal\u00e1lhatunk \u2013 \u00e9s nem is t\u00e9vedt\u00fcnk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/profimedia-0602657602-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lelek\/20210726\/urhajosok-is-kertek-rozsagyokerrel-a-testi-lelki-egeszsegert-x\/","title":"\u0170rhaj\u00f3sok (is) k\u00e9rt\u00e9k: r\u00f3zsagy\u00f6k\u00e9rrel a testi-lelki eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9rt (x)","excerpt":"\u00dajra felfedez\u00e9se a 20. sz\u00e1zad k\u00f6zep\u00e9re tehet\u0151. A r\u00f3zsagy\u00f6k\u00e9rr\u0151l (Rhodiola rosea) van sz\u00f3, amely az ut\u00f3bbi \u00e9vtizedek egyik siker-gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nye; sokan \u00faj felfedez\u00e9sk\u00e9nt tekintenek r\u00e1, pedig m\u00e1r a vikingek is nagyj\u00e1b\u00f3l ugyanarra haszn\u00e1lt\u00e1k, amire mi. Ehhez persze az is kellett, hogy a stressz \u00fagysz\u00f3lv\u00e1n n\u00e9pbetegs\u00e9gg\u00e9 v\u00e1ljon \u2013 meg persze sz\u00fcks\u00e9g volt arra is, hogy a sokasod\u00f3 civiliz\u00e1ci\u00f3s probl\u00e9m\u00e1kat megtapasztalva visszakanyarodjunk a term\u00e9szetes megold\u00e1sok fel\u00e9.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/nlc_termeszetgyogyaszat_1024x576-480x270.png"}],"term_name":"Magne B6"},"mnftel":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/beethoven-komolyzene-zeneszerzo\/","title":"Beethoven, a f\u00e1jdalmakkal, d\u00fchkit\u00f6r\u00e9sekkel \u00e9s a gyerekkor\u00e1val k\u00fczd\u0151 zseni","excerpt":"Nem tudott osztani, szorozni, sz\u00fcletett egy eltitkolt l\u00e1nya, d\u00fchrohamokkal k\u00fczd\u00f6tt, \u00e9s tal\u00e1lkozott Mozarttal? A zen\u00e9je leny\u0171g\u00f6zte, a szem\u00e9lyis\u00e9ge kibor\u00edtotta az embereket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/beethoven1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/komolyzene-csajkovszkij-diotoro-mozart-haydn-vivaldi\/","title":"Vil\u00e1gh\u00edr\u0171 zeneszerz\u0151k, akik\u00e9rt kir\u00e1lyok, c\u00e1rok rajongtak","excerpt":"A t\u00f6rt\u00e9nelem legnagyobb zeneszerz\u0151i t\u00f6bb sz\u00e1z \u00e9ve alkottak, de zen\u00e9j\u00fcket ma is csod\u00e1lattal hallgatjuk. A t\u00f6rt\u00e9nelmet alak\u00edt\u00f3 kir\u00e1lyokat, gr\u00f3fokat, c\u00e1rokat h\u00f3d\u00edtottak meg a zen\u00e9j\u00fckkel.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/haydnplaying-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191127\/diotoro-balett-komolyzene-csajkovszkij-zeneszerzo\/","title":"5+1 \u00e9rdekess\u00e9g A di\u00f3t\u00f6r\u0151r\u0151l, amit eddig m\u00e9g nem hallott\u00e1l","excerpt":"Azt a balettet, ami ma a vil\u00e1g egyik legszebb m\u0171vek\u00e9nt tartunk sz\u00e1mon, 100 \u00e9ve a kritikusok m\u00e9g al\u00e1becs\u00fclt\u00e9k, \u00e9s maga a szerz\u0151je sem sz\u00edvelhette. De hogy v\u00e1lt m\u00e9gis a legn\u00e9pszer\u0171bb el\u0151ad\u00e1ss\u00e1?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/istock-1088302200-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191125\/chansonok-es-balladak-x\/","title":"Chansonok \u00e9s ballad\u00e1k (x)","excerpt":"Somos Csaba, a Nemzeti \u00c9nekkar karigazgat\u00f3j\u00e1nak koncertaj\u00e1nl\u00f3ja a 2020. febru\u00e1r 26-i hangversenyhez.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/prcikk_nemzeti-enekkarmnf_csatlos-norbert_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Magyar Nemzeti Filharmonikusok"},"m_oli_b":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/olimpia-magyar-pillanat-vivas\/","title":"Olimpi\u00e1k nagy magyar pillanatai: v\u00edv\u00e1s, a sport\u00e1g, amiben nem tudunk hib\u00e1zni","excerpt":"Az \u00fasz\u00e1s \u00e9s a kajak-kenu ut\u00e1n a v\u00edv\u00e1s az a sport\u00e1g, amiben igaz\u00e1n verhetetlenek vagyunk. Te tudod ki volt a kardv\u00edv\u00e1s els\u0151 olimpiai bajnoka? \u00c9s azt, h\u00e1ny olimpiai arany van eddig a tarsolyunkban? L\u00e9gy k\u00e9pben! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/98e76daa883f3c1e23d2e40baf9e76f0-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/kajak-kenu-kolonics-gyorgy-olimpia\/","title":"Kolonics Gy\u00f6rgy itt \u00e9rt fel a cs\u00facsra &#8211; a kajak-kenu sport legszebb magyar pillanatai","excerpt":"A kajak-kenu az egyik legsikeresebb magyar sport\u00e1g, ami sz\u00e1mos j\u00f3 pillanatot okozott a sportkedvel\u0151 magyaroknak. Mutatunk p\u00e1rat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/kolonics-gyorgy-kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200724\/magyar-uszonok-olimpiai-arany-szekely-eva-egerszegi-krisztina-hosszu-katinta-risztov-eva-kovacs-agi\/","title":"\u201eGyere kicsi l\u00e1ny!\u201d &#8211; amikor a magyar \u00fasz\u00f3n\u0151k megmutatt\u00e1k a vil\u00e1gnak","excerpt":"Eredetileg j\u00falius 24-\u00e9n, most p\u00e9nteken kezd\u0151dtek volna a toki\u00f3i ny\u00e1ri olimpiai j\u00e1t\u00e9kok, amit a vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny miatt 2021-re halasztottak. Az \u00fasz\u00f3sportban nagy es\u00e9llyel akkor is Hossz\u00fa Katinka lesz az egyik legnagyobb favorit, \u00edgy az elvon\u00e1si t\u00fcnetek kezel\u00e9s\u00e9re addig is itt van egy kis nosztalgi\u00e1z\u00e1ssal vegyes adrenalin: felid\u00e9zt\u00fck vil\u00e1gklasszis magyar \u00fasz\u00f3n\u0151ink legszebb olimpiai aranypillanatait. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/imageedit_13_7856384959-480x270.jpg"}],"term_name":"Magyar Olimpiai Bizotts\u00e1g"},"malta_202203":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220316\/a-kek-szamtalan-arnyalata-irany-malta-x\/","title":"A k\u00e9k sz\u00e1mtalan \u00e1rnyalata, ir\u00e1ny M\u00e1lta! (X)","excerpt":"A m\u00e1ltai horizont h\u00e1rom sz\u00ednben pomp\u00e1zik; \u00e9gk\u00e9k, m\u00e9lyk\u00e9k, valamint aranys\u00e1rga m\u00e9szk\u00f6vet id\u00e9z\u0151 s\u00e1vok tark\u00edtj\u00e1k. A sziget jellegzetes sz\u00edn\u00e1rnyalatokban t\u00fcnd\u00f6kl\u0151 tengerpartjai igazi mediterr\u00e1n paradicsomok.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/gozo-dwejra-sunset_1280x720-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220316\/malta-titkok-rejtelyek\/","title":"M\u00e1ltai titkok \u00e9s misztikumok nyom\u00e1ban","excerpt":"Ha szeretj\u00fck \u00f6sszek\u00f6tni a v\u00e1rosn\u00e9z\u00e9st \u00e9s a t\u00f6rt\u00e9nelmi k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9geket a tengerparti strandol\u00e1ssal, akkor M\u00e1lta az ide\u00e1lis nyaral\u00f3hely sz\u00e1munkra. Itt ugyanis nemcsak a tengert \u00e9s a napf\u00e9nyt \u00e9lvezhetj\u00fck, de a misztikumban gazdag t\u00f6rt\u00e9nelmet is. Most 5 napra elegend\u0151, sz\u00ednes \u00e9s rejt\u00e9lyes programot hoztunk neked!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/uj-projekt-7-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220316\/malta-filmek-sorozatok-forgatas\/","title":"Ir\u00e1ny M\u00e1lta! A sziget, ahol megannyi sikeres filmet \u00e9s sorozatot forgattak","excerpt":"M\u00e1lta n\u00e9pszer\u0171 nyaral\u00f3hely, hiszen remek strandjai mellett sz\u00e1mos t\u00f6rt\u00e9nelmi \u00e9s kultur\u00e1lis \u00e9rdekess\u00e9get is rejt. A filmrajong\u00f3knak pedig egyenesen k\u00f6telez\u0151, hiszen sz\u00e1mos n\u00e9pszer\u0171 mozi \u00e9s sorozat forgat\u00e1si helysz\u00edn\u00e9t barangolhatjuk itt k\u00f6rbe!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/uj-projekt-9-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220316\/malta-hely-kepeslap-poszter-instagram\/","title":"Nah\u00e1t, ezt m\u00e1r l\u00e1ttam valahol! Mes\u00e9s m\u00e1ltai helyek, amiket k\u00e9peslapon, vagy poszteren m\u00e1r l\u00e1thatt\u00e1l!","excerpt":"Borzongat\u00f3 \u00e9rz\u00e9s, amikor egy nyaral\u00e1s alkalm\u00e1val aut\u00f3zik, vagy s\u00e9t\u00e1l az ember, \u00e9s el\u00e9 t\u00e1rul egy olyan l\u00e1tv\u00e1ny, amit poszteren, vagy k\u00e9peslapon, esetleg a f\u00f6ldrajzk\u00f6nyvben m\u00e1r l\u00e1tott. Most ilyen helyeket hoztunk nektek M\u00e1lt\u00e1r\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/03\/uj-projekt-8-480x270.png"}],"term_name":"M\u00e1lta 2022"},"affidea_19jan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/mammografia-mellrak-szures\/","title":"Egy \u00e9rint\u00e9s, ami j\u00f3t tesz a mellednek","excerpt":"Rendszeres \u00f6nvizsg\u00e1lat \u00e9s \u00e9vente mammogr\u00e1fia javasolt a mellr\u00e1k megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben. De mi v\u00e1r r\u00e1d a rendel\u0151ben? 7 inform\u00e1ci\u00f3, ami eligaz\u00edt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-2-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/elhizas-menzeszmellrak-kockazatok\/","title":"Elh\u00edz\u00e1s, korai menzesz, k\u00e9s\u0151i gyerekv\u00e1llal\u00e1s: a mellr\u00e1k kev\u00e9sb\u00e9 ismert kock\u00e1zatai","excerpt":"A mellr\u00e1k a leggyakoribb n\u0151i rosszindulat\u00fa daganatt\u00edpus. Azt a legt\u00f6bben tudjuk, hogy genetikai adotts\u00e1gaink, k\u00f6rnyezet\u00fcnk, \u00e9letm\u00f3dunk hib\u00e1i fokozhatj\u00e1k kialakul\u00e1s\u00e1nak az es\u00e9ly\u00e9t, de sajnos vannak \u201erejtett t\u00e9nyez\u0151k\u201d is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-3-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20200115\/mesterseges-intelligencia-kezunkben-emlorak-szures\/","title":"Mesters\u00e9ges intelligencia: kez\u00fcnkben az eml\u0151r\u00e1ksz\u0171r\u00e9s legkorszer\u0171bb eszk\u00f6ze","excerpt":"A mesters\u00e9ges intelligenci\u00e1r\u00f3l (MI) els\u0151k\u00e9nt okos robotok jutnak esz\u00fcnkbe. Pedig a val\u00f3s\u00e1gban \u00e9rz\u00e9keny, tanul\u00e1sra k\u00e9pes sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes programokr\u00f3l van sz\u00f3, amelyek m\u00e1r az eml\u0151r\u00e1k korai felismer\u00e9s\u00e9nek is hat\u00e9kony eszk\u00f6zei.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/01\/1024-4-480x270.jpeg"}],"term_name":"mammogram.hu"},"market_world_evvegi":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171204\/okok-amiert-a-szajhigienia-az-egyik-legfontosabb-dolog-a-vilagon\/","title":"Okok, ami\u00e9rt a sz\u00e1jhigi\u00e9nia az egyik legfontosabb dolog a vil\u00e1gon","excerpt":"Nemcsak az\u00e9rt \u00e9rdemes gondoskodni a fogaink megfelel\u0151 \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l, mert szeretn\u00e9nk meg\u00faszni a fogh\u00faz\u00e1st, hanem mert t\u00f6bb eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi kock\u00e1zati t\u00e9nyez\u0151t is hordoz az elhanyagolt sz\u00e1jhigi\u00e9nia.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/11\/ThinkstockPhotos-536890197-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171204\/ne-szorozzunk-te-hogyan-szereted\/","title":"Ne sz\u0151r\u00f6zz\u00fcnk! Te hogyan szereted?","excerpt":"A divat sokat v\u00e1ltozott, a szok\u00e1sok sem a r\u00e9giek, az viszont biztos, hogy a sz\u0151rtelens\u00e9g ig\u00e9nye \u00e1lland\u00f3an jelen van a k\u00f6ztudatban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/11\/ThinkstockPhotos-500595224-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20171121\/ezekre-figyelj-ha-tudatosabban-es-egeszsegesebben-szeretnel-elni\/","title":"Ezekre figyelj, ha tudatosabban \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gesebben szeretn\u00e9l \u00e9lni","excerpt":"Szeretn\u00e9l tudatosabban \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gesebben \u00e9lni? Akkor els\u0151sorban figyelj \u00f6nmagadra, \u00e9s k\u00f6rnyezetedre!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/11\/1-19-480x270.jpg"}],"term_name":"MarketWorld web\u00e1ruh\u00e1z"},"mastercard-nyar":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/fesztival-nyar-csomagolas-buli\/","title":"T\u00fal\u00e9l\u0151csomag fesztiv\u00e1lra \u2013 Mutatjuk, mit pakolj egy t\u00f6bbnapos \u00f3ri\u00e1sbuliba","excerpt":"Egy ny\u00e1ri fesztiv\u00e1lra a legfontosabb alapfelszerel\u00e9s egy j\u00f3 napszem\u00fcveg, egy strapab\u00edr\u00f3 cip\u0151, egy csinos bikini \u00e9s egy \u201evastag\u201d bankk\u00e1rtya. Az\u00e9rt nem \u00e1rt, ha ezen fel\u00fcl is van n\u00e1lad m\u00e9g n\u00e9h\u00e1ny dolog \u2013 persze min\u00e9l kevesebb, ann\u00e1l jobb! \u00d6ssze\u00edrtunk neked egy alaplist\u00e1t, amivel ak\u00e1r egy egyhetes, eget-f\u00f6ldet r\u00e1z\u00f3 zenei buli is gond n\u00e9lk\u00fcl abszolv\u00e1lhat\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-1135282422-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/bankkartya-nyaralas-penz-kulfold-vakacio\/","title":"Bankk\u00e1rtya vagy k\u00e9szp\u00e9nz? \u2013 dilemma k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n","excerpt":"A bankk\u00e1rtya sz\u00e1mos esetben el\u0151ny\u00f6sebb \u00e9s praktikusabb egy k\u00fclf\u00f6ldi vak\u00e1ci\u00f3 sor\u00e1n a k\u00e9szp\u00e9nzn\u00e9l. Mi sorra vett\u00fck ezeket a helyzeteket, hogy m\u00e9g indul\u00e1s el\u0151tt m\u00e9rlegelni \u00e9s d\u00f6nteni tudj: k\u00e9szp\u00e9nzt vagy ink\u00e1bb k\u00e1rty\u00e1t haszn\u00e1lsz majd a nyaral\u00e1son? ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-957193410-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/francia-riviera-utazas-cote-d-azur\/","title":"Takar\u00e9kos kir\u00e1ndul\u00e1s a francia Rivi\u00e9r\u00e1n","excerpt":"Egy m\u00e9regdr\u00e1ga sportaut\u00f3, egy napszem\u00fcveg \u00e9s egy bankk\u00e1rtya \u2013 valahogy \u00edgy kell st\u00edlusosan megjelenni a h\u00e9tk\u00f6znapi ember elk\u00e9pzel\u00e9se szerint Cannes-ban. \u00c1m ha csak az ut\u00f3bbi kett\u0151 van n\u00e1lad, akkor is \u00e9lvezheted a francia Rivi\u00e9ra \u00f6r\u00f6meit \u00e9s sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t. Megmutatjuk, hogyan maxolhatod ki a C\u00f4te d\u2019Azurt kis k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sb\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/saint-tropez-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/roma-vasarlas-utazas-bankkartya\/","title":"Van, amit csak R\u00f3m\u00e1ban \u00e9rdemes megvenni \u2013 v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si kalauz az \u00d6r\u00f6k V\u00e1roshoz","excerpt":"Ha szeretsz sz\u00e9p \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges dolgokat v\u00e1s\u00e1rolni, akkor k\u00e9sz\u00edtsd a bankk\u00e1rty\u00e1dat, \u00e9s ir\u00e1ny R\u00f3ma! Az \u00d6r\u00f6k V\u00e1ros igazi paradicsom a divatos, csinos \u00e9s egyedi holmik szerelmeseinek, \u00e9s ha \u00fcgyesen v\u00e1logatod meg az \u00fczleteket, akkor eg\u00e9szen jut\u00e1nyos \u00e1ron juthatsz gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 \u00e1rukhoz. Megmutatjuk, hol \u00e9rdemes shoppingolni R\u00f3m\u00e1ban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-951895866-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/kulfold-varosok-utazas-bankkartya\/","title":"R\u00f6vid kiruccan\u00e1sok k\u00fclf\u00f6ldre \u2013 \u00edgy szervezz egy rapid v\u00e1rosl\u00e1togat\u00e1st","excerpt":"Egyre n\u00e9pszer\u0171bbek az \u00fagynevezett rapid v\u00e1rosl\u00e1togat\u00e1sok, amikor nem az ernyedt pihen\u00e9sr\u0151l, hanem akt\u00edv kikapcsol\u00f3d\u00e1sr\u00f3l, \u00faj \u00e9s pezsg\u0151 v\u00e1rosi \u00e9lm\u00e9nyek begy\u0171jt\u00e9s\u00e9r\u0151l sz\u00f3l az utaz\u00e1s. Egy k\u00fclf\u00f6ldi nagyv\u00e1ros \u00edzeibe \u00e9s hangulat\u00e1ba k\u00f3stolunk bele ilyenkor, \u00e9s ezt az er\u0151s impulzust vissz\u00fck haza magunkkal felt\u00f6lt\u0151d\u00e9sk\u00e9ppen. Mutatjuk, hogyan \u00e9rdemes megszervezni egy ilyen utat. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-926874274-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190703\/bankkartya-nyaralas-erettsegi\/","title":"Viszl\u00e1t, \u00e9retts\u00e9gi, hell\u00f3, ny\u00e1r! Ez\u00e9rt k\u00fcldd bankk\u00e1rty\u00e1val nyaralni a gyereked","excerpt":"K\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1st vagy ny\u00e1ri fesztiv\u00e1lbel\u00e9p\u0151t aj\u00e1nd\u00e9kozt\u00e1l ballag\u00e1sra a gyerekednek? Adj mell\u00e9 egy bankk\u00e1rty\u00e1t is, ha azt szeretn\u00e9d, hogy a p\u00e9nze biztons\u00e1gban legyen! \u00cdme, \u00f6t nyom\u00f3s \u00e9rv a k\u00e1rtya mellett a k\u00e9szp\u00e9nzzel szemben. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-493371946-480x270.jpg"}],"term_name":"Mastercard ny\u00e1r"},"medicornis":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/mindent-a-szendioxid-lezer-technologiarol\/","title":"Mindent a sz\u00e9n-dioxid-l\u00e9zeres technol\u00f3gi\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Az intimbeavatkoz\u00e1sok sokat jav\u00edthatnak a betegek \u00e9letmin\u0151s\u00e9g\u00e9n. A sz\u00fcl\u00e9sen, menopauz\u00e1n \u00e1tesett n\u0151k intimprobl\u00e9m\u00e1ira j\u00f3 megold\u00e1s lehet a l\u00e9zeres kezel\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/l%C3%A9zer-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/inkontinencia-ne-szegyelld\/","title":"Inkontinencia \u2013 ne sz\u00e9gyelld!","excerpt":"Az inkontinenci\u00e1ban szenved\u0151k nem tudj\u00e1k visszatartani a vizelet\u00fcket, \u00e9s \u00fagy \u00fcr\u00fcl vizelet a szervezet\u00fckb\u0151l, hogy \u0151k azt nem akarj\u00e1k. Ahogyan t\u00f6bb kellemetlen betegs\u00e9g eset\u00e9ben, az inkontinenci\u00e1ban szenved\u0151kn\u00e9l is gyakori, hogy nem sz\u00edvesen besz\u00e9lnek a probl\u00e9m\u00e1ikr\u00f3l, \u00e9s a szakemberek seg\u00edts\u00e9g\u00e9t is csak akkor k\u00e9rik, ha \u00fagy \u00e9rzik, hogy v\u00e1llalhatatlan az \u00e1llapotuk. Fontos, hogy mindenk\u00e9ppen forduljanak orvoshoz azok, akik tapasztalj\u00e1k a t\u00fcneteket, ugyanis sok esetben az inkontinencia oka megsz\u00fcntethet\u0151, vagy a kellemetlen t\u00fcnetek cs\u00f6kkenthet\u0151ek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/h%C3%B3lyag2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/intimlezeres-kezeles-haromfele-gyogyhatas-egyben-x-2\/","title":"Intiml\u00e9zeres kezel\u00e9s: h\u00e1romf\u00e9le gy\u00f3gyhat\u00e1s egyben (x)","excerpt":"A h\u00fcvelyi probl\u00e9m\u00e1k kezel\u00e9s\u00e9nek jelenleg el\u00e9rhet\u0151 leghat\u00e9konyabb m\u00f3dszer\u00e9t az intiml\u00e9zeres ter\u00e1pi\u00e1k jelentik. A m\u00f3dszer sor\u00e1n nincs sz\u00fcks\u00e9g v\u00e1g\u00e1ssal j\u00e1r\u00f3 seb\u00e9szeti beavatkoz\u00e1sra, r\u00e1ad\u00e1sul a l\u00e9zer egyform\u00e1n hat\u00e9konyan sz\u00fcnteti meg a h\u00fcvelyi inkontinenci\u00e1t, a h\u00fcvelysz\u00e1razs\u00e1got \u00e9s a h\u00fcvely t\u00e1gass\u00e1 v\u00e1l\u00e1s\u00e1t, mindezt egyetlen kezel\u00e9ssorozat eredm\u00e9nyek\u00e9nt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/intimklinika_.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180423\/hugyholyagserv-vajon-teged-is-erint\/","title":"H\u00fagyh\u00f3lyags\u00e9rv \u2013 vajon t\u00e9ged is \u00e9rint?","excerpt":"Sokan tal\u00e1n nem is tudnak r\u00f3la, hogy h\u00f3lyags\u00e9rv\u00fck van. Pedig a h\u00fcvelyi sz\u00fcl\u00e9sen \u00e1tesett n\u0151k k\u00f6z\u00fcl j\u00f3 n\u00e9h\u00e1nyan \u00e9rintettek. Elmondjuk, mik a h\u00fagyh\u00f3lyags\u00e9rv t\u00fcnetei.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/h%C3%B3lyag-480x270.jpg"}],"term_name":"MediCornis"},"reventil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/levegot-igy-kezeld-okosan-az-orrdugulast-x\/","title":"Leveg\u0151t! \u2013 \u00edgy kezeld okosan az orrdugul\u00e1st (x)","excerpt":"Te is ut\u00e1lod, ha nem szelel az orrod? Olyankor r\u00f6gt\u00f6n az els\u0151, kezed \u00fcgy\u00e9be es\u0151 orrspray ut\u00e1n ny\u00falsz, vagy el\u0151bb ink\u00e1bb v\u00e9giggondolod, milyen szert lenne \u00e9rdemes haszn\u00e1lnod?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/RL-768-432-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/megfazas-natha-tengeri-so-gyogynoveny\/","title":"3 tipp, hogy gyorsabban meggy\u00f3gyulj!","excerpt":"Gy\u00f3gyte\u00e1k, f\u0171szerek \u00e9s praktik\u00e1k megf\u00e1z\u00e1s ellen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/megf%C3%A1z%C3%A1s-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/natha-megfazas-gyogymod-orrspray-kasvirag\/","title":"\u00cdgy gy\u00f3gyulj ki hamar a n\u00e1th\u00e1b\u00f3l!","excerpt":"T\u00fcssz\u00f6gsz, szipogsz, nem m\u00falik a n\u00e1tha? \u00cdgy inthetsz hamarabb b\u00facs\u00fat a megf\u00e1z\u00e1snak!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/n%C3%A9tha-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180305\/megfazas-gyerek-gyogymod-orrspray-gyogynoveny\/","title":"\u00c1lland\u00f3an beteg a gyereked? Ezt tedd, hogy hamarabb meggy\u00f3gyuljon!","excerpt":"Sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt sokat tehetsz az\u00e9rt, hogy gyereked betegs\u00e9g\u00e9t ler\u00f6vid\u00edtsd. \u00cdgy seg\u00edthetsz, hogy a megf\u00e1z\u00e1sb\u00f3l gyorsabban fel\u00e9p\u00fclj\u00f6n!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/megf%C3%A1z%C3%A1s-gyerek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180220\/gyogynovenyek-natha-megfazas-ellen\/","title":"Ezek a legjobb gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek n\u00e1tha \u00e9s megf\u00e1z\u00e1s ellen!","excerpt":"Megf\u00e1zt\u00e1l, de nem akarsz egyb\u0151l gy\u00f3gyszert szedni? Ezek a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek seg\u00edtenek!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/gy%C3%B3gyn%C3%B6v%C3%A9ny3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180220\/natha-csalad-megfazas-gyogynoveny-kasvirag-tuja\/","title":"N\u00e1th\u00e1s az eg\u00e9sz csal\u00e1d? \u00cdgy gy\u00f3gy\u00edtsd meg szeretteidet!","excerpt":"K\u00f6h\u00f6g\u00e9s, orrf\u00faj\u00e1s, t\u00fcssz\u00f6g\u00e9s \u2013 ezek a k\u00f6z\u00f6s csal\u00e1di programok? Ezt tedd, hogy hamarabb meggy\u00f3gyuljatok!\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/csal%C3%A1d-480x270.jpg"}],"term_name":"Megf\u00e1z\u00e1s, orrdugul\u00e1s"},"alvogen":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/mi-az-az-emesztesi-zavar\/","title":"Mi az az em\u00e9szt\u00e9si zavar?","excerpt":"Gyakran puffadsz? Lehet, hogy az \u00e9tkez\u00e9si szok\u00e1saiddal van baj. De az is el\u0151fordulhat, hogy t\u00fal stresszes az \u00e9letm\u00f3dod.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/a-szeretet-unnepe-ez-meg-a-nagy-csaladi-kajalasoke\/","title":"\u201eA szeretet \u00fcnnepe ez, meg a nagy, csal\u00e1di kaj\u00e1l\u00e1sok\u00e9\u201d","excerpt":"Embereket k\u00e9rdez\u00fcnk arr\u00f3l, milyen \u00e9tkez\u00e9si szok\u00e1saik vannak kar\u00e1csonykor.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/mit-uzen-a-szeklet\/","title":"Mit \u00fczen a sz\u00e9klet?","excerpt":"Nem t\u00fal kellemes a k\u00e9rd\u00e9s, de a v\u00e1lasz tal\u00e1n ann\u00e1l \u00e9rdekesebb: vajon h\u00e1ny ember tudn\u00e1 jellemezni a sz\u00e9klet\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/has-puffadas-ettol-lehet\/","title":"Haspuffad\u00e1s: ett\u0151l lehet","excerpt":"T\u00fal zs\u00edrosan t\u00e1pl\u00e1lkozol? Esetleg felsz\u00edv\u00f3d\u00e1si zavarokkal k\u00fczdesz? Mindk\u00e9t esetben \u00e9rz\u00e9kelhetsz puffad\u00e1st, de a menstru\u00e1ci\u00f3 idej\u00e9n is tal\u00e1lkozhatsz ilyen t\u00fcnettel.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/kaja-koma-aldas-vagy-atok\/","title":"Kajak\u00f3ma: \u00e1ld\u00e1s vagy \u00e1tok?","excerpt":"T\u00f6bbf\u00e9le magyar\u00e1zat is l\u00e9tezik arra, mi t\u00f6rt\u00e9nik a test\u00fcnkben \u00e9tkez\u00e9s ut\u00e1n. Abban mindenki egyet\u00e9rt, hogy \u00e9rezhet\u0151 a v\u00e1ltoz\u00e1s, a legt\u00f6bb esetben ugyanis lecsap a f\u00e1radts\u00e1g a testre. Az viszont egy\u00e1ltal\u00e1n nem mindegy, mennyire lesz\u00fcnk \u201ek\u00f3m\u00e1sak\u201d \u00e9tkez\u00e9s ut\u00e1n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181203\/praktikak-emesztesi-panaszokra\/","title":"Praktik\u00e1k em\u00e9szt\u00e9si panaszokra","excerpt":"Gondod van az em\u00e9szt\u00e9seddel? Puffadsz vagy alhasi g\u00f6rcs\u00f6k gy\u00f6t\u00f6rnek? Van n\u00e9h\u00e1ny praktika, amit \u00e9rdemes kipr\u00f3b\u00e1lni annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy megszabadulj a kellemetlen t\u00fcnetekt\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/emesztes1-480x270.jpg"}],"term_name":"METEOspasmyl"},"milka-husvet":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20230405\/a-husvet-legjobb-resze-a-tojasvadaszat\/","title":"A h\u00fasv\u00e9t legjobb r\u00e9sze a toj\u00e1svad\u00e1szat","excerpt":"A gyerekek \u00f6r\u00fclnek a meglelt csokitoj\u00e1soknak, a feln\u0151ttek meg a gyerekek \u00f6r\u00f6m\u00e9t\u0151l lesznek boldogok. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/04\/milka-husvet-banner-led-1280x720-hu-23mar-v1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20230403\/husveti-csoki-kivalasztasa\/","title":"Erre figyelj, ha min\u0151s\u00e9gi h\u00fasv\u00e9ti csokinyuszit szeretn\u00e9l venni!","excerpt":"Csokinyuszi n\u00e9lk\u00fcl nincs h\u00fasv\u00e9t, de nem mindegy, milyet emelsz le a boltok polcair\u00f3l. Seg\u00edt\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/03\/csokinyuszi-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20230403\/a-husveti-csoki-uj-elete-sutiben-meg-finomabb\/","title":"A h\u00fasv\u00e9ti csoki \u00faj \u00e9lete: s\u00fctiben m\u00e9g finomabb!","excerpt":"H\u00e1rom receptet is mutatunk a kimaradt csoki felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/03\/gettyimages-514446826-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20230403\/iden-susd-magad-a-husveti-foszlos-kalacsot\/","title":"Id\u00e9n s\u00fcsd magad a h\u00fasv\u00e9ti foszl\u00f3s kal\u00e1csot!","excerpt":"Van n\u00e9h\u00e1ny tr\u00fckk \u00e9s szab\u00e1ly, amit be kell tartani, ezek k\u00fcl\u00f6nb\u00f6ztetik meg a j\u00f3 kal\u00e1csot a nem j\u00f3 kal\u00e1cst\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/03\/kalacs-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20230403\/husveti-asztali-dekoracio\/","title":"6 dolog, amivel feldobhatod a h\u00fasv\u00e9ti asztalt","excerpt":"A kulcssz\u00f3 ebben az esetben is az egyszer\u0171s\u00e9g!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/03\/nyuszi-teritek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20230403\/csokolades-sutemenyek-husvetra\/","title":"Kekszt\u0151l az 5 perces b\u00f6gr\u00e9sig: isteni csokol\u00e1d\u00e9s s\u00fctem\u00e9nyek h\u00fasv\u00e9tra","excerpt":"Egy \u00fcnnep mindig t\u00f6k\u00e9letes alkalom arra, hogy engedj a csokol\u00e1d\u00e9 cs\u00e1b\u00edt\u00e1s\u00e1nak!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/03\/csokidarabos-keksz-nyito-480x270.jpg"}],"term_name":"Milka H\u00fasv\u00e9t"},"ferfiasugy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/egeszseg-dieta-ferfiak-hibak\/","title":"3 tipikus hiba, amivel a f\u00e9rfiak elrontj\u00e1k a di\u00e9t\u00e1jukat","excerpt":"Egy bizonyos kor felett \u2013 f\u0151leg stabil p\u00e1rkapcsolatban \u2013 a f\u00e9rfiak elkezdik n\u00f6veszteni az apu testet. Egy darabig ez m\u00e9g cuki is, de ha nem kaptok \u00e9szbe id\u0151ben, bizony cs\u00fanya elh\u00edz\u00e1s lesz a v\u00e9ge. Nincs mese, edz\u00e9sre \u00e9s di\u00e9t\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g, de ez persze k\u00e9nyelmetlen, hiszen a p\u00e1rodnak meg kell hozz\u00e1 v\u00e1ltoztatnia az \u00e9letm\u00f3dj\u00e1t. Ha nem megy k\u00f6nnyen ez a dolog, \u00e1llj mell\u00e9, \u00e9s egy kis t\u00e1mogat\u00e1ssal lend\u00edtsd \u00e1t a holtponton!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/7-9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/egeszeseg-ferfiak-parok-otletek\/","title":"3 \u00f6tlet, amivel eg\u00e9szs\u00e9gesebb\u00e9 teheted a p\u00e1rod \u00e9let\u00e9t","excerpt":"Ha szeretn\u00e9d, hogy a p\u00e1rod eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s boldog legyen, seg\u00edts neki, \u00e9s az al\u00e1bbi praktik\u00e1kkal \u201eszervezd\u201d \u00e1t kicsit az \u00e9letm\u00f3dj\u00e1t. Hossz\u00fa t\u00e1von ennek mindketten nagy haszn\u00e1t l\u00e1tj\u00e1tok majd!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/13-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/hazimunka-egeszseg-ferfiak\/","title":"Egy hasznos \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9ges p\u00e1ros programot \u2013 vedd r\u00e1 a pasid a h\u00e1zimunk\u00e1ra!","excerpt":"Napi 20 perc intenz\u00edv mozg\u00e1s kell ahhoz a szakemberek szerint, hogy az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnket hossz\u00fa t\u00e1von is meg\u0151rizhess\u00fck. Ha a p\u00e1rod \u00e9let\u00e9b\u0151l ez hi\u00e1nyzik, \u00e9s nem hajland\u00f3 sem konditerembe j\u00e1rni, sem bring\u00e1ra pattanni, hogy aut\u00f3z\u00e1s helyett \u00edgy j\u00e1rjon munk\u00e1ba, akkor vedd r\u00e1 \u0151 egy kis k\u00f6z\u00f6s h\u00e1zmunk\u00e1ra \u2013 ez ugyanis t\u00f6k\u00e9letesen megfelel a c\u00e9lnak, r\u00e1ad\u00e1sul remek k\u00f6z\u00f6s program \u00e9s hasznos tev\u00e9kenys\u00e9g is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/1-21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/fozes-receptek-ferfiak-egeszseg\/","title":"20 perc k\u00f6z\u00f6s f\u0151z\u00e9s a pasiddal \u2013 gyors receptek kezd\u0151 f\u00e9rfiaknak","excerpt":"A f\u0151z\u00e9s remek kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u00e9s hobbi, ami kisim\u00edtja a napi rohan\u00e1st\u00f3l felborzolt idegeket, pihenteti a f\u00e1radt lelket, \u00e9s \u00e9rz\u00e9ki, friss \u00f6r\u00f6m\u00f6kkel t\u00f6lt el. Kit\u0171n\u0151 elfoglalts\u00e1g lehet teh\u00e1t a pasidnak is, ha a stresszt\u0151l kimer\u00fclt. \u00cdme n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171, \u201e20 perces\u201d recept, amikkel a t\u0171zhely k\u00f6zel\u00e9be cs\u00e1b\u00edthatod, \u00e9s megszerettetheted vele a s\u00fct\u00e9s-f\u0151z\u00e9st akkor is, ha m\u00e9g teljesen j\u00e1ratlan benne, \u00e9s egy\u00fctt \u00e9lvezhetitek az \u00edgy egy\u00fctt t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/21-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181030\/edzesterv-parok-egeszseg-ferfiak\/","title":"P\u00e1ros edz\u00e9sterv &#8211; napi 20 perc sport kifejezetten p\u00e1roknak","excerpt":"Napi 20 perc intenz\u00edv mozg\u00e1ssal karban tarthatod az eg\u00e9szs\u00e9ged \u00e9s j\u00f3 form\u00e1ban marad a tested. De n\u00e9ha nagyon unalmasak ezek az edz\u00e9sek, \u00e9s ilyenkor j\u00f3, ha van melletted valaki, aki \u00e1tlend\u00edt a holtponton, \u00e9s kicsit motiv\u00e1l. Mi\u00e9rt ne lehetne ez a p\u00e1rod? \u00cdme 3 gyakorlat, ami nem csak hat\u00e9kony, de m\u00e9g sz\u00f3rakoztat\u00f3 is, \u00e9s er\u0151s\u00edti az \u00f6sszetart\u00e1st k\u00f6ztetek!  Az pedig csak hab a tort\u00e1n, hogy ezek a lak\u00e1sban, sportszerek n\u00e9lk\u00fcl is v\u00e9gezhet\u0151k!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/19-2-480x270.jpg"}],"term_name":"MKB-F\u00e9rfias\u00fcgy"},"muisz_201909":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/okos-tippek-utazas\/","title":"Okos tippek: \u00edgy k\u00e9sz\u00fclj fel egy t\u00e1voli utaz\u00e1sra","excerpt":"Egy nagyobb utaz\u00e1st \u00f3ri\u00e1si v\u00e1rakoz\u00e1s, sok izgalom el\u0151z meg. De m\u00e9gis, hogy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk fel? Mi az, amire felt\u00e9tlen\u00fcl figyelj\u00fcnk? Hasznos tippek, tan\u00e1csok k\u00f6vetkeznek. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/b62e59d6fd59c35cb8fbfee3e52ec124-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/erv-utazas-utazasi-iroda-utazas-szervezes\/","title":"5 nyom\u00f3s \u00e9rv az utaz\u00e1si iroda mellett \u2013 ez\u00e9rt jobb, ha r\u00e1juk b\u00edzod magad","excerpt":"\u00dagy t\u0171nhet, ma m\u00e1r gyerekj\u00e1t\u00e9k egy hosszabb nyaral\u00e1s megszervez\u00e9se. \u00c1m ha azt szeretn\u00e9d, hogy t\u00e9nyleg minden z\u00f6kken\u0151mentesen m\u0171k\u00f6dj\u00f6n, r\u00e1j\u00f6ssz, hogy m\u00e9g az internet kor\u00e1ban is olyan feladat ez, amely rengeteg id\u0151t vesz el t\u0151led, \u00e9s sok felesleges stresszt is okoz. Egy profi utaz\u00e1si iroda ezeket a terheket (is) leveszi a v\u00e1lladr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/happy-family-running-on-beach-picture-id1137373430-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190909\/egzotikus-nyaralas-utazasi-iroda\/","title":"Befizetn\u00e9l egy dr\u00e1g\u00e1bb, egzotikus utaz\u00e1sra? Ezekre \u00e9rdemes odafigyelned! Kalauz utaz\u00e1si iroda kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz","excerpt":"Ha \u00fagy d\u00f6ntesz, val\u00f3ra v\u00e1ltod egy r\u00e9gi \u00e1lmod, \u00e9s megl\u00e1togatsz egy igaz\u00e1n egzotikus orsz\u00e1got, az utaz\u00e1s megszervez\u00e9s\u00e9t a legjobb kezekbe kell adnod. Nem csup\u00e1n az\u00e9rt okos d\u00f6nt\u00e9s, ha \u00edgy j\u00e1rsz el, mert sok p\u00e9nzt \u00e1ldozol majd az \u00fatra, hanem az\u00e9rt is, mert egy t\u00e1voli, ismeretlen orsz\u00e1gban mindig el\u0151fordulhatnak olyan v\u00e1ratlan helyzetek, amikben csak egy igaz\u00e1n hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 profi tud seg\u00edteni. Megmutatjuk, mik a neked val\u00f3, j\u00f3 utaz\u00e1si \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek ism\u00e9rvei. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/couple-enjoying-beach-vacation-holidays-at-tropical-resort-with-pool-picture-id1133594107-480x270.jpg"}],"term_name":"MUISZ - 2019 Utaz\u00e1si Tan\u00e1csad\u00f3ja"},"muisz_20220617":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220617\/biztonsagos-nyaralohelyek-2022-ben\/","title":"Biztons\u00e1gos nyaral\u00f3helyek 2022-ben","excerpt":"Olyan \u00fati c\u00e9lokat hoztunk, ahov\u00e1 viszonylag nagy biztons\u00e1ggal szervezhetj\u00fck meg a 2022-es nyaral\u00e1st. A lista k\u00e9sz\u00edt\u00e9sekor figyelembe vett\u00fck a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1nyt \u00e9s az esetlegesen \u00e9rz\u00e9keny k\u00fclpolitikai helyzetet is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/05\/uj-projekt-1-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220617\/ezeket-a-hibakat-keruld-el-ha-a-nyari-utazast-szervezed\/","title":"Ezeket a hib\u00e1kat ker\u00fcld el, ha a ny\u00e1ri utaz\u00e1st szervezed!","excerpt":"Nem kell, hogy a ny\u00e1ri utaz\u00e1s \u2013 ak\u00e1r k\u00fclf\u00f6ldi, ak\u00e1r belf\u00f6ldi \u2013 megszervez\u00e9se tort\u00fara legyen. Ugyanakkor fontos, hogy id\u0151ben t\u00e1j\u00e9koz\u00f3djunk, \u00e9s ne ess\u00fcnk bele a leggyakoribb hib\u00e1kba.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/05\/uj-projekt-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220617\/kulfoldi-utazas-2022-ben-mutatjuk-hogyan-x\/","title":"K\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1s 2022-ben? Mutatjuk, hogyan! (X)","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vek bez\u00e1rts\u00e1ga ut\u00e1n sokan \u00f6nfeledten vetik bele magukat az utaz\u00e1si aj\u00e1nlatok b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s\u00e9be, de mint minden \u00e9vben, id\u00e9n is \u00e9rdemes odafigyelni a lehets\u00e9ges kock\u00e1zatokra. Mindannyiunk \u00e9rdeke, hogy olyan megold\u00e1sokat keress\u00fcnk, amelyek biztons\u00e1gosak \u2013 mind eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyileg, mind p\u00e9nz\u00fcgyileg. Az al\u00e1bbiakban n\u00e9h\u00e1ny fontosabb, utaz\u00e1ssal kapcsolatos szempontot mutatunk be, amelyeket az utazni v\u00e1gy\u00f3knak \u00e9rdemes megfontolni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/05\/pexels-pixabay-33622_1280x720-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220617\/utazas-szervezes-iroda-nyaralas\/","title":"Utaz\u00e1si iroda kontra saj\u00e1t szervez\u00e9s: hogyan menj\u00fcnk nyaralni?","excerpt":"Szervezz\u00fck magunknak, vagy utaz\u00e1si irod\u00e1n kereszt\u00fcl int\u00e9zz\u00fck a nyaral\u00e1st? Milyen szempontokat kell figyelembe venni, \u00e9s kiknek melyik t\u00edpust aj\u00e1nlj\u00e1k?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/05\/uj-projekt-2-480x270.png"}],"term_name":"MUISZ 2022"},"ntsz_20210913":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210913\/tanc-tancszinhaz-tancfesztival-evad-balett\/","title":"\u201eK\u00e9tf\u00e9le ember l\u00e9tezik: az, aki m\u00e1r t\u00e1ncol, \u00e9s az, aki t\u00e1ncolni fog\u201d","excerpt":"Mindenki tudja, mennyire felemel\u0151 \u00e9rz\u00e9s igaz\u00e1n felszabadultan, \u00f6nfeledten, b\u00e9kly\u00f3inkt\u00f3l megszabadulva t\u00e1ncolni. De ha tudn\u00e1nk, mennyi egy\u00e9b j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1ssal b\u00edr \u00e9let\u00fcnkre n\u00e9zve, biztosan gyakrabban perd\u00fcln\u00e9nk t\u00e1ncra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/fotos-gregory-batardon-genfi-balett-the-ballet-of-the-grand-theatre-de-geneve-1-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210913\/nemzeti-tancszinhaz-jubileum-evfordulo\/","title":"20 \u00e9ves a Nemzeti T\u00e1ncsz\u00ednh\u00e1z \u2013 fantasztikus \u00e9vaddal \u00fcnnepli a jubileumot","excerpt":"A vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny teremtette kaotikus id\u0151szakban a Nemzeti T\u00e1ncsz\u00ednh\u00e1z sok m\u00e1s m\u0171v\u00e9szeti \u00e1ghoz hasonl\u00f3an szinte kiz\u00e1r\u00f3lag csak online el\u0151ad\u00e1sokat tarthatott. Most, az enyh\u00fcl\u00e9snek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en az int\u00e9zm\u00e9ny v\u00e9gre \u00fajra sz\u00ednes, v\u00e1ltozatos programokat k\u00edn\u00e1lhat a magyar t\u00e1nckedvel\u0151 k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gnek \u2013 ami az\u00e9rt is jelent\u0151s\u00e9gteljes, hiszen a sz\u00ednh\u00e1z id\u00e9n \u00fcnnepli 20. sz\u00fclet\u00e9snapj\u00e1t. Az \u00e9vfordul\u00f3 kapcs\u00e1n Ertl P\u00e9ter igazgat\u00f3val besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/tanzmainz_sharon-eyal-soul-chain_foto-andreas-etter2-480x319.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210913\/barta-dora-tancmuvesz-nemzeti-tancszinhaz\/","title":"Barta D\u00f3ra t\u00e1ncm\u0171v\u00e9sz: Sosem szeretn\u00e9m azt \u00e9rezni, hogy puszt\u00e1n haszn\u00e1lok valakit az \u00e1lmaim megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1ra","excerpt":"Barta D\u00f3ra t\u00e1ncm\u0171v\u00e9sz, koreogr\u00e1fus, \u00e9rdemes m\u0171v\u00e9sz mind\u00f6ssze t\u00edz\u00e9ves volt, mikor \u00e9desapja az akkori \u00c1llami Balettint\u00e9zet el\u0151tt megk\u00e9rdezte: szeretne-e jelentkezni. Akkor nemet mondott, de mivel az egyik bar\u00e1tn\u0151je is jelentkezett, \u00edgy meggondolta mag\u00e1t. Akkor mintegy h\u00e1romezer gyerek k\u00f6z\u00fcl v\u00e1logattak: bar\u00e1tn\u0151je kiesett, D\u00f3ra azonban beker\u00fclt, \u00e9s onnant\u00f3l kezdve a t\u00e1nc lett \u00e9lete egyik meghat\u00e1roz\u00f3 vonala.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/barta-dora_foto-domolky-daniel-480x360.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20210913\/budapest-tancfesztival-x\/","title":"BUDAPEST T\u00c1NCFESZTIV\u00c1L (X)","excerpt":"K\u00fclf\u00f6ldi \u00e9s hazai t\u00e1ncm\u0171v\u00e9szek a t\u00e1nc legrangosabb \u00fcnnep\u00e9n a Nemzeti T\u00e1ncsz\u00ednh\u00e1zban 2021. szeptember 18. \u00e9s okt\u00f3ber 9. k\u00f6z\u00f6tt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/1024_576scapino_thegreatbean_photobybasczerwinski_300dpi-7-480x270.jpg"}],"term_name":"Nemzeti T\u00e1ncsz\u00ednh\u00e1z"},"nespresso-master-origin":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/attol-jo-az-indonez-kave-amitol-a-bukki-sajt-x\/","title":"Att\u00f3l j\u00f3 az indon\u00e9z k\u00e1v\u00e9, amit\u0151l a b\u00fckki sajt? (x)","excerpt":"Term\u0151ter\u00fclet, szak\u00e9rtelem, elj\u00e1r\u00e1sm\u00f3dok, al\u00e1zat \u00e9s t\u00fcrelem \u2013 ezek a fogalmak \u00e1llnak egy \u00ednyenc k\u00e1v\u00e9 h\u00e1tter\u00e9ben ugyan\u00fagy, mint ahogy ezek sz\u00fcks\u00e9gesek egy min\u0151s\u00e9gi k\u00e9zm\u0171ves sajt elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez is. A Nespresso most \u00f6t magyar mesterembert k\u00e9rt fel, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1suk folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-41920x1080_Indonesia-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/a-szel-oleleseben-igy-keszul-az-egzotikus-monszun-kave-es-a-szaritott-paradicsom\/","title":"A sz\u00e9l \u00f6lel\u00e9s\u00e9ben \u2013 \u00edgy k\u00e9sz\u00fcl az egzotikus monszunk\u00e1v\u00e9 \u00e9s a sz\u00e1r\u00edtott paradicsom (x)","excerpt":"A k\u00e1v\u00e9 is n\u00f6v\u00e9ny, ak\u00e1rcsak a paradicsom. Termeszt\u00e9s\u00fckben \u00e9s kezel\u00e9s\u00fckben egyar\u00e1nt sz\u00e1m\u00edt, milyen a term\u0151f\u00f6ld, a k\u00f6rnyezeti adotts\u00e1gok \u00e9s maga a hozz\u00e1\u00e9rt\u0151 k\u00e9z is. A Nespresso \u00f6t magyar mesterembert keresett fel, hogy seg\u00edts\u00e9g\u00fckkel bemutassa, hogyan befoly\u00e1solja egy-egy \u00e9tel vagy ital \u00edz\u00e9t annak eredete \u00e9s az el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n alkalmazott emberi szak\u00e9rtelem \u00e9s technol\u00f3gia, \u00e9s a p\u00e1rhuzamok r\u00e9v\u00e9n szeml\u00e9ltesse az \u00faj Master Origin kollekci\u00f3 5 k\u00e1v\u00e9ja m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Leveles-5-Kave1920x1080-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/szereted-a-tokaji-aszut-ez-lesz-az-uj-kedvenc-kaved-x\/","title":"Szereted a Tokaji asz\u00fat? Ez lesz az \u00faj kedvenc k\u00e1v\u00e9d! (x)","excerpt":"A borra \u00e9s a k\u00e1v\u00e9ra egyar\u00e1nt igaz: finom ital, \u00e9s sz\u00e1mos k\u00fcl\u00f6nleges fajt\u00e1ja alkalmas \u00ednyenc k\u00eds\u00e9rletez\u00e9sre. Fontos a term\u0151ter\u00fclet, amire jellegzetes \u00edz\u00fck visszavezethet\u0151. A szak\u00e9rt\u0151i kezek munk\u00e1ja is kulcsk\u00e9rd\u00e9s: egy elhivatott szak\u00e9rt\u0151 a term\u0151f\u00f6ld adotts\u00e1gait figyelembe v\u00e9ve, a megfelel\u0151 elj\u00e1r\u00e1ssal tudja kihozni a mindkett\u0151b\u0151l a maximumot. A Nespresso most \u00f6t hazai mesterembert k\u00e9rt fel, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-31920x1080_Colombia-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/nicaragua-kavekeszitesi-fortelyai-az-ev-sefjenek-konyhajaban\/","title":"Nicaragua k\u00e1v\u00e9k\u00e9sz\u00edt\u00e9si fort\u00e9lyai az \u00c9v s\u00e9fj\u00e9nek konyh\u00e1j\u00e1ban (x)","excerpt":"Legyen az c\u00e9kla vagy \u00e9pp k\u00e1v\u00e9, az \u00e9telekre \u00e9s az italokra egyar\u00e1nt igaz, hogy az izgalmas \u00edzek el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez a min\u0151s\u00e9gi alapanyagon t\u00fal szakavatott kezekre is sz\u00fcks\u00e9g van. A Nespresso hazai p\u00e9ld\u00e1kkal szeretn\u00e9 k\u00f6zelebb hozni hozz\u00e1nk a k\u00e1v\u00e9feldolgoz\u00e1s legapr\u00f3bb r\u00e9szleteit is, ez\u00e9rt most felk\u00e9rtek \u00f6t magyar mesterembert, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n, k\u00f6nnyen \u00e9rthet\u0151 p\u00e1rhuzamokon kereszt\u00fcl mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 k\u00e9zm\u0171ves szak\u00e9rtelmet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/5-P%C3%A1rhuzam-k%C3%A9pek_Nicaragua-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180924\/mi-a-kozos-a-kezmuves-kenyerben-es-az-etiop-kaveban\/","title":"Mi a k\u00f6z\u00f6s a k\u00e9zm\u0171ves keny\u00e9rben \u00e9s az eti\u00f3p k\u00e1v\u00e9ban?","excerpt":"Ha szeretn\u00e9nk valami min\u0151s\u00e9git \u00e9s finomat enni, a bolti keny\u00e9r helyett automatikusan a k\u00e9zm\u0171ves p\u00e9k\u00e1rut v\u00e1lasztjuk. A min\u0151s\u00e9gi keny\u00e9r titka az alapanyagban \u00e9s a tradicion\u00e1lis k\u00e9sz\u00edt\u00e9si m\u00f3dban rejlik. Gondoltad volna, hogy az eti\u00f3piai k\u00e1v\u00e9n\u00e1l ugyanez a helyzet? A Nespresso most hazai p\u00e9ld\u00e1kkal szeretn\u00e9 megismertetni \u00e9s k\u00f6zelebb hozni hozz\u00e1nk a k\u00e1v\u00e9feldolgoz\u00e1s legapr\u00f3bb r\u00e9szleteit is, ez\u00e9rt felk\u00e9rtek \u00f6t magyar mesterembert, hogy k\u00fcl\u00f6nleges term\u00e9keik \u00e9s az ezek el\u0151\u00e1ll\u00edt\u00e1sa folyam\u00e1n alkalmazott technol\u00f3gi\u00e1k r\u00e9v\u00e9n mutass\u00e1k be nek\u00fcnk az 5 \u00faj Master Origin k\u00e1v\u00e9 egyedis\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/5-Parhuzam-Kepek-21920x1080-Ethiopia-480x270.jpg"}],"term_name":"Nespresso Master Origin"},"nmhh":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/internetes-zaklatas\/","title":"Seg\u00edts\u00e9g, \u00fcld\u00f6z egy internetes zaklat\u00f3! \u2013 ny\u00edlt lev\u00e9l egy t\u00e1rskeres\u0151 n\u0151t\u0151l","excerpt":"A t\u00f6rt\u00e9netemet az\u00e9rt szeretn\u00e9m megosztani veletek, hogy ne kelljen v\u00e9gigszenvednetek mindazt, amit nekem. Az \u00e9letemet ugyanis egy \u00e9ven \u00e1t keser\u00edtette meg egy ismeretlen online zaklat\u00f3. A dolog az \u00e9n hib\u00e1m volt \u2013 t\u00fals\u00e1gosan b\u00edztam egy idegenben, \u00e9s \u00f3vatlan voltam a szem\u00e9lyes adataimmal.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/7-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/zaklatas-gyerekek-internet-vedelem\/","title":"B\u00e1ntj\u00e1k a gyereked a neten? \u00cdgy v\u00e9dd meg!","excerpt":"Az internetes zaklat\u00e1sra nem reag\u00e1lhatunk egy k\u00e9zlegyint\u00e9ssel, f\u0151leg, ha az a gyermek\u00fcnket \u00e9rinti. Az ilyen jelleg\u0171 agresszi\u00f3 ugyanis nem egyszer\u0171en csak nyugtalans\u00e1got v\u00e1lthat ki az \u00e1ldozatb\u00f3l, hanem s\u00falyos, \u00e9vekre sz\u00f3l\u00f3 traum\u00e1t is okozhat, \u00e9s legrosszabb esetben ak\u00e1r \u00f6ngyilkoss\u00e1ghoz is vezethet. Ma m\u00e1r a sz\u00fcl\u0151knek sajnos ezen a t\u00e9ren is rendk\u00edv\u00fcl \u00e9bernek kell lenni\u00fck, hogy id\u0151ben felismerhess\u00e9k a zaklat\u00e1s jeleit, \u00e9s azonnal megtehess\u00e9k a sz\u00fcks\u00e9ges l\u00e9p\u00e9seket. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/1-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180813\/online-jogsertes-zaklatas-vedelem\/","title":"L\u00e9pj fel az online jogs\u00e9rt\u00e9sek ellen!","excerpt":"Az internet ma m\u00e1r \u00e9ppen olyan val\u00f3s \u201e\u00e9lett\u00e9r\u201d, mint az a h\u00e1romdimenzi\u00f3s vil\u00e1g, amiben fizikailag l\u00e9tez\u00fcnk. Ak\u00e1rcsak a val\u00f3s\u00e1gban, itt is megjelennek b\u0171n\u00f6z\u0151k, akik a p\u00e9nzedre, az \u00e9rt\u00e9keidre hajtanak, vagy egyszer\u0171en csak a hecc kedv\u00e9\u00e9rt \u2013 esetleg bossz\u00fab\u00f3l \u2013 b\u00e1ntani akarnak. Nem is hinn\u00e9d, mennyi vesz\u00e9ly \u00e9s csapda leselkedik r\u00e1d minden nap, amikor a cyber t\u00e9rben barangolsz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/9-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180810\/pedofilok-es-tartalmaik-a-neten-jelen-vannak-de-lehet-tenni-ellenuk-x\/","title":"Pedofilok \u00e9s tartalmaik a neten: jelen vannak, de lehet tenni ellen\u00fck (x)","excerpt":"N\u00e9metorsz\u00e1got megr\u00e1zta a h\u00edr, hogy egy n\u00e9met n\u0151 \u00e9s \u00e9lett\u00e1rsa a darkneten adta el saj\u00e1t, kilenc\u00e9ves kisfi\u00e1t. Az \u00fcgyben Freiburg b\u00edr\u00f3s\u00e1ga hozott \u00edt\u00e9letet: az any\u00e1t tizenk\u00e9t \u00e9s f\u00e9l \u00e9v, \u00e9lett\u00e1rs\u00e1t tizenk\u00e9t \u00e9v b\u00f6rt\u00f6nre \u00edt\u00e9lt\u00e9k.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/Pedofil-tartalom-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180810\/ocsmany-kreten-retardalt-szavak-amiket-ne-hasznalj-a-facebookon-x\/","title":"Ocsm\u00e1ny, kret\u00e9n, retard\u00e1lt \u2013 szavak, amiket ne haszn\u00e1lj a Facebookon (x)","excerpt":"Ilyen \u00e9s ehhez hasonl\u00f3 kifejez\u00e9sekkel tal\u00e1lkozhatunk a gy\u0171l\u00f6lk\u00f6d\u0151 \u00e9s usz\u00edt\u00f3 posztokban, hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sokban a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalakon. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/gyulolet_prkep-1-480x270.jpg"}],"term_name":"NMHH"},"nordart_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/3-hasznos-life-hack-norvegiabol\/","title":"3 hasznos life hack Norv\u00e9gi\u00e1b\u00f3l","excerpt":"A skandin\u00e1v orsz\u00e1gok lak\u00f3i k\u00f6zismerten takar\u00e9kosan \u00e9s gondosan b\u00e1nnak mind a p\u00e9nz\u00fckkel, mind az \u0151ket k\u00f6rbevev\u0151 term\u00e9szettel. Nem sz\u00e9gyen, ha elles\u00fcnk t\u0151l\u00fck n\u00e9h\u00e1ny praktikus \u00e9letvezet\u00e9si tr\u00fckk\u00f6t ezekben a t\u00e9m\u00e1kban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0347305737-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/futs-ugy-mint-a-norvegokx\/","title":"F\u0171ts \u00fagy, mint a norv\u00e9gok\u2026(x)","excerpt":"Tapasztalatok els\u0151 k\u00e9zb\u0151l olyasvalakit\u0151l, aki m\u00e1r sokadik otthon\u00e1ban haszn\u00e1l elektromos f\u0171t\u00e9st.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/fokep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/jobb-es-hatekonyabb-futesre-vagysz-ezert-ajanljuk-az-elektromos-padlofutest\/","title":"Jobb \u00e9s hat\u00e9konyabb f\u0171t\u00e9sre v\u00e1gysz?  \u2013 ez\u00e9rt aj\u00e1nljuk az elektromos padl\u00f3f\u0171t\u00e9st","excerpt":"A ny\u00e1rt\u00f3l v\u00e9g\u00e9rv\u00e9nyesen elb\u00facs\u00faztunk, \u00e9s a nap v\u00e9g\u00e9n m\u00e1r a legt\u00f6bb lak\u00e1sban sz\u00fcks\u00e9g van egy kis f\u0171t\u00e9sre, ha nem akarjuk kapucnis pulcsiban t\u00f6lteni az est\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0368811298-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201005\/januarban-is-hasznalnad-a-nyaralod-igy-teliesitheted-egyszeruen\/","title":"Janu\u00e1rban is haszn\u00e1ln\u00e1d a nyaral\u00f3d? \u2013 \u00cdgy t\u00e9lies\u00edtheted egyszer\u0171en","excerpt":"Legsz\u00edvesebben a szilvesztert is a nyaral\u00f3dban t\u00f6lten\u00e9d, de t\u00e9len val\u00f3s\u00e1gos j\u00e9gverem a h\u00e1z? Megmutatjuk, hogy teheted lak\u00e1lyoss\u00e1 akkor is, ha kint tombolnak a m\u00ednuszok. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/10\/profimedia-0403492472-480x270.jpg"}],"term_name":"Nordart"},"office_190827":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/faultetes-brazilia-esoerdo-kornyezetvedelem\/","title":"Sir\u00e1nkoz\u00e1s helyett \u00fcltess f\u00e1t! F\u00e1k n\u00e9lk\u00fcl sz\u00f3 szerint megsz\u0171nik az \u00e9let!","excerpt":"A napokban el\u00e1rasztott\u00e1k a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalakat a braz\u00edliai es\u0151erd\u0151ben tombol\u00f3 t\u0171zr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 h\u00edrek, \u00edgy a fa\u00fcltet\u00e9s \u2013 sajnos \u2013 m\u00e9g nagyobb szerepet kap mindenhol a vil\u00e1gon. Itthon is!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-1010948876-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/iskolakezdes-tanszer-szeptember-suli\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj\u00fcnk fel sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt a gyerekkel egy\u00fctt az iskol\u00e1ra! Hasznos tippek a g\u00f6rd\u00fcl\u00e9keny iskolakezd\u00e9shez","excerpt":"A ny\u00e1ri sz\u00fcnetben a gyerekeknek nem szabunk olyan szigor\u00fa korl\u00e1tokat, mint \u00e9v k\u00f6zben, \u00e9s sz\u00fcl\u0151k\u00e9nt is igyeksz\u00fcnk kicsit kikapcsolni. Mutatjuk, hogyan t\u00e9rhettek vissza a lehet\u0151 legz\u00f6kken\u0151mentesebben a szeptemberi menetrendhez.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-950786294-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190827\/elso-osztaly-tanszer-iskola\/","title":"Ez az 5 legfontosabb dolog, ami egy els\u0151 oszt\u00e1lyos sz\u00e1m\u00e1ra n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen","excerpt":"Ha most megy els\u0151 oszt\u00e1lyba a gyereked, a list\u00e1n k\u00edv\u00fcl, amit az iskol\u00e1ban kapsz, \u00e9rdemes m\u00e9g n\u00e9h\u00e1ny dolgot beszerezned, hogy ne \u00e9rjen meglepet\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/08\/istock-1165355461-480x270.jpg"}],"term_name":"Office Depot"},"ok-itt-vannak":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/szokolai-brigitta-vajon-mit-csinal-egy-dramaturg-x\/","title":"Szokolai Brigitta \u2013 Vajon mit csin\u00e1l egy dramaturg? (x)","excerpt":"A sz\u00ednh\u00e1z dramaturgj\u00e1nak lenni misztikus a n\u00e9z\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra. Vajon mit csin\u00e1l eg\u00e9sz nap? Olvas? \u00cdr? Vagy \u00e9pp sz\u00ednh\u00e1zba j\u00e1r? A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z dramaturgj\u00e1t, Szokolai Brigitt\u00e1t k\u00e9rdezt\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/szokolai-brigitta-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/szinesznok-kedvence-lukacs-danielx\/","title":"Sz\u00edn\u00e9szn\u0151k kedvence \u2013 Luk\u00e1cs D\u00e1niel(x)","excerpt":"Marton L\u00e1szl\u00f3 utols\u00f3 oszt\u00e1ly\u00e1ban v\u00e9gzett. Friss diplom\u00e1sk\u00e9nt ker\u00fclt a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulat\u00e1ba. Luk\u00e1cs D\u00e1niel A Hang-villa titk\u00e1ban deb\u00fct\u00e1lt, majd a Furcsa p\u00e1r n\u0151i v\u00e1ltozat\u00e1ban kezdett pr\u00f3b\u00e1lni. Hab\u00e1r a premier id\u0151pontja bizonytalan, a besz\u00e9lget\u00e9s aprop\u00f3jak\u00e9nt \u00e9rv\u00e9nyes maradt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/lukacs-daniel-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20201130\/pikali-gerda-es-feher-anna-furcsa-par-x\/","title":"Pikali Gerda \u00e9s Feh\u00e9r Anna \u2013 Furcsa p\u00e1r (x)","excerpt":"A J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z m\u00e1sodik, a 2020\/2021-es \u00e9vadra tervezett premierje Neil Simon Furcsa p\u00e1rj\u00e1nak n\u0151i v\u00e1ltozata lett volna. Hab\u00e1r a bemutat\u00f3 id\u0151pontja egyel\u0151re \u2013 az ismert okok miatt \u2013 egyel\u0151re bizonytalan; m\u00e9gis j\u00f3 aprop\u00f3nak bizonyult egy besz\u00e9lget\u00e9sre. Olive \u00e9s Florence azaz Pikali Gerda \u00e9s Feh\u00e9r Anna mes\u00e9l a karakterek lelkivil\u00e1g\u00e1r\u00f3l, pr\u00f3bafolyamatr\u00f3l, sz\u00ednh\u00e1zr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/9f3a8539-480x270.jpg"}],"term_name":"\u0150k itt vannak"},"olajag_nov":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/baratok-idosek-otthona-nyugdijas-otthon\/","title":"Bar\u00e1tok, sport \u00e9s kikapcsol\u00f3d\u00e1s \u2013 az \u00e9let 70 felett sem \u00e1ll meg! 5 \u00f6tlet, hogy az id\u0151s\u00f6d\u0151 sz\u00fcleid \u00fajra \u00e9lm\u00e9nyeket szerezzenek","excerpt":"Id\u0151skorban kiemelten fontos, hogy \u00faj \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdagodjunk, \u00e9s nyitottak maradjunk a vil\u00e1gra. A mozg\u00e1s mellett a pezsg\u0151 t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let nemcsak a ment\u00e1lis, hanem a testi eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z is hozz\u00e1j\u00e1rul. \u00cdgy szerezhetnek \u00faj \u00e9lm\u00e9nyeket az id\u0151s\u00f6d\u0151 sz\u00fcleid!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1067490908-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/ezek-a-legmeredekebb-bakancslistak-70-ev-felett-kapaszkodj-lehet-mereszebb-mint-a-tied\/","title":"Ezek a legmeredekebb bakancslist\u00e1k 70 \u00e9v felett! Kapaszkodj, lehet mer\u00e9szebb, mint a tied!","excerpt":"Tandemugr\u00e1s, utaz\u00e1s egy t\u00e1voli orsz\u00e1gba, ahol m\u00e9g soha nem j\u00e1rt\u00e1l, diplom\u00e1t szerezni 80 f\u00f6l\u00f6tt, vagy pomponcsapatban szurkolni nyugd\u00edjask\u00e9nt? Az id\u0151seknek is vannak \u00e1lmaik, v\u00e1gyaik, amiket soha nem k\u00e9s\u0151 megval\u00f3s\u00edtani!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-924100692-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191104\/nyugdijas-otthon-idosek-otthona\/","title":"Neked mi jut eszedbe az id\u0151sek otthon\u00e1r\u00f3l? Ma m\u00e1r nem az utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g, hanem egy \u00e9letforma","excerpt":"Az id\u0151sek otthona ma m\u00e1r sokkal ink\u00e1bb a pezsg\u0151 t\u00e1rsas\u00e1gi \u00e9let, az \u00e9lm\u00e9nyek, a figyelem \u00e9s a t\u00f6r\u0151d\u00e9s szinonim\u00e1ja, ahov\u00e1 j\u00f3 \u00e9rz\u00e9s tartozni. 70 \u00e9v felett is sz\u00fclethetnek bar\u00e1ts\u00e1gok, szerezhet\u00fcnk \u00faj \u00e9lm\u00e9nyeket, ak\u00e1r olyanokat is, amik minden eddigin t\u00faltesznek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-524159616-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20191102\/idosotthoni-jollet-x\/","title":"Id\u0151sotthoni j\u00f3ll\u00e9t (x)","excerpt":"Sokan sokf\u00e9lek\u00e9ppen megk\u00f6zel\u00edtve pr\u00f3b\u00e1ltak m\u00e1r \u00e9rvelni az id\u0151sotthoni l\u00e9t mellett vagy \u00e9ppen ellene. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/otthonok-480x270.jpg"}],"term_name":"Olaj\u00e1g Otthonok"},"sedacur":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/tenyek-alvashiany\/","title":"Megd\u00f6bbent\u0151 t\u00e9nyek arr\u00f3l, hogy mit okozhat az alv\u00e1shi\u00e1ny","excerpt":"Sokan nem is sejtik, hogy a rossz alv\u00e1s \u00e9ppen \u00fagy \u00e1rt az eg\u00e9szs\u00e9gnek, mint a m\u00e9rt\u00e9ktelen cukorfogyaszt\u00e1s vagy a mozg\u00e1sszeg\u00e9ny \u00e9letm\u00f3d. Az \u00e1lmatlanul forgol\u00f3dva t\u00f6lt\u00f6tt \u00e9jszak\u00e1knak a kering\u00e9si rendszer \u00e9s az idegek is k\u00e1r\u00e1t l\u00e1tj\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/1-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/testi-tunet-kialvatlansag\/","title":"Nem is gondoln\u00e1d: 4 testi t\u00fcnet, aminek a h\u00e1tter\u00e9ben a kialvatlans\u00e1g \u00e1llhat","excerpt":"Az elegend\u0151 mennyis\u00e9g\u0171 \u00e9s min\u0151s\u00e9g\u0171 alv\u00e1s rendk\u00edv\u00fcl fontos szerepet j\u00e1tszik az eg\u00e9szs\u00e9g meg\u0151rz\u00e9s\u00e9ben. Ha huzamosabb ideig keveset vagy nyugtalanul alszunk, az el\u0151bb-ut\u00f3bb megl\u00e1tszik majd p\u00e9ld\u00e1ul a s\u00falyunkon \u00e9s a lelki\u00e1llapotunkon egyar\u00e1nt. De m\u00e1s k\u00f6vetkezm\u00e9nyei is lehetnek a kialvatlans\u00e1gnak.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/6c8555af50eade99b5d9a83aca78f812-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/ferj-nelkul-ket-gyerekkel-ugye-milyen-stresszes-az-elet-x\/","title":"F\u00e9rj n\u00e9lk\u00fcl, k\u00e9t gyerekkel ugye milyen stresszes az \u00e9let? (x)","excerpt":"Rita, miut\u00e1n \u00f6nk\u00e9nt v\u00e1llalta a h\u00e1rom h\u00f3nap k\u00fcl\u00f6n\u00e9l\u00e9st a f\u00e9rj\u00e9t\u0151l, kipr\u00f3b\u00e1lhatta, mennyi stresszel j\u00e1r egy k\u00e9tgyerekes, egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 n\u0151 \u00e9lete!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/2_cikk-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180521\/tippek-trukkok-praktikak-alvas\/","title":"Tippek, tr\u00fckk\u00f6k, praktik\u00e1k a pihentet\u0151 alv\u00e1s\u00e9rt","excerpt":"Mivel az alv\u00e1s a lelki \u00e9s fizikai eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk fenntart\u00e1s\u00e1hoz egyar\u00e1nt n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen, nem \u00e1rt, ha ismerj\u00fck azokat a praktik\u00e1kat, amikkel pihentet\u0151v\u00e9 \u00e9s zavartalann\u00e1 tehetj\u00fck \u00e9jszak\u00e1inkat, hogy m\u00e1snap frissen \u00e9bredhess\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/1-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180507\/kialvatlansag-hatas\/","title":"\u00cdgy hat a kialvatlans\u00e1g az \u00e9letedre","excerpt":"Amikor alv\u00e1sr\u00f3l \u00e9s annak fontoss\u00e1g\u00e1r\u00f3l esik sz\u00f3, a legt\u00f6bben azt gondolj\u00e1k, csak az\u00e9rt annyira fajs\u00falyos ez a k\u00e9rd\u00e9s, mert az alv\u00e1ssal nyerj\u00fck az energi\u00e1t a napi feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re. Pedig gyakorlatilag az \u00e9let\u00fcnk \u00f6sszes ter\u00fclet\u00e9re kihat, hogy mennyit, \u00e9s hogyan alszunk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/alvashiany-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180507\/nyugodt-alvas-lefekves\/","title":"A nyugodt alv\u00e1s titka \u2013 ezt ne csin\u00e1ld lefekv\u00e9s el\u0151tt","excerpt":"A nyugodt alv\u00e1st m\u00e1r a lefekv\u00e9st megel\u0151z\u0151 \u00f3r\u00e1kban megalapozhatod \u2013 ha ker\u00fcl\u00f6d az al\u00e1bbi tev\u00e9kenys\u00e9geket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/2-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Oldd a stresszt!"},"oncompass_medicine":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180813\/hinni-kell-a-tudomanyos-kutatasokban-hogy-az-emberek-le-tudjak-gyozni-a-betegseget-x\/","title":"Hinni kell a tudom\u00e1nyos kutat\u00e1sokban, hogy az emberek le tudj\u00e1k gy\u0151zni a betegs\u00e9get (X)","excerpt":"A molekul\u00e1ris diagnosztika hihetetlen el\u0151rel\u00e9p\u00e9st hozott a r\u00e1kgy\u00f3gy\u00edt\u00e1sban. Ami\u00f3ta 2003-ban elk\u00e9sz\u00fclt az ember g\u00e9nt\u00e9rk\u00e9pe, folyamatos kutat\u00e1sok folynak a molekul\u00e1ris okok azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/Oncompass_kep1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180813\/molekularis-diagnosztika-interju-dr-petak-istvan\/","title":"R\u00e1kbetegs\u00e9g: egyre t\u00f6bb a sikeres kezel\u00e9s molekul\u00e1ris diagnosztika seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel","excerpt":"Sokan sokfel\u00e9 keresik a r\u00e1k ellenszer\u00e9t, m\u00e9g t\u00f6bben v\u00e9lt\u00e9k megtal\u00e1lni a legk\u00fcl\u00f6nf\u00e9l\u00e9bb dolgokban: kapszul\u00e1kban, n\u00f6v\u00e9nyekben, l\u00e9lekgy\u00f3gy\u00edt\u00e1sban. \u00c1m lehet, hogy nincs nagy var\u00e1zslat, \u00e9s az ellenszert \u00fagy h\u00edvj\u00e1k: tudom\u00e1ny. Dr. Pet\u00e1k Istv\u00e1n kutat\u00f3orvos, molekul\u00e1ris farmakol\u00f3gus, az Oncompass diagnosztikai laborv\u00e1llalat igazgat\u00f3ja most elmondja, hol tartanak a kutat\u00e1sok. \u00c9s azt is, hogy mit\u0151l f\u00fcgg, melyik daganatos beteg milyen ter\u00e1pi\u00e1val \u00e9rheti el a legjobb eredm\u00e9nyt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/Ra%CC%81kbetegse%CC%81g-sikeres-kezele%CC%81s-molekula%CC%81ris-diagnosztika-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180807\/harom-honapot-adtak-a-rakbeteg-asszonynak-de-spanyolorszagban-megmentettek-az-eletet\/","title":"H\u00e1rom h\u00f3napot adtak a r\u00e1kbeteg asszonynak, de Spanyolorsz\u00e1gban megmentett\u00e9k az \u00e9let\u00e9t","excerpt":"Egy kisv\u00e1rosi asszony b\u00e9k\u00e9sen \u00e9li a kisv\u00e1rosi asszonyok mindennapjait. Dolgozik a patik\u00e1ban, hazamegy, ell\u00e1tja az \u00e1llatokat, vigy\u00e1z az unok\u00e1kra. Azt\u00e1n egyszer csak minden megv\u00e1ltozik. J\u00f6n egy diagn\u00f3zis, az egyik legrosszabb, \u00e9s onnant\u00f3l m\u00e1r az \u00e9let\u00e9\u00e9rt kell k\u00fczdenie. Tari Katalin k\u00fczd\u00f6tt is: a vil\u00e1g v\u00e9g\u00e9re elment a gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e9rt. Nagy szerencs\u00e9je, hogy a tudom\u00e1ny is vele volt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/768-8-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180806\/attetes-vastagbel-rak-gyogyulas-molekularis-diagnosztika\/","title":"\u00c1tt\u00e9tes vastagb\u00e9lr\u00e1k: Be\u00e1ta v\u00e1ratlanul kapott \u00faj es\u00e9lyt az \u00e9letre","excerpt":"Tudjuk, hogy nem mindennapos, ami Be\u00e1t\u00e1val t\u00f6rt\u00e9nt. Sajnos nem mindenki veszi \u00e9szre id\u0151ben a t\u00fcneteket, \u00e9s megy orvoshoz. Tal\u00e1n nem is mindenki a megfelel\u0151 kezekbe ker\u00fcl. \u00c9ppen ez\u00e9rt \u00f6r\u00f6mteli, hogy m\u00e9g kil\u00e1t\u00e1stalannak t\u0171n\u0151 helyzetben is tud seg\u00edteni a molekul\u00e1ris g\u00e9ndiagnosztika, \u00fagy, hogy az \u00f6sszes \u00e1tt\u00e9t m\u0171thet\u0151, vagy ak\u00e1r teljesen elt\u0171nik. Be\u00e1ta m\u00e1r k\u00e9t \u00e9ve t\u00fcnetmentes. B\u00e1r \u0151 jobb szereti \u00fagy mondani: gy\u00f3gyult.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/ima768-480x270.jpg"}],"term_name":"Oncompass Medicine"},"oramu":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/ez-a-karoratrend-teged-is-levesz-a-labadrol\/","title":"Ez a kar\u00f3ratrend t\u00e9ged is levesz a l\u00e1badr\u00f3l","excerpt":"A kar\u00f3rak\u00e9sz\u00edt\u0151k \u00e9ves vil\u00e1gki\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1n, a Baselworld\u00f6n is mark\u00e1ns trendnek sz\u00e1m\u00edtottak a d\u00edsz\u00edtett sz\u00e1mlap\u00fa \u00f3racsod\u00e1k, amelyek els\u0151dleges funkci\u00f3jukon t\u00fal l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9kszerk\u00e9nt is meg\u00e1llj\u00e1k a hely\u00fcket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/diszes-oratrend-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/ime-3-oramarka-ami-kiemel-a-tomegbol-x\/","title":"\u00cdme 3 \u00f3ram\u00e1rka, amely kiemel a t\u00f6megb\u0151l (x)","excerpt":"Mint ahogy minden kedvenc ruhadarabhoz, \u00fagy ragaszkodhatunk egy j\u00f3l bev\u00e1lt, divatos kieg\u00e9sz\u00edt\u0151h\u00f6z is, hiszen ezek azok, amik egyedis\u00e9get csemp\u00e9sznek a megjelen\u00e9s\u00fcnkbe. Mutatunk n\u00e9h\u00e1ny \u00f3ram\u00e1rk\u00e1t, amellyel biztosan nem tudsz mell\u00e9fogni, ha valami id\u0151t\u00e1ll\u00f3 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges darabot keresel.\r\n\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/1kep_Zeppelin_7639-M4_kicsi.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/korai-meg-a-jegygyuru-maskent-is-kifejezhetitek-szerelmetek-erosseget\/","title":"Korai m\u00e9g a jegygy\u0171r\u0171? M\u00e1sk\u00e9nt is kifejezhetitek szerelmetek er\u0151ss\u00e9g\u00e9t","excerpt":"Boldog p\u00e1rkapcsolatban esk\u00fcv\u0151 n\u00e9lk\u00fcl is lehet \u00e9lni, ami jelenthet \u00e9leten \u00e1t tart\u00f3 kapcsolatot vagy csak kezdeti p\u00e1r \u00e9vet, azt\u00e1n j\u00f6het az eljegyz\u00e9s. Karikagy\u0171r\u0171 helyett azonban mi\u00e9rt is ne szeretn\u00e9nk viselni egy kedves kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t, amelyre r\u00e1tekintve \u00e9let\u00fcnk szereleme jut az esz\u00fcnkbe?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/szerelmespar-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20180528\/mindenmentes-divattippek-ha-unod-mar-a-muanyagot\/","title":"Mindenmentes divattippek, ha unod m\u00e1r a m\u0171anyagot","excerpt":"A m\u0171sz\u00e1l n\u00e9lk\u00fcli, term\u00e9szetes anyag\u00fa ruh\u00e1k el\u0151nyeit tal\u00e1n nem kell ecsetelni: sokkal kellemesebb viseletnek sz\u00e1m\u00edtanak, pl\u00e1ne ny\u00e1ron. \u00c9rdemes azonban a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k ter\u00e9n is sz\u00e9tn\u00e9zni a nat\u00far anyagok ir\u00e1ny\u00e1ba, hiszen v\u00e1ltozatos m\u00f3don tudjuk feldobni vel\u00fck szerel\u00e9seinket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/termeszetes-divat1-480x270.jpg"}],"term_name":"\u00d3ram\u0171"},"oriflame_210719":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210719\/oriflame-se-swedish-experience-parfum-teszt\/","title":"Zabol\u00e1tlan, term\u00e9szetes \u00fcdes\u00e9g &#8211; Sv\u00e9dorsz\u00e1g ihlette a ny\u00e1r illat\u00e1t","excerpt":"Az .SE utols\u00f3 cseppj\u00e9ig \u00e9rz\u00e9ki \u00e9lm\u00e9ny, s\u0151t, r\u00f6gt\u00f6n kett\u0151.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/se-nyitokep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210719\/midsommar-sved-unnep\/","title":"&#8220;Az \u00e9rett f\u00e9rfiak is ugyan\u00fagy elugr\u00e1lj\u00e1k a b\u00e9kat\u00e1ncot koszor\u00faval a fej\u00fck\u00f6n, mint a gyerekek. Ez itt hagyom\u00e1ny.&#8221;","excerpt":"Ez\u00e9rt a Midsommar a sv\u00e9dek legfontosabb \u00fcnnepe.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/midsommar-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210719\/svedorszag-viragok-illata-lagom\/","title":"A lagom z\u00f6ldje &#8211; A sv\u00e9d \u00e9let\u00e9rz\u00e9s 4 n\u00f6v\u00e9nye, amiknek illata is k\u00fcl\u00f6nleges","excerpt":"Nem is gondoln\u00e1d, milyen k\u00fcl\u00f6nleges illatuk van ezeknek a n\u00f6v\u00e9nyeknek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/svedorszag-novenyei-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20210719\/zabolatlan-termeszetes-udeseg-svedorszag-ihlette-a-nyar-illatat-x\/","title":"Zabol\u00e1tlan, term\u00e9szetes \u00fcdes\u00e9g &#8211; Sv\u00e9dorsz\u00e1g ihlette a ny\u00e1r illat\u00e1t (x)","excerpt":"Egy egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 illatgy\u0171jt\u0151 exped\u00edci\u00f3 keret\u00e9ben Sv\u00e9dorsz\u00e1g legjellegzetesebb illatait kutatta \u00e9s z\u00e1rta palackba az Oriflame parf\u00fcmk\u00e9sz\u00edt\u0151 csapata egy innovat\u00edv technol\u00f3gia seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel an\u00e9lk\u00fcl, hogy a n\u00f6v\u00e9nyeket elt\u00e1vol\u00edtott\u00e1k volna term\u00e9szetes \u00e9l\u0151hely\u00fckr\u0151l. \u00cdgy j\u00f6tt l\u00e9tre az .SE Swedish Experience parf\u00fcm\u00f6k mag\u00e1val ragad\u00f3 vil\u00e1ga, amelyben Sv\u00e9dorsz\u00e1g esszenci\u00e1lis \u00e9rt\u00e9kei k\u00f6sz\u00f6nnek vissza a sz\u00e1razf\u00f6ldt\u0151l a tengerig.  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/38571-38575_bottlespackages_768x432-480x270.jpg"}],"term_name":"Oriflame"},"orrdugulas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20220120\/szabad-utat-a-levegonek-x\/","title":"Szabad utat a leveg\u0151nek! (x)","excerpt":"Az orrunk a szagl\u00f3szerv\u00fcnk, amely egyben a leveg\u0151 \u00fatj\u00e1t is biztos\u00edtja a t\u00fcd\u0151be jut\u00e1shoz. Nagyon bonyolult fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u0171, \u00e9s sz\u00e1mtalan olyan \u201emunk\u00e1t v\u00e9gez\u201d, amelyre a mindennapokban nem is gondolunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/01\/1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20220117\/kezeld-makacs-orrdugulas\/","title":"L\u00e9legezz fel: \u00edgy kezeld a makacs orrdugul\u00e1st","excerpt":"Ha nem kapunk leveg\u0151t az orrunkon kereszt\u00fcl, az nemcsak k\u00e9nyelmetlen \u00e9rz\u00e9s, de a sz\u00e1nk \u00e9s a torkunk is kisz\u00e1rad t\u0151le. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/01\/33b8c83a4997f835f808c6d0ca9f0bd5-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20220117\/orrdugulas-valasz\/","title":"Mit\u0151l dugul el az orr? Te tudod a v\u00e1laszt?!","excerpt":"Csak t\u00e1tott sz\u00e1jjal tudsz l\u00e9legezni, az \u00e9jszakai alv\u00e1s pedig az orrdugul\u00e1s miatt kev\u00e9sb\u00e9 pihentet\u0151?  Mi t\u00f6rt\u00e9nik ilyenkor? Elmagyar\u00e1zzuk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/01\/fdb998dc3340179dc9c05ca345fbde86-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20220117\/orrdugulas-ellen-legtutibb-praktikak\/","title":"Gyors seg\u00edts\u00e9g orrdugul\u00e1s ellen \u2013 a legtutibb praktik\u00e1k","excerpt":"Az orrdugul\u00e1s kellemetlens\u00e9gei r\u00e1nyomhatj\u00e1k a b\u00e9lyeget mindennapjainkra, ez\u00e9rt \u00e9rdemes lehet kipr\u00f3b\u00e1lni n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171, de ann\u00e1l hat\u00e1sosabb praktik\u00e1t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/01\/7482554c46e374057cf14f3d4c95aae2-480x270.jpeg"}],"term_name":"Orrdugul\u00e1s"},"otp_mobil":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/enido-szabadido-kikapcsolodas\/","title":"H\u00e9tk\u00f6znapi k\u00e9nyeztet\u00e9s \u2013 3 tipp, hogy kikapcsolj!","excerpt":"Kezdesz kimer\u00fclni, \u00e9s a probl\u00e9m\u00e1k is egyre csak gy\u0171lnek? Itt az id\u0151 meg\u00e1lljt parancsolnod a t\u00falhajszolt temp\u00f3nak: k\u00e9nyeztesd magad a h\u00e9tk\u00f6znapokon, ismerd meg a min\u0151s\u00e9gi \u00e9nid\u0151t, \u00e9s lend\u00fclj t\u00fal a gondokon!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/metime3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/elmeny-szabadido-eletmod-program-mobilfizetes\/","title":"Te mire eml\u00e9kezn\u00e9l vissza sz\u00edvesen id\u0151skorodban? \u00c9lm\u00e9nyek, amelyeket \u00e1t kell \u00e9lned!","excerpt":"\u0150sz\u00fcl\u0151 hal\u00e1nt\u00e9kkal a hintasz\u00e9kedben ringat\u00f3zva milyen eml\u00e9keket szeretn\u00e9l sorra venni az \u00e9letedb\u0151l? Mi az els\u0151 h\u00e1rom, ami eszedbe jut? \u00c9ld az \u00e9leted \u00e9s gy\u0171jtsd az \u00e9lm\u00e9nyeket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/tenger-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/felejthetetlen-elmeny-szabadido-tipp-mobilfizetes\/","title":"Felejthetetlen \u00e9lm\u00e9nyek, amelyekre m\u00e9g nagysz\u00fcl\u0151k\u00e9nt is eml\u00e9kezni fogsz","excerpt":"Vacsor\u00e1zn\u00e1l 50 m\u00e9ter magasban egy k\u00e1belen l\u00f3gva, a budai hegyekkel a h\u00e1tt\u00e9rben? Kiugran\u00e1l egy rep\u00fcl\u0151g\u00e9pb\u0151l t\u00f6bb sz\u00e1z m\u00e9ter magasb\u00f3l? Neked mi szerepel a bakancslist\u00e1d els\u0151 3 hely\u00e9n? ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/dinner-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180430\/sport-szorakozas-mobilfizetes-eletmod\/","title":"Sportolj sz\u00f3rakozva! \u2013 Ezt tedd, hogy a mozg\u00e1s \u00e9lm\u00e9ny legyen!","excerpt":"Szeretsz sportolni, de n\u00e9ha t\u00fal monotonnak \u00e9rzed? J\u00f3l j\u00f6nne egy kis motiv\u00e1ci\u00f3? \u00cdgy tedd \u00e9lvezetes sz\u00f3rakoz\u00e1ss\u00e1 a sportot!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/sport-480x270.jpg"}],"term_name":"OTP MOBIL"},"otthondesign_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/5-tipp-ev-meno-konyha\/","title":"5 tipp, hogy ti\u00e9d legyen az \u00e9v legmen\u0151bb konyh\u00e1ja","excerpt":"\u00c1talak\u00edt\u00e1s el\u0151tt \u00e1llsz, vagy csak egy eg\u00e9szen apr\u00f3 dolgot szeretn\u00e9l megv\u00e1ltoztatni a konyh\u00e1don, hogy modernebb, trendibb legyen? Hoztunk 5 tuti tippet, amikkel nem l\u0151hetsz mell\u00e9!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/a86eac9b0f27531ea8c072854fe2f80a-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/kornyezettudatos-otthon-egyszeruen\/","title":"K\u00f6rnyezettudatos otthon? Mutatjuk, hogyan!","excerpt":"Hogy tudsz tenni az\u00e9rt, hogy k\u00f6rnyezettudatos otthonod legyen? Eg\u00e9szen apr\u00f3 v\u00e1ltoztat\u00e1sokkal is m\u00e1r sokat tehetsz \u00f6nmagad\u00e9rt \u00e9s a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/2910f2d6762ada4e91c592e863e02d8d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/2019-masodik-fele-furdoszoba-trend\/","title":"\u00cdgy alakulnak 2019 m\u00e1sodik fel\u00e9nek f\u00fcrd\u0151szobatrendjei","excerpt":"\u00c1talak\u00edtan\u00e1d a f\u00fcrd\u0151szob\u00e1t? Szeretn\u00e9l igaz\u00e1n trendk\u00f6vet\u0151 lenni? \u00d6sszeszedt\u00fck, mi lesz az igaz\u00e1n men\u0151 a f\u00fcrd\u0151szob\u00e1kban az \u00e9v m\u00e1sodik fel\u00e9ben! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/2278189b4c24b885599e945c4ecf8f1d-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20190923\/lakberendezz-velunk-otthondesign-osz-x\/","title":"Lakberendezz vel\u00fcnk! \u2013 OTTHONDesign \u0150sz (x)","excerpt":"Egy lak\u00e1s berendez\u00e9s\u00e9hez, \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, igaz\u00e1n otthonoss\u00e1 t\u00e9tel\u00e9hez, egyediv\u00e9 alak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00e1mos inspir\u00e1ci\u00f3ra, \u00f6tletre, szakmai tan\u00e1csra is sz\u00fcks\u00e9g van. Ebben ny\u00fajthat seg\u00edts\u00e9get az okt\u00f3ber 11\u201313. k\u00f6z\u00f6tt megrendez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 OTTHONDesign \u0150sz ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s a HUNGEXPO ter\u00fclet\u00e9n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/1024x576_od_osz_central_media_20190916-480x270.jpg"}],"term_name":"OTTHONDesign \u0150sz"},"pampers":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/iden-a-kucsera-beach-et-epitjuk-tapai-szabina-meselt-nyari-terveikrol-x\/","title":"Id\u00e9n a \u201eKucsera Beach-et\u201d \u00e9p\u00edtj\u00fck \u2013 T\u00e1pai Szabina mes\u00e9lt ny\u00e1ri terveikr\u0151l (X)","excerpt":"\u201eIzgalmas id\u0151szak ez, de nagyon \u00e9lvezz\u00fck, \u00e9s lassan csak elk\u00e9sz\u00fcl\u201d \u2013 mes\u00e9lte kit\u00f6r\u0151 lelkesed\u00e9ssel Kucsera-T\u00e1pai Szabina, amikor \u00e9p\u00fcl\u0151 kertj\u00fckr\u0151l \u00e9s ny\u00e1ri terveikr\u0151l k\u00e9rdezt\u00fck. Legt\u00f6bb programjukat most az otthoni teend\u0151k k\u00f6r\u00e9 szervezik, de nagyon \u00fcgyelnek r\u00e1, hogy ez, a munk\u00e1val teli id\u0151szak is k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9ny legyen a csal\u00e1d minden tagja sz\u00e1m\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/szabina1_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/dobo-agiek-kisgyerekkel-is-aktivan-toltik-a-nyarat-x\/","title":"Dob\u00f3 \u00c1gi\u00e9k kisgyerekkel is akt\u00edvan t\u00f6ltik a nyarat (X)","excerpt":"Dob\u00f3 \u00c1gi p\u00e1rj\u00e1val \u00e9s k\u00e9t kisfiukkal m\u00e1r \u00e9vek \u00f3ta itthon \u00e9lvezik a ny\u00e1ri h\u00f3napokat. Ilyenkor egy\u00e1ltal\u00e1n nem utaznak k\u00fclf\u00f6ldre \u2013 az \u00e9v t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9ben ann\u00e1l t\u00f6bbet \u2013, viszont rengeteg gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 helyet fedeznek fel belf\u00f6ld\u00f6n. Az idei ny\u00e1ron \u00c1gi\u00e9kn\u00e1l a kert\u00e9p\u00edt\u00e9s folyamatos tennival\u00f3t ad a munka mellett, \u00edgy j\u00f3lesik a kikapcsol\u00f3d\u00e1s egy-egy hossz\u00fa h\u00e9tv\u00e9g\u00e9n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/agi1_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/baba\/20190703\/rengeteg-friss-levego-nyugalom-es-harmonia-borzi-vivien-nyari-tervei-x\/","title":"Rengeteg friss leveg\u0151, nyugalom \u00e9s harm\u00f3nia \u2013 Borzi Vivien ny\u00e1ri tervei (X)","excerpt":"Ha ny\u00e1r, akkor nyaral\u00e1s, utaz\u00e1s, \u00e9lm\u00e9nyek. Azonban egy pici bab\u00e1val mindig megfontoltabban \u00e1ll ehhez a k\u00e9rd\u00e9shez egy \u00fajdons\u00fclt anyuka \u00e9s apuka. Ezzel a 9 h\u00f3napos, csoda sz\u00e9p Gl\u00f3ria anyuk\u00e1ja, Borzi Vivien, fot\u00f3s sincs m\u00e1sk\u00e9ppen. Els\u0151 kisbab\u00e1s ny\u00e1ri terveikr\u0151l \u00e9s mindennapjaikr\u00f3l besz\u00e9lgett\u00fcnk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/borzi-vivien2_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Pampers"},"pannonhalma_20210719":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210719\/pannonhalma-sor-bor\/","title":"Mihez fogyasszuk Pannonhalma kiv\u00e1l\u00f3 borait \u00e9s s\u00f6reit ?","excerpt":"Pannonhalma nemcsak kultur\u00e1lis \u00e9s vall\u00e1sos \u00e9lm\u00e9nyeket, hanem igazi gasztron\u00f3miai k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9geket is tartogat a l\u00e1togat\u00f3knak. P\u00e9ld\u00e1ul illatos borokat, h\u0171s\u00edt\u0151 s\u00f6r\u00f6ket. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/uj-projekt-6-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210719\/pannonhalma-illoolaj-gyogynoveny\/","title":"Borsment\u00e1t\u00f3l a kakukkf\u0171ig \u2013 Melyik ill\u00f3olajat mikor, mire haszn\u00e1ljuk?","excerpt":"Van, aki a f\u00fcrd\u0151v\u00edzbe csepegteti, m\u00e1s a lak\u00e1st illatos\u00edtja vel\u00fck. Az ill\u00f3olajokat sz\u00e1mos m\u00f3don haszn\u00e1lhatjuk, \u00e1m nem mindegy, hogy melyiket mikor, \u00e9s mire alkalmazzuk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/uj-projekt-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210719\/pannonhalma-kirandulas-apatsag-lombkorona-tanosveny\/","title":"Egy nap Pannonhalm\u00e1n &#8211; kalandoz\u00e1s az ap\u00e1ts\u00e1gban, \u00e9s s\u00e9ta a f\u00e1k lombjai felett","excerpt":"Az ap\u00e1ts\u00e1g, az illatos gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nykert \u00e9s f\u00e1k lombjai felett fut\u00f3 tan\u00f6sv\u00e9ny eg\u00e9sz napos programot ny\u00fajt kicsiknek \u00e9s nagyoknak!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/uj-projekt-12-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210719\/levegotisztito-sebgyogyito-nyugtato-x\/","title":"Leveg\u0151tiszt\u00edt\u00f3, sebgy\u00f3gy\u00edt\u00f3, nyugtat\u00f3 (X)","excerpt":"N\u00e9h\u00e1ny hat\u00e1s, amelyet a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 ill\u00f3olajok \u00e9s gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nykivonatok kifejtenek, \u00e9s ami\u00e9rt \u00e9vezredek \u00f3ta haszn\u00e1lj\u00e1k azokat. A gy\u00f3gy\u00e1szat \u00e9s a parf\u00fcmipar t\u00f6bb ezer \u00e9ves t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9be, \u00e9s pannonhalmi hagyom\u00e1nyaiba, fort\u00e9lyaiba vezetik be azokat, akik ell\u00e1togatnak Magyarorsz\u00e1g els\u0151 illatm\u00fazeum\u00e1ba. A Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g leg\u00fajabb \u00e9s egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 turisztikai l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1ga korm\u00e1nyzati t\u00e1mogat\u00e1sb\u00f3l, \u201eA Pannonhalmi Gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nykert komplex turisztikai fejleszt\u00e9se\u201d c\u00edm\u0171 GINOP p\u00e1ly\u00e1zat seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel val\u00f3sulhatott meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/illatmuzeum_hda_1920px_100_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Pannonhalma 2021"},"pannonhalma_190617":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/illoolajok-levendula-pannonhalma-minoseg\/","title":"Ill\u00f3olajok \u2013 \u00edgy tal\u00e1lod meg a legjobb min\u0151s\u00e9get","excerpt":"A j\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, 100 sz\u00e1zal\u00e9kos ill\u00f3olajok bizony nem olcs\u00f3k: egy kicsi, t\u00edz milliliteres \u00fcvegcs\u00e9\u00e9rt ak\u00e1r t\u00f6bb ezer forintot is elk\u00e9rhetnek. M\u00e9gis \u00e9rdemes ezekre kiadni a p\u00e9nzt, hiszen az olcs\u00f3bb ut\u00e1nzatok, a hamis\u00edtv\u00e1nyok \u00e9s a h\u00edg\u00edtott v\u00e1ltozatok rendszerint olyan anyagokat \u2013 \u00e1ltal\u00e1ban k\u0151olajsz\u00e1rmaz\u00e9kokb\u00f3l el\u0151\u00e1ll\u00edtott szintetikus illatkomponenseket \u2013 tartalmaznak, amik ak\u00e1r \u00e1rtalmasak is lehetnek, \u00e9s ahelyett, hogy a j\u00f3 k\u00f6z\u00e9rzetet \u00e9s az eg\u00e9szs\u00e9get szolg\u00e1ln\u00e1k, asztm\u00e1t, allergi\u00e1s t\u00fcneteket, l\u00e9g\u00fati probl\u00e9m\u00e1kat v\u00e1ltanak ki. Egysz\u00f3val ebben az esetben is igaz a mond\u00e1s, az olcs\u00f3 ill\u00f3olajnak h\u00edg a leve! De mir\u0151l tudhatod, hogy t\u00e9nyleg min\u0151s\u00e9gi ill\u00f3olajat k\u00edn\u00e1lnak neked?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-490716586-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-kert-novenygondozas-illoolaj-pannonhalmaa\/","title":"Te is szeretn\u00e9l levendul\u00e1t a kertedben? Megmutatjuk, hogyan gondozd","excerpt":"A levendula nemcsak illatszerk\u00e9nt \u00e9s gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt, hanem d\u00edszn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt is renesz\u00e1nsz\u00e1t \u00e9li manaps\u00e1g. Mivel viszonylag ig\u00e9nytelen, ak\u00e1r kis helyen, egy teraszon, cser\u00e9pben is nevelhet\u0151, de ak\u00e1r egy eg\u00e9sz kertet is be\u00fcltethetsz vele. Mutatjuk, hogyan.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-148779353-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-gyogynoveny-pannonhalma-egeszseg-leveldulaolaj-illoolaj\/","title":"Ezerarc\u00fa levendula \u2013 \u00edgy haszn\u00e1lhatod gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyk\u00e9nt","excerpt":"Egy jap\u00e1n tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s szerint a vir\u00e1gokban tal\u00e1lhat\u00f3 linalol illatanyag bel\u00e9gz\u00e9se cs\u00f6kkenti a stresszt, \u00e9s j\u00f3t\u00e9konyan hat az idegrendszer m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9re. Ha m\u00e9lyen beleszippantasz egy csokor frissen szedett levendul\u00e1ba \u2013 amelynek a n\u00f6v\u00e9nyek k\u00f6z\u00fcl az egyik legmagasabb a linaloltartalma \u2013, azonnal \u00e9rezheted te is, hogy enyh\u00fcl a fejf\u00e1j\u00e1s, old\u00f3dik a szorong\u00e1s \u00e9s a rosszkedv. \u00c1m a levendula mint gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9ny enn\u00e9l sokkal t\u00f6bbet tud!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/istock-1035463522-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190617\/levendula-sweet-nyar-x\/","title":"Levendula, SWEET, ny\u00e1r (x)","excerpt":"Az ezer\u00e9ves Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g hangulata minden \u00e9vszakban mag\u00e1val ragad\u00f3. A Levendulanapokon p\u00e9ld\u00e1ul k\u00fcl\u00f6nleges \u00edzekkel, illatokkal \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyekkel gazdagodhatunk az ap\u00e1ts\u00e1gi gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nykertben. Legyen az k\u00f6nny\u0171zenei koncert, sz\u00f3rakoztat\u00f3 foglalkoz\u00e1s, kulin\u00e1ris \u00e9lm\u00e9ny, szerzetesi el\u0151ad\u00e1s vagy h\u0171s\u00edt\u0151 s\u00e9ta az arbor\u00e9tum \u00f6sv\u00e9nyein \u2013 azaz minden, ami levendula.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/kiemeltkep_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Pannonhalma Levendulanapok"},"pannonhalma_december":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/adventi-kalendarium-karacsony-unnep-koszoru-pannonhalma\/","title":"Adventi kalend\u00e1rium: egy k\u00edv\u00e1ncsi kisfi\u00fanak k\u00f6sz\u00f6nhetj\u00fck","excerpt":"Az els\u0151 adventi koszor\u00fa egy gyermekotthonban k\u00e9sz\u00fclt a 19. sz\u00e1zadban, az adventi kalend\u00e1riumot pedig egy t\u00fcrelmetlen kisfi\u00fa ihlette. Ismerd meg te is az adventhez kapcsol\u00f3d\u00f3 jelk\u00e9pek eredet\u00e9t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/istock-869077414-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/izletes-gyogymodok-a-pannonhalmi-bencesek-hazipatikajabol\/","title":"\u00cdzletes gy\u00f3gym\u00f3dok a pannonhalmi benc\u00e9sek h\u00e1zipatik\u00e1j\u00e1b\u00f3l","excerpt":"A benc\u00e9s szerzetesek h\u00edresek a bork\u00e9sz\u00edt\u00e9sr\u0151l \u00e9s a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyeikr\u0151l, ut\u00f3bbiakat hat\u00e9konyan alkalmazt\u00e1k a betegs\u00e9gek gy\u00f3gy\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n. Ismerd meg te is a pannonhalmi benc\u00e9s szerzetesek eg\u00e9szs\u00e9gmeg\u00f3v\u00f3 m\u00f3dszereit!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/istock-598931180-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/ferjjoslo-szokasok-adventi-hagyomanyok-rorate-pannonhalma\/","title":"F\u00e9rjj\u00f3sl\u00f3 szok\u00e1sok, adventi hagyom\u00e1nyok d\u00e9dany\u00e1ink idej\u00e9b\u0151l","excerpt":"R\u00e9gen az advent hagyom\u00e1nyokban gazdag id\u0151szak volt. Mik\u00f6zben mindenki k\u00e9sz\u00fclt a kar\u00e1csonyra, a l\u00e1nyok megj\u00f3solhatt\u00e1k, ki lesz a j\u00f6vend\u0151belij\u00fck, a gazd\u00e1lkod\u00e1sb\u00f3l \u00e9l\u0151k pedig a k\u00f6vetkez\u0151 esztend\u0151 id\u0151j\u00e1r\u00e1s\u00e1t tudhatt\u00e1k meg.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/tp-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191204\/gyogynovenyek-es-borok-uj-apatsagi-csokikban-x\/","title":"Gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s borok \u00faj ap\u00e1ts\u00e1gi csokikban (x)","excerpt":"A Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g id\u00e9n teljesk\u00f6r\u0171en meg\u00faj\u00edtotta a csokol\u00e1d\u00e9 k\u00edn\u00e1lat\u00e1t. A soproni Harrer Csokol\u00e1d\u00e9m\u0171hellyel k\u00f6z\u00f6s munka eredm\u00e9nyek\u00e9nt h\u00e1rom \u00faj, gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyes csokol\u00e1d\u00e9t alkottak. A helyben termesztett gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek \u00e9s az ap\u00e1ts\u00e1gi pinc\u00e9szet borainak h\u00e1zas\u00edt\u00e1s\u00e1b\u00f3l pedig h\u00e1rom k\u00fcl\u00f6nleges tr\u00fcffel sz\u00fcletett.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/karacsonyi_ajandekcsomagok_2019_032-480x270.jpg"}],"term_name":"Pannonhalmi F\u0151ap\u00e1ts\u00e1g"},"parusan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181011\/ferfi-stressz-ferfi-hiszti\/","title":"F\u00e9rfistressz = f\u00e9rfihiszti?","excerpt":"Ha azt hallod, stressz, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg nem jut eszedbe, hogy mi, n\u0151k m\u00e1sk\u00e9ppen \u00e9lj\u00fck meg a fesz\u00fclt helyzeteket, mint a f\u00e9rfiak. Pedig j\u00f3 tudni, hogy ebb\u0151l a szempontb\u00f3l nem vagyunk egyform\u00e1k.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/pstressz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181011\/hajhullas-szules-utan-ez-az-oka\/","title":"Hajhull\u00e1s sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n \u2013 ez az oka","excerpt":"Sok kismam\u00e1nak hullani kezd a haja sz\u00fcl\u00e9s ut\u00e1n. Azt viszont nem mindenki tudja, mi\u00e9rt term\u00e9szetes ez a folyamat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/phaj-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181010\/a-hajad-is-banhatja-a-tulzott-fogyast-x\/","title":"A hajad is b\u00e1nhatja a t\u00falzott fogy\u00e1st (x)","excerpt":"Milyen a sz\u00e9p n\u0151i test? G\u00f6mb\u00f6ly\u0171 vagy \u00e9ppen sov\u00e1ny, keskeny cs\u00edp\u0151 vagy sz\u00e9les, d\u00fas keblek vagy pici mellek? Szerencs\u00e9re ezek a trendek folyamatosan v\u00e1ltoznak. Mi, n\u0151k hajlamosak vagyunk a v\u00e9gs\u0151kig k\u00f6vetni az ide\u00e1lokat, de fontos lenne, hogy ne ess\u00fcnk t\u00falz\u00e1sba.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/1-6-480x270.jpg"}],"term_name":"Parusan"},"pecs":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210726\/7-erdekesseg-ami-nem-tudtal-pecsrol\/","title":"7 \u00e9rdekess\u00e9g, amit nem tudt\u00e1l P\u00e9csr\u0151l","excerpt":"Szereted P\u00e9cset? \u00dagy gondolod, hogy ismered is? Mutatunk h\u00e9t \u00e9rdekess\u00e9get, amit nem biztos, hogy tudt\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/nevtelen-terv-masolata-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210726\/a-sokszinuseg-varosa-egy-hetvege-pecsen\/","title":"A soksz\u00edn\u0171s\u00e9g v\u00e1rosa: egy h\u00e9tv\u00e9ge P\u00e9csen","excerpt":"P\u00e9cs t\u00f6bb mint Baranya megye sz\u00e9khelye. Egy igaz\u00e1n soksz\u00edn\u0171 v\u00e1ros, ahol tartalmasan lehet elt\u00f6lteni az id\u0151t, ak\u00e1r v\u00e1rosi k\u00f6rnyezetben, ak\u00e1r a term\u00e9szetben, s\u0151t m\u00e9g a f\u00f6ld alatt is. A 3 napos programunkat olvasva szinte biztos, hogy te is kedvet kapsz hozz\u00e1.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/bleho20160516034-e1529943713628-1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210726\/uj-szemszogbol-mutatjuk-be-pecset-nyaralohelykent\/","title":"\u00daj szemsz\u00f6gb\u0151l mutatjuk be P\u00e9cset: nyaral\u00f3helyk\u00e9nt","excerpt":"Tal\u00e1n nem gondoln\u00e1d, de P\u00e9cs ide\u00e1lis nyaral\u00f3hely lehet az eg\u00e9sz csal\u00e1dnak. M\u00e1ris mutatjuk, mi\u00e9rt!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/nevtelen-terv-masolata-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210726\/pecs-nem-csak-egyejszakas-kaland-x\/","title":"P\u00e9cs nem csak egy\u00e9jszak\u00e1s kaland (x)","excerpt":"P\u00e9csre l\u00e1togatni \u00e9s egy \u00e9jszak\u00e1t maradni, mondhatni b\u0171n. Ennyi id\u0151 alatt a v\u00e1rost sem tudjuk kell\u0151k\u00e9ppen bej\u00e1rni, h\u00e1t m\u00e9g a csod\u00e1latos k\u00f6rny\u00e9ket, a Mecseket, a Vill\u00e1nyi borvid\u00e9ket vagy \u00e9pp a Hark\u00e1nyi f\u00fcrd\u0151t felfedezni. A programokr\u00f3l m\u00e1r ne is besz\u00e9lj\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/fenyszonyeg_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"P\u00e9cs"},"pickwick":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/nok-a-gyogyteakrol-ki-milyet-iszik\/","title":"N\u0151k a gy\u00f3gyte\u00e1kr\u00f3l \u2013 ki milyet iszik?","excerpt":"Sokan addig nem hisznek a gy\u00f3gyte\u00e1k hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1ban, m\u00edg maguk meg nem tapasztalj\u00e1k, m\u00e1sok \u00f6szt\u00f6n\u00f6sen \u00fagy \u00e9rzik, hogy a term\u00e9szet patik\u00e1ja n\u00e9lk\u00fcl nem \u00e9let az \u00e9let.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tea4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/mennyi-teat-iszol-ezt-tudd\/","title":"Mennyi te\u00e1t iszol? Ezt tudd","excerpt":"Nagy teaguru vagy, net\u00e1n csak alkalmank\u00e9nt iszod, ha megk\u00edn\u00e1lnak vele? A gy\u00fcm\u00f6lcste\u00e1k a kedvenceid, vagy gyakran h\u00edvod seg\u00edts\u00e9g\u00fcl a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyek erej\u00e9t?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tea3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/csodas-gyogyteak-amiket-ne-hagyj-ki-a-hazipatikabol\/","title":"Csod\u00e1s gy\u00f3gyte\u00e1k, amiket ne hagyj ki a h\u00e1zi patik\u00e1b\u00f3l","excerpt":"Szereted a gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyeket? Ha igen, biztosan a te polcodon is van helye n\u00e9h\u00e1ny fontosabb te\u00e1nak. A h\u00e1rs mellett a kamilla \u00e9s a cickafark \u00e1lland\u00f3 lak\u00f3, de val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a csal\u00e1n is ott lapul a szekr\u00e9nyedben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tea2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/mire-jo-a-harsfa-tea\/","title":"Mire j\u00f3 a h\u00e1rsfatea?","excerpt":"Te tudod, h\u00e1nyf\u00e9le j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa van a h\u00e1rsfate\u00e1nak? Ha nem, ideje megismerkedni vele, hiszen \u00e9ppen a megh\u0171l\u00e9ses id\u0151szakokban veheted haszn\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tea5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/eddigi-tapasztalataim-alapjan-ketfele-ember-letezik-x\/","title":"Eddigi tapasztalataim alapj\u00e1n k\u00e9tf\u00e9le ember l\u00e9tezik: (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/DWE410_PW_02_v08_D_box_Picwick_K%C3%B6nnyed-l%C3%A9gz%C3%A9s_HU_FRONT_CMYK_300dpi-1-480x340.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181029\/termeszetes-eletmod-tanacsok-nem-csak-kezdoknek\/","title":"Term\u00e9szetes\u00e9letm\u00f3d-tan\u00e1csok nem csak kezd\u0151knek","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban mennyit alszol? Ha nem eleget, lehet, hogy v\u00e1ltoztatni kell a szok\u00e1saidon.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tea1-480x270.jpg"}],"term_name":"Pickwick - K\u00f6nnyed L\u00e9gz\u00e9s"},"pilot":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180730\/amit-biztosan-nem-tudtal-az-irasrol\/","title":"Amit biztosan nem tudt\u00e1l az \u00edr\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Tudtad, hogy a bet\u0171\u00edr\u00e1s kezdet\u00e9n csak a m\u00e1ssalhangz\u00f3kat jel\u00f6lt\u00e9k? Na \u00e9s azt, hogy a sum\u00e9r \u00e9k\u00edr\u00e1s m\u00e1r t\u00f6bb mint hatezer \u00e9ves?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/pil2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180730\/nem-szabadna-igy-elsiklani-a-fontos-dolgok-felett\/","title":"\u201eNem szabadna \u00edgy elsiklani a fontos dolgok felett\u201d","excerpt":"Tan\u00edt\u00f3kat k\u00e9rt\u00fcnk meg, hogy mondjanak n\u00e9h\u00e1ny gondolatot az iskolai sz\u00e9p\u00edr\u00e1sr\u00f3l, arr\u00f3l, hogy mit tapasztaltak, tapasztalnak a gyerekek kapcs\u00e1n. N\u00e9v n\u00e9lk\u00fcl mes\u00e9ltek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/pil3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180723\/nem-ir-szepen-a-gyerek\/","title":"Nem \u00edr sz\u00e9pen a gyerek?","excerpt":"Minden gyerek m\u00e1s, ez\u00e9rt nem v\u00e1rhatjuk el senkit\u0151l sem, hogy a norm\u00e1k szerint fejl\u0151dj\u00f6n az \u00edr\u00e1sk\u00e9pe. Vannak helyzetek, amikor a diszgr\u00e1fi\u00e1n csak szakember seg\u00edthet, de a megfelel\u0151 k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek biztos\u00edt\u00e1s\u00e1val magunk is t\u00e1mogathatjuk a gyerek\u00fcnket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/pil4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180723\/betuvetes-szepiras-muveszet-vagy-ceco\/","title":"Bet\u0171vet\u00e9s, sz\u00e9p\u00edr\u00e1s: m\u0171v\u00e9szet vagy c\u00e9c\u00f3?","excerpt":"Manaps\u00e1g egyre kevesebben m\u0171velik, a rajong\u00f3k sz\u00e1ma viszont folyamatosan n\u0151. Ugyan val\u00f3ban id\u0151ig\u00e9nyes \u00e9s kell hozz\u00e1 k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9g, a sz\u00e9p\u00edr\u00e1s, avagy kalligr\u00e1fia apr\u00f3, de fontos szegmense a m\u0171v\u00e9szeteknek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/pil1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/nyeremenyjatekok\/20180722\/szeretheto-iskolatars-x\/","title":"Szerethet\u0151 iskolat\u00e1rs (X)","excerpt":"Eml\u00e9kszel m\u00e9g milyen fontos volt a suliban, hogy ki milyen tollat haszn\u00e1l? Mindannyian megpr\u00f3b\u00e1ltuk megtal\u00e1lni azt az \u00edr\u00f3eszk\u00f6zt, amivel sz\u00e9pen tudtunk \u00edrni. Az lett a kedvenc\u00fcnk, \u00e9s mindig kit\u00fcntetett helyet foglalt el a tolltart\u00f3nkban, vigy\u00e1ztunk r\u00e1.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/PR_NLC_762x432-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180722\/te-melyiket-valasztanad-x\/","title":"Te melyiket v\u00e1lasztan\u00e1d? (X)","excerpt":"Goly\u00f3stoll, t\u00f6lt\u0151toll, zsel\u00e9s toll, foly\u00e9kony tint\u00e1s toll, v\u00e9kony, k\u00f6zepes, vastag hegy, f\u00e9m vagy m\u0171anyag test, sz\u00ednes vagy egyszer\u0171, gum\u00edrozott markolattal vagy sem \u2013 \u00edr\u00f3szerekb\u0151l hatalmas a v\u00e1laszt\u00e9k a piacon. \u00c1lldog\u00e1lunk a polcok el\u0151tt, \u00e9s nem tudjuk melyiket is v\u00e1lasszuk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/07\/mika-%C3%A1ll%C3%B3-tok-480x270.jpg"}],"term_name":"Pilot"},"piszke-papir":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/sporolas-tippek-konyhapenz\/","title":"Tippek, hogy a h\u00f3 v\u00e9g\u00e9n t\u00f6bb maradjon a konyhap\u00e9nzb\u0151l","excerpt":"A h\u00f3 v\u00e9g\u00e9re a legt\u00f6bbsz\u00f6r m\u00e1r csak kicentizve marad a konyhap\u00e9nzb\u0151l? N\u00e9h\u00e1ny apr\u00f3 praktik\u00e1val ak\u00e1r t\u00f6bb ezer forintot is sp\u00f3rolhatsz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/konyhapenz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/muanyag-mentes-haztartas-kornyezetvedelem\/","title":"\u00cdgy cs\u00f6kkentheted a m\u0171anyagot a h\u00e1ztart\u00e1sban!","excerpt":"\u00c9vente t\u00f6bb milli\u00e1rd tonna m\u0171anyag szemetet termel\u00fcnk vil\u00e1gszerte. A folyamatot egyed\u00fcl te mint v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 tudod meg\u00e1ll\u00edtani. Cs\u00f6kkentsd te is a m\u0171anyagot a h\u00e1ztart\u00e1sodban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/muanyagmente-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/kornyezetvedelem-haztartas-zold\/","title":"Mutass p\u00e9ld\u00e1t a gyerekeidnek: ilyen egy k\u00f6rnyezettudatos h\u00e1ztart\u00e1s","excerpt":"A bolyg\u00f3nk j\u00f6v\u0151je gyerekeink, unok\u00e1ink kez\u00e9ben van, \u00e9s ezzel egy\u00fctt a saj\u00e1t sorsuk is. Tan\u00edtsd meg a gyerekednek, mik\u00e9nt \u00e9lhet egy olyan vil\u00e1gban, amir\u0151l mi egyel\u0151re csak \u00e1lmodhatunk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/rnyezetvedelem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190704\/igy-vedi-a-kornyezetet-a-crepto-es-szilvia-x\/","title":"\u00cdgy v\u00e9di a k\u00f6rnyezetet a Crepto \u00e9s Szilvia (X)","excerpt":"R\u00e9gi, j\u00f3l ismert magyar term\u00e9k  jelent meg \u00faj k\u00f6nt\u00f6sben a boltok polcain: vissza\u00e9rt a Crepto \u00e9s a Szilvia! Nem is ak\u00e1rhogyan! Magyar \u201etal\u00e1lm\u00e1nyk\u00e9nt\u201d pap\u00edrdobozban, hogy v\u00e9dje a k\u00f6rnyezetet. Mi\u00e9rt van erre sz\u00fcks\u00e9g? \u2013 k\u00e9rdezt\u00fck meg Bodrogai Ferencet, a gy\u00e1rt\u00f3 Magyar Piszke Pap\u00edr tulajdonos\u00e1t, \u00fcgyvezet\u0151j\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/1024-7-480x270.jpg"}],"term_name":"Piszke pap\u00edr"},"poc_szulinap":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/mielott-kisallatot-fogadnal-orokbe-ezekre-mindenkepp-ugyelj\/","title":"Miel\u0151tt kis\u00e1llatot fogadn\u00e1l \u00f6r\u00f6kbe, ezekre mindenk\u00e9pp \u00fcgyelj","excerpt":"Kiskuty\u00e1t, kismacsk\u00e1t, vagy m\u00e1s h\u00e1zi\u00e1llatot befogadni csaknem olyan, mintha egy gyerek felnevel\u00e9s\u00e9re v\u00e1llalkozn\u00e1nk. Szerencs\u00e9re m\u00e1r sokan tudj\u00e1k, nem att\u00f3l fog a sz\u00edv\u00fcnkh\u00f6z n\u0151ni egy h\u00e1zi kedvenc, hogy megfelel\u0151 a pedigr\u00e9je, \u00edgy a menhelyen \u00e1rv\u00e1lkod\u00f3 sz\u0151rpamacsok k\u00f6z\u00fcl egyre t\u00f6bben kapnak es\u00e9lyt a boldog \u00e9letre.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/09\/kutya1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/5-tipp-az-egyszeru-es-latvanyos-szemsminkhez\/","title":"5 tipp az egyszer\u0171 \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyos szemsminkhez","excerpt":"Nem kell szt\u00e1rsminkesnek lenni ahhoz, hogy ig\u00e9nyes szemsminket hozzunk \u00f6ssze, el\u00e9g, ha ismer\u00fcnk n\u00e9h\u00e1ny tr\u00fckk\u00f6t, amikkel az eredm\u00e9ny prec\u00edzebb, szebben kidolgozottabb lesz. Lelk\u00fcnk t\u00fckre pedig igaz\u00e1n meg\u00e9rdemli, hogy ne csak holmi k\u00e9tbalkezes maszatol\u00e1st v\u00e9gezz\u00fcnk el rajta.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/09\/5szemsminktipp-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/5-manikurtrend-amihez-tiz-korommel-fogsz-ragaszkodni\/","title":"5 manik\u0171rtrend, amihez t\u00edz k\u00f6r\u00f6mmel fogsz ragaszkodni","excerpt":"Roppant egyszer\u0171 dolgunk lesz az \u0151sszel, ha trendi manik\u0171rt akarunk k\u00e9sz\u00edteni magunknak. A legt\u00f6bb aj\u00e1nl\u00e1s ugyanis nem cifr\u00e1zza t\u00fal a dolgokat, \u00e9pp csak laz\u00e1n feltesz n\u00e9mi sz\u00ednt, s\u0151t, az sem baj, ha \u00fagy n\u00e9znek ki k\u00f6rmeink, mint amikr\u0151l len\u0151tt m\u00e1r a lakk is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/09\/manikurtrendek-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/a-street-food-nem-junk-food-egeszseges-etelek-az-utcarol\/","title":"A street food nem junk food \u2013 eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9telek az utc\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vekben n\u00e1lunk is megsokasodtak a street food kif\u0151zd\u00e9k \u00e9s b\u00fcf\u00e9skocsik, \u00edgy ma m\u00e1r messze nemcsak a hambis men\u00fckre sz\u0171k\u00fcl a v\u00e1laszt\u00e9k, ha gyorsan szeretn\u00e9nk bekapni valami harapnival\u00f3t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/09\/streetfood-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20171002\/tupirfesu-es-romantika-frizuratrendek-az-oszre\/","title":"Tup\u00edrf\u00e9s\u0171 \u00e9s romantika \u2013 frizuratrendek az \u0151szre","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/09\/frizura-trendek-oszre-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20171001\/premier-outlet-szulinap-ingyenes-csaladi-programok-es-akar-80-kedvezmeny-x\/","title":"Premier Outlet sz\u00fclinap &#8211; Ingyenes csal\u00e1di programok \u00e9s ak\u00e1r 80% kedvezm\u00e9ny (X)","excerpt":"Okt\u00f3ber 7-\u00e9n \u00e9s 8-\u00e1n a Premier Outlet sz\u00fclet\u00e9snapja alkalm\u00e1b\u00f3l k\u00fcl\u00f6nleges programokkal \u00e9s V\u00e1s\u00e1rl\u00e1si Maratonnal v\u00e1rja az \u00e9rdekl\u0151d\u0151ket, ahol nemcsak a kicsik, hanem a nagyok is j\u00f3l \u00e9rezhetik magukat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2017\/10\/lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet - Sz\u00fclet\u00e9snap"},"premier_ujja":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190410\/csalad-programok-tavasz-vasarlas\/","title":"\u00cdgy r\u00e1zd fel a csal\u00e1dot a tavaszi f\u00e1radts\u00e1gb\u00f3l","excerpt":"Rajtatok is eluralkodott a tavaszi f\u00e1radts\u00e1g? Nem csoda, hiszen a sok front miatt id\u00e9n m\u00e9g a szok\u00e1sosn\u00e1l is nehezebb az \u00e1t\u00e1ll\u00e1s a t\u00e9li \u00fczemm\u00f3db\u00f3l. Ha ny\u0171g\u00f6sek a gyerekek, titeket pedig leverts\u00e9g gy\u00f6t\u00f6r, \u00faj\u00edtsatok egy kicsit, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1tok ki ezeket a friss\u00edt\u0151 programokat! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/04\/istock-684771318-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190410\/tavaszi-alapdarab-gardrobfrissites-divattrend-divat\/","title":"10 tavaszi alapdarab, amivel \u00e9rdemes felfriss\u00edteni gardr\u00f3bunkat","excerpt":"Nem kell \u00e9sz n\u00e9lk\u00fcl mindet beszerezned, divattippjeink k\u00f6z\u00f6tt azonban biztosan tal\u00e1lsz p\u00e1rat, amik seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel l\u00e1tv\u00e1nyosan meg\u00faj\u00edthatod tavaszi ruhat\u00e1radat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/10-tavaszi-alapdarab-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/trend\/20190403\/sminktrendek-2019-tavasz\/","title":"6 sminktrend, ami mindent visz id\u00e9n tavasszal","excerpt":"Az \u00faj szezonnal meg\u00e9rkeztek a leg\u00fajabb sminktrendek is. 2019 tavasz\u00e1n ez a 6 a legmeghat\u00e1roz\u00f3bb...","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/gettyimages-1036701424-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet -\u00dajj\u00e1sz\u00fclet\u00e9snap"},"premier_adokkapok":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/uj-ruha-adomanyozas-jotekonysag\/","title":"Terjed\u0151ben a szem\u00e9lyre sz\u00f3l\u00f3 seg\u00edts\u00e9g: \u00faj ruh\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kba","excerpt":"Az adom\u00e1nyoz\u00e1si szok\u00e1sok \u0151szinte k\u00e9pet mutatnak a t\u00e1rsadalom \u00e9retts\u00e9g\u00e9r\u0151l \u00e9s az egy\u00e9n ig\u00e9nyess\u00e9g\u00e9r\u0151l. B\u00e1r d\u00f6c\u00f6gve indultunk be, Magyarorsz\u00e1g e t\u00e9ren, \u00fagy t\u0171nik, fejl\u0151d\u0151k\u00e9pes.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/adomanyozas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/felesleges-ruha-adomanyozasi-lehetosegek\/","title":"Szimpatikus a KonMari-m\u00f3dszer? Ez legyen a k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sed!","excerpt":"A rendrak\u00e1si, szelekt\u00e1l\u00e1si v\u00e1gy tavasz k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n v\u00e9gigs\u00f6p\u00f6r gondolatainkon, \u00e9s elj\u00f6n az ideje, hogy v\u00e9gigtekints\u00fcnk a t\u00e9lre felhalmozott (\u00e9s ki nem haszn\u00e1lt) ruh\u00e1kon.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/felesleges-ruhak-adomany-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/wolf-kati-raszorulo-gyermekeken-segit-ruhaadomanyokkal-x\/","title":"Wolf Kati r\u00e1szorul\u00f3 gyermekeken seg\u00edt ruhaadom\u00e1nyokkal (x)","excerpt":"\u00c1prilis 14-\u00e9n hatodik alkalommal indult \u00fatj\u00e1ra az Adok-Kapok Napok, Magyarorsz\u00e1g legnagyobb min\u0151s\u00e9gi ruhagy\u0171jt\u0151 akci\u00f3ja. A Premier Outlet az \u00d6kumenikus Seg\u00e9lyszervezettel \u00f6sszefogva v\u00e1rja az adom\u00e1nyokat eg\u00e9szen m\u00e1jus 6-ig.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/7H3A9848_nw-480x247.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180416\/internet-ruhaborze-helyett-adomanyozas\/","title":"Elegem lett a netes ruhab\u00f6rz\u00e9kb\u0151l, ezt tettem helyette","excerpt":"Megj\u00e1rtam a helyet, ahol az any\u00e1k harcba mennek sz\u00e1zforintos rongyok\u00e9rt, \u00e9s ahol egym\u00e1s hiteget\u00e9se \u00f6sszn\u00e9pi sport. Azt\u00e1n elegem lett.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/04\/kinott-gyerekruhak-doboz-480x270.jpg"}],"term_name":"Premier Outlet Adok-Kapok-Napok"},"espumisan":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/pffadas-terhesseg-babavaras\/","title":"Ez\u00e9rt puffadsz gyakrabban, mikor bab\u00e1t v\u00e1rsz \u2013 az igazs\u00e1g a g\u00e1zokr\u00f3l \u00e9s terhess\u00e9gr\u0151l","excerpt":"A puffad\u00e1s \u00e9s az abb\u00f3l ad\u00f3d\u00f3 k\u00ednos helyzetek sok kismam\u00e1nak okoz probl\u00e9m\u00e1t. Mi t\u00f6rt\u00e9nik val\u00f3j\u00e1ban? Itt a v\u00e1lasz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/520da8e570452796c411fae3595f87f6-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/nok-puffadas-belgazok\/","title":"Mi\u00e9rt pont mi? A n\u0151ket ez\u00e9rt b\u00e1ntj\u00e1k gyakrabban a kellemetlen b\u00e9lg\u00e1zok \u00e9s a puffad\u00e1s","excerpt":"A puffad\u00e1s a n\u0151ket \u00e9s a f\u00e9rfiakat egyar\u00e1nt \u00e9rinti, s\u0151t, a n\u0151k m\u00e9g hajlamosabbak is r\u00e1. Mi ennek az oka? A v\u00e1lasz egyszer\u0171bb, mint gondoln\u00e1d!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/c259cc375469f1e50cb31d60021b4484-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/gyomor-utazas-puffadas\/","title":"\u00cdgy tartsd rendben a gyomrod, ha utazol \u2013 n\u00e9gy tipp hossz\u00fa utakra puffad\u00e1s, b\u00e9lg\u00e1zok, \u00e9melyg\u00e9s, gyomorf\u00e1j\u00e1s ellen","excerpt":"\u00c1lland\u00f3 gyomorprobl\u00e9m\u00e1kkal k\u00fczdesz? El\u0151re f\u00e9lsz, hogy fogod b\u00edrni az utaz\u00e1st a nyaral\u00e1s alatt? Stresszel\u00e9s helyett, fogadd meg a k\u00f6vetkez\u0151 tippeket! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/3281536ecf3038fdc2c9c149efa82b2f-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/modszer-enyhitheted-puffadas-szelgorcs\/","title":"7 m\u00f3dszer, amivel enyh\u00edtheted a puffad\u00e1st \u00e9s a sz\u00e9lg\u00f6rcs\u00f6ket","excerpt":"Egyszer\u0171, a mindennapokba k\u00f6nnyen beilleszthet\u0151 praktik\u00e1k, amikkel enyh\u00edtheted a szor\u00edt\u00f3, sokszor f\u00e1jdalommal j\u00e1r\u00f3 puffad\u00e1st \u00e9s a kellemetlen pillanatokat. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/bf7434a038aef68aba71eb4ad55ec527-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190708\/hir-egeszseg-belgazok\/","title":"Szelek sz\u00e1rny\u00e1n \u00e9rkezik a h\u00edr \u2013 ezt \u00e1rulj\u00e1k el az eg\u00e9szs\u00e9gedr\u0151l a b\u00e9lg\u00e1zok","excerpt":"A g\u00e1zk\u00e9pz\u0151d\u00e9s minden embern\u00e9l teljesen term\u00e9szetes dolog, a norm\u00e1l em\u00e9szt\u00e9s velej\u00e1r\u00f3ja. A jellemz\u0151i azonban egy\u00e9nenk\u00e9nt elt\u00e9r\u0151ek lehetnek, r\u00e1ad\u00e1sul sokat el\u00e1rul az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnkr\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/0539df5a01b104cc8463593c16f6b3d2-480x270.jpeg"}],"term_name":"Puffad\u00e1s"},"ozon":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/ha-a-matraba-mesz-csinald-azt-amit-a-matraban-kell\/","title":"Ha a M\u00e1tr\u00e1ba m\u00e9sz, csin\u00e1ld azt, amit a M\u00e1tr\u00e1ban kell! (X)","excerpt":"Amikor a nyaral\u00e1sunkat, pihen\u00e9s\u00fcnket szervezz\u00fck, van egy elk\u00e9pzel\u00e9s a fej\u00fcnkben, egy \u00e9lm\u00e9ny, \u00e9s ehhez keress\u00fck meg a megfelel\u0151 sz\u00e1ll\u00e1shelyet. Akik a M\u00e1tr\u00e1t veszik c\u00e9lba, val\u00f3sz\u00edn\u0171leg a hegyvid\u00e9kre v\u00e1gynak, az erd\u0151k, a term\u00e9szet k\u00f6zels\u00e9g\u00e9re, megnyugv\u00e1sra \u00e9s kikapcsol\u00e1sra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/1_1024-masolata-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/te-mit-varsz-a-tokeletes-szallodai-elmenytol-x\/","title":"Te mit v\u00e1rsz a t\u00f6k\u00e9letes sz\u00e1llodai \u00e9lm\u00e9nyt\u0151l? (X)","excerpt":"Amikor sz\u00e1ll\u00e1shelyet keresel, milyen szempontok szerint sz\u0171r\u00f6d a lehet\u0151s\u00e9geket? Feltehet\u0151en el\u00e9g fontos a lok\u00e1ci\u00f3, hogy \u00e9pp melyik t\u00e1jegys\u00e9ghez van gusztusod, de \u00e9ppoly fontos lehet a sz\u00e1lloda hangulata, ahol meg akarsz pihenni. Ehhez szorosan k\u00f6t\u0151dnek a szolg\u00e1ltat\u00e1sok is, hisz egy sz\u00e1llodai foglal\u00e1s ma m\u00e1r egy\u00e1ltal\u00e1n nem a tart\u00f3zkod\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l, sokkal ink\u00e1bb \u00e9lm\u00e9nyt v\u00e1rsz, ami testileg, lelkileg is fel tud t\u00f6lteni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/2_1024-masolata-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20190701\/gasztroelmenyek-csucsra-jaratva-a-matraban-x\/","title":"Gasztro\u00e9lm\u00e9nyek cs\u00facsra j\u00e1ratva a M\u00e1tr\u00e1ban (X)","excerpt":"Amikor pihen\u00e9s\u00fcnket tervezz\u00fck, m\u00e1r nem el\u00e9g egy k\u00e9nyelmes \u00e1gy \u00e9s egy t\u00f6k\u00e9letes \u00fasz\u00f3medence, valljuk be \u0151szint\u00e9n, hogy sok esetben a gasztron\u00f3mia, mint \u00e9lm\u00e9ny, \u00e9ppoly fontos r\u00e9sze a foglal\u00e1sunknak, mint a sz\u00e1lloda sz\u00ednvonala.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/3_1024-masolata-480x270.jpg"}],"term_name":"Residence \u00d3zon"},"revalid":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/otthoni-hajapolasi-praktikak-nem-csak-hosszu-hajuaknak\/","title":"Otthoni haj\u00e1pol\u00e1si praktik\u00e1k nem csak hossz\u00fa haj\u00faaknak","excerpt":"Nem el\u00e9g, ha k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 k\u00e9sz\u00edtm\u00e9nyekkel \u00e1polod a hajad, arra is figyelned kell, hogy a megfelel\u0151 t\u00e1panyagok bejussanak a szervezetedbe.\u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/rev2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/mi-az-egeszseges-haj-titka\/","title":"Mi az eg\u00e9szs\u00e9ges haj titka?","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban a n\u0151k is megb\u00e1mulj\u00e1k a samponrekl\u00e1mba ill\u0151 hajkoron\u00e1kat, \u00e9s felmer\u00fcl benn\u00fck a k\u00e9rd\u00e9s: mi lehet a titka a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171, d\u00fas hajnak?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/rev5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20180820\/hajapolas-es-az-evszakok-mikor-mire-figyelj\/","title":"Haj\u00e1pol\u00e1s \u00e9s az \u00e9vszakok \u2013 mikor mire figyelj?","excerpt":"Ha \u00fagy gondolod, hogy csak sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges id\u0151j\u00e1r\u00e1si k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tt, fagyos m\u00ednuszokban vagy rekken\u0151 k\u00e1nikul\u00e1ban sz\u00fcks\u00e9ges \u00e1polni a hajadat, t\u00e9vedsz. A haj a szervezet \u00e9l\u0151 r\u00e9sze, minden id\u0151ben gondoz\u00e1st \u00e9s t\u00f6r\u0151d\u00e9st ig\u00e9nyel. K\u00fcl\u00f6n\u00f6sen igaz ez, ha nem \u00e9red be fejb\u0151rre lapul\u00f3, elv\u00e9konyod\u00f3 \u00e9s fak\u00f3 tincsekkel, hanem h\u00f3d\u00edtani szeretn\u00e9l d\u00fas \u00e9s f\u00e9nyes f\u00fcrtjeiddel.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/rev3-480x270.jpg"}],"term_name":"Revalid"},"rezgyongy":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/hormonmentes-fogamzasgatlas-spiral\/","title":"7 dolog, amit nem tudt\u00e1l a hormonmentes fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Azonnal hat, \u00e9szrev\u00e9tlen \u00e9s \u00e9vekig nincs vele gondod \u2013 az \u00fajgener\u00e1ci\u00f3s hormonmentes fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00f3kkal egyszer\u0171bb\u00e9 teheted az \u00e9letedet. \u00cdgy v\u00e9dekezz hormonmentesen \u00e9s biztons\u00e1gosan.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/11-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/71-dolog-amit-rosszul-tudsz-a-huvelyedrol-a-napi-tobbszori-tisztalkodas-arthat-is\/","title":"7+1 dolog, amit rosszul tudsz a h\u00fcvelyedr\u0151l \u2013 A napi t\u00f6bbsz\u00f6ri tiszt\u00e1lkod\u00e1s \u00e1rthat is","excerpt":"Hi\u00e1ba figyelsz az intimhigi\u00e9ni\u00e1ra, m\u00e9gis rendszeresen kell l\u00e1togatnod a n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szati rendel\u0151t? Ezek lehetnek az okok.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/12-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/eljott-a-fogamzasgatlas-uj-korszaka-x-2\/","title":"Elj\u00f6tt a fogamz\u00e1sg\u00e1tl\u00e1s \u00faj korszaka! (X)","excerpt":"A hormonmentes R\u00e9zgy\u00f6ngy az elm\u00falt h\u00f3napokban egyre nagyobb n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/prcikk2_szovegkoz-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190515\/huvelyerosites-igy-tehetsz-a-laza-huvely-ellen-x\/","title":"H\u00fcvelyer\u0151s\u00edt\u00e9s \u2013 \u00cdgy tehetsz a laza h\u00fcvely ellen (x)","excerpt":"Ahogyan a has- vagy a combizmoknak, \u00fagy a h\u00fcvelyi izmoknak is sz\u00fcks\u00e9g\u00fck van az edz\u00e9sre. Ha teszel \u00e9rte, akkor a laza h\u00fcvely \u00fajb\u00f3l feszess\u00e9 v\u00e1lhat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/kep1-480x270.png"}],"term_name":"R\u00e9zgy\u00f6ngy"},"sansin":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20220228\/a-kornyezettudatos-oltozkodes-akkor-is-erint-ha-evente-csak-harom-uj-ruhat-vasarolunk-x\/","title":"A k\u00f6rnyezettudatos \u00f6lt\u00f6zk\u00f6d\u00e9s akkor is \u00e9rint, ha \u00e9vente csak h\u00e1rom \u00faj ruh\u00e1t v\u00e1s\u00e1rolunk (x)","excerpt":"\r\nTeljesen mindegy, hogy \u00e9vente h\u00e1rom vagy \u00f6tvenh\u00e1rom \u00faj ruhadarabot v\u00e1s\u00e1rolunk, a k\u00f6rnyezettudatos \u00f6lt\u00f6zk\u00f6d\u00e9s mindenkit \u00e9rint, aki fel\u00f6lt\u00f6zik reggelente, \u00e9s abban a kiv\u00e1lts\u00e1gos helyzetben van, hogy d\u00f6nt\u00e9seket hozzon a fogyaszt\u00e1s\u00e1r\u00f3l. Mi\u00e9rt ne csin\u00e1ljuk megfontoltabban, ha egyszer megtehetj\u00fck?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/02\/03_sasnin_nlc_pr_cikk_1280x720-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20220228\/hogyan-elned-tul-a-mai-napot-ruha-nelkul-x\/","title":"Hogyan \u00e9ln\u00e9d t\u00fal a mai napot ruha n\u00e9lk\u00fcl? (x)","excerpt":"\u201eHogyan lehet ezt kib\u00edrni?\u201d, \u201e\u00c9s nem koptak el a ruh\u00e1id?\u201d, \u201eBugyit \u00e9s zoknit sem vett\u00e9l?\u201d, \u201eAzt\u00e1n rendelt\u00e9l egy kamionnyi ruh\u00e1t, nem igaz?\u201d \u00c1ltal\u00e1ban ilyen \u00e9s ehhez hasonl\u00f3 reakci\u00f3t kapok, amikor megtudj\u00e1k, hogy volt egy \u00e9v, amikor nem v\u00e1s\u00e1roltam magamnak ruh\u00e1t, pedig megtehettem volna. A c\u00e9lom akkor az volt, hogy felh\u00edvjam a figyelmet a ruhaipar k\u00f6rnyezetterhel\u0151, kizs\u00e1km\u00e1nyol\u00f3 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9re. \u00c9s arra is k\u00edv\u00e1ncsi voltam, t\u00fal lehet-e \u00e9lni. Mint ahogyan azt a mell\u00e9kelt \u00e1bra mutatja: t\u00fal lehet. De mit tanultam ez alatt az egy \u00e9v alatt?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/02\/02_sansin_nlc_pr_cikk_1280x720-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20220228\/5-dolog-amit-megtanultam-mikozben-egy-evig-nem-vasaroltam-ruhat-x-2\/","title":"5 dolog, amit megtanultam, mik\u00f6zben egy \u00e9vig nem v\u00e1s\u00e1roltam ruh\u00e1t (x)","excerpt":"El\u0151sz\u00f6r l\u00e1ttam egy sokkol\u00f3 dokumentumfilmet, azt\u00e1n j\u00f6tt n\u00e9h\u00e1ny sz\u00edvszor\u00edt\u00f3 fot\u00f3, \u00e9s rengeteg hajmereszt\u0151 adat ahhoz, hogy elhat\u00e1roztam: egy darabig biztosan nem v\u00e1s\u00e1rolok ruh\u00e1t. A c\u00e9lom akkor az volt, hogy felh\u00edvjam a figyelmet a ruhaipar k\u00f6rnyezetterhel\u0151, kizs\u00e1km\u00e1nyol\u00f3 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9re. \u00c9s arra is k\u00edv\u00e1ncsi voltam, milyen v\u00e9gig\u00e9lni h\u00e1rom, hat, majd v\u00e9g\u00fcl tizenh\u00e1rom h\u00f3napot ruhav\u00e1s\u00e1rl\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl. Arra \u00e1lmomban sem gondoltam, hogy ennyit tanulok magamr\u00f3l, m\u00e1sokr\u00f3l \u00e9s a k\u00f6rnyezetv\u00e9delem fontoss\u00e1g\u00e1r\u00f3l egy \u00e9v alatt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/02\/01_sansin_nlc_pr_cikk_1280x720-480x270.png"}],"term_name":"Sansin"},"sasszemklinika":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-szemmutet-latasjavitas-szemklinika-egeszeg\/","title":"L\u00e9zeres szemm\u0171t\u00e9tet szeretn\u00e9l? \u2013 \u00cdgy v\u00e1lassz klinik\u00e1t (X)","excerpt":"Egy l\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00f3 m\u0171t\u00e9t ma m\u00e1r rutinelj\u00e1r\u00e1s, \u00e9s sokkal kisebb kock\u00e1zattal \u00e9s mell\u00e9khat\u00e1ssal j\u00e1r, mint egy kiad\u00f3s influenza. M\u00e9g a NASA \u0171rhaj\u00f3sainak \u00e9s a TOP Gun pil\u00f3t\u00e1inak is enged\u00e9lyezik ezeket a beavatkoz\u00e1sokat, egysz\u00f3val biztos lehetsz benne, hogy a modern felszerel\u00e9seket haszn\u00e1l\u00f3 hazai klinik\u00e1kon azt kapod majd, amire befizetsz: \u00e9lesl\u00e1t\u00e1st. De b\u00e1rmilyen megb\u00edzhat\u00f3k is a mai m\u00f3dszerek, az egyes szemklinik\u00e1k k\u00f6z\u00f6tt m\u00e9gis van k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g. Ha a legjobbat keresed, a k\u00f6vetkez\u0151 szempontokat fontold meg!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/eloszor-magyarorszagon-x\/","title":"El\u0151sz\u00f6r Magyarorsz\u00e1gon!  (x)","excerpt":"Ak\u00e1r csillagf\u00e9nyben is t\u00f6k\u00e9letes l\u00e1t\u00e1s\u00e9lm\u00e9ny az \u00faj Sasszem FEMTO SMART kezel\u00e9ssel","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/szem_nl_cafe-1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-szemmutet-latasjavitas-egeszeg-szem\/","title":"Nem fog f\u00e1jni! \u2013 erre sz\u00e1m\u00edthatsz egy l\u00e9zeres szemm\u0171t\u00e9tn\u00e9l","excerpt":"Nem rekl\u00e1mfog\u00e1s, amikor azt mondja a szemklinik\u00e1n az orvos, hogy a l\u00e9zeres kezel\u00e9s ut\u00e1n azonnal 100 sz\u00e1zal\u00e9kos vagy ann\u00e1l jobb lesz a l\u00e1t\u00e1sod. Ez val\u00f3ban \u00edgy van s\u0151t, ak\u00e1r m\u00e9g enn\u00e9l jobb is lehet a javul\u00e1s, ami nagyon is vonz\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g annak, akinek m\u00e1r elege van a hunyorg\u00e1sb\u00f3l. Ha csak a f\u00e9lelmeid tartottak eddig vissza att\u00f3l, hogy megm\u0171ttesd magad, akkor rakd fel a szem\u00fcveged, \u00e9s olvasd el a k\u00f6vetkez\u0151 sorokat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/5-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20190403\/lezeres-latasjavitas-szemmutet-egeszseg-szem\/","title":"L\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00e1s \u2013 ezek a legbiztons\u00e1gosabb elj\u00e1r\u00e1sok","excerpt":"Mivel viszonylag j\u00f3 fizet\u00e9si konstrukci\u00f3kat k\u00edn\u00e1lnak a legt\u00f6bb szemklinik\u00e1n, \u00e9s a ma haszn\u00e1latos l\u00e9zeres l\u00e1t\u00e1sjav\u00edt\u00f3 elj\u00e1r\u00e1sok teljesen biztons\u00e1gosak, a k\u00e9rd\u00e9s m\u00e1r nem els\u0151sorban az, hogy \u00e9rdemes-e megm\u0171ttetni a szem\u00fcnket, hanem hogy melyik m\u00f3dszert v\u00e1lasszuk?  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/8-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Sasszemklinika"},"scitec_okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/sport-mozgas-izotonisas-sportital-teljesitmeny\/","title":"Ezt az 5 dolgot felt\u00e9tlen tartsd be, ha rendszeresen sportolsz!","excerpt":"Ha rendszeresen mozogsz, biztos, hogy nem ismeretlen sz\u00e1modra a kitart\u00e1s, \u00e9s a hat\u00e1raid kitol\u00e1sa sem. Ahhoz azonban, hogy eredm\u00e9nyesen \u00e9s m\u00e9g sok\u00e1ig sportolhass, ezeket a szab\u00e1lyokat \u00e9rdemes betartanod!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1071151600-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/izotonias-sportital-edzes-sport-energia-hidratalas\/","title":"T\u00e9nyek \u00e9s t\u00e9vhitek az izot\u00f3ni\u00e1s hidrat\u00e1l\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Mi jut el\u0151sz\u00f6r az eszedbe a sportitalokr\u00f3l? Vajon mennyire eg\u00e9szs\u00e9gesek, \u00e9s t\u00e9nyleg k\u00e9pesek seg\u00edteni az edz\u00e9s hat\u00e9konys\u00e1g\u00e1t? \u00cdgy tal\u00e1ld meg a sz\u00e1modra legmegfelel\u0151bbet!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1007730324-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/rendszeresen-sportolsz-ezekre-figyelj-ha-jobb-teljesitmenyt-akarsz\/","title":"Rendszeresen sportolsz? Ezekre figyelj, ha jobb teljes\u00edtm\u00e9nyt akarsz!","excerpt":"Ak\u00e1r futsz, ak\u00e1r aerobikra j\u00e1rsz, vagy ker\u00e9kp\u00e1rozol, esetleg \u00faszol, ha komolyan veszed, biztos, hogy \u00fajra \u00e9s \u00fajra elj\u00f6n az a pont, amikor szeretn\u00e9d n\u00f6velni a teljes\u00edtm\u00e9nyedet, megtudni, mi van a hat\u00e1raidon t\u00fal. Ahhoz, hogy min\u00e9l jobb eredm\u00e9nyt \u00e9rj el, \u00e9s mindezt eg\u00e9szs\u00e9gesen tehesd, fogadd meg ezt a n\u00e9h\u00e1ny tippet!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-980861588-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/hidratalas-sport-mozgas-kozben-izotonias-sportital\/","title":"\u00cdgy hidrat\u00e1lj sport el\u0151tt, k\u00f6zben \u00e9s ut\u00e1n!","excerpt":"Edz\u00e9s el\u0151tt iszol n\u00e9h\u00e1ny kortyot, mert kisz\u00e1radt a sz\u00e1d, \u00e9s ha megszomjazol, esetleg m\u00e9g sport k\u00f6zben is? Mutatjuk, mi\u00e9rt fontos val\u00f3j\u00e1ban a hidrat\u00e1l\u00e1s, hogyan v\u00e1ltoztathatsz a rossz beidegz\u0151d\u00e9seken, mik\u00e9nt n\u00f6velheted a teljes\u00edtm\u00e9nyedet \u00e9s \u00f3vhatod az eg\u00e9szs\u00e9gedet!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-587521910-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/futas-hidratalas-izotonias-sportital\/","title":"Rendszeresen futsz? Ez\u00e9rt fontos, hogy ne csak v\u00edzzel hidrat\u00e1lj fut\u00e1s k\u00f6zben!","excerpt":"Az \u00e9leted a fut\u00e1s, de n\u00e9ha sz\u00e9d\u00fclsz \u00e9s h\u00e1nyingered is van az edz\u00e9s ut\u00e1n? A sz\u00edved eg\u00e9szs\u00e9ge \u00e9s a teljes\u00edtm\u00e9nyed n\u00f6vel\u00e9se megf\u00e9r egym\u00e1s mellett, ha tudod, hogyan \u00e9s mivel hidrat\u00e1lj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/istock-1086946702-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20191028\/hogyan-lesz-az-edzesed-minden-pillanata-elvezetes-x\/","title":"Hogyan lesz az edz\u00e9sed minden pillanata \u00e9lvezetes? (x)","excerpt":"Az elm\u00falt \u00e9vekben egyre t\u00f6bben felismerik a mozg\u00e1s fontoss\u00e1g\u00e1t. K\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az \u00e1ll\u00f3k\u00e9pess\u00e9gi sportokat \u0171z\u0151k t\u00e1bora n\u00f6vekedett. Egyre t\u00f6bben futnak, \u00fasznak, ker\u00e9kp\u00e1roznak, \u00e9s egyre t\u00f6bben indulnak kisebb-nagyobb versenyeken is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/cikk_kep_-1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"Scitec"},"octenisept":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/gyerekkori-balesetek-ne-veszitsd-szem-elol-a-kicsit\/","title":"Gyerekkori balesetek: ne vesz\u00edtsd szem el\u0151l a kicsit!","excerpt":"Sz\u00e1mtalan komoly vesz\u00e9lyforr\u00e1st rejt\u0151 helyzetet kell felismerni\u00fck a sz\u00fcl\u0151knek.\r\n\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/octo6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/apak-es-balesetek-a-verzo-gyerek-latvanyatol-lefagytam\/","title":"Ap\u00e1k \u00e9s balesetek: a v\u00e9rz\u0151 gyerek l\u00e1tv\u00e1ny\u00e1t\u00f3l lefagytam","excerpt":"Ap\u00e1kat k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, hogyan \u00e9lt\u00e9k meg, hogyan reag\u00e1ltak, amikor a gyerek\u00fcket kisebb baleset \u00e9rte. \u0150szinte vallom\u00e1sok k\u00f6vetkeznek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/octo4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20180813\/ezek-sohasem-hianyozhatnak-ha-gyerekkel-utazol\/","title":"Ezek sohasem hi\u00e1nyozhatnak, ha gyerekkel utazol","excerpt":"Te vajon tudod, miket \u00e9rdemes mindenk\u00e9ppen elpakolni?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/octo5-480x270.jpg"}],"term_name":"Sebkezel\u00e9s"},"siker_titka":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/munkahely-szolgaltatas-irodai-wellbeing\/","title":"J\u00f3g\u00e1zn\u00e1l vagy massz\u00edroztatn\u00e1l a munkahelyeden? \u00c9s mit sz\u00f3ln\u00e1l egy gyerekfel\u00fcgyelethez?","excerpt":"Ma m\u00e1r a j\u00f3 munkaer\u0151 \u2013 pl\u00e1ne hi\u00e1nyszakm\u00e1k eset\u00e9ben \u2013 mindent meg\u00e9r. Az okos munk\u00e1ltat\u00f3 pedig tudja, nem minden a piack\u00e9pes fizet\u00e9s, ott lesz igaz\u00e1n term\u00e9keny a munka, ahol a dolgoz\u00f3 belead apait, anyait; nem f\u00e1radt, kell\u0151en motiv\u00e1lt. Erre viszont nem el\u00e9g az \u00e9vi szabads\u00e1g, t\u00f6bb kell. Ebb\u0151l a t\u00f6bb\u0151l lett m\u00e1ra v\u00e1llalkoz\u00e1s, mert valaki el\u00e9g b\u00e1tor volt, hogy mer\u00e9sz \u00f6tlettel \u00e1lljon el\u0151. Dobai G\u00e1bor \u00e9letbar\u00e1t szolg\u00e1ltat\u00e1sokat k\u00edn\u00e1l a munkahelyeken.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/dobai_gabor-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/digitalizacio-ekszer-webshop\/","title":"A probl\u00e9m\u00e1kat \u00fagy oldjuk meg, hogy az \u00fcgyf\u00e9llel nem is tal\u00e1lkozunk","excerpt":"Egyedi \u00e1sv\u00e1nyi \u00e9kszerek a netr\u0151l","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/bbhshop-6890-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/gyertya-webshop-ajandek-siker-greenway\/","title":"Gyertya n\u00e9lk\u00fcl nincs kar\u00e1csony, net n\u00e9lk\u00fcl nincs webshop","excerpt":"Sokan rajongunk a gyerty\u00e1k\u00e9rt. Ahogy k\u00f6zeledik az \u00fcnnep, az is el\u0151veszi, aki egy\u00e9bk\u00e9nt nem szokott a f\u00e9ny\u00e9ben gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dni. Olyan is akad, aki k\u00e9sz\u00edti, r\u00e1ad\u00e1sul sz\u00f3javiaszb\u00f3l, mert veg\u00e1n \u00e9letm\u00f3dja miatt sem parab\u00e9nnal, sem \u00e1llati term\u00e9kkel nem szeretne dolgozni. Csap\u00f3 Ildi civil foglalkoz\u00e1sa mellett lett lakberendez\u0151, gyertyak\u00e9sz\u00edt\u0151. \u0150 \u00e1ll a Greenway m\u00e1rka m\u00f6g\u00f6tt. Mindehhez nemcsak k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9g kellett, hanem internet. Itt kereste a sz\u00f3ja alapanyagot, \u00e9s innen ind\u00edtotta \u00fatj\u00e1ra a webshopj\u00e1t is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/greenway_fokep-480x480.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/magyarorszagkul\/20181130\/elmenyt-hajszolok-nem-penzt\/","title":"\u201e\u00c9lm\u00e9nyt hajszolok, nem p\u00e9nzt!\u201d","excerpt":"Kreat\u00edv k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi m\u0171hely irodai munka helyett. Csoki vagy bonbonk\u00e9sz\u00edt\u00e9s? Nat\u00far kozmetikumok h\u00e1zilag? Net\u00e1n egy csokor vir\u00e1g egyenesen a tanfolyamr\u00f3l? K\u0151r\u00f6si Blanka v\u00e9gre megtal\u00e1lta az ide\u00e1lis munk\u00e1t: m\u00e1soknak \u00e9s mag\u00e1nak szervez \u00e9s tart gasztron\u00f3miai \u00e9s egy\u00e9b kreat\u00edv workshopokat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/dsc7275-480x320.jpg"}],"term_name":"Siker titka"},"sionatura":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/hetvege-osz-balaton-kerekpar-piknik\/","title":"5 l\u00e9leksimogat\u00f3 program a napf\u00e9nyes \u0151szi h\u00e9tv\u00e9g\u00e9kre","excerpt":"A ny\u00e1r v\u00e9get \u00e9rt, de ez nem jelenti azt, hogy a n\u00e9gy fal k\u00f6z\u00e9 kellene z\u00e1rk\u00f3znunk. Az \u0151sz gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 \u00e9s sz\u00ednpomp\u00e1s, ez\u00e9rt am\u00edg kellemes az id\u0151, haszn\u00e1ld ki a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9ket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1152567485-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/mentes-etkezes-adalekanyag-udiuto-termeszetes\/","title":"A term\u00e9szetess\u00e9g h\u00edve vagy? Ez\u00e9rt jobb, ha adal\u00e9kmentesen \u00e9tkezel","excerpt":"Tudod, mi t\u00f6rt\u00e9nik a testeddel, ha az adal\u00e9kanyagok helyett a term\u00e9szetes \u00f6sszetev\u0151ket, alapanyagokat v\u00e1lasztod? Mutatjuk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-964373342-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/fenntarthato-eletvitel-kornyezetvedelem-szelektiv-muanyag-mentes-ujrahasznositas\/","title":"Fenntarthat\u00f3 \u00e9letvitel? Ezt tedd, ezt edd, \u00e9s a k\u00f6rnyezetednek is j\u00f3t teszel","excerpt":"Sz\u00edvesen belev\u00e1gn\u00e1l egy tudatosabb \u00e9letm\u00f3dba, de az inform\u00e1ci\u00f3b\u0151s\u00e9g zavar\u00e1ban nem tudod, hol kezdd? Seg\u00edt\u00fcnk!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-488494202-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/termeszetes-alapanyag-udito-adalekmentes\/","title":"Szeretn\u00e9d, ha t\u00f6bb energi\u00e1d lenne? \u00cdgy v\u00e1lts term\u00e9szetes alapanyagokra!","excerpt":"Nem \u00e9rted, mi\u00e9rt \u00e9rzed magad \u00e1lland\u00f3an enerv\u00e1ltnak m\u00e9g akkor is, ha eleget aludt\u00e1l? Val\u00f3sz\u00edn\u0171leg kimer\u00fcltek az energiarakt\u00e1raid, de felt\u00f6ltheted \u0151ket, ha megv\u00e1logatod, milyen \u00e9tel ker\u00fcl a t\u00e1ny\u00e9rodra!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1053063480-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/kerekpar-utvonal-osz-balaton\/","title":"3+1 kihagyhatatlan ker\u00e9kp\u00e1r\u00fatvonal, \u0151sszel a legszebbek","excerpt":"Ne cs\u00fcggedj, hogy v\u00e9get \u00e9rt a ny\u00e1r, hiszen vannak t\u00e1jak, amelyek \u0151sszel mutatj\u00e1k meg az igazi sz\u00e9ps\u00e9g\u00fcket. Ezek a legszebb biciklis \u00fatvonalak Magyarorsz\u00e1gon!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/istock-1148223668-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20190910\/a-termeszet-ize-x\/","title":"A term\u00e9szet \u00edze (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/sio_nlc_pr_cikk_1024x576_piac-480x270.jpg"}],"term_name":"Si\u00f3 Natura"},"sissipark":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/aktiv-pihenes-nyaron\/","title":"Akt\u00edv pihen\u00e9s ny\u00e1ron?","excerpt":"Ha el\u00e9rhet\u0151 k\u00f6zels\u00e9gben ny\u00e1ri \u00e9lm\u00e9nyeket keresel, nem kell messzire menned, ann\u00e1l ink\u00e1bb magasra. Biztosan nem b\u00e1nod meg, ha a Dachstein Skywalk kil\u00e1t\u00f3t is megl\u00e1togatod.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/si2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/nyaralas-gyerekkel-irany-a-meseerdo\/","title":"Nyaral\u00e1s gyerekkel? Ir\u00e1ny a meseerd\u0151!","excerpt":"J\u00e1rt\u00e1l m\u00e1r St\u00e1jerorsz\u00e1gban? Ha m\u00e9g nem, ezen a ny\u00e1ron bep\u00f3tolhatod. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/si4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180625\/sissipark-elerheto-luxus-a-hegyen-x\/","title":"SissiPark: el\u00e9rhet\u0151 luxus a hegyen (x)","excerpt":"Fest\u0151i k\u00f6rnyezet, ragyog\u00f3an tiszta, pollenmentes leveg\u0151, luxusapartmanok. Ezt k\u00edn\u00e1lja az ausztriai Alpokban, k\u00e9t helyen is a SissiPark.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/SissiPark-PR_cikk_NLCafe-Kep_3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20180620\/amiert-nyaron-is-imadjuk-ausztriat\/","title":"Ami\u00e9rt ny\u00e1ron is im\u00e1djuk Ausztri\u00e1t","excerpt":"Az Alpok egyik legszebb \u00fatja, a csod\u00e1s term\u00e9szeti k\u00f6rnyezetben fut\u00f3 panor\u00e1ma \u00fat nemcsak gyalog, hanem ker\u00e9kp\u00e1rral \u00e9s motorral is bej\u00e1rhat\u00f3.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/06\/si3-480x270.jpg"}],"term_name":"Sissi Park"},"spar_190522":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/idomilliomos-anya-igy-oszd-be-a-napi-teendoket-hogy-tobb-idod-legyen\/","title":"Id\u0151milliomos anya: \u00edgy oszd be a napi teend\u0151ket, hogy t\u00f6bb id\u0151d legyen!","excerpt":"A gyerek a reggelij\u00e9re v\u00e1r, a mosatlann\u00e1l csak a szennyeshalom nagyobb, a t\u00edz\u00f3rait is \u00f6ssze kell csomagolni, \u00e9s indul\u00e1s el\u0151tt m\u00e9g neked sem \u00e1rtana megf\u00e9s\u00fclk\u00f6dni. Any\u00e1k osztj\u00e1k meg id\u0151sp\u00f3rol\u00f3s tr\u00fckkjeiket, amelyekkel k\u00f6nnyebb\u00e9 teheted az \u00e9letedet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/02\/boldogsag-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/6-tipp-amivel-konnyebbe-teheted-a-hetkoznapokat\/","title":"6 tipp, amellyel k\u00f6nnyebb\u00e9 teheted a h\u00e9tk\u00f6znapokat","excerpt":"Mit csin\u00e1lhatsz, ha szinte eltemetnek a teend\u0151k, \u00e9s nehezen megy az \u00e9leted megszervez\u00e9se? Tarts vel\u00fcnk, mert a stresszmentesebb \u00e9s k\u00f6nnyebb h\u00e9tk\u00f6znapokra keress\u00fck a v\u00e1laszt. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/6tipp_konnyebbelethez-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/erre-figyelj-ha-online-vasarolsz-ime-egy-kis-jelzofeny-az-online-vasarlas-utvesztojeben\/","title":"Erre figyelj, ha online v\u00e1s\u00e1rolsz! \u00cdme egy kis jelz\u0151f\u00e9ny az online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben","excerpt":"Az egyik legjobb dolog a szeletelt keny\u00e9r feltal\u00e1l\u00e1sa \u00f3ta maga az internet, ahol b\u00e1rmit el\u00e9rhet\u00fcnk, ki sem kell l\u00e9pn\u00fcnk a lak\u00e1sunk ajtaj\u00e1n, \u00e9s h\u00e1zhoz \u00e9rkeznek a dolgok, amiket megrendel\u00fcnk. Az online shoppingol\u00e1s k\u00e9nyelmes kor\u00e1t \u00e9lj\u00fck, de nem \u00e1rt vigy\u00e1zni, mert k\u00f6nnyen r\u00e1szedhetnek minket, \u00e9s elszedhetik a p\u00e9nz\u00fcnket, ha nem vigy\u00e1zunk. Seg\u00edt\u00fcnk eligazodni az online v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u00fatveszt\u0151j\u00e9ben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/webshop_vasarlas-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/ezekkel-a-webshopokkal-ertekes-idot-sporolhatsz\/","title":"Ezekkel a webshopokkal \u00e9rt\u00e9kes id\u0151t sp\u00f3rolhatsz","excerpt":"Ak\u00e1r egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt \u00e1llod meg a helyed, ak\u00e1r csal\u00e1danya vagy, a nap 24 \u00f3r\u00e1j\u00e1t senkinek sem egyszer\u0171 beosztani. \u00cdgy sp\u00f3rolj id\u0151t online!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/szingli2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20190522\/webshop-online-bevasarlas-vasarlas\/","title":"Soha t\u00f6bb\u00e9 bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3szatyor! &#8211; Ez\u00e9rt szeretj\u00fck a webshopokat","excerpt":"Teljesen egy\u00e9rtelm\u0171, hogy rengeteg id\u0151, p\u00e9nz \u00e9s f\u00e1radts\u00e1g takar\u00edthat\u00f3 meg azzal, ha karossz\u00e9kben \u00fclve, online v\u00e1s\u00e1rolunk, r\u00e1ad\u00e1sul m\u00e9g k\u00f6rnyezetbar\u00e1t is ez dolog, \u00e1m mi m\u00e9gsem ez\u00e9rt vagyunk h\u00e1l\u00e1sak a webshopok feltal\u00e1l\u00f3inak. \u00cdme, a mi \u00f6nz\u0151, kicsinyes, \u00e1m sz\u00e1munkra m\u00e9gis nagyon fontos indokaink a netes v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s mellett. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/3-4-480x269.jpg"}],"term_name":"Spar"},"sprite_190925":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/mindig-azokra-szallnak-ra-akiket-gyengenek-tartanak-magyar-barbaraval-a-magyar-barbi-youtube-csatorna-elinditojaval-beszelgettunk\/","title":"\u201eMindig azokra sz\u00e1llnak r\u00e1, akiket gyeng\u00e9nek tartanak\u201d \u2013 Magyar Barbar\u00e1val, a Magyar Barbi Youtube-csatorna elind\u00edt\u00f3j\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk","excerpt":"A fiatalok k\u00f6r\u00e9ben igazi szt\u00e1r, h\u00e9tr\u0151l h\u00e9tre t\u00f6bb mint 95 ezren k\u00f6vetik vicces \u00e9s tanuls\u00e1gos vide\u00f3it. Sajnos, az ismerts\u00e9g \u0151t sem \u00f3vhatta meg az internetes zaklat\u00e1st\u00f3l: Magyar Barbar\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk.\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/barbi_ny-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/a-zaklato-mindig-nagyobb-hatalommal-bir-mint-a-bantalmazott-arato-nikolettel-a-pecsi-tudomanyegyetem-kutatojaval-beszelgettunk\/","title":"\u201eA zaklat\u00f3 mindig nagyobb hatalommal b\u00edr, mint a b\u00e1ntalmazott\u201d \u2013 Arat\u00f3 Nikolettel, a P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem kutat\u00f3j\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk","excerpt":"A cyberbullying n\u00e1lunk is egyre komolyabb probl\u00e9ma, az UNICEF 2017-es felm\u00e9r\u00e9se szerint Magyarorsz\u00e1gon minden harmadik gyereket \u00e9rt m\u00e1r zaklat\u00e1s az interneten. A n\u00e9pszer\u0171 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalak remek terepet jelentenek a sokszor n\u00e9vtelen-arctalan b\u00e1ntalmaz\u00f3knak \u2013 r\u00e1ad\u00e1sul egyel\u0151re azt sem igaz\u00e1n tudjuk, hogyan v\u00e9dj\u00fck meg a gyerekeket a zaklat\u00e1st\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/cb-2-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/a-bullying-ma-mar-nem-er-veget-delutan-negykor-az-utolso-kicsengetessel-interju-remenyine-csekeo-borbalaval-a-kek-vonal-gyermekkrizis-alapitany-vezetojevel\/","title":"\u201eA bullying ma m\u00e1r nem \u00e9r v\u00e9get d\u00e9lut\u00e1n n\u00e9gykor az utols\u00f3 kicsenget\u00e9ssel\u201d \u2013 interj\u00fa Rem\u00e9nyin\u00e9 Cseke\u0151 Borb\u00e1l\u00e1val, a K\u00e9k Vonal Gyermekkr\u00edzis Alap\u00edt\u00e1ny vezet\u0151j\u00e9vel","excerpt":"A cyberbullyiing egyre nagyobb probl\u00e9m\u00e1t jelent a fiatalok sz\u00e1m\u00e1ra. Szerencs\u00e9re van hova fordulniuk, ha seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck. Magyarorsz\u00e1g legn\u00e9pszer\u0171bb seg\u00e9lyvonal\u00e1nak szakmai vezet\u0151j\u00e9vel besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/cb-3-480x273.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190925\/uj-tanev-uj-sertesek-4-tipp-az-iskolai-zaklatas-ellen-x\/","title":"\u00daj tan\u00e9v, \u00faj s\u00e9rt\u00e9sek: 4 tipp az iskolai zaklat\u00e1s ellen (x)","excerpt":"Itt az \u00faj tan\u00e9v, \u00e9s ez nem mindenkinek a bar\u00e1tok viszontl\u00e1t\u00e1s\u00e1t \u00e9s a felh\u0151tlen iskolai \u00e9lm\u00e9nyeket jelenti: a szeptemberrel a fiatalok \u00e9let\u00e9be visszat\u00e9rhet a bullying, azaz a b\u00e1ntalmaz\u00e1s is. De hol a hat\u00e1r az ugrat\u00e1s \u00e9s bullying k\u00f6zt, \u00e9s mit tehet\u00fcnk, ha \u00fagy \u00e9rezz\u00fck, b\u00e1ntanak minket?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/09\/2_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Sprite"},"stihl-osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/igy-keszulj-az-ev-legromantikusabb-idoszakara-x\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj az \u00e9v legromantikusabb id\u0151szak\u00e1ra (X)","excerpt":"A f\u0171t\u00e9si szezon kezdete egyet jelent azzal, hogy cs\u00facsra j\u00e1r a romantika. Ahogy a filmekben teszik, \u00fagy te is leheveredhetsz a puha sz\u0151nyegre \u00e9leted p\u00e1rj\u00e1val, no meg persze egy poh\u00e1r borral, hogy azt\u00e1n \u00f6sszeb\u00fajva n\u00e9zz\u00e9tek, mik\u00e9nt ropog a t\u0171z a kandall\u00f3ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Akkus_768x432-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/mostantol-barki-szamara-elmeny-lehet-a-funyiras-x\/","title":"Mostant\u00f3l b\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9lm\u00e9ny lehet a f\u0171ny\u00edr\u00e1s (X)","excerpt":"Gyors, k\u00f6nny\u0171, k\u00e9nyelmesen haszn\u00e1lhat\u00f3, akkumul\u00e1torral m\u0171k\u00f6dik, k\u00f6rnyezetbar\u00e1t, csendes, ergonomikus \u00e9s m\u00e9gsem egy Tesla: a STIHL bemutatja f\u0171ny\u00edr\u00f3csal\u00e1dj\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Akkus_768x432-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180906\/vilagujdonsaggal-rugja-be-az-oszt-a-stihl-x\/","title":"Vil\u00e1g\u00fajdons\u00e1ggal r\u00fagja be az \u0151szt a STIHL (X)","excerpt":"Az \u0151szi szezon kezdet\u00e9re megannyi meglepet\u00e9st tartogat a STIHL. Lesz itt minden, amire a hobbikert\u00e9szek \u00e9s a profi felhaszn\u00e1l\u00f3k v\u00e1gyhatnak: fergeteges \u00e1res\u0151, megb\u00edzhat\u00f3 akkuk\u00edn\u00e1lat \u00e9s bemutatkozik a vil\u00e1g els\u0151 injektoros motorf\u0171r\u00e9sze is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/Stihl_ujsag_768x432-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Stihl \u0151sz"},"alcon_systane":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181024\/5-dolog-amit-nem-tudsz-a-szemszarazsagrol\/","title":"5 dolog, amit nem tudsz a szemsz\u00e1razs\u00e1gr\u00f3l","excerpt":"Azt mondj\u00e1k, a szem a l\u00e9lek t\u00fckre: m\u00e1r egy pillant\u00e1s is el\u00e1rulhatja, milyen \u00e9rz\u00e9sek rejt\u0151znek benned igaz\u00e1n. De nem ez az egyetlen dolog, amir\u0151l ler\u00e1ntja a leplet, a szemed \u00e1llapota ugyanis az eg\u00e9szs\u00e9gedr\u0151l is rengeteget \u00e1rulkodik! \u00d6sszeszedt\u00fcnk 5 dolgot, amit tudnod kell a szemsz\u00e1rass\u00e1gr\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tud-szemsza%CC%81razsa%CC%81g_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181024\/szem-systane-heterokromia-celebek\/","title":"A legfurcs\u00e1bb \u00e9s legritk\u00e1bb szemek","excerpt":"Leny\u0171g\u00f6z\u0151 dolgokra k\u00e9pes a term\u00e9szet. Vannak emberek, akik eg\u00e9szen k\u00fcl\u00f6nleges szemsz\u00ednnel sz\u00fcletnek. Ezek a szemek val\u00f3s\u00e1ggal hipnotiz\u00e1lj\u00e1k azokat, akik r\u00e1juk n\u00e9znek. N\u00e9melyik szemp\u00e1r olyan intenz\u00edv k\u00e9k, ak\u00e1r az \u00e9g, vagy z\u00f6ld, mint a smaragd, \u00e9s ezt az intenzit\u00e1st a b\u0151r sz\u00edne csak fokozza. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/furcsa-ritka-szem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/lass-tisztan\/20181015\/systane-szemcsepp-szem-teszt\/","title":"Teszteld a szemed! Keresd meg a piros szem\u0171 cic\u00e1kat a k\u00e9pen!","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/Systane_02_cicak-480x298.jpg"}],"term_name":"Systane"},"grillmozzarella_200608":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200609\/3-salata-mihez-tokeletesen-illik-a-grill-mozzarella\/","title":"3 sal\u00e1ta mihez t\u00f6k\u00e9letesen illik a grill mozzarella","excerpt":"A ny\u00e1resti grillez\u00e9sekn\u00e9l jobb programot keresve se tal\u00e1lhatn\u00e1nk. Most olyan sal\u00e1t\u00e1kat mutatunk, amik kifejezetten j\u00f3l passzolnak a grill mozzarell\u00e1hoz. \r\n\u00a0","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/05\/man-and-woman-gathering-around-a-bonfire-1414221-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/falatka-finger-food-tapas\/","title":"Mit\u0151l j\u00f3 egy finger food? Grillparty kisokos","excerpt":"A finger food val\u00f3ban azt jelenti, mint amit els\u0151 pillanatban gondolunk r\u00f3la: olyan apr\u00f3 kis falatk\u00e1k, amit k\u00e9zzel meg lehet enni, nem sz\u00fcks\u00e9ges hozz\u00e1 ev\u0151eszk\u00f6z.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/food-potatoes-tapas-88924-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezes-keves-munka\/","title":"Ugyanaz az alap, m\u00e9gis h\u00e1romf\u00e9le a v\u00e9geredm\u00e9ny: cs\u00edp\u0151s, light, gyerekbar\u00e1t \u00e9telek feleannyi munk\u00e1val, mindenkinek","excerpt":"Musz\u00e1j bevallani, sok embert vend\u00e9g\u00fcl l\u00e1tni el\u00e9g stresszes feladat. Mi\u00e9rt ne k\u00f6nny\u00edten\u00e9nk meg a saj\u00e1t dolgunkat?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/woman-eating-bruschetta-1537635-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/salata-elore-elkeszitheto-grill\/","title":"3 el\u0151re elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, remek sal\u00e1ta grillezett \u00e9telek mell\u00e9","excerpt":"Vannak sal\u00e1t\u00e1k, amiknek j\u00f3t tesz az id\u0151. Egy grillpartyn k\u00fcl\u00f6n f\u0151nyerem\u00e9ny minden olyan fog\u00e1s, amit el\u0151re el lehet k\u00e9sz\u00edteni, \u00e9s csak el\u0151 kell kapni a h\u0171t\u0151b\u0151l. Most h\u00e1rom ilyet mutatunk.\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/people-standing-in-front-of-table-with-foods-4261997-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezes-grill-party-hazigazda\/","title":"\u00cdgy k\u00e9sz\u00fclj a grillez\u00e9sre, hogy h\u00e1zigazdak\u00e9nt is sz\u00f3rakoz\u00e1s legyen a vend\u00e9gl\u00e1t\u00e1s","excerpt":"Ki ne szeretn\u00e9 vend\u00e9g\u00fcl l\u00e1tni a bar\u00e1tait egy kellemes ny\u00e1ri grillez\u00e9sre? \u00c9s ki az, aki nemet mond egy ilyen megh\u00edv\u00e1sra? A grillpartik mindig a ny\u00e1r legjobb programjai, ahol v\u00e9gre egy\u00fctt lehet\u00fcnk a bar\u00e1tainkkal a szabadban, mik\u00f6zben nem sz\u00e1m\u00edt az id\u0151 m\u00fal\u00e1sa, mindenki r\u00e1\u00e9r meghallgatni a m\u00e1sikat, mik\u00f6zben j\u00f3kat nevet\u00fcnk, \u00e9s kicser\u00e9lj\u00fck a legjobb pletyk\u00e1kat is. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/people-sitting-beside-table-1679825-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200608\/grillezz-sajtot-x-2\/","title":"Grillezz sajtot! (x)","excerpt":"A nap s\u00fct, a h\u00fas serceg, m\u00f6g\u00f6tted az els\u0151 s\u00fct\u00e9s szinte teljesen el is t\u0171nt, pedig 5 perce sincs, hogy leh\u00faztad a r\u00e1csr\u00f3l. Halk zene sz\u00f3l, amit hallasz is, mert a szomsz\u00e9d \u00e9pp nem ny\u00edrja a f\u00fcvet. Kortyolsz egyet, \u00e9s arra gondolsz, hogy megint j\u00f3 \u00f6tlet volt a grillez\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/06\/1024x576_v3-480x270.jpg"}],"term_name":"Szarvasi Grill Mozzarella"},"szarvasi_mozarella_dec":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/erv-mascarpone-fozes\/","title":"2 nyom\u00f3s \u00e9rv, hogy mascarpon\u00e9t haszn\u00e1lj a f\u0151z\u00e9shez","excerpt":"A mascarpone sokkal t\u00f6bbet tud ann\u00e1l, mint hogy kiz\u00e1r\u00f3lag a tiramisunak adjon karaktert.  K\u00e9t nyom\u00f3s \u00e9rv\u00fcnk is van, mi\u00e9rt haszn\u00e1lj a f\u0151z\u00e9shez mascarpon\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/27f701569eca34a2691ee2272653bbf8-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/ricottas-sutemeny-unnepi-asztal\/","title":"2 ricott\u00e1s s\u00fctem\u00e9ny, ami nem hi\u00e1nyozhat az \u00fcnnepi asztalr\u00f3l","excerpt":"A ricott\u00e1s poh\u00e1rkr\u00e9mhez m\u00e9g a s\u00fct\u0151t sem kell bekapcsolnod, viszont ha egy igazi \u00fcnnepi \u00e9dess\u00e9gre v\u00e1gysz, a lime-os, csokis ricottatorta kihagyhatatlan! A v\u00e1laszt\u00e1s a ti\u00e9d!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/a3703867e952adc61130ae9ed0f4e358-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/karacsonyvaro-recept-mandulas-mascarpone-golyok-baileys\/","title":"V\u00e9rbeli kar\u00e1csonyv\u00e1r\u00f3 recept: mandul\u00e1s mascarponegoly\u00f3k Baileys-\u00f6ntettel","excerpt":"K\u00fcl\u00f6nleges kar\u00e1csonyv\u00e1r\u00f3 recept: k\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 gomb\u00f3cok egy isteni, baileyses karamell\u00f6ntettel. Mutatjuk, hogy csin\u00e1ld!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/7155b10a8dd7dff1a96bd5522cec83b7-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/unnepi-torta-mascarpone-recept\/","title":"\u00dcnnepi tort\u00e1k mascarpon\u00e9val: 2 tuti recept","excerpt":"Ne gondold t\u00fal az \u00fcnnepi s\u00fct\u00e9s-f\u0151z\u00e9st! Aj\u00e1nlunk k\u00e9t zseni\u00e1lis tortareceptet, amivel garant\u00e1lt a siker!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/29b34a254727980001f2d38ea96c0fd6-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/ricotta-karacsony-falatka\/","title":"2 \u0151r\u00fclten finom, ricott\u00e1s kar\u00e1csonyi falatka","excerpt":"Egyszer\u0171, gyorsan elk\u00e9sz\u00edthet\u0151 vend\u00e9gv\u00e1r\u00f3 falatokat hoztunk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/aa91251eb27c33c0638b17178d2c83df-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20181210\/karacsonykor-is-tuti-befuto-az-ezerarcu-mascarpone-x\/","title":"Kar\u00e1csonykor is tuti befut\u00f3: az ezerarc\u00fa mascarpone (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/mascarpone-laktozmentes-480x270.jpg"}],"term_name":"Szarvasi Mozzarella"},"szeged_20220623":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220718\/fedezd-fel-szegedet-es-kornyeket-kerekparral\/","title":"Fedezd fel Szegedet \u00e9s k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t ker\u00e9kp\u00e1rral!","excerpt":"Ne hagyd otthon a ker\u00e9kp\u00e1rodat akkor sem, ha nyaralni m\u00e9sz! Legyen p\u00e9ld\u00e1ul a c\u00e9lpontod Szeged, j\u00e1rd be a v\u00e1rost \u00e9s a k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t k\u00e9t ker\u00e9ken! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/06\/uj-projekt-6-1-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220623\/mediterran-elmenykavalkad-a-napfeny-varosaban-var-a-szegedi-szabadteri-x\/","title":"Mediterr\u00e1n \u00e9lm\u00e9nykavalk\u00e1d a napf\u00e9ny v\u00e1ros\u00e1ban \u2013 v\u00e1r a Szegedi Szabadt\u00e9ri! (X)","excerpt":"Nyolc el\u0151ad\u00e1s, \u00f6t koncert, k\u00e9t sz\u00ednpadon, huszonhat est\u00e9n \u00e1t \u2013 a Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok id\u00e9n is a b\u0151s\u00e9g zavar\u00e1ba ejti a kultur\u00e1lis kikapcsol\u00f3d\u00e1sra v\u00e1gy\u00f3kat. A soksz\u00edn\u0171 m\u0171sorpalett\u00e1n nagyszab\u00e1s\u00fa opera \u00e9s t\u00e1nc-sz\u00edn-j\u00e1t\u00e9k, k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le musicalek, v\u00edgj\u00e1t\u00e9k, krimi v\u00e1rja a sz\u00ednh\u00e1zrajong\u00f3kat. A v\u00e1ltozatos el\u0151ad\u00e1sok mellett, az id\u00e9n el\u0151sz\u00f6r, exkluz\u00edv koncertsorozat b\u0151v\u00edti a Szabadt\u00e9ri k\u00edn\u00e1lat\u00e1t, \u00edgy biztosan mindenki megtal\u00e1lja kedvenc\u00e9t a szegedi ny\u00e1rban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/06\/dsc_4595_1_1280x720-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20220623\/ezert-valaszd-szegedet-ha-a-vizek-szerelmese-vagy\/","title":"Ez\u00e9rt v\u00e1laszd Szegedet, ha a vizek szerelmese vagy","excerpt":"V\u00edzparti kultur\u00e1lis programok, sportesem\u00e9nyek, kikapcsol\u00f3d\u00e1s? Ezeket mind megtal\u00e1lod Szegeden, \u00e9s m\u00e9g enn\u00e9l is t\u00f6bbet! \u00d6sszeszedt\u00fck a legjobb vizes programokat a napf\u00e9ny v\u00e1ros\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2022\/06\/szeged-480x270.png"}],"term_name":"Szeged R\u00e1d V\u00e1r!"},"szeged_okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/szeged-flodni-babka-cukraszda\/","title":"Szeged a cukr\u00e1szd\u00e1k v\u00e1rosa is","excerpt":"Szegedet nem a cukr\u00e1szd\u00e1k v\u00e1ros\u00e1nak szokt\u00e1k nevezni, legal\u00e1bbis eddig.\r\nMinden t\u00falz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl \u00e1ll\u00edthatjuk, hogy ennyi j\u00f3 cukr\u00e1szda, ilyen k\u00f6zel egym\u00e1shoz, sehol m\u00e1shol nincs az orsz\u00e1gban. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/sutike-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/pick-csalad-szeged-varosi-seta\/","title":"A szegedi Pick csal\u00e1dr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 s\u00e9t\u00e1n j\u00e1rtunk","excerpt":"Hogyan ismerhetj\u00fck meg egy v\u00e1ros t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9t \u00fagy, hogy csak k\u00e9t \u00f3r\u00e1nkba ker\u00fclj\u00f6n, \u00e9s k\u00f6zben v\u00e9gig nagyon j\u00f3l \u00e9rezz\u00fck magunkat? J\u00e1rjunk v\u00e1rosismereti s\u00e9t\u00e1kra!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/fortepan_14860-480x304.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20191021\/szeged-rabbi-low-immanuel\/","title":"A rabbi, aki igaz\u00e1n szerette Szegedet","excerpt":"\u201eA nemzet h\u0171 fi\u00e1v\u00e1 nem a sz\u00e1rmaz\u00e1s, nem a fajrokons\u00e1g, hanem a rokon \u00e9rz\u00e9s, s a csatlakoz\u00f3 \u00f6nfel\u00e1ldozat avat. Nem a sz\u00edvnek v\u00e9re, hanem a sz\u00edvnek ver\u00e9se.\u201d","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/61744859_2329608107096771_8852559073212628992_o-480x360.jpg"}],"term_name":"Szeged Tourism"},"szeged20210712":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210712\/szeged-pezsgo-mediterran-hangulata-csak-rad-var-x\/","title":"Szeged pezsg\u0151, mediterr\u00e1n hangulata csak r\u00e1d v\u00e1r! (X)","excerpt":"A t\u00f6bb h\u00f3napos bez\u00e1rts\u00e1g ut\u00e1n Szeged \u00fajra visszanyerte pezsg\u0151, mediterr\u00e1n hangulat\u00e1t. A v\u00e1ros utc\u00e1i \u00fajra megteltek \u00e9lettel \u00e9s vid\u00e1ms\u00e1ggal. Kinyitottak a m\u00fazeumok, \u00e9ttermek, meg\u00fajult a Tisza- part \u00e9s ism\u00e9t felcsend\u00fcltek a Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok dallamai a D\u00f3m t\u00e9ren. Id\u00e9n sem \u00e9rdemes kihagyni a Napf\u00e9ny v\u00e1ros\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/img_3149_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210630\/egyuk-korbe-szegedet-avagy-van-elet-a-halaszlen-tul-is\/","title":"Egy\u00fck k\u00f6rbe Szegedet &#8211; avagy van \u00e9let a hal\u00e1szl\u00e9n t\u00fal is","excerpt":"Ha Szeged, akkor hal\u00e1szl\u00e9, de nemcsak ezt a hagyom\u00e1nyos, magyaros f\u0151\u00e9telt \u00e9rdemes rendelni az \u00e9tlapokr\u00f3l, ha erre j\u00e1runk. Mutatjuk, hol, mit k\u00f3stoljunk meg a Tisza-parti v\u00e1rosban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-10-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210630\/csaladi-programok-szegeden\/","title":"A legizgalmasabb csal\u00e1di programok Szegeden!","excerpt":"S\u00e9tahaj\u00f3k\u00e1z\u00e1s a Tiszt\u00e1n, rendhagy\u00f3 tan\u00f3ra a Vadasparkban, \u00e9jszakai csillagles.. .Szeged ny\u00e1ron is izgalmas programokat tartogat a csal\u00e1dosoknak is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-7-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20210630\/szeged-programok-szabadteri-muzeum-2021\/","title":"Kult\u00fara \u00fajrat\u00f6ltve! &#8211; Ny\u00e1ri programok Szegeden","excerpt":"Ismerd meg k\u00f6zelebbr\u0151l Sisit, l\u00e9gy r\u00e9szese a 2021-es Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9koknak, vagy csak \u00e9lvezd a Muzsik\u00e1l\u00f3 Udvar rendezv\u00e9nyeit!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/uj-projekt-8-480x270.png"}],"term_name":"Szeged-Ny\u00e1r2021"},"szesza_2019_junius":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/a-tokeletes-nyaresti-programot-keresed-itt-a-valasz-x\/","title":"A t\u00f6k\u00e9letes ny\u00e1resti programot keresed? Itt a v\u00e1lasz! (x)","excerpt":"Broadway-musical hazai \u0151sbemutat\u00f3ja? Vil\u00e1gh\u00edr\u0171 mesebalett? Moli\u00e9re-kom\u00e9dia a legnagyobb hazai szt\u00e1rokkal? A Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok v\u00e1ltozatosabbn\u00e1l v\u00e1ltozatosabb el\u0151ad\u00e1sai k\u00f6z\u00f6tt te is megtal\u00e1lod a kihagyhatatlan kedvencedet! Seg\u00edts\u00fcnk v\u00e1lasztani?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/1024x576-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/erdekesseg-titanic-rejtely-jeghegy\/","title":"13 meglep\u0151 t\u00f6rt\u00e9net, amit nem tudt\u00e1l a Titanicr\u00f3l","excerpt":"A Titanic trag\u00e9di\u00e1j\u00e1t \u00f6vez\u0151 legend\u00e1k \u00e9s a t\u00f6rt\u00e9net szomor\u00fa v\u00e9ge miatt az eleg\u00e1ns haj\u00f3 m\u00e9g ma is a vil\u00e1g egyik legizgalmasabb t\u00e9m\u00e1jak\u00e9nt szolg\u00e1l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/titanic01-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/erdekesseg-mese-hofeherke-het-torpe\/","title":"7 \u00e9rdekess\u00e9g, amit m\u00e9g soha nem hallott\u00e1l a H\u00f3feh\u00e9rke \u00e9s a h\u00e9t t\u00f6rpe c\u00edm\u0171 mes\u00e9r\u0151l","excerpt":"Tudod, mit szimboliz\u00e1l val\u00f3j\u00e1ban a 7 t\u00f6rpe, \u00e9s mi volt az \u00e1ra annak, hogy Walt Disney elk\u00e9sz\u00edtse a m\u00e1ra vil\u00e1gh\u00edr\u0171 mesefilmj\u00e9t? Ismerd meg jobban a mes\u00e9t, amely m\u00e9g Hitlert is leny\u0171g\u00f6zte!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/hofeherr-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/kulturara-szeged-program-koncert-szinhaz-kiallitas\/","title":"Kult\u00far\u00e1ra szomjazol? \u00cdme a 6 legjobb kultur\u00e1lis program az idei ny\u00e1rra","excerpt":"Hangulatos ny\u00e1ri est\u00e9k, szabadt\u00e9ri el\u0151ad\u00e1sok \u00e9s felejthetetlen koncertek. Ha a ny\u00e1rhoz neked is hozz\u00e1tartozik a nevet\u00e9s, a kult\u00fara \u00e9s a sz\u00f3rakoz\u00e1s, akkor Szegedre, Kapolcsra, Szolnokra \u00e9s Salf\u00f6ldre felt\u00e9tlen l\u00e1togass el!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/fokep1-480x270.jpg"}],"term_name":"Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok 2019"},"szekesfehervar_200727":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/turazzatok-csillagban-csaladi-utvonaltippek\/","title":"T\u00far\u00e1zzatok \u201ecsillagban\u201d! \u2013 csal\u00e1di \u00fatvonaltippek","excerpt":"Orsz\u00e1galma, Vir\u00e1g\u00f3ra, V\u00e1rosh\u00e1z t\u00e9r\u2026 ezek Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1rnak csak a legismertebb nevezetess\u00e9gei. B\u0151ven van m\u00e9g itt l\u00e1tni- \u00e9s \u00e9lveznival\u00f3. De ha m\u00e1r el\u00e9g id\u0151t t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk a K\u00f6z\u00e9p-Dun\u00e1nt\u00fal r\u00e9gi\u00f3k\u00f6zpontj\u00e1ban, ideje a k\u00f6rny\u00e9ken is k\u00f6r\u00fcln\u00e9zni \u2013 n\u00e9gy \u00fati c\u00e9lt aj\u00e1nlunk ehhez. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/sosto-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/deli-eleterzes-fejerben-avagy-elj-a-manak-szekesfehervaron\/","title":"D\u00e9li \u00e9let\u00e9rz\u00e9s Fej\u00e9rben avagy \u00c9lj a m\u00e1nak \u2013 Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron!","excerpt":"\u00c9lj a m\u00e1nak \u2013 tartja a d\u00e9li ember, \u00e9s ezt a tan\u00e1csot Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron is megfogadhatjuk. Ide\u00e1lis \u00fati c\u00e9l ez, ha romantikus hangulatban vagyunk, hiszen teraszokon ejt\u0151zhet\u00fcnk, kivil\u00e1g\u00edtott sz\u00f6k\u0151kutakban gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dhet\u00fcnk errefel\u00e9. \u00cdme, n\u00e9gy \u00e9lm\u00e9ny, amit ne hagyjatok ki, ha p\u00e1rosan j\u00e1rtok a \u201emediterr\u00e1n\u201d v\u00e1rosban!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/bory-var-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/szekesfehervar-program-csalad\/","title":"Kalandozz a csal\u00e1ddal! \u2013 5 programtipp k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9nyekhez","excerpt":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron nyaralni gyerekekkel is remek kikapcsol\u00f3d\u00e1s. Aj\u00e1nlunk 5 olyan programlehet\u0151s\u00e9get, melyet a kicsik mellett ti is \u00e9lvezni fogtok.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/csonakazo-to-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200727\/elj-lass-erezz-kiralyi-elmenyek-szekesfehervaron-a-legboldogabb-varosban-x\/","title":"\u00c9lj! L\u00e1ss! \u00c9rezz! \u2013 Kir\u00e1lyi \u00e9lm\u00e9nyek Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ron, a legboldogabb v\u00e1rosban (x)","excerpt":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r \u00faj im\u00e1zsfilmje megmutatja, milyen \u00e9let\u00e9rz\u00e9s v\u00e1r a legboldogabb magyar v\u00e1rosban. Bizony, Magyarorsz\u00e1g legfrissebb boldogs\u00e1gt\u00e9rk\u00e9p\u00e9n itt van a legnagyobb mosoly! Ebb\u0151l a vide\u00f3b\u00f3l az is kider\u00fcl, mi\u00e9rt. B\u00e1r a rendezv\u00e9nyek id\u00e9n nem j\u00e1tszanak f\u0151szerepet, az\u00e9rt az augusztusi Kir\u00e1lyi Napok most is kihagyhatatlannak \u00edg\u00e9rkezik.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/07\/nyito-480x270.jpg"}],"term_name":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r"},"artelac":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szamitogep-szem-szemszarazsag-szemcsepp\/","title":"\u00cdgy \u00e1rt a sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes munka a szemnek \u2013 ismerd fel a figyelmeztet\u0151 jeleket!","excerpt":"\u00c9szrevetted, hogy m\u00e1r f\u00e9l \u00f3ra \u201eg\u00e9pez\u00e9s\u201d ut\u00e1n is d\u00f6rzs\u00f6lgetni kell a szemedet, megf\u00e1jdul a fejed, \u00e9s elkezdesz k\u00f6nnyezni? Ezek mind a monitorhaszn\u00e1lat \u00e9s az okostelefon n\u00e9zeget\u00e9s\u00e9nek kellemetlen mell\u00e9khat\u00e1sai. Hossz\u00fa t\u00e1von azonban nemcsak k\u00e9nyelmetlens\u00e9get okoz a t\u00falz\u00e1sba vitt k\u00e9perny\u0151n\u00e9z\u00e9s, hanem szembetegs\u00e9ghez is vezethet!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/8-9-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szeszarazsag-szamitogep-munka-szemcsepp\/","title":"\u00c9g \u00e9s sz\u00e1raz a szemed munka k\u00f6zben? \u2013 Ez a megold\u00e1s a probl\u00e9m\u00e1dra","excerpt":"Ma m\u00e1r szinte mindenki t\u00f6bb \u00f3r\u00e1t t\u00f6lt a napj\u00e1b\u00f3l azzal, hogy monitorokat \u00e9s telefonkijelz\u0151ket n\u00e9z. Ezt nem nagyon ker\u00fclhetj\u00fck el, viszont a k\u00e9perny\u0151n\u00e9z\u00e9sb\u0151l ered\u0151 szemsz\u00e1razs\u00e1got \u00e9s a vele j\u00e1r\u00f3 \u00e9g\u0151, sz\u00far\u00f3, kellemetlen \u00e9rz\u00e9st igen. \u00cdme a tan\u00e1csaink szemsz\u00e1razs\u00e1g ellen!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/2-16-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/szem-egeszseg-torna-szamitogep-szemcsepp\/","title":"Folyton a k\u00e9perny\u0151t n\u00e9zed? \u00cdgy tartsd karban a szemed!","excerpt":"Ha \u00f6sszesz\u00e1moln\u00e1d, egy nap mennyi id\u0151t t\u00f6ltesz k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le k\u00e9perny\u0151k \u00e9s kijelz\u0151k n\u00e9zeget\u00e9s\u00e9vel, biztosan leesne az \u00e1llad. A gond az, hogy k\u00f6zben a szemed t\u00falzottan nagy ig\u00e9nybev\u00e9telnek van kit\u00e9ve, \u00e9s elf\u00e1rad, kisz\u00e1rad, ami egy sor kellemetlen t\u00fcnettel j\u00e1r. Hogy ezekt\u0151l megk\u00edm\u00e9ld magad, tudatosan kell karban tartani a kijelz\u0151re tapad\u00f3 szemeket. Megmutatjuk, hogyan!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/13-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/a-szemszarazsag-okai-es-kezelese-x\/","title":"A szemsz\u00e1razs\u00e1g okai \u00e9s kezel\u00e9se (x)","excerpt":"Biztosan te is tapasztaltad m\u00e1r, hogy szemeidben hirtelen \u00e9g\u0151, viszket\u0151 \u00e9rz\u00e9s jelentkezik, amely sokszor eg\u00e9sz nap kitart. Ezek a t\u00fcnetek a legt\u00f6bb esetben szemsz\u00e1razs\u00e1gra utalnak, aminek az oka, hogy megv\u00e1ltozik a k\u00f6nny \u00f6sszet\u00e9tele, illetve mennyis\u00e9ge. Ez pedig az\u00e9rt probl\u00e9ma, mivel a k\u00f6nnynek n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen szerepe van a szaru- \u00e9s k\u00f6t\u0151h\u00e1rtya nedvesen tart\u00e1s\u00e1ban, valamint a megfelel\u0151 oxig\u00e9nell\u00e1t\u00e1s\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/thinkstockphotos-909908428-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/idoskori-szemszarazsag-szemcsepp\/","title":"Id\u0151skori szemsz\u00e1razs\u00e1g \u2013 \u00edgy seg\u00edthetsz a hozz\u00e1tartoz\u00f3don","excerpt":"Mindenkivel el\u0151fordul, hogy kisz\u00e1rad egy r\u00f6vid id\u0151re a szeme, de azt\u00e1n hamar megold\u00f3dik a probl\u00e9ma. Az id\u0151sekn\u00e9l ez a koruk miatt m\u00e1r \u00e1lland\u00f3 jelens\u00e9g, \u00e9s nem csup\u00e1n kellemetlen, de betegs\u00e9gekhez is vezethet. Ha hajlottabb kor\u00fa sz\u00fcleidn\u00e9l, hozz\u00e1tartoz\u00f3idn\u00e1l \u00e9szreveszed, hogy mindig sz\u00e1raz a szem\u00fck, seg\u00edtsd \u0151ket az k\u00f6vetkez\u0151 praktik\u00e1kkal!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/14-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20181119\/pislogas-siras-kulonos-teny-szem\/","title":"Pislog\u00e1s, s\u00edr\u00e1s \u00e9s \u00faszk\u00e1l\u00f3 foltocsk\u00e1k &#8211; H\u00e1rom k\u00fcl\u00f6n\u00f6s t\u00e9ny a szemr\u0151l","excerpt":"A szemed csod\u00e1latos \u00e9kszer, amely ezernyi titkot rejt. Vannak ezek k\u00f6zt olyanok, amikr\u0151l csak te tudsz, \u00e9s olyanok is, amiket a tud\u00f3sok megfejthetnek. Ez ut\u00f3bbiakb\u00f3l mutatunk h\u00e1rmat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/1-18-480x270.jpg"}],"term_name":"Szemsz\u00e1razs\u00e1g"},"szendvics":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/jatek-az-etellel-mozzarella\/","title":"J\u00e1tssz az \u00e9tellel! Ilyen j\u00f3pofa t\u00e1ny\u00e9rok k\u00e9sz\u00edthet\u0151k mozzarrell\u00e1b\u00f3l","excerpt":"Az \u00e9tellel j\u00e1tszani igenis j\u00f3! A gyerekek megtanulhatj\u00e1k k\u00f6zben p\u00e9ld\u00e1ul az alapanyagok nev\u00e9t, \u00e9rezhetik az illat\u00e1t, a tapint\u00e1s\u00e1t, a text\u00far\u00e1j\u00e1t. A v\u00e9geredm\u00e9ny pedig sokkal jobbam esik.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/mozzarella-ne-jatsz-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/keszits-finom-es-taplalo-tizorait-gyermekednek-szarvasi-mozzarella-sajtokkal-x\/","title":"K\u00e9sz\u00edts finom \u00e9s t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 t\u00edz\u00f3rait gyermekednek, Szarvasi Mozzarella sajtokkal! (x)","excerpt":"M\u00e1r gyermekkorban fontos odafigyelni arra, hogy mit esz\u00fcnk. A gyermekkori elh\u00edz\u00e1s sokkal vesz\u00e9lyesebb, mint a feln\u0151ttkori, mert nagyobb es\u00e9llyel alakulnak ki a t\u00fals\u00falyos gyermekekn\u00e9l olyan betegs\u00e9gek, mint a magas v\u00e9rnyom\u00e1s, a cukorbetegs\u00e9g vagy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00edv- \u00e9s \u00e9rrendszeri megbeteged\u00e9sek.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/1024x576-b-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/tokeletes-melegszendvics\/","title":"Haza\u00e9r az iskol\u00e1b\u00f3l \u00e9s nagyon \u00e9hes? Ez a gyerekek kedvenc t\u00edzperces melegszendvicse","excerpt":"Nem minden nap alakul \u00fagy, ahogy szeretn\u00e9nk. Ilyenkor sz\u00fcks\u00e9g lehet egy j\u00f3 receptre, ami pillanatok alatt elk\u00e9sz\u00fcl, \u00e9s minden gyerek szereti.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/gettyimages-171588768-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/gyors-uzsonna-mozzarella\/","title":"\u00cdgy dobd fel az egyszer\u0171 szendvicset mozzarell\u00e1val, amikor nincs sok id\u0151 az uzsonnacsomagol\u00e1sra","excerpt":"Sokszor rohanunk, se rendesen reggelizni, se rendes uzsonn\u00e1t csomagolni nincs id\u0151nk. Legal\u00e1bbis azt hissz\u00fck, pedig egy eg\u00e9szs\u00e9ges, t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 t\u00edz\u00f3rait p\u00e1r perc alatt meg lehet csin\u00e1lni, m\u00e9g akkor is, ha kimarad a reggeli.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/mozzarella-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/mozzarella-pizzagolyo\/","title":"Csomagolj apr\u00f3 falatokat uzsonn\u00e1ra, azt minden gyerek im\u00e1dja \u2013 mini pizzat\u00e9szta gomb\u00f3cok, mozzarell\u00e1val t\u00f6ltve","excerpt":"A mini pizzagoly\u00f3 a gyerekek kedvence, f\u0151leg, ha sok benne a sajt. El\u0151re elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, \u00e9s lefagyaszthat\u00f3 uzsonna.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/mozarella-pizzagolyo-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20200831\/uzsonna-mozzarella-szendvics\/","title":"Legyen a te gyerekednek a legklasszabb az uzsonn\u00e1ja \u2013 falatkaszendvicsek az uzsonn\u00e1s dobozba","excerpt":"Ki tudja mi\u00e9rt, de a gyerekek im\u00e1dj\u00e1k a pici dolgokat. M\u00e9g tal\u00e1n a spen\u00f3tot is sz\u00edvesebben megenn\u00e9k, ha t\u00edz apr\u00f3 adagban kapn\u00e1k, eg\u00e9szen pici t\u00e1lk\u00e1kban. \u00cdgy aszt\u00e1n, ha azt szeretn\u00e9nk, hogy t\u00e1pl\u00e1l\u00f3, eg\u00e9szs\u00e9ges uzsonn\u00e1t egyenek, nincs m\u00e1s dolgunk, mint apr\u00f3 adagokba csomagolni azt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/gettyimages-1147130236-480x270.jpg"}],"term_name":"Szendvics"},"sztkelikult":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/programajanlo-bukfurdo\/","title":"Programaj\u00e1nl\u00f3: ennyi minden v\u00e1r, ha B\u00fckf\u00fcrd\u0151 fel\u00e9 veszed az ir\u00e1nyt","excerpt":"Aki B\u00fckf\u00fcrd\u0151 fel\u00e9 veszi az ir\u00e1nyt, sz\u00e1mtalan izgalmas programot tal\u00e1l, kezdve a termel\u0151i piact\u00f3l a kulin\u00e1ris kalandokon \u00e1t eg\u00e9szen a golfig \u00e9s a bringat\u00far\u00e1kig. \u00d6sszeszedt\u00fck a legizgalmasabb programpontokat, amiket k\u00e1r lenne kihagyni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/08\/kerekparut-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/maria-ut-buki-szakasz\/","title":"Csod\u00e1kat rejt a M\u00e1ria \u00fat b\u00fcki szakasza","excerpt":"B\u00e1r a kr\u00edzis bez\u00e1rta a hat\u00e1rokat, ezzel egy\u00fctt \u00fajra megmutatta, egy\u00e1ltal\u00e1n nem kell k\u00fclf\u00f6ldre utaznunk ahhoz, hogy csod\u00e1kat l\u00e1ssunk. Bizony\u00edt\u00e9kul megmutatjuk a M\u00e1ria \u00fat 25 kilom\u00e9teres b\u00fcki szakasz\u00e1t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/koszeg-slide-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/a-vizfakaszto-szent-es-a-bukfurdoi-gyogyviz-kapcsolata-x\/","title":"A v\u00edzfakaszt\u00f3 szent \u00e9s a b\u00fckf\u00fcrd\u0151i gy\u00f3gyv\u00edz kapcsolata (x)","excerpt":"A v\u00edzfakaszt\u00f3 Szent Kelemen inspir\u00e1lta szellemis\u00e9g viszonylag ritk\u00e1n jelenik meg haz\u00e1nkban, de az orsz\u00e1g m\u00e1sodik leger\u0151sebb gy\u00f3gyv\u00edzkincs\u00e9vel rendelkez\u0151 v\u00e1ros\u00e1ban, a nyugat-magyarorsz\u00e1gi B\u00fck\u00f6n igaz\u00e1n r\u00e9gre vezethet\u0151 vissza. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/nlc-pr-1024x576-001-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20200921\/bukfurdo-latnivalok-programok\/","title":"A gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151n t\u00fal: ennyi sz\u00e9ps\u00e9get rejt B\u00fckf\u00fcrd\u0151","excerpt":"B\u00e1r a nyugat-dun\u00e1nt\u00fali telep\u00fcl\u00e9s els\u0151sorban a f\u00fcrd\u0151j\u00e9r\u0151l h\u00edres, a telep\u00fcl\u00e9sen \u00e9s vonz\u00e1sk\u00f6rzet\u00e9ben rengeteg a l\u00e1tnival\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/slide-480x270.jpg"}],"term_name":"Szent Kelemen kultusza"},"szent_lukacs_est":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180220\/miert-jo-szaunazni\/","title":"\u201eHamar r\u00e1\u00e9reztem arra a nagyszer\u0171 \u00e9rz\u00e9sre, amit a szaun\u00e1z\u00e1s ad\u201d","excerpt":"Akik \u00e1t\u00e9lt\u00e9k m\u00e1r, hogy milyen j\u00f3 egy kiad\u00f3s izzad\u00e1s vagy egy szuper szauna program ut\u00e1n az ember k\u00f6z\u00e9rzete, soha t\u00f6bb\u00e9 nem akarnak lemondani err\u0151l a kikapcsol\u00f3d\u00e1sr\u00f3l. H\u00e1rom n\u0151t k\u00e9rdezt\u00fcnk, mi\u00e9rt szeretnek szaun\u00e1ba j\u00e1rni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-628612568-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180220\/mindent-a-szaunazasrol\/","title":"Mindent a szaun\u00e1z\u00e1sr\u00f3l","excerpt":"Akik szeretnek szaun\u00e1zni, j\u00f3l tudj\u00e1k, hogy mennyi j\u00f3t\u00e9kony hat\u00e1sa van: m\u00e9regtelen\u00edt, er\u0151s\u00edti az immunrendszert, \u00e9s az ereknek is j\u00f3t tesz. A sz\u00e1mtalan testi folyamat mellett a lelket is melengeti, hiszen t\u00f6k\u00e9letes alkalmat k\u00edn\u00e1l a p\u00e1roknak, bar\u00e1ti t\u00e1rsas\u00e1goknak arra, hogy nagyszer\u0171 k\u00f6z\u00f6s \u00e9lm\u00e9nyben legyen r\u00e9sz\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-668576058-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180219\/amiert-imadjuk-a-szaunazast\/","title":"Ami\u00e9rt im\u00e1djuk a szaun\u00e1z\u00e1st","excerpt":"Vannak, akik relax\u00e1lni j\u00e1rnak a szaun\u00e1ba, m\u00e1sok a legtutibb bar\u00e1ti \u00f6sszej\u00f6veteleket tartj\u00e1k a szauna sze\u00e1nszok alkalm\u00e1val. Eg\u00e9szs\u00e9ges, stresszold\u00f3 \u00e9s ellaz\u00edt - kell enn\u00e9l t\u00f6bb?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-494612458-480x270.jpg"}],"term_name":"Szent Luk\u00e1cs Est"},"szerelem_masodik_latasra":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/a-szerelem-kemia-erzelmek-mozi\/","title":"A szerelem k\u00e9mi\u00e1ja \u2013 ez\u00e9rt es\u00fcnk val\u00f3j\u00e1ban szerelembe","excerpt":"Mindannyian pontosan tudjuk, milyen az, amikor valakivel megvan a k\u00e9mia. De mit\u0151l es\u00fcnk szerelembe val\u00f3j\u00e1ban, mit\u0151l alakul ki a lila k\u00f6d, \u00e9s mi\u00e9rt oszlik el n\u00e9h\u00e1ny h\u00f3nap ut\u00e1n?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/szerelem-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/az-5-legszebb-szerelmes-film-amit-legalabb-egyszer-neked-is-latnod-kell\/","title":"Az 5 legszebb szerelmes film, amit legal\u00e1bb egyszer neked is l\u00e1tnod kell!","excerpt":"Ak\u00e1r egyed\u00fcl, ak\u00e1r a p\u00e1roddal, vagy egy csajos este a bar\u00e1tn\u0151iddel filmezel, ezekkel a filmekkel biztos, hogy kiker\u00fclhetsz a mindennapi m\u00f3kusker\u00e9kb\u0151l, \u00e9s egy kicsit r\u00f3zsasz\u00ednben l\u00e1thatod a vil\u00e1got.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/romantikus-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/tv_sztarok\/20190708\/romantika-parkapcsolat-program-mozi\/","title":"Romantik\u00e1zzatok egy\u00fctt a p\u00e1roddal! Ezek a legjobb programok meghitt est\u00e9khez","excerpt":"Szeretn\u00e9l elt\u00f6lteni a p\u00e1roddal egy felejthetetlen, romantikus est\u00e9t, de nincs \u00f6tleted? \u00cdgy var\u00e1zsolhattok romantikus l\u00e9gyottot egy sz\u00fcrke h\u00e9tk\u00f6znap est\u00e9b\u0151l!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/07\/couple-480x270.jpg"}],"term_name":"Szerelem m\u00e1sodik l\u00e1t\u00e1sra"},"szesza-2019":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/laszlo-boldizsar-hosszerelmes-x\/","title":"L\u00e1szl\u00f3 Boldizs\u00e1r h\u0151sszerelmes (x)","excerpt":"A vil\u00e1g legismertebb oper\u00e1i k\u00f6z\u00e9 tartozik Verdi Aid\u00e1ja \u2013 az olasz mester remek\u00e9t olyan alkot\u00f3k viszik a Szegedi Szabadt\u00e9ri sz\u00ednpad\u00e1ra 2019 nyar\u00e1n, mint Kessely\u00e1k Gergely rendez\u0151, P\u00e1l Tam\u00e1s karmester, Velich Rita jelmez- \u00e9s Zeke Edit d\u00edszlettervez\u0151. A sz\u00f3list\u00e1k k\u00f6z\u00fcl pedig m\u00e1r f\u00e9ny der\u00fclt a h\u0151sszerelmesre: Radamest a kiv\u00e1l\u00f3 tenor, L\u00e1szl\u00f3 Boldizs\u00e1r fogja \u00e9nekelni!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_laszlo_boldizsar_leadkep_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/oceanjaro-musical-erkezik-szegedre-x\/","title":"\u00d3ce\u00e1nj\u00e1r\u00f3 musical \u00e9rkezik Szegedre (X)","excerpt":"M\u00e1r van besz\u00e1ll\u00f3k\u00e1rty\u00e1d Magyarorsz\u00e1g \u00faj musical\u00e9re, a Titanicra? Augusztus 9-\u00e9n a Szegedi Szabadt\u00e9rin l\u00e1thatj\u00e1k el\u0151sz\u00f6r a Broadway-sikert aratott musicalt. M\u00e9g \u00fatra kelhetsz a csillog\u00f3 f\u00e9ny\u0171z\u00e9s, v\u00e1gyak \u00e9s \u00e9des \u00e1lmok haj\u00f3j\u00e1val.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_titanic_leadkep_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20181203\/don-juan-keszul-szegeden-jakab-csakanyi-kulka-es-bodrogi-x\/","title":"Don Juan k\u00e9sz\u00fcl Szegeden \u2013 Jakab, Cs\u00e1k\u00e1nyi, Kulka \u00e9s Bodrogi (X)","excerpt":"Ismer\u0151s az a f\u00e9rfi, aki \u00fagyis megszerzi, amit akar? A donhuanizmus 2019 j\u00falius\u00e1ban el\u00e9ri Szegedet is: Moli\u00e9re v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka nyitja meg a szabadt\u00e9ri meg\u00fajult \u00fajszegedi sz\u00ednpad\u00e1t, olyan nagyszer\u0171 m\u0171v\u00e9szekkel, mint p\u00e9ld\u00e1ul Jakab Tam\u00e1s, Cs\u00e1k\u00e1nyi Eszter, Kulka J\u00e1nos \u00e9s Bodrogi Gyula.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/szesza2019_postkep_leadkep_1024x576-480x270.jpg"}],"term_name":"SZESZA 2019"},"szesza-tavasz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/csillagfenyes-szerelem-avagy-romeo-es-julia-a-szegedi-szabadterin-x\/","title":"Csillagf\u00e9nyes szerelem, avagy R\u00f3me\u00f3 \u00e9s J\u00falia a Szegedi Szabadt\u00e9rin (X)","excerpt":"A \u201920-as \u00e9vek Olaszorsz\u00e1g\u00e1t id\u00e9zi meg a Szegedi Szabadt\u00e9ri egyik legink\u00e1bb v\u00e1rt darabja, Shakespeare klasszikus szerelmi dr\u00e1m\u00e1ja, a R\u00f3me\u00f3 \u00e9s J\u00falia.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/romeo-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/felemelo-es-szivbemarkolo-felnott-mese-a-szegedi-szabadterin-x\/","title":"Felemel\u0151 \u00e9s sz\u00edvbemarkol\u00f3 feln\u0151tt mese a szegedi szabadt\u00e9rin (X)","excerpt":"A Notre Dame-i torony\u0151r tavaly m\u00e1r hatalmas sikert aratott az orsz\u00e1g legnagyobb csillagtet\u0151s sz\u00ednh\u00e1z\u00e1ban, Szegeden. Nem meglep\u0151, hogy erre val\u00f3 tekintettel ism\u00e9t m\u0171sorra t\u0171zte a musicalt a D\u00f3m t\u00e9ri fesztiv\u00e1l. A f\u0151bb szerepekben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Ver\u00e9b Tam\u00e1s, Gubik Petra \u00e9s Szab\u00f3 P. Szilveszter l\u00e9p sz\u00ednpadra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/notre_dame-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20180507\/divatbemutatoval-indul-iden-a-szegedi-szabadteri-jatekok-x\/","title":"Divatbemutat\u00f3val indul id\u00e9n a Szegedi Szabadt\u00e9ri J\u00e1t\u00e9kok (x)","excerpt":"A D\u00f3m t\u00e9ri fesztiv\u00e1l Verdi csod\u00e1s oper\u00e1j\u00e1val, a Rigolett\u00f3val ind\u00edtja idei szezonj\u00e1t, melynek keretein bel\u00fcl egy grandi\u00f3zus divatshow elevenedik meg a sz\u00ednpadon. A nyit\u00e1ny egy l\u00e1tv\u00e1nyos fant\u00e1ziavil\u00e1g b\u00e1li jelenete lesz, amelyhez N\u00e1ray Tam\u00e1s \u00e9s Tihanyi Ildi tervez jelmezeket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/rigoletto-480x270.jpg"}],"term_name":"SzeSza Tavasz"},"szineszeink":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/fila-balazs-akit-csak-szeretni-lehet\/","title":"Fila Bal\u00e1zs, akit csak szeretni lehet!","excerpt":"Fila Bal\u00e1zs 2008 \u00f3ta, \u00e9pp t\u00edz \u00e9ve a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z tagja. Kev\u00e9s olyan sz\u00edn\u00e9sz van a p\u00e1ly\u00e1n, akit a n\u00e9z\u0151k \u00e9s a p\u00e1lyat\u00e1rsai egyar\u00e1nt kedvelnek. Nem v\u00e9letlen, hogy egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 k\u00e9t \u00e9vben is a J\u00f3zsef Attila Sz\u00ednh\u00e1z t\u00e1rsulata \u0151t jel\u00f6lte a Kasz\u00e1s Attila-d\u00edjra. Ezt az elismer\u00e9st mindig olyan sz\u00edn\u00e9sz kapja, aki \u201eaz \u00e1tad\u00e1st megel\u0151z\u0151 \u00e9vadban kiemelked\u0151 m\u0171v\u00e9szi teljes\u00edtm\u00e9nye mellett jelent\u0151s k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00e9p\u00edt\u0151 szerepet v\u00e1llalt t\u00e1rsulat\u00e1n bel\u00fcl. Az els\u0151 d\u00edjazott, Szarvas J\u00f3zsef szerint a Kasz\u00e1s Attila-d\u00edjat az a koll\u00e9ga kapja meg, akinek a tev\u00e9kenys\u00e9ge messzire hallatszik.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/filalead-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/az-ugyeletes-rosszfiu-chajnoczki-balazs\/","title":"Az \u00fcgyeletes rosszfi\u00fa &#8211; Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs","excerpt":"N\u00e9ha kicsit gonosz, n\u00e9ha nagyon. Pozit\u00edv karaktert ritk\u00e1n kap. Chajn\u00f3czki Bal\u00e1zs minden r\u00e1b\u00edzott szerepben lubickol.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/csajno_lead-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20181203\/zold-csaba-hosszerelmes-humorerzekkel\/","title":"Z\u00f6ld Csaba &#8211; H\u0151sszerelmes humor\u00e9rz\u00e9kkel","excerpt":"\u00c1ltal\u00e1ban h\u0151sszerelmest j\u00e1tszik. A l\u00e1nyok kedvence. Nem csak k\u00fclcs\u00edn, a belbecs \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nleges hang is nagy rajong\u00f3t\u00e1borral b\u00fcszk\u00e9lkedhet.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/zold_lead-480x270.jpg"}],"term_name":"Sz\u00edn\u00e9szeink"},"takarekbank":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180523\/milyennek-rajzolnad-le-almaid-otthonat\/","title":"Milyennek rajzoln\u00e1d le \u00e1lmaid otthon\u00e1t?","excerpt":"Milyennek k\u00e9pzeled el \u00e1lmaid otthon\u00e1t? F\u00f6ldszintes vagy t\u00f6bb emeletes csal\u00e1di h\u00e1zr\u00f3l \u00e1br\u00e1ndozol, esetleg sorh\u00e1zat k\u00e9pzelsz el magadnak? Le is tudn\u00e1d rajzolni? Ezek a gyerekek megtett\u00e9k. K\u00fcl\u00f6nleges \u00e9s persze csodasz\u00e9p rajzokat k\u00e9sz\u00edtettek. N\u00e9zd meg a vide\u00f3t, \u00e9rdemes. Nos, milyen lenne a te \u00e1lomotthonod?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/alomotthon-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/lakasvasarlas-lakasberles\/","title":"B\u00e9reljek? Vegyek? \u2013 Egy kis szubjekt\u00edv tan\u00e1csad\u00e1s bizonytalanoknak","excerpt":"Ha pontos sz\u00e1m\u00edt\u00e1sokkal al\u00e1t\u00e1masztott \u00e9rvekre van sz\u00fcks\u00e9ged a fenti dilemma eld\u00f6nt\u00e9s\u00e9hez, bele se kezdj ebbe a cikkbe. Menj el helyette egy p\u00e9nz\u00fcgyi tan\u00e1csad\u00f3hoz, fizess ki neki 20-30 ezer forintot, \u00e9s k\u00e9r t\u0151le egy a te szem\u00e9lyes helyzetedre \u00e9rv\u00e9nyes kalkul\u00e1ci\u00f3t. Ha ugyanis megb\u00edzhat\u00f3 sz\u00e1mokat akarsz, azt csak \u00edgy kaphatod meg. Egy\u00e9bk\u00e9nt pedig szerint\u00fcnk v\u00e1s\u00e1rolj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/1-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/most-erdemes-lakashitelt-felvenni-x\/","title":"Most \u00e9rdemes lak\u00e1shitelt felvenni! (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/Takarek_MFL_NLC_PR_cikk_lead_kep_450x250px_1.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180514\/lakasvasarlas-dontes-jo-tanacsok\/","title":"Lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u2013 ennek alapj\u00e1n hozd meg a v\u00e9gs\u0151 d\u00f6nt\u00e9st!","excerpt":"A lak\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s nagy jelent\u0151s\u00e9g\u0171 esem\u00e9ny mindenki \u00e9let\u00e9ben \u2013 t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt az\u00e9rt, mert a vagyona jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9t \u2013 sokszor m\u00e9g ann\u00e1l t\u00f6bbet is\u2013 r\u00e1k\u00f6lti egy ingatlanra. De nemcsak anyagi k\u00f6vetkezm\u00e9nyei vannak egy ilyen akci\u00f3nak, hanem olyan \u00e9rzelmi vonatkoz\u00e1sai is, amik a j\u00f6v\u0151beni \u00e9let\u00fcnket minden szempontb\u00f3l meghat\u00e1rozhatj\u00e1k. Egy j\u00f3l v\u00e1lasztott otthonban kellemes \u00e9let v\u00e1r r\u00e1nk, de ha rosszul v\u00e1lasztunk, arra r\u00e1mehet az eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcnk is.  L\u00e1ssuk teh\u00e1t, milyen szempontokat fontoljunk meg alaposan a d\u00f6nt\u00e9s el\u0151tt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/05\/3-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Takar\u00e9kbank Lak\u00e1shitel"},"tampax":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/fesztivalozol-igy-csomagolj\/","title":"Fesztiv\u00e1lozol? \u00cdgy csomagolj","excerpt":"Ha nem vagy el\u00e9g k\u00f6r\u00fcltekint\u0151, ak\u00e1r a bulid is b\u00e1nhatja.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/tampax2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/igy-elem-tul-a-fesztivalszezont\/","title":"\u00cdgy \u00e9lem t\u00fal a fesztiv\u00e1lszezont","excerpt":"Szerinted mi a legnagyobb kih\u00edv\u00e1s a fesztiv\u00e1lok alatt? A megfelel\u0151 intim higi\u00e9nia betart\u00e1sa eg\u00e9szen biztosan a legfontosabb feladatok k\u00f6z\u00e9 tartozik.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/tampax-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20180905\/nyari-szorakozas-hatarok-nelkul-x\/","title":"Ny\u00e1ri sz\u00f3rakoz\u00e1s hat\u00e1rok n\u00e9lk\u00fcl (x)","excerpt":"A Tampax legjobb kombin\u00e1ci\u00f3ja: k\u00e9nyelem, v\u00e9delem \u00e9s diszkr\u00e9ci\u00f3 egyben","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/08\/Tampax-Compak-Pearl_Regular.jpg"}],"term_name":"Tampax"},"tancdalfesztival_19okt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/londonban-es-los-angelesben-is-imadjak-zalatnay-sarolta-regi-dalait\/","title":"Londonban \u00e9s Los Angelesben is im\u00e1dj\u00e1k Zalatnay Sarolta r\u00e9gi dalait","excerpt":"Az \u00e9nekesn\u0151 el\u0151sz\u00f6r a hatvanas \u00e9vek v\u00e9g\u00e9n pr\u00f3b\u00e1lt befutni Nyugaton, akkor m\u00e9g ink\u00e1bb kevesebb, mint t\u00f6bb sikerrel \u2013 k\u00f6zel n\u00e9gy \u00e9vtizeddel k\u00e9s\u0151bb viszont m\u00e1r \u00f6sszej\u00f6tt a brav\u00far. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/zalatnay_kiemelt1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/negyeves-bortonbuntetesre-iteltek-a-hatvanas-evek-egyik-legnagyobb-magyar-slagergyarosat\/","title":"N\u00e9gy\u00e9ves b\u00f6rt\u00f6nb\u00fcntet\u00e9sre \u00edt\u00e9lt\u00e9k a hatvanas \u00e9vek egyik legnagyobb magyar sl\u00e1gergy\u00e1ros\u00e1t","excerpt":"A dalszerz\u0151-\u00e9nekes-fogorvos Dobos Attila 1970-ig val\u00f3s\u00e1ggal ontotta mag\u00e1b\u00f3l a sl\u00e1gereket, azt\u00e1n egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra elt\u0171nt; lemezeit bez\u00fazt\u00e1k, r\u00e1di\u00f3felv\u00e9teleit let\u00f6r\u00f6lt\u00e9k, \u00e9s j\u00f3 ideig m\u00e9g a nev\u00e9t se nagyon lehetett le\u00edrni a sajt\u00f3ban. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/dobos_attila_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191021\/tdf-interju-mesko-zsolttal-x\/","title":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l \u2013 interj\u00fa Mesk\u00f3 Zsolttal (x)","excerpt":"","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/1024x576_tdf21-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20191018\/megnyerte-a-tancdalfesztivalt-majd-edina-pop-neven-lett-vilaghiru-enekesno-kesmarky-marika\/","title":"Megnyerte a T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1lt, majd Edina Pop n\u00e9ven lett vil\u00e1gh\u00edr\u0171 \u00e9nekesn\u0151 K\u00e9sm\u00e1rky Marika","excerpt":"Az 1969-es T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l szt\u00e1rja, K\u00e9sm\u00e1rky Marika sikerei cs\u00facs\u00e1n dobbantott Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l, \u00e9s ut\u00e1na m\u00e9g h\u00e1rom alkalommal \u00e9p\u00edtette fel null\u00e1r\u00f3l a karrierj\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/10\/kesmarky_kiemelt-480x270.jpg"}],"term_name":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l"},"tdf2020":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/zalatnay-sarolta-tancdalfesztival-london-hendrix-maurice-gibb\/","title":"\u00cdgy bulizott Zalatnay Sarolta Maurice Gibb-bel \u00e9s Jimi Hendrixszel","excerpt":"A hatvanas \u00e9vek v\u00e9g\u00e9n Londonban szerencs\u00e9t pr\u00f3b\u00e1l\u00f3 Zalatnay Cini, ha csak r\u00f6vid ideig is, de t\u00e9nyleg benne volt az esem\u00e9nyek s\u0171r\u0171j\u00e9ben. Angliai \u00e9lm\u00e9nyeir\u0151l pedig szerencs\u00e9re k\u00e9s\u0151bb meglehet\u0151s r\u00e9szletess\u00e9ggel be is sz\u00e1molt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/zalatnay_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/soltesz-rezso-tancdalfesztival-dauer\/","title":"Solt\u00e9sz Rezs\u0151, a s\u00e1rmos profi, akit egy dauer h\u00fazott ki a m\u00e9lypontr\u00f3l","excerpt":"Solt\u00e9sz Rezs\u0151 a magyar popzen\u00e9szek k\u00f6z\u00fcl az els\u0151k k\u00f6z\u00f6tt \u00e9rtette meg, hogy a j\u00f3 \u00e9nekhang \u00e9s a men\u0151 ki\u00e1ll\u00e1s mell\u00e9 a profi szeml\u00e9let is sz\u00fcks\u00e9ges elem a sikerhez. Az eredm\u00e9ny? M\u00e1ig hangosan sz\u00f3l az \u00e9nek, b\u00e1rmerre l\u00e9p fel.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/soltesz_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/tobb-mint-nyolcmillio-lemezt-adott-el-a-szovjetunioban-solymos-toni-es-az-express-egyuttes\/","title":"T\u00f6bb mint nyolcmilli\u00f3 lemezt adott el a Szovjetuni\u00f3ban Solymos T\u00f3ni \u00e9s az Express egy\u00fcttes","excerpt":"A magasan k\u00e9pzett zen\u00e9szekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 Express egy\u00fcttes b\u00e1rmit el tudott j\u00e1tszani; \u00e9s t\u00f6bbnyire azt j\u00e1tszotta, amit a nagyk\u00f6z\u00f6ns\u00e9g a legjobban szeretett hallani. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/solymos_toni_kiemelt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20191202\/utoljara-50eves-tancdalfesztival-show-az-arenaban-x\/","title":"UTOLJ\u00c1RA 50+ \u00e9ves T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l Show az Ar\u00e9n\u00e1ban! (x)","excerpt":"A T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1lok legend\u00e1s, nagy korszaka 1969- ben v\u00e9get \u00e9rt! Egy aranykor lez\u00e1rult, hogy 50 \u00e9v m\u00falt\u00e1n egy vil\u00e1gsz\u00ednvonal\u00fa show form\u00e1j\u00e1ban \u00fajj\u00e1sz\u00fclessen az Ar\u00e9n\u00e1ban. \r\nAz elm\u00falt k\u00e9t \u00e9vben, f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zad ut\u00e1n \u00fajra eredeti szimfonikus hangszerel\u00e9s\u00fckben sz\u00f3laltak meg a Fesztiv\u00e1l legnagyobb sl\u00e1gerei. Telt h\u00e1zas koncerteken \u00e1llva \u00fcnnepelt a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g. \u00d6r\u00f6m \u00e9s boldogs\u00e1g sug\u00e1rzott az arcokr\u00f3l. Elragadtatott kommentek m\u00e9ltatt\u00e1k a show-t.\r\n","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/1024x576_prcikk_karacsonyi_tdf9-480x270.jpg"}],"term_name":"T\u00e1ncdalfesztiv\u00e1l 2020"},"tejsziv":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20231113\/a-gyermekek-es-a-tejfogyasztas\/","title":"A gyermekek \u00e9s a tejfogyaszt\u00e1s","excerpt":"Gyermekkorban a megfelel\u0151 fejl\u0151d\u00e9shez \u2013 a kiegyens\u00falyozott \u00e9trend r\u00e9szek\u00e9nt \u2013 teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171 feh\u00e9rj\u00e9k sz\u00fcks\u00e9gesek. A feh\u00e9rj\u00e9k alkot\u00f3r\u00e9szei (aminosavai) ide\u00e1lis ar\u00e1nyban \u00e9s mennyis\u00e9gben tal\u00e1lhat\u00f3k meg a tejben \u00e9s tejterm\u00e9kekben, ez\u00e9rt fontos elemei t\u00e1pl\u00e1lkoz\u00e1snak. A tej feh\u00e9rj\u00e9i nagy biol\u00f3giai \u00e9rt\u00e9k\u0171ek, k\u00f6nnyen em\u00e9szthet\u0151k, j\u00f3l hasznosulnak a szervezet\u00fcnkben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/11\/agyerekek-nlc-1280x720-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20231113\/tejet-tejtermeket-minden-etkezesre\/","title":"Tejet, tejterm\u00e9ket minden \u00e9tkez\u00e9sre?","excerpt":"Szeretn\u00e9d okosan \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtani a napi men\u00fcdet? Bizony\u00e1ra m\u00e1r j\u00f3l tudod, hogy egy \u00e1tlagos feln\u0151ttnek kb. 5 dl tej vagy ennek megfelel\u0151 kalciumtartalm\u00fa tejterm\u00e9k fogyaszt\u00e1sa javasolt mindennap. Hogyan \u00e9rheted el ezt a mennyis\u00e9get?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/11\/atejvaltozatos-nlc-1280x720-02-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20231113\/ontsunk-tiszta-tejet-a-poharba\/","title":"\u00d6nts\u00fcnk tiszta tejet a poh\u00e1rba!","excerpt":"Mi\u00e9rt \u00e9rt\u00e9kes a tej?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/11\/atejegeszseges-nlc-1280x720-02-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20231113\/a-tej-az-tej-mi-van-a-dobozban\/","title":"A tej az tej! Mi van a dobozban?","excerpt":"Naponta az asztalra ker\u00fcl, de mi is a tej, mit jelentenek a tejes dobozokon olvashat\u00f3 r\u00f6vid\u00edt\u00e9sek, mit\u0151l tart\u00f3s a tart\u00f3s tej?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/11\/mitoltejatej-nlc-1280x720-01-480x270.jpg"}],"term_name":"Tejsz\u00edv"},"telekom":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181029\/mindennapi-korlatok-amiket-eszre-sem-veszunk\/","title":"Mindennapi korl\u00e1tok, amiket \u00e9szre sem vesz\u00fcnk","excerpt":"Vajon h\u00e1ny olyan dolog van, amit el tudn\u00e1l int\u00e9zni sorban \u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl, \u00e1m te m\u00e9gis a hagyom\u00e1nyos megold\u00e1sokhoz ragaszkodsz?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tele5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/sokat-sporolhatunk-ha-okosan-hasznaljuk-a-lehetosegeinket\/","title":"\u201eSokat sp\u00f3rolhatunk, ha okosan haszn\u00e1ljuk a lehet\u0151s\u00e9geinket\u201d","excerpt":"N\u0151ket k\u00e9rdezt\u00fcnk arr\u00f3l, mit jelent sz\u00e1mukra az online vil\u00e1g, mire haszn\u00e1lj\u00e1k az internet adta lehet\u0151s\u00e9geket, \u00e9s mennyire fontos szerint\u00fck a nyitotts\u00e1g a technol\u00f3giai fejl\u0151d\u00e9sre.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tele3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/okok-amiert-erdemes-atlepni-a-hataraidat\/","title":"Okok, ami\u00e9rt \u00e9rdemes \u00e1tl\u00e9pni a hat\u00e1raidat","excerpt":"Te mikor l\u00e9pted \u00e1t utolj\u00e1ra a hat\u00e1raidat? A fejl\u0151d\u00e9s egyik fontos eleme, hogy merj\u00fcnk nyitottak lenni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tele6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/idohianyban-szenvedsz-erre-figyelj\/","title":"Id\u0151hi\u00e1nyban szenvedsz? Erre figyelj!","excerpt":"Nem j\u00f3l osztod be az id\u0151det? Elmondjuk, mit \u00e9rdemes \u00e1tgondolni.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tele4-480x320.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181026\/online-vagyok-kenyelem-vagy-divat\/","title":"Online vagyok &#8211; k\u00e9nyelem vagy divat?","excerpt":"Ahogyan a legt\u00f6bb komoly t\u00e9m\u00e1t, az online jelenl\u00e9tet is sz\u00e1mtalan oldalr\u00f3l megk\u00f6zel\u00edthetj\u00fck.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/tele2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20181022\/keszulek-es-havidijkedvezmeny-a-megujult-magenta-1-ben-x\/","title":"K\u00e9sz\u00fcl\u00e9k- \u00e9s havid\u00edjkedvezm\u00e9ny a meg\u00fajult Magenta 1-ben (x)","excerpt":"Az \u00faj Magenta 1 a huszonegyedik sz\u00e1zad felhaszn\u00e1l\u00f3i ig\u00e9nyeire reflekt\u00e1lva egyes\u00edt otthoni \u00e9s mobilszolg\u00e1ltat\u00e1sokat. Amellett, hogy mindenkinek lehet\u0151v\u00e9 teszi az \u00e1t\u00e1ll\u00e1st a meg\u00fajult kedvezm\u00e9nycsomagra, a Telekom rengeteg b\u00f3nusszal jutalmazza el\u0151fizet\u0151it.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/768x432_01-480x270.jpg"}],"term_name":"Telekom"},"tenalady_210804":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/intim-torna-inkontinenciara\/","title":"Val\u00f3ban hat\u00e1sos az intim torna az inkontinenci\u00e1ra? Itt megtal\u00e1lod a v\u00e1laszt!","excerpt":"Ha id\u0151ben l\u00e9p\u00fcnk, n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171 m\u00f3dszerrel k\u00f6nnyen enyh\u00edthet\u0151k a mindennapi \u00e9letet megkeser\u00edt\u0151 inkontinencia t\u00fcnetei. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/476df068a830273cc61a9f7da186577c-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/igy-elj-egyutt-az-inkontinenciaval-x\/","title":"\u00cdgy \u00e9lj egy\u00fctt az inkontinenci\u00e1val (x)","excerpt":"A vizelettart\u00e1si panaszokkal k\u00fczd\u0151k az \u00e1rulkod\u00f3 szagokt\u00f3l val\u00f3 f\u00e9lelem miatt gyakran ker\u00fclik a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9get, a mozg\u00e1s mindenfajta form\u00e1j\u00e1t, s\u0151t, az is el\u0151fordul, hogy teljes elszigetel\u0151d\u00e9sben \u00e9lik mindennapjaikat, ami jelent\u0151s \u00e9letsz\u00ednvonalbeli roml\u00e1shoz, ak\u00e1r depresszi\u00f3hoz is vezethet. Ennek azonban nem k\u00e9ne \u00edgy lennie, hiszen ma m\u00e1r l\u00e9tezik egyszer\u0171 \u00e9s diszkr\u00e9t megold\u00e1s a probl\u00e9m\u00e1ra.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/07\/br21esstl02_lol_online_kampany_jul_aug_1024x576_1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/nok-problemaj-ferfiak-inkontinencia\/","title":"Nem kiz\u00e1r\u00f3lag a n\u0151k probl\u00e9m\u00e1ja, a f\u00e9rfiakat is \u00e9rinti az inkontinencia","excerpt":"Az inkontinencia gyakran el\u0151fordulhat a f\u00e9rfiakn\u00e1l is. H\u00e1tter\u00e9ben k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151, olykor nagyon komoly eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi okok h\u00faz\u00f3dhatnak. Ne kezelj\u00fck tabut\u00e9mak\u00e9nt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/41305ba3d0ec872c5eba88916143930a-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/inkontinencia-fiatalok-problema\/","title":"Az inkontinencia nem csak az id\u0151sebbeket \u00e9rinti \u2013 fiatalok is szembes\u00fclhetnek a probl\u00e9m\u00e1val","excerpt":"Ne sz\u00e9gyellj\u00fck, s\u0151t, kifejezetten fontos, hogy \u0151rszint\u00e9n \u00e9s ny\u00edltan besz\u00e9lj\u00fcnk a fiatalkori inkontinenci\u00e1r\u00f3l. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/cad188c4d63b9eb71aae19c7d4317d81-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/valtozokor-inkontinencia\/","title":"Kellemetlen, de mi most besz\u00e9l\u00fcnk r\u00f3la: a v\u00e1ltoz\u00f3kor \u00e9s az inkontinencia","excerpt":"A klimax idej\u00e9n sok n\u0151nek nemcsak a h\u0151hull\u00e1mokkal \u00e9s a hangulatingadoz\u00e1ssal gy\u0171lik meg a baja, hanem az inkontinenci\u00e1val is. Ne ess\u00fcnk k\u00e9ts\u00e9gbe, van megold\u00e1s!  ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/6364dd36c825379baec20efe5cd9b2bc-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210811\/tenyek-tevhitek-inkontinencia\/","title":"T\u00e9nyek \u00e9s t\u00e9vhitek az inkontinenci\u00e1val kapcsolatban","excerpt":"Igazi tabut\u00e9m\u00e1nak sz\u00e1m\u00edt, nem csoda h\u00e1t, hogy sok a f\u00e9lre\u00e9rt\u00e9s vagy f\u00e9linform\u00e1ci\u00f3 az inkontinenci\u00e1val kapcsolatban. L\u00e1ssunk tiszt\u00e1n! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/08\/6021840138088b9107a8b4efcd838b89-480x270.jpeg"}],"term_name":"Tena Lady"},"tescoxmas":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/mire-vagynak-igazan-a-gyermekek-karacsonykor-ajandekok-es-elmenyek\/","title":"Mire v\u00e1gynak igaz\u00e1n a gyermekek kar\u00e1csonykor? \u2013 aj\u00e1nd\u00e9kok \u00e9s \u00e9lm\u00e9nyek","excerpt":"Nem biztos, hogy a gyerekednek sok \u00e9s dr\u00e1ga aj\u00e1nd\u00e9kra van a legnagyobb sz\u00fcks\u00e9ge kar\u00e1csonykor. Persze az\u00e9rt j\u00f3l j\u00f6n a szalaggal \u00e1tk\u00f6t\u00f6tt meglepet\u00e9s is a fa alatt, de f\u0151leg olyan dolgokr\u00f3l lesz most sz\u00f3, amik nem vehet\u0151k meg p\u00e9nz\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0495925976-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/klasszikus-karacsonyi-fogasok-egeszsegesebben\/","title":"Klasszikus kar\u00e1csonyi fog\u00e1sok eg\u00e9szs\u00e9gesebben","excerpt":"A kar\u00e1csonyi men\u00fc nem arr\u00f3l nevezetes, hogy az eg\u00e9szs\u00e9get szolg\u00e1lja. A b\u0151s\u00e9gr\u0151l, az \u00edzek \u00e9s illatok kavalk\u00e1dj\u00e1r\u00f3l \u00e9s a v\u00e9gel\u00e1thatatlan fog\u00e1sokr\u00f3l sz\u00f3l az \u00fcnnepi lakoma, amely ut\u00e1n rendszerint s\u00falyos kajak\u00f3ma \u00e9s intenz\u00edv fogy\u00f3k\u00fara k\u00f6vetkezik. Ha m\u00e9gis szeretn\u00e9d egy kicsivel k\u00f6nnyedebb\u00e9 \u00e9s di\u00e9t\u00e1ss\u00e1 tenni a kar\u00e1csonyi \u00e9teleket, az al\u00e1bbi tr\u00fckk\u00f6kkel an\u00e9lk\u00fcl is megteheted, hogy a tradicion\u00e1lis, magyaros \u00edzek ennek k\u00e1r\u00e1t l\u00e1tn\u00e1k. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/thumb-480x263.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/unnepvaro-kedvessegek-igy-keszits-otletes-adventi-kalendariumot\/","title":"\u00dcnnepv\u00e1r\u00f3 kedvess\u00e9gek \u2013 \u00edgy k\u00e9sz\u00edts \u00f6tletes adventi kalend\u00e1riumot","excerpt":"A szentest\u00e9t megel\u0151z\u0151 n\u00e9gy h\u00e9t egyik legkedvesebb szok\u00e1sa az adventi napt\u00e1r k\u00e9sz\u00edt\u00e9se. Az apr\u00f3 meglepet\u00e9seket rejt\u0151 kis fi\u00f3kokkal minden nap \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb \u00f6r\u00f6met szerezhetsz gyermekeidnek, akik \u00edgy fokozatosan r\u00e1hangol\u00f3dnak az \u00e9v legszebb csal\u00e1di \u00fcnnep\u00e9re, \u00e9s meg\u00e9lhetik az advent v\u00e1rakoz\u00e1ssal \u00e9s felk\u00e9sz\u00fcl\u00e9ssel j\u00e1r\u00f3 sz\u00e9p idej\u00e9t. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/advent-calendar-update-0-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/a-tudosok-megmondtak-ilyen-a-tokeletes-karacsonyi-ajandek\/","title":"A tud\u00f3sok megmondt\u00e1k \u2013 ilyen a t\u00f6k\u00e9letes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9k","excerpt":"K\u00e1r lenne tagadni, a t\u00f6k\u00e9letes kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9k kiv\u00e1laszt\u00e1sa kiss\u00e9 neurotikus dolog m\u00e9g akkor is, ha azt az \u00e1ltalad legjobban szeretett szem\u00e9lynek sz\u00e1nod. S\u0151t, tal\u00e1n akkor m\u00e9g ink\u00e1bb az. L\u00e9tezik azonban egy 4 pontos, tud\u00f3sok \u00e1ltal kidolgozott szab\u00e1ly, ami sokat seg\u00edt ezekben a neh\u00e9z d\u00f6nt\u00e9sekben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0209552953-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20201207\/karacsonyi-ajandekvasarlas-stressz-nelkul\/","title":"Kar\u00e1csonyi aj\u00e1nd\u00e9kv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s stressz n\u00e9lk\u00fcl","excerpt":"Minden \u00e9vben beleker\u00fclsz ugyan abba az idegt\u00e9p\u0151 kar\u00e1csonyi forgatagba, \u00e9s m\u00e1r el\u0151re f\u00e9lsz az aj\u00e1nd\u00e9kv\u00e1s\u00e1rl\u00e1si miz\u00e9ri\u00e1t\u00f3l? Id\u00e9n csak ezt a h\u00e1rom dolgot fogadd meg, \u00e9s stresszmentes lesz az \u00fcnnepi shoppingol\u00e1s. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/12\/profimedia-0216108413-480x270.jpg"}],"term_name":"Tesco Xmas"},"tesla_19jun2":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-zseni-vagy-sarlatan-a-kulonc-feltalalo-aki-a-jovobe-latott\/","title":"Tesla: zseni vagy sarlat\u00e1n? A k\u00fcl\u00f6nc feltal\u00e1l\u00f3, aki a j\u00f6v\u0151be l\u00e1tott","excerpt":"Tesl\u00e1t egyesek zseninek, m\u00e1sok fura k\u00fcl\u00f6ncnek tartott\u00e1k, aki \u00fagy v\u00e9lte, hogy az ismereteket \u00e9s az inspir\u00e1ci\u00f3t az univerzumb\u00f3l vagy, ahogy \u0151 nevezte, a magb\u00f3l szerzi. Egy biztos: ma Tesla vil\u00e1g\u00e1ban \u00e9l\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/bust-of-nikola-tesla-picture-id147079125-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-es-a-varosi-legendak-gondolatkamera-es-vibracios-trener-az-1800-as-evekben\/","title":"Tesla \u00e9s a v\u00e1rosi legend\u00e1k: gondolatkamera \u00e9s vibr\u00e1ci\u00f3s tr\u00e9ner az 1800-as \u00e9vekben?","excerpt":"A v\u00e1lt\u00f3\u00e1ram feltal\u00e1l\u00f3ja, az indukci\u00f3s motor \u00e9s az \u00fczemanyag n\u00e9lk\u00fcl m\u0171k\u00f6d\u0151 aut\u00f3 meg\u00e1lmod\u00f3ja olyan g\u00e9niusz volt, akit sokan nem \u00e9rtettek, azonban ann\u00e1l t\u00f6bben kritiz\u00e1ltak. Sz\u00e1mos olyan, ma haszn\u00e1latos technol\u00f3gi\u00e1t \u00e1lmodott meg, amir\u0151l a 19. sz\u00e1zadban m\u00e9g csak hallani sem lehetett.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/serbian-currency-picture-id484959216-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190618\/tesla-adidas-bacardi-emberek-akik-a-vilag-legismertebb-markai-mogott-allnak\/","title":"Tesla, Adidas, Bacardi: emberek, akik a vil\u00e1g legismertebb m\u00e1rk\u00e1i m\u00f6g\u00f6tt \u00e1llnak","excerpt":"Azok a nevek, amelyeket ma az eg\u00e9sz vil\u00e1gon m\u00e1rkan\u00e9vk\u00e9nt ismer\u00fcnk, feltal\u00e1l\u00f3kat, cip\u00e9szeket, m\u00e9rn\u00f6k\u00f6ket rejtenek. De kik voltak \u0151k val\u00f3j\u00e1ban? Ismerd meg a vil\u00e1gm\u00e1rk\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt rejl\u0151 \u00e9lett\u00f6rt\u00e9neteket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/06\/scientist-engineer-man-picture-id1025009066-480x270.jpg"}],"term_name":"Tesla"},"unicredit_apr":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/hazassag-parkapcsolat-penzugyek-penz\/","title":"K\u00f6z\u00f6s kassza vagy k\u00fcl\u00f6n kassza? \u2013 P\u00e1rok p\u00e9nz\u00fcgyei","excerpt":"Ez bizony olyan fogas k\u00e9rd\u00e9s, amihez m\u00e9g a szakemberek is \u00f3vatosan ny\u00falnak \u2013 \u00e9s itt most nem k\u00f6zgazd\u00e1szokr\u00f3l van sz\u00f3, hanem a csal\u00e1dterapeut\u00e1kr\u00f3l, akik nagyon gyakran ker\u00fclnek szembe a probl\u00e9m\u00e1val, hiszen a csal\u00e1di kassza feletti hatalom nem a p\u00e9nz\u00fcgyekre van a legnagyobb hat\u00e1ssal, hanem a p\u00e1rkapcsolatra. K\u00edv\u00e1ncsiak vagyunk, szerinted melyik a j\u00f3 megold\u00e1s?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/2-6-480x271.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/hitel-kolcson-penz-vasarlas\/","title":"\u00cdgy kezeld a v\u00e1ratlan kiad\u00e1sokat \u2013 k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6k okosan","excerpt":"Minden csal\u00e1dban felmer\u00fclhetnek v\u00e1ratlan k\u00f6lts\u00e9gek, de az is el\u0151fordulhat, hogy egy el\u0151re tervezett kiad\u00e1st \u2013 p\u00e9ld\u00e1ul egy nyaral\u00e1st, egy nyelvtanfolyamot, egy dr\u00e1g\u00e1bb b\u00fator v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1t vagy a gyermek ny\u00e1ri t\u00e1boroz\u00e1s\u00e1t \u2013 nem tudsz fedezni, mert az erre f\u00e9lretett \u00f6sszeget m\u00e1s c\u00e9lra mozg\u00f3s\u00edtani kellett.  Mit tehetsz ilyenkor? A legjobb term\u00e9szetesen az, ha kiv\u00e1rod, m\u00edg \u00fajra \u00f6sszegy\u0171lik a sz\u00fcks\u00e9ges p\u00e9nz, de ha a dolog halaszthatatlan, akkor \u00e9rdemes megfontolnod egy szem\u00e9lyi k\u00f6lcs\u00f6n, egy foly\u00f3sz\u00e1mlahitel vagy egy hitelk\u00e1rtya ig\u00e9nybev\u00e9tel\u00e9t. Mutatjuk, mikor c\u00e9lszer\u0171 felhaszn\u00e1lni ezeket a lehet\u0151s\u00e9geket!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/3-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/penz-eletmod-takarekossag-tippek\/","title":"Ez\u00e9rt folyik ki a kezedb\u0151l a p\u00e9nz \u2013 3 dolog, amin v\u00e1ltoztathatsz","excerpt":"Ismered azt az \u00e9rz\u00e9st, hogy b\u00e1rmennyi p\u00e9nzed is van, valahogy m\u00e9gis mindig kifolyik a kezed k\u00f6z\u00fcl? J\u00f3 es\u00e9llyel nem a p\u00e9nzzel van itt a gond, hanem azzal, aki kezeli \u2013 pontosabban nem kezeli el\u00e9g tudatosan. \u00cdme, h\u00e1rom dolog, ami oka lehet annak, hogy nem tudsz anyagilag el\u0151re l\u00e9pni. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/4-5-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/lakasfelujitas-aranyszabalyok-epitkezes-lakberendezes-enterior-otthon\/","title":"A lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1s aranyszab\u00e1lyai","excerpt":"A lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1st\u00f3l a legt\u00f6bb embernek bors\u00f3dzik a h\u00e1ta, \u00e9s addig h\u00fazza-halasztja ezt a l\u00e9p\u00e9st, am\u00edg csak lehet. V\u00e9g\u00fcl azonban elfogynak a kifog\u00e1sok, \u00e9s bele kell v\u00e1gni a fejsz\u00e9t abban a nagy f\u00e1ba. Ha k\u00f6veted a tan\u00e1csainkat, nem lesz olyan kellemetlen ez a kaland.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/5-4-480x268.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190417\/eskuvo-lakodalom-takarekossag-sporolas\/","title":"\u00cdgy sp\u00f3roltunk sz\u00e1zezreket az esk\u00fcv\u0151n \u2013 7 hasznos tr\u00fckk","excerpt":"Az egekig is sz\u00f6khet egy lakodalom k\u00f6lts\u00e9ge, ha minden \u00e1lmunkat szeretn\u00e9nk megval\u00f3s\u00edtani. Azonban ha hajlunk az \u00e9szszer\u0171 kompromisszumokra, \u00e9s bevet\u00fcnk n\u00e9h\u00e1ny praktikus \u00f6tletet, a lagzi an\u00e9lk\u00fcl is megtarthat\u00f3, hogy anyagilag belerokkanna a csal\u00e1d. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/3-3-480x288.jpg"}],"term_name":"Unicredit"},"vadak-ura-the-covenant":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20211011\/szabo-mate-a-farkasvezer-x\/","title":"Szab\u00f3 M\u00e1t\u00e9 \u2013 a farkasvez\u00e9r! (x)","excerpt":"Hangj\u00e1\u00e9rt rajong a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g, aki sz\u00ednpadon l\u00e1tta, szint\u00e9n nem tud nem a hat\u00e1sa al\u00e1 ker\u00fclni. Mag\u00e1val ragad\u00f3 l\u00e9nye, okos tekintete izgalmas besz\u00e9lget\u00e9st \u00edg\u00e9r. K\u00e9t szerepre is k\u00e9sz\u00fcl a Vadak ura \u2013 The Covenant c\u00edm\u0171 csal\u00e1di musical \u0151sbemutat\u00f3j\u00e1ban, a RaM Sz\u00ednh\u00e1zban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/szabo-m_1024-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20211011\/a-muveszetek-szerelmese-odor-kristof-x\/","title":"A m\u0171v\u00e9szetek szerelmese \u00d3dor Krist\u00f3f (x)","excerpt":"A monodr\u00e1ma \u00e9pp\u00fagy a saj\u00e1tja, mint a zen\u00e9s szerepek. Intelligens sz\u00edn\u00e9szk\u00e9nt is emlegetik a h\u00e1ta m\u00f6g\u00f6tt, hisz t\u00e1j\u00e9kozotts\u00e1ga, m\u0171velts\u00e9ge, olvasotts\u00e1ga \u00e9s sokoldal\u00fa m\u0171v\u00e9szi v\u00e9n\u00e1ja s\u00fct minden mondat\u00e1b\u00f3l. \u00d3dor Krist\u00f3ffal besz\u00e9lgett\u00fcnk egy \u00faj, csal\u00e1di musical, a Vadak Ura- The Covenant premierje kapcs\u00e1n.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/bekefi-v_odor_magyar_1024-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20211011\/uj-szerepben-fesus-nelly-bolcs-hobagoly-lesz-a-sokoldalu-szineszno-x\/","title":"\u00daj szerepben F\u00e9s\u0171s Nelly \u2013 b\u00f6lcs H\u00f3bagoly lesz a sokoldal\u00fa sz\u00edn\u00e9szn\u0151 (x)","excerpt":"Sokoldal\u00fa sz\u00edn\u00e9szn\u0151. K\u00e1pr\u00e1zatosan \u00e9nekel, ugyanakkor a v\u00e1sznon is \u00e9pp\u00fagy meg\u00e1llja a hely\u00e9t. B\u00e1jos, nyugodt l\u00e9nye mellett nem meglep\u0151, hogy \u00e9pp Wand\u00e1t, a b\u00f6lcs H\u00f3baglyot alak\u00edtja a Vadak Ura \u2013 The Covenant c\u00edm\u0171 csal\u00e1di musicalben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/fesus_1024-480x270.jpg"}],"term_name":"Vadak Ura \u2013 The Covenant"},"vaxol":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/nem-fog-fajni-x\/","title":"Nem fog f\u00e1jni! (x)","excerpt":"Lassan v\u00e9ge a ny\u00e1rnak, de a f\u00fcrd\u00e9sr\u0151l nem kell lemondanunk. Sz\u00e1mtalan fantasztikus f\u00fcrd\u0151 v\u00e1rja, hogy ak\u00e1r \u0151sszel is \u00e9lvezz\u00fck a v\u00edz csod\u00e1s hat\u00e1s\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/cikkkep-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/uszoda-strand-fultisztitas-olajos-fultisztito-spray\/","title":"Szeretsz uszod\u00e1ba j\u00e1rni? \u00cdgy tiszt\u00edtsd a f\u00fcledet","excerpt":"Mi\u00e9rt kell fokozottan odafigyeln\u00fcnk a f\u00fcltiszt\u00edt\u00e1sra, ha rendszeresen j\u00e1runk uszod\u00e1ba? Hogyan ker\u00fclhetj\u00fck el a f\u00fclgyullad\u00e1st, \u00e9s milyen hib\u00e1kat ne k\u00f6vess\u00fcnk el?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/swim-422546_1280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/fulzsir-fulzsirdugo-fultisztitas-olivaolaj-fultisztito-spray\/","title":"F\u00fclzs\u00edr: \u00edgy szabadulhatsz meg t\u0151le biztons\u00e1gosan","excerpt":"A f\u00fclzs\u00edr termel\u0151d\u00e9se term\u00e9szetes folyamat, azonban nem mindegy, mik\u00e9nt t\u00e1vol\u00edtod el. Mutatjuk, hogyan tiszt\u00edtsd a f\u00fcled, \u00e9s milyen m\u00f3dszereket jobb, ha ink\u00e1bb elfelejtesz!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/listening-3079065_1280-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/eletmod\/20200917\/fulhallgato-zene-fulzsir-fulzsirdugo-fultisztitas-olivaolaj-fultisztito-spray\/","title":"Gyakran hallgatsz zen\u00e9t f\u00fclhallgat\u00f3val? Ezt okozhatja a f\u00fclzs\u00edrdug\u00f3","excerpt":"Bizonyos szok\u00e1saink, mint amilyen a f\u00fclhallgat\u00f3 gyakori haszn\u00e1lata, serkentik a f\u00fclzs\u00edrk\u00e9pz\u0151d\u00e9st. Ha nem tiszt\u00edtod megfelel\u0151en a f\u00fcled, az nemcsak puszt\u00e1n kellemetlen lehet, de eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi kock\u00e1zatokat is rejt mag\u00e1ban. Seg\u00edt\u00fcnk, hogy mire figyelj!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/people-2592247_1280-480x270.jpg"}],"term_name":"Vaxol"},"venusz_iscc":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180208\/ne-csak-a-biot-edd\/","title":"Ne csak a bi\u00f3t edd?!","excerpt":"Nem el\u00e9g tiszta forr\u00e1sb\u00f3l t\u00e1pl\u00e1lkozni ahhoz, hogy eg\u00e9szs\u00e9gesek legy\u00fcnk. A h\u00e9tk\u00f6znapok racionalit\u00e1sa ugyanis \u00e1ltal\u00e1ban fel\u00fcl\u00edrja ide\u00e1kba temetkez\u0151 \u00e1lmainkat.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-487491992-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/neked-is-fontos-a-fenntarthatosag\/","title":"Neked is fontos a fenntarthat\u00f3s\u00e1g?","excerpt":"Ha betartasz p\u00e1r szab\u00e1lyt \u00e9s a h\u00e9tk\u00f6znapjaidat a fenntarthat\u00f3s\u00e1g jegy\u00e9ben t\u00f6lt\u00f6d, sokat teszel a gyerekeid j\u00f6v\u0151j\u00e9\u00e9rt.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-80379655-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/7-dolog-amivel-tobbet-tehetsz-a-kornyezetedert\/","title":"7 dolog, amivel t\u00f6bbet tehetsz a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt","excerpt":"Szemetel\u00e9s, pazarl\u00e1s, nem tudatos v\u00e1s\u00e1rl\u00e1s \u2013 ugye egyik sem jellemz\u0151 r\u00e1d?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-678573106-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/ezert-sem-mindegy-mennyit-szemetelsz\/","title":"Ez\u00e9rt sem mindegy, mennyit szemetelsz","excerpt":"Tudtad, hogy egy ember \u00e9vente t\u00f6bb sz\u00e1z kil\u00f3 szemetet termel? Pedig ennek nem szabadna \u00edgy lennie.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/ThinkstockPhotos-80403221-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/ezvan\/20180205\/mindenre-kiterjedo-gondoskodas-kis-lepesekkel-a-zoldebb-otthonert-x\/","title":"Mindenre kiterjed\u0151 gondoskod\u00e1s \u2013 kis l\u00e9p\u00e9sekkel a z\u00f6ldebb otthon\u00e9rt (x)","excerpt":"Tapasztalatb\u00f3l tudjuk, hogy egy anya figyelm\u00e9t semmi sem ker\u00fclheti el. Legyen sz\u00f3 egy felfutott szemr\u0151l a harisny\u00e1n, egy apr\u00f3 elt\u00e9r\u00e9sr\u0151l a nagymama receptj\u00e9ben vagy n\u00e9h\u00e1ny szem lehullott morzs\u00e1r\u00f3l: pillanatokon bel\u00fcl \u00e9szreveszik \u00e9s orvosolj\u00e1k az apr\u00f3 probl\u00e9m\u00e1kat.  \u00cdgy nem csoda, hogy egy olyan jelent\u0151s, mindannyiunkat \u00e9rint\u0151 k\u00e9rd\u00e9sre is nagy hangs\u00falyt fektetnek, mint a k\u00f6rnyezet\u00fcnkre val\u00f3 odafigyel\u00e9s. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/02\/venusz_nlc_pr_DSC1513-480x270.jpg"}],"term_name":"V\u00e9nusz ISCC"},"venusz_recycling":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/ujrahasznositas-otthon-izgalmas-otletek\/","title":"\u00dajrahasznos\u00edt\u00e1s otthon: izgalmas \u00f6tletek","excerpt":"Van n\u00e9h\u00e1ny \u00fcres m\u0171anyag flakonod? Net\u00e1n \u00fcres \u00fcvegek sorakoznak a kamr\u00e1dban? Nagyszer\u0171 \u00f6tleteket hoztunk, amelyekkel nemcsak a k\u00f6rnyezeted\u00e9rt tehetsz, hanem az otthonod\u00e9rt is. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/diyalt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/zold-tippek-tuleleshez-amiket-mindenkinek-meg-kellene-tenni\/","title":"Z\u00f6ld tippek t\u00fal\u00e9l\u00e9shez \u2013 amiket mindenkinek meg kellene tennie","excerpt":"Te vajon v\u00e9ded a k\u00f6rnyzetet? Ha igen, biztosan nem pazarolsz, lelkesedsz az \u00fajrahasznos\u00edtott dolgok\u00e9rt, \u00e9s v\u00e1szont\u00e1sk\u00e1kkal j\u00e1rsz v\u00e1s\u00e1rolni. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz4-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/hogyan-ne-pazaroljak-izgalmas-konyhai-megoldasok\/","title":"Hogyan ne pazaroljak? Izgalmas konyhai megold\u00e1sok","excerpt":"Te mit csin\u00e1lsz a sz\u00e1raz keny\u00e9rrel? A megmaradt h\u00fasnak mi a sorsa a konyh\u00e1dban? Olyan tippeket hozunk, amelyek seg\u00edtenek \u00fajrahasznos\u00edtani az \u00e9teleket.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/csaladi-programok-ujratoltve-ezt-is-jo-kozosen-csinalni\/","title":"Csal\u00e1di programok \u00fajrat\u00f6ltve \u2013 ezt is j\u00f3 k\u00f6z\u00f6sen csin\u00e1lni","excerpt":"Ut\u00e1lsz takar\u00edtani, vagy nem kenyered a f\u0151z\u00e9s? Ne hagyd, hogy r\u00e1nyomja a b\u00e9lyeg\u00e9t a hangulatod a feladatokra. Lehet a munk\u00e1b\u00f3l kellemes csal\u00e1di program is.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/gasztro\/20181122\/izletes-fogasok-nem-csak-vasarnapi-ebedhez\/","title":"\u00cdzletes fog\u00e1sok, nem csak vas\u00e1rnapi eb\u00e9dhez","excerpt":"Tudod m\u00e1r, mi ker\u00fcl holnap az asztalra? Ha m\u00e9g nem, lesd meg ezeket a recepteket. K\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, nem h\u00e9tk\u00f6znapi kaj\u00e1kat mutatunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/11\/venusz2-480x270.jpg"}],"term_name":"V\u00e9nusz Recycling"},"vigado":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20181217\/tudtam-hogy-zenesz-leszek-x\/","title":"\u201eTudtam, hogy zen\u00e9sz leszek!\u201d (x)","excerpt":"A Liszt Ferenc Kamarazenekar m\u00e1r harmadik \u00e9ve ad \u00faj\u00e9vi koncertet a Pesti Vigad\u00f3ban. 2019-ben Szirtes Edina M\u00f3kus \u00e9nekesn\u0151 lesz a szt\u00e1rvend\u00e9g\u00fck a koncerten.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/1024-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/sztarok\/20181217\/valtson-eves-kiallitasberletet-x\/","title":"V\u00e1ltson \u00e9ves ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sb\u00e9rletet! (X)","excerpt":"A kar\u00e1csonyfa al\u00e1 is t\u00f6k\u00e9letes meglepet\u00e9s, hiszen a k\u00e1rtya egy eg\u00e9sz \u00e9ven \u00e1t \u00e9lm\u00e9nyekkel aj\u00e1nd\u00e9kozza meg tulajdonos\u00e1t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/12\/vg_kartya-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Vigad\u00f3"},"visa-blokk":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200928\/a-premium-kategorias-bankkartyak-ot-kevesse-ismert-elonye-x\/","title":"A pr\u00e9miumkateg\u00f3ri\u00e1s bankk\u00e1rty\u00e1k \u00f6t, kev\u00e9ss\u00e9 ismert el\u0151nye (x)","excerpt":"A bankk\u00e1rty\u00e1s fizet\u00e9seknek rengeteg el\u0151nye ismert, kezdve att\u00f3l, hogy gyorsan \u00e9s k\u00e9nyelmesen fizethet\u00fcnk online \u00e9s a fizikai elfogad\u00f3helyeken egyar\u00e1nt, eg\u00e9szen addig, hogy a jelenlegi helyzetben az \u00e9rint\u00e9ses, fizikai kontaktust nem ig\u00e9nyl\u0151 fizet\u00e9si form\u00e1k a legbiztons\u00e1gosabb megold\u00e1st k\u00edn\u00e1lj\u00e1k sz\u00e1munkra v\u00e1s\u00e1rl\u00e1skor. Az azonban tal\u00e1n kev\u00e9ss\u00e9 ismert, hogy a k\u00e1rtyabirtokosok sz\u00e1mos m\u00e1s, exkluz\u00edv szolg\u00e1ltat\u00e1st \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges el\u0151nyt is ig\u00e9nybe vehetnek k\u00e1rty\u00e1juk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/cv_nlc-pr-banner-1024x576_cs_1024x576_ct_ban_u1_sport-health-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200924\/ez-most-a-trend-a-konditermekben\/","title":"Ez most a trend a konditermekben","excerpt":"A fitneszedz\u00e9sen sem lehetsz slampos, s\u0151t, ha valahol, akkor itt kell igaz\u00e1n megmutatnod, hogy nemcsak a fizikai kond\u00edci\u00f3d tartod frissen, hanem a \u201etrendk\u00f6vet\u0151 szenzorjaid\u201d is. \u00cdme, a m\u00e1sodik f\u00e9l\u00e9v \u00e9s 2021 elej\u00e9nek edz\u0151termi divatja. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/43975-shutterstock_516937237jpg-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/ezek-a-sulyos-tevhitek-meg-mindig-elnek-a-nyujtassal-kapcsolatban\/","title":"Ezek a s\u00falyos t\u00e9vhitek m\u00e9g mindig \u00e9lnek a ny\u00fajt\u00e1ssal kapcsolatban","excerpt":"A ny\u00fajt\u00e1st a mai napig sz\u00e1mos t\u00e9vhit \u00f6vezi m\u00e9g a tapasztalt tr\u00e9nerek k\u00f6r\u00e9ben is, s\u0151t a t\u00e9m\u00e1val foglalkoz\u00f3 org\u00e1numokban is tucatnyi helyen olvashatunk hib\u00e1s inform\u00e1ci\u00f3kat. Ennek megfelel\u0151en rengetegen helytelen\u00fcl v\u00e9gzik ezt a gyakorlatot, amivel ink\u00e1bb \u00e1rtanak az izmaiknak, mint haszn\u00e1lnak. Szak\u00e9rt\u0151 orvosok ismeretei alapj\u00e1n mi most megpr\u00f3b\u00e1ljuk tiszt\u00e1ba tenni ezt a k\u00e9rd\u00e9st. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0295557900-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/ki-a-nekem-valo-szemelyi-edzo\/","title":"Ki a nekem val\u00f3 szem\u00e9lyi edz\u0151?","excerpt":"M\u00e9g alkalmas az id\u0151j\u00e1r\u00e1s, hogy a szabadban sportolj, de hamarosan bek\u00f6sz\u00f6ntenek azok a napok, amikor a konditermi edz\u00e9sek ker\u00fclnek sorra. Ezzel egy\u00fctt aktu\u00e1liss\u00e1 v\u00e1lhat majd az is, hogy szem\u00e9lyi edz\u0151t v\u00e1lassz. Persze csak akkor, ha komolyan gondolod az edz\u00e9st. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0169074738-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/meglepetes-maskent-kuldj-futarral-viragot-vagy-csomagot\/","title":"Meglepet\u00e9s m\u00e1sk\u00e9nt \u2013 k\u00fcldj fut\u00e1rral vir\u00e1got vagy csomagot!","excerpt":"Kedves dolog az SMS \u00e9s a cseten k\u00fcld\u00f6tt emotikon, de az\u00e9rt egy fut\u00e1rral k\u00fcld\u00f6tt vir\u00e1g vagy aj\u00e1nd\u00e9kcsomag klasszisokkal eleg\u00e1nsabb m\u00f3dja, hogy kifejezz\u00fck az \u00e9rz\u00e9seinket, \u00e9s meglepj\u00fck a m\u00e1sikat. Pr\u00f3b\u00e1ld ki, milyen hat\u00e1st v\u00e1lt ki, ha legk\u00f6zelebb, amikor le akarod venni a p\u00e1rod a l\u00e1b\u00e1r\u00f3l, nem \u0151t mag\u00e1t t\u00e1rcs\u00e1zod, hanem egy vir\u00e1gk\u00fcld\u0151 szolg\u00e1latot h\u00edvsz, vagy egy fut\u00e1rt, akivel csomagot k\u00fcldesz neki. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0245167697-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20200923\/3-elethelyzet-amikor-jobb-ha-profi-edzohoz-fordulsz\/","title":"3 \u00e9lethelyzet, amikor jobb, ha profi edz\u0151h\u00f6z fordulsz","excerpt":"A sport j\u00f3 \u00e9s fontos dolog, s\u0151t egyre t\u00f6bben vannak ma m\u00e1r n\u00e1lunk is, akinek az \u00e9let\u00e9ben egyenesen elmaradhatatlan elem. Ha \u00edgy megy tov\u00e1bb, hamarosan el\u00e9rj\u00fck azt a szintet, amikor elegend\u0151 mennyis\u00e9get \u201emozog az orsz\u00e1g\u201d, de vajon el\u00e9g okosan sportolunk-e? K\u00e9r\u00fcnk-e p\u00e9ld\u00e1ul tan\u00e1csot azokt\u00f3l, akik ebben a k\u00e9rd\u00e9sben k\u00e9pzettebbek n\u00e1lunk?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/09\/profimedia-0258285527-480x270.jpg"}],"term_name":"Visa"},"visitmalta":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/odavagy-a-jo-filmekert-ezt-latnod-kell\/","title":"Odavagy a j\u00f3 filmek\u00e9rt? Ezt l\u00e1tnod kell","excerpt":"Neked mi jut eszedbe M\u00e1lt\u00e1r\u00f3l? Elmondjuk, mi\u00e9rt is \u00e9rdemes ell\u00e1togatni a szigetorsz\u00e1gba.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltafilm2%C3%A1lt-480x270.png"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/harcosok-vagy-szerzetesek-mindent-a-maltai-lovagrendrol\/","title":"Harcosok vagy szerzetesek? \u2013 mindent a m\u00e1ltai lovagrendr\u0151l","excerpt":"M\u00e1lta csod\u00e1latos term\u00e9szeti k\u00f6rnyezet\u00e9r\u0151l, var\u00e1zslatos gasztron\u00f3mi\u00e1j\u00e1r\u00f3l \u00e9s izgalmas t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9r\u0151l h\u00edres. Ut\u00f3bbi kapcs\u00e1n biztosan mindenki hallott m\u00e1r a m\u00e1ltai lovagrendr\u0151l, \u00e1m val\u00f3sz\u00edn\u0171leg annak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9vel nem sokan vannak tiszt\u00e1ban.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltasz%C3%A9p3%C3%A1lt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/kihagyhatatlan-finomsagok-maltarol\/","title":"Kihagyhatatlan finoms\u00e1gok M\u00e1lt\u00e1r\u00f3l","excerpt":"Ha azt hallod, M\u00e1lta, neked mi jut eszedbe a csod\u00e1s orsz\u00e1gr\u00f3l? Ha az \u00edzletes konyh\u00e1ja, akkor te m\u00e1r tudsz valamit. A t\u00e9rs\u00e9g ugyanis m\u00e9lt\u00e1n h\u00edres eg\u00e9szs\u00e9ges \u00e9s \u00edzletes \u00e9teleir\u0151l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/M%C3%A1ltasz%C3%A9p%C3%A1lt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/utazas\/20181008\/derus-es-nyuzsgo-osz-es-tel-maltan-x\/","title":"Der\u0171s \u00e9s ny\u00fczsg\u0151 \u0151sz \u00e9s t\u00e9l M\u00e1lt\u00e1n (x)","excerpt":"K\u00f6zeleg a t\u00e9l. \u00c1m ez mindenhol m\u00e1st jelent, M\u00e1lta kiv\u00e1l\u00f3 p\u00e9lda arra, hogy a hidegebb \u00e9vszak nem mindig kem\u00e9ny \u00e9s k\u00f6ny\u00f6rtelen.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/10\/1-2-480x270.jpg"}],"term_name":"Visit Malta"},"visszer":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210610\/visszer-kezelese\/","title":"Visszeress\u00e9g \u00e9s kezel\u00e9se: ezt kell tudni r\u00f3la","excerpt":"A v\u00e9n\u00e1k, ha nem vigy\u00e1zunk r\u00e1juk, bizony k\u00e1r\u00e1t l\u00e1tj\u00e1k, l\u00e1tv\u00e1nyos \u00e9s f\u00e1jdalmas form\u00e1ban \u201ejelzik\", hogy baj van. Mi jelentheti a kiutat a bajb\u00f3l? Meghoztuk a v\u00e1laszt! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/bc2e71a93d2ed5d00aefc583d51f3d7c-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210610\/nem-faj-mindent-visszer\/","title":"\u201eNem f\u00e1j, de sz\u00e9gyellem\u201d \u2013 mindent a vissz\u00e9rr\u0151l","excerpt":"A v\u00e9n\u00e1s megbeteged\u00e9sek a magyar lakoss\u00e1g csaknem 20%-\u00e1t \u00e9rintik, korunk egyik n\u00e9pbetegs\u00e9ge. Sokan el is bagateliz\u00e1lj\u00e1k, ami a lehet\u0151 legrosszabb megold\u00e1s, hiszen s\u00falyos k\u00f6vetkezm\u00e9nyekkel j\u00e1rhat az elhanyagolt vissz\u00e9rbetegs\u00e9g. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/0b02092de1bfc749523260585c20cf55-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20210610\/tevhit-a-visszerek\/","title":"6 t\u00e9vhit a visszerekr\u0151l","excerpt":"B\u00e1r sokak \u00e9let\u00e9t megkeser\u00edti a vissz\u00e9rbetegs\u00e9g, m\u00e9gis t\u00f6bben \u00f3dzkodnak orvoshoz fordulni vele, aminek leggyakrabban az az oka, hogy a k\u00f6ztudatban rengeteg a t\u00e9vhit, f\u00e9lrevezet\u0151 inform\u00e1ci\u00f3. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/06\/9dd2abff567714c6a9ae48cd0d5753eb-480x270.jpeg"}],"term_name":"Vissz\u00e9r"},"vitaminok":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20211022\/teszt-te-mennyire-figyelsz-a-szervezeted-vedelmere\/","title":"Teszt: Te mennyire figyelsz a szervezeted v\u00e9delm\u00e9re?","excerpt":"A szervezet\u00fcnk rengeteg vesz\u00e9lynek van kit\u00e9ve p\u00e9ld\u00e1ul a Coviddal \u00e9s m\u00e1s lehets\u00e9ges megbeteged\u00e9sekkel szemben. Te mennyire figyelsz a v\u00e9delm\u00e9re?","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/09\/nevtelen-terv-masolata-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20211022\/18-meggyozo-erv-amiert-nem-erdemes-kihagyni-a-napi-rutinbol-a-cd-vitamint-es-a-cinket\/","title":"18 meggy\u0151z\u0151 \u00e9rv, ami\u00e9rt NEM \u00e9rdemes kihagyni a napi rutinb\u00f3l a C+D-vitamint \u00e9s a cinket","excerpt":"Hamar meggy\u0151z\u00fcnk arr\u00f3l, hogy a napi rutinod r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 v\u00e1ljon a k\u00f6vetkez\u0151 mesterh\u00e1rmas szed\u00e9se. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/pexels-joao-vitor-heinrichs-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20211022\/segit-a-cd-vitamin-es-a-cink-a-vilagjarvany-kozepen\/","title":"Hogy seg\u00edt a C+D-vitamin \u00e9s a cink egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny kell\u0151s k\u00f6zep\u00e9n? Itt a v\u00e1lasz","excerpt":"A C-D-vitamin \u00e9s a cink igazi, \u00fct\u0151s h\u00e1rmas lehet a v\u00edrusokkal folytatott harcban, ami egy vil\u00e1gj\u00e1rv\u00e1ny idej\u00e9n, \u00e9s az influenza-szezon kezdetekor nem is olyan rossz h\u00edr, nem igaz? L\u00e1ssuk, mi\u00e9rt \u00e9rdemes a napi rutin r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 tenni!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/pexels-artem-beliaikin-1230-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20211022\/tenyek-a-cd-vitaminokrol-es-a-cinkrol\/","title":"T\u00e9nyek, amiket nem gondolt\u00e1l a C+D-vitaminokr\u00f3l \u00e9s a cinkr\u0151l","excerpt":"Mindenkinek feldereng Szent-Gy\u00f6rgyi Albert neve \u00e9s a megh\u0171l\u00e9s, ha a C-vitamin ker\u00fcl sz\u00f3ba, de igaz\u00e1b\u00f3l ezen t\u00fal nagyon keveset tud az \u00e1tlagember err\u0151l a rendk\u00edv\u00fcli anyagr\u00f3l, \u00e9s m\u00e9g kevesebbet a D-vitaminr\u00f3l \u00e9s a cinkr\u0151l. \u00c9rdekes, komoly t\u00e9nyeket hoztunk err\u0151l a fantasztikus h\u00e1rmasr\u00f3l! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/pexels-artem-beliaikin-1230-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20211018\/immunerosites-a-pandemia-idejen-x\/","title":"Immuner\u0151s\u00edt\u00e9s a pand\u00e9mia idej\u00e9n (x)","excerpt":"A hideg id\u0151 bek\u00f6sz\u00f6nt\u00e9vel immunrendszer\u00fcnk t\u00e1mogat\u00e1sa k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen fontoss\u00e1 v\u00e1lik, hiszen az id\u0151j\u00e1r\u00e1s kedvez a v\u00edrusok, bakt\u00e9riumok szaporod\u00e1s\u00e1nak, s v\u00e9dekez\u0151k\u00e9pess\u00e9g\u00fcnk is cs\u00f6kken.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2021\/10\/1-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Vitaminok"},"xilomare":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20231011\/reggeli-esti-orrdugulas-okai\/","title":"3 dolog, ami a reggeli, \u00e9s 4, ami az esti orrdugul\u00e1s h\u00e1tter\u00e9ben \u00e1llhat","excerpt":"Orrdugul\u00e1s \u00e9s orrdugul\u00e1s k\u00f6z\u00f6tt l\u00e9nyegi k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9gek vannak. Nem mindegy p\u00e9ld\u00e1ul, hogy milyen napszakban j\u00f6n el\u0151 a nehez\u00edtett l\u00e9gz\u00e9s.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/09\/orrdugulas-kutya-nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20231011\/orrdugulas-elleni-hazi-praktikak\/","title":"7 praktika, amivel percek alatt cs\u00f6kkenthet\u0151 az orrdugul\u00e1s","excerpt":"Az orrdugul\u00e1sn\u00e1l kev\u00e9s bosszant\u00f3bb dolog van az \u0151szi-t\u00e9li szezonban. Szerencs\u00e9re nem kell elviselni, ha nem kapsz leveg\u0151t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/09\/orrfujas-zsepi-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20231011\/orr-egeszsegenek-megorzese-hidegben\/","title":"6 egyszer\u0171 tipp, amivel meg\u0151rizheted a hidegben is az orrod eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9t","excerpt":"A l\u00e9g\u00fati megbeteged\u00e9sek a szezon velej\u00e1r\u00f3i, de sokat tehetsz az\u00e9rt, hogy meg\u0151rizd ilyenkor is az orrod eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/09\/no-lelgzik-nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20231009\/orrcsepp-orrsprayfuggoseg-gyakoribb-mint-gondolnad-de-elkerulheto\/","title":"Orrcsepp-, orrsprayf\u00fcgg\u0151s\u00e9g gyakoribb, mint gondoln\u00e1d, de elker\u00fclhet\u0151!","excerpt":"A n\u00e1th\u00e1t mindannyian j\u00f3l ismerj\u00fck. Bedugult orr, kellemetlen t\u00fcnetek, rossz k\u00f6z\u00e9rzet, torokf\u00e1j\u00e1s, l\u00e1z, kialvatlans\u00e1g jellemzi, hiszen amikor az orrunk nem tud r\u00e9szt venni a norm\u00e1l l\u00e9gz\u00e9sben, a leveg\u0151t a sz\u00e1nkon \u00e1t juttatjuk a t\u00fcd\u0151nkbe. Ilyenkor nehezebb\u00e9 v\u00e1lik a besz\u00e9d, az alv\u00e1s, az ev\u00e9s, a l\u00e9gz\u00e9s. Nem tudjuk kipihenni magunkat, a kellemetlen \u00e9s a kellemes szagok is elt\u0171nnek, kisz\u00e1rad az orrny\u00e1lkah\u00e1rty\u00e1nk, kisz\u00e1rad a sz\u00e1nk\u2026","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2023\/10\/1280-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Xilomare"},"zalakeramia_osz":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/cementlap-design-lakberendezes-stilus\/","title":"R\u00e9gi mint\u00e1k \u00faj k\u00f6nt\u00f6sben &#8211; Cementlapok renesz\u00e1nsza","excerpt":"Nem csup\u00e1n a falusi nagymama konyh\u00e1j\u00e1b\u00f3l lehet ismer\u0151s a r\u00e9gi, fekete-feh\u00e9r mint\u00e1s cementlap, hiszen ezt a praktikus, strapab\u00edr\u00f3 burkolatot a pesti b\u00e9rh\u00e1zakban \u00e9s \u00fari kast\u00e9lyokban is sz\u00edvesen haszn\u00e1lt\u00e1k. A modern j\u00e1r\u00f3lapok ugyan az elm\u00falt \u00e9vtizedekben kiszor\u00edtott\u00e1k a lak\u00e1sokb\u00f3l, de ism\u00e9t fel\u00e9ledt az \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s ir\u00e1nta, hiszen \u00f6tletesen, fant\u00e1ziad\u00fasan p\u00e1ros\u00edthat\u00f3k b\u00e1rmilyen lakberendez\u00e9si st\u00edlussal. Erre mutatunk most p\u00e1r szemet gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6dtet\u0151 p\u00e9ld\u00e1t!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/00nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/minimalista-terek-stilus-design-lakberendezes\/","title":"Minimalista terek \u2013 tr\u00fckk\u00f6k \u00e9s titkok","excerpt":"A Bauhaus m\u00e1r a 20-as, 30-as \u00e9vekben megmutatta, hogy mit jelent az, amikor a d\u00edsz\u00edt\u00e9s \u00e9s a b\u00e1jos kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k helyett szigor\u00faan a funkci\u00f3ra \u00e9s a t\u00e9r maxim\u00e1lis kiterjeszt\u00e9s\u00e9re f\u00f3kusz\u00e1lnak az \u00e9p\u00edt\u00e9szek. Hossz\u00fa csend ut\u00e1n az \u00e9vezred utols\u00f3 \u00e9vtized\u00e9ben \u00e9ledt \u00fajj\u00e1 ez a t\u00f6rekv\u00e9s Olaszorsz\u00e1gban, ahonnan el is indult h\u00f3d\u00edt\u00f3 \u00fatj\u00e1ra minimalista st\u00edlus n\u00e9ven. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/1-3-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180917\/csempe-jarolap-vasarlas-design-lakberendezes-enterior\/","title":"5 tipp csempe- \u00e9s j\u00e1r\u00f3lapv\u00e1s\u00e1rl\u00e1shoz","excerpt":"A sz\u00e9p csempe \u00e9s az \u00edzl\u00e9ses j\u00e1r\u00f3lap hosszan tart\u00f3 \u00e9kess\u00e9ge lehet az otthonodnak, de ha v\u00e1s\u00e1rl\u00e1skor nem veszed figyelembe a k\u00f6vetkez\u0151 tan\u00e1csokat, k\u00f6nnyen el\u0151fordulhat, hogy \u00e9vekig tart\u00f3 bossz\u00fas\u00e1got szerzel magadnak.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/nyito-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/otthon\/20180916\/magyar-termekek-az-otthonunkban-x\/","title":"Magyar term\u00e9kek az otthonunkban (x)","excerpt":"Ha mostan\u00e1ban \u00e9p\u00edtkez\u00e9sen, lak\u00e1sfel\u00faj\u00edt\u00e1son t\u00f6rj\u00fck a fej\u00fcnket, rengeteg k\u00e9rd\u00e9sben kell majd nap mint nap d\u00f6nt\u00e9st hoznunk, rengeteg \u00faj term\u00e9kkel, m\u00f3dszerrel, gy\u00e1rt\u00f3val kell megismerkedn\u00fcnk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2018\/09\/3-480x270.png"}],"term_name":"Zalaker\u00e1mia"},"zewa_moist":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/fesztival-nyar-pipere-noi-taska\/","title":"\u00cdgy lehetsz friss \u00e9s illatos a fesztiv\u00e1lszezon k\u00f6zep\u00e9n is \u2013 ezeket dobd a t\u00e1sk\u00e1dba indul\u00e1s el\u0151tt","excerpt":"Ha ny\u00e1r, akkor eg\u00e9sz napos koncertsorozatok, fesztiv\u00e1lok \u00e9s sz\u00f3rakoz\u00e1s minden mennyis\u00e9gben. T\u00e9ny, hogy a term\u00e9szet l\u00e1gy \u00f6l\u00e9n nemcsak j\u00f3 hangulat, hanem por is van, \u00edgy ha napk\u00f6zben is szeretn\u00e9l friss maradni, a k\u00f6vetkez\u0151ket vidd magaddal.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/feszt-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/fesztival-nyar-noi-taska\/","title":"5 praktikus dolog, ami a fesztiv\u00e1lszezonban n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen","excerpt":"Gyakorlott fesztiv\u00e1loz\u00f3 vagy, esetleg id\u00e9n ny\u00e1ron veted bele magad el\u0151sz\u00f6r egy t\u00f6bbnapos sz\u00f3rakoz\u00e1sba? A k\u00f6vetkez\u0151 dolgokat felt\u00e9tlen\u00fcl pakold be a t\u00e1sk\u00e1dba!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/feszt2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/utazas-nyaralas-varatlan-helyzet-praktikus-pipere\/","title":"K\u00e9sz\u00fclj fel a v\u00e1ratlan helyzetekre is!  5 n\u00e9lk\u00fcl\u00f6zhetetlen dolog, aminek minden n\u0151i t\u00e1sk\u00e1ban ott a helye","excerpt":"Egy n\u0151i t\u00e1ska tartalma \u00e9pp\u00fagy lehet haszontalan, mint ahogy megmenthet a kellemetlen helyzetekt\u0151l. A nem v\u00e1rt pillanatokat is k\u00f6nnyed\u00e9n \u00e1tv\u00e9szelheted, ha nem csak egy halom pap\u00edr zsebkend\u0151 \u00e9s r\u00e9gi blokk van a ridik\u00fcl\u00f6dben.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/teska-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/utazas-nyaralas-pipere-kozmetikum\/","title":"5 hasznos piperekell\u00e9k 5000 forint alatt, amit felt\u00e9tlen\u00fcl vigy\u00e9l magaddal az utaz\u00e1shoz","excerpt":"Nem kell t\u00f6bb t\u00edzezret k\u00f6ltened pipereholmikra csak az\u00e9rt, mert nyaralni k\u00e9sz\u00fclsz. Gondold \u00e1t, mit haszn\u00e1lsz a napi sz\u00e9ps\u00e9g\u00e1pol\u00e1s sor\u00e1n, mi biztos\u00edt komfort\u00e9rzetet, \u00e9s ennek megfelel\u0151en pakolj a b\u0151r\u00f6nd\u00f6dbe!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/taska2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20190603\/nyaralas-praktikus-pakolas-pipere\/","title":"Ezeket vidd magaddal a nyaral\u00e1sra, \u00e9s nem \u00e9rhet meglepet\u00e9s!","excerpt":"Ha felh\u0151tlen id\u0151t\u00f6lt\u00e9sre, igazi kikapcsol\u00f3d\u00e1sra v\u00e1gysz a nyaral\u00e1s alatt, pakolj okosan, \u00e9s semmi sem \u00e1rny\u00e9kolhatja be a pihen\u00e9sedet. Ezek az apr\u00f3s\u00e1gok megmenthetik a nyaral\u00e1sodat!","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/05\/nyaralas-480x270.jpg"}],"term_name":"Zewa Moist"},"zewa_toast":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/izgalmas-husveti-dekoraciok-papirbol\/","title":"Izgalmas h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3k pap\u00edrb\u00f3l","excerpt":"Szeretn\u00e9l egyedi k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 h\u00fasv\u00e9ti d\u00edszeket az otthonodba, de m\u00e9g nem tudod, milyen dekor\u00e1ci\u00f3t v\u00e1lassz? J\u00f3 helyen j\u00e1rsz. K\u00f6nnyen elk\u00e9sz\u00edthet\u0151, v\u00e1ltozatos \u00f6tleteket hozunk. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/768-6-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/tul-a-nyulon-csinald-magad-husveti-dekoraciok\/","title":"T\u00fal a ny\u00falon: csin\u00e1ld magad h\u00fasv\u00e9ti dekor\u00e1ci\u00f3k","excerpt":"A h\u00fasv\u00e9ti koszor\u00fak mes\u00e9s d\u00edszei lehetnek az asztalnak, de az ajt\u00f3n is j\u00f3l mutatnak a sz\u00ednes, hangulatos dekor\u00e1ci\u00f3k. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-dekor-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/husvet-otthon-csaladi-jatekok-az-unnepre\/","title":"H\u00fasv\u00e9t otthon: csal\u00e1di j\u00e1t\u00e9kok az \u00fcnnepre","excerpt":"Nincs h\u00fasv\u00e9t k\u00f6z\u00f6s csal\u00e1di j\u00e1t\u00e9kok n\u00e9lk\u00fcl. Olyan izgalmas feladatokat hoztunk, amelyek k\u00f6z\u00f6tt garant\u00e1ltan tal\u00e1ltok kedvetekre val\u00f3t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/tavaszi-szunet-igy-kosd-le-a-gyerek-figyelmet\/","title":"Tavaszi sz\u00fcnet? \u00cdgy k\u00f6sd le a gyerek figyelm\u00e9t","excerpt":"A tavaszi\u00a0sz\u00fcnetet nemcsak a gyerekek\u00a0v\u00e1rj\u00e1k, hanem a sz\u00fcl\u0151k is. Az azonban\u00a0sokaknak kih\u00edv\u00e1s, hogy hogyan,\u00a0mivel k\u00f6ss\u00e9k le a kicsik figyelm\u00e9t.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/husvet-2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/csalad\/20190408\/mokas-keszsegfejleszto-jatekok-kicsiknek\/","title":"M\u00f3k\u00e1s k\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 j\u00e1t\u00e9kok kicsiknek","excerpt":"Boldogg\u00e1 tesz, ha \u00f6sszek\u00f6theted a kellemeset a hasznossal? K\u00f6zeleg a h\u00fasv\u00e9t, ideje meg\u00e1lmodni, mivel dekor\u00e1lod az otthonod. Vond be a gyerekeket, kreat\u00edv k\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 \u00f6tleteket hoztunk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/03\/istock-934571682-1-480x270.jpg"}],"term_name":"Zewa Toast"},"zoviraxglaxo":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191210\/ajakherpesz-ok-tunet-kezeles\/","title":"Mindent az ajakherpeszr\u0151l \u2013 okai, t\u00fcnetei, kezel\u00e9se","excerpt":"\u00c9g\u0151, viszket\u0151 \u00e9rz\u00e9s, f\u00e1jdalmas h\u00f3lyagok az ajkakon? Bizony\u00e1ra sok mindenkinek ismer\u0151sek ezek a kellemetlen, zavar\u00f3 t\u00fcnetek. Hogy vegy\u00fck fel a keszty\u0171t a makacs ajakherpesszel szemben? Mondjuk! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/a3d577b1835ac8b1293bcd95f7ba5fb7-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191209\/boldogulas-az-ajakherpesszel-x\/","title":"Boldogul\u00e1s az ajakherpesszel (x)","excerpt":"A herpeszt, vagy m\u00e1s n\u00e9ven ajakherpeszt a HSV-1 v\u00edrus okozza \u00e9s az el\u0151fordul\u00e1sa meglehet\u0151sen gyakori. K\u00f6nny\u0171 felismerni, mivel \u00e1ltal\u00e1ban piros duzzanat form\u00e1j\u00e1ban jelenik meg, amelyen h\u00f3lyagok alakulnak ki az ajkak \u00e9s a sz\u00e1j k\u00f6r\u00fcl.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/zovirax_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/extragyors-segitseg-ajakherpesz\/","title":"5 extragyors seg\u00edts\u00e9g a makacs ajakherpesz ellen","excerpt":"Viszket\u0151, \u00e9g\u0151, kellemetlen \u00e9rz\u00e9s vagy m\u00e1ris f\u00e1j\u00f3 h\u00f3lyagok cs\u00faf\u00edtj\u00e1k az ajkaid? Van megold\u00e1s! \u00d6sszegy\u0171jt\u00f6tt\u00fck a leghat\u00e9konyabb \u00e9s leggyorsabb praktik\u00e1kat. ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/23013544aa459d49740aa77d73031f11-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/visszatero-ajakherpesz-5-bevalt-tipp\/","title":"Tegy\u00e9l a visszat\u00e9r\u0151 ajakherpesz ellen \u2013 5 bev\u00e1lt tipp","excerpt":"\u00c1lland\u00f3 harcot folytatsz a visszat\u00e9r\u0151 ajakherpeszeddel? Tan\u00e1cstalan vagy, mit tehetn\u00e9l ellene? Adunk \u00f6t szuper tippet! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/12\/6ecfc5e1733eb4e380ec94482e2ddd45-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/herpesz-para-igy-kezeld\/","title":"Herpesz-para: \u00edgy kezeld!","excerpt":"Az ajakherpeszre mindenkinek van legal\u00e1bb egy biztos m\u00f3dszere. Mi azt is elmondjuk, mit nem szabad, ha m\u00e1r megvan a baj! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/d0ae7456213f1387b05044411a972f50-480x270.jpeg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/egeszseg\/20191202\/megronto-ajakherpesz-megelozes\/","title":"\u00c9leted megront\u00f3ja? \u00cdgy el\u0151zd meg az ajakherpeszt!","excerpt":"Mindig a legrosszabbkor jelenik meg? Nem tudod, mit vess be az ajakherpesszel szemben? Egy\u00e1ltal\u00e1n megel\u0151zhet\u0151? Seg\u00edt\u00fcnk! ","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/8ce9600e18b854f5208b6b8830ad02a8-480x270.jpeg"}],"term_name":"Zovirax"},"zsidofilmfeszt":{"posts":[{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/zsido-filmfesztival-ajanlo-nemzetkozi-program\/","title":"Becs\u00f6ngetett, \u00e9s a n\u00e1ci tisztet kereste \u2013 j\u00f6n a Zsid\u00f3 Filmfesztiv\u00e1l","excerpt":"H\u00e9t izgalmas filmet aj\u00e1nlunk a 8. Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l nemzetk\u00f6zi programj\u00e1b\u00f3l.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/a_bal_1-1-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/fritz-zsuzsa-a-mozi-osszehoz-minket-x\/","title":"Fritz Zsuzsa: A mozi \u00f6sszehoz minket (x)","excerpt":"A progn\u00f3zisok ellen\u00e9re a mozi \u00e9l \u00e9s virul: a blockbusterek j\u00f3l ismert sora mellett Budapesten, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen ilyenkor \u0151sszel, sz\u00e1mos tematikus filmes esem\u00e9ny v\u00e1rja a n\u00e9z\u0151ket. Az egyik ilyen a Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Filmfesztiv\u00e1l november utols\u00f3 het\u00e9ben. A fesztiv\u00e1l igazgat\u00f3j\u00e1val, Fritz Zsuzs\u00e1val besz\u00e9lgett\u00fcnk.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2020\/11\/rbg_1024x576-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/zsido-filmfesztival-ajanlo-magyar-program\/","title":"\u00dagy besz\u00e9l a f\u00e1jdalomr\u00f3l, ahogy mindannyiunknak kellene \u2013 a Zsid\u00f3 Filmfesztiv\u00e1l magyar filmjei","excerpt":"N\u00e9gy magyar filmet aj\u00e1nlunk a 8. Budapesti Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l programj\u00e1b\u00f3l, az egym\u00e1st vigasztal\u00f3 holokausztt\u00fal\u00e9l\u0151k t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t\u0151l a rejtett budapesti m\u00faltr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 portr\u00e9ig.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/a_letezes_euforiaja_2-480x270.jpg"},{"permalink":"https:\/\/nlc.hu\/szabadido\/20191118\/93queen-film-zsido-filmfesztival-boro-park\/","title":"Ez a vil\u00e1g k\u00f6zepe, a n\u0151k m\u00e9gis \u00fagy \u00e9lnek, mint sz\u00e1z \u00e9ve","excerpt":"Mit \u00e9rezhetnek azok a n\u0151k, akik soha egy f\u00e9rfi kez\u00e9t sem foghatt\u00e1k meg, a sz\u00fcl\u00e9sn\u00e9l m\u00e9gis csak f\u00e9rfiak veszik k\u00f6r\u00fcl \u0151ket? A 93Queen t\u00f6rt\u00e9nete egyszerre k\u00fcl\u00f6nleges \u00e9s h\u00e9tk\u00f6znapi.","image":"https:\/\/nlc.hu\/uploads\/2019\/11\/93queen_clap-480x270.jpg"}],"term_name":"Zsid\u00f3 \u00e9s Izraeli Filmfesztiv\u00e1l"}},"site":"default"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/central-sales-sponsored-block/assets/js/sponsoredpost.js?ver=6.1.1' id='sponsoredpost_js-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://nlc.hu/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://nlc.hu/wp-json/wp/v2/pages/278689" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://nlc.hu/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://nlc.hu/wp-includes/wlwmanifest.xml" />
<meta name="generator" content="WordPress 6.1.1" />
<link rel='shortlink' href='https://nlc.hu/' />
<script>var breaking_layer_settings={"breaking":"Most \u00e9rkezett","bg_color":"#FF3B49","text_color":"#FFFFFF","categories":["17","16","15","6","24","2","26","37","62"],"use_cookie":true,"homepage":true,"tagpage":false,"external_title":"Adom a napom, kedden Szinet\u00e1r D\u00f3r\u00e1val. K\u00f6vesd a streamet az nlc-n!","external_url":"https:\/\/nlc.hu\/adomanapom\/","url":"https:\/\/nlc.hu\/adomanapom\/","title":"Adom a napom, kedden Szinet\u00e1r D\u00f3r\u00e1val. K\u00f6vesd a streamet az nlc-n!","target":"_blank","cookie_value":"d9db984effe504cfeba328c66a09b3f8"};</script>
			
		<!-- CENTRAL JW PLAYER -->
		<script type="text/javascript">
			var CentralJwPlayer = new function () {
				var self = this;
				this.data = {"playerId":{"default":"vY3YTkxZ","autoplay":"yCMdOVVO","sponsoredDefault":"KIFDoysH","sponsoredAutoplay":"Tc5S2Fc2"},"embed":{"js":"<script src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.js\"><\/script>","iframe":"<div class=\"jwplayer-iframe-container\" style=\"position:relative; padding-bottom:56.25%; overflow:hidden;\">\n<iframe src=\"https:\/\/content.jwplatform.com\/players\/%FILE_NAME%.html\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\" scrolling=\"auto\" allowfullscreen style=\"position:absolute;\"><\/iframe>\n<\/div>"},"placeholder":{"enabled":0,"onlyJsEnabled":0,"adFreeEnabled":0,"css":{"wrap":"central-jwplayer-wrap","wrapLoading":"-loading","embed":"central-jwplayer-embed-replace"}}};

				this.getPlayerIdBytype = function (playerType) {
					var playerId = null;

					if (typeof (this.data.playerId) == 'undefined') {
						return playerId;
					}

					if (playerType === 'sponsored_default' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredDefault) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredDefault;
					} else if (playerType === 'sponsored_autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.sponsoredAutoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else if (playerType === 'autoplay' &&
							typeof (this.data.playerId.autoplay) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.autoplay;
					} else if (typeof (this.data.playerId.default) !== 'undefined') {
						playerId = this.data.playerId.default;
					}

					return playerId;
				};

				this.getPlayerTypeById = function (playerId) {
					let playerType = 'default';
					let types = {
						'default': 'default',
						'autoplay': 'autoplay',
						'sponsoredDefault': 'sponsored_default',
						'sponsoredAutoplay': 'sponsored_autoplay',
					};

					$.each(this.data.playerId, function (key, value) {
						if (value === playerId) {
							playerType = types[key];
							return false;
						}
					});

					return playerType;
				};

				this.getEmbed = function (videoId, playerType, embedType) {
					playerType = playerType || 'default';
					embedType = embedType || 'js';

					var embed = '';
					var playerId = this.getPlayerIdBytype(playerType);
					var fileName = videoId;

					if (embedType === 'iframe') {
						embed = this.data.embed.iframe;
					} else {
						embed = this.data.embed.js;
					}

					if (playerId !== null) {
						fileName += '-' + playerId;
					}

					return embed.replace(/\%FILE_NAME\%/gi, fileName);
				};

				this.getPlayerIdForReplace = function (origPlayerId) {
					if (this.data.placeholder.adFreeEnabled !== 1) {
						return origPlayerId;
					}

					if (origPlayerId === this.data.playerId.autoplay
							|| origPlayerId === this.data.playerId.sponsoredAutoplay) {
						return this.data.playerId.sponsoredAutoplay;
					} else {
						return this.data.playerId.sponsoredDefault;
					}
				};

				this.replacePlaceHolders = function () {
					let cssClasses = self.data.placeholder.css;

					$('.' + cssClasses.wrap).each(function () {
						let embedPlaceholder = $(this).find('.' + cssClasses.embed);
						let playerId = self.getPlayerIdForReplace($(this).data('player-id'));
						let videoId = $(this).data('video-id');
						let playerType = self.getPlayerTypeById(playerId);
						let embedType = (self.data.placeholder.onlyJsEnabled === 1) ? 'js' : $(this).data('embed-type');
						let playerDivId = 'botr_' + videoId + '_' + playerId + '_div';
						let embedCode = self.getEmbed(videoId, playerType, embedType);

						if (embedType === 'js') {
							$(this).append('<div id="' + playerDivId + '"></div>');
						}

						embedPlaceholder.replaceWith(embedCode);
						$(this).removeClass(cssClasses.wrapLoading);
					});
				};

				this.enableAdFree = function () {
					this.data.placeholder.adFreeEnabled = 1;
				};
			};

			if (CentralJwPlayer.data.placeholder.enabled === 1) {
				$(document).ready(function () {
					CentralJwPlayer.replacePlaceHolders();
				});
			}
		</script>
		<!-- /CENTRAL JW PLAYER -->
			<link rel="icon" type="image/png" href="https://nlc.hu/themes/nlcafe/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="icon" type="image/png" href="https://nlc.hu/themes/nlcafe/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
			<meta property="fb:pages" content="174495013772">
	<meta property="fb:pages" content="393962194068970">
	<meta property="fb:pages" content="391197004316615">
	<meta property="fb:pages" content="566492160095604">
	<meta property="fb:pages" content="1756363428015241">
	<meta property="fb:pages" content="1013576852035831">
	<meta name="referrer" content="always">      <meta name="onesignal" content="wordpress-plugin"/>
            <script>

      window.OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push( function() {
        OneSignal.SERVICE_WORKER_UPDATER_PATH = 'OneSignalSDKUpdaterWorker.js';
                      OneSignal.SERVICE_WORKER_PATH = 'OneSignalSDKWorker.js';
                      OneSignal.SERVICE_WORKER_PARAM = { scope: '/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/push/onesignal/' };
        OneSignal.setDefaultNotificationUrl("https://nlc.hu");
        var oneSignal_options = {};
        window._oneSignalInitOptions = oneSignal_options;

        oneSignal_options['wordpress'] = true;
oneSignal_options['appId'] = '456927ed-481d-4600-81d0-55b4842482c2';
oneSignal_options['allowLocalhostAsSecureOrigin'] = true;
oneSignal_options['welcomeNotification'] = { };
oneSignal_options['welcomeNotification']['title'] = "nlc";
oneSignal_options['welcomeNotification']['message'] = "Köszünjük, hogy feliratkoztál!";
oneSignal_options['welcomeNotification']['url'] = "https://nlc.hu/";
oneSignal_options['path'] = "https://nlc.hu/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/";
oneSignal_options['safari_web_id'] = "web.onesignal.auto.4e197e53-7d58-4e85-b8d7-9d182b545f43";
oneSignal_options['promptOptions'] = { };
                OneSignal.init(window._oneSignalInitOptions);
                OneSignal.showNativePrompt();      });

      function documentInitOneSignal() {
        var oneSignal_elements = document.getElementsByClassName("OneSignal-prompt");

        var oneSignalLinkClickHandler = function(event) { OneSignal.push(['registerForPushNotifications']); event.preventDefault(); };        for(var i = 0; i < oneSignal_elements.length; i++)
          oneSignal_elements[i].addEventListener('click', oneSignalLinkClickHandler, false);
      }

      if (document.readyState === 'complete') {
           documentInitOneSignal();
      }
      else {
           window.addEventListener("load", function(event){
               documentInitOneSignal();
          });
      }
    </script>
<meta name="generator" content="Powered by WPBakery Page Builder - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!-- There is no amphtml version available for this URL. --><meta name="title" content="nlc - Neked. Veled. Érted.">		<script>
			var nlcafeSsoData = {"cookieName":{"sso_id":"central-user-sso-id","subscriptions":"central-user-subscriptions"}};
		</script>
		<script src="https://nlc.p3k.hu/plugins/nlcafe-sso/assets/js/nlcafe-sso.js?v=1.0.0"></script>
				<script>
			ctsIsArticlePage = false;

			ctsPageType = "home";
		</script>
				<!-- CTS - header -->
		<script type="text/javascript" src="//cts.p24.hu/service/js/nlcafe-wp/nyitooldal/"></script>
		<script type="text/javascript">
			var tagging = null;
			try {
				tagging = new Tagging();
				tagging.render('head'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><style type="text/css" data-type="vc_custom-css">@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Playfair+Display:wght@500&display=swap');

.vc_row.wpb_row.vc_row-fluid.advent.vc_custom_1669031595338.vc_row-has-fill {background-position: bottom center !important; background-size:cover !important; }
.hatteresszoveg {padding-left:30px; border-left:4px solid #E40C69;}
.hatteres .vc_column-inner {padding-top:0px !important;}
.sztar img {border-radius:50%; border: 10px solid #fff;}
.adom a, .adom .a-logo::before {color:#fff !important;}
.adom .o-widget.widget-container._ce_measure_widget.post-list-widget.post-list-widget-default.-horizontal.-col3 {margin-top:0px !important;}
.podcast .o-widget:first-child {margin-top: 0px !important;}
.podcast .m-titleWidget__subtitle {text-align:center !important; margin:0px auto !important; color:#000 !important;}
.podcast .podcastlogo img {max-height:80px !important; width:auto !important;}
.podcast .m-articleWidget__title a {font-size:18px !important; }
.podcast .m-articleWidget__title {font-size:18px !important; line-height:140% !important;}
.podcast .wpb_single_image {height:80px !important; }
.podcastdobozok .vc_column-inner { min-height: 450px !important;} 

.-col3 .m-articleWidget__title, .vc_col-sm-4 .m-articleWidget__title {font-size:18px !important;}
.-col8 .-widgetViewBesideImage .m-articleWidget__title {  font-size: 18px;  font-size: 1.8rem !important;}
.m-author__wrapLink, .m-author__wrapLink { margin: -10px 0px 12px 0 !important;}
.page .content-area { margin-top: 60px !important;}

.friss .-widgetViewWithoutImage .m-articleWidget__titleLink {border-bottom: none;}
.friss { background:#fff !important;}
.friss .m-author {border-bottom:1px solid #ddd;}
.friss .m-articleWidget {padding-bottom:20px; border-bottom:1px solid #ddd;}
.friss article.-widgetViewWithoutImage:nth-child(5) > div:nth-child(3) {border:none !important;}
.elsoblokk .vc_col-has-fill > .vc_column-inner {padding-top:0px !important;}

.elsoblokk .o-widget:first-child {margin-top: 0px;}
.elsoblokk .o-widget.widget-container._ce_measure_widget.post-list-widget.post-list-widget-default { display: block; background: #fff;   max-width: 400px; padding: 40px; padding-top:10px;}
.elsoblokk .-widgetViewFWBelowImage .m-articleWidget__cntWrap {  margin-left: 14vw;}


.-col8 .nagykepes .-widgetViewBelowImage .m-articleWidget__imgLink.image-container  {height:400px;}
.-col8 .nagykepes .-widgetViewBelowImage .m-articleWidget__imgLink img {height:400px; object-fit:cover;} 
.nagykepes .-widgetViewWithoutImage .m-articleWidget__titleLink {border-left:5px solid red ;display:block; line-height:40px; font-weight:bold; font-size: 24px !important; background: #000; color:#fff; padding:20px}

.kiemelt .o-widget:first-child {margin-top:30px;}
.kiemelt .post-list-widget .m-articleWidget__title { font-weight:normal; font-size:1.6rem !important;}


.lista .m-articleWidget__title {font-size:2.8rem;}


.ajanlo img { margin-right: 20px;} 

.kiemelt .m-author.-authorOnWidget:not(.-widgetViewFWOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-widgetViewFWHalfOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-pageAuthor .m-author.-authorOnWidget)::after, .friss .m-author.-authorOnWidget:not(.-widgetViewFWOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-widgetViewFWHalfOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-pageAuthor .m-author.-authorOnWidget)::after {border-bottom:none;}
.vc_col-sm-4 .-widgetViewBesideImage .m-articleWidget__title { font-size: 18px !important;}

.o-widget__item.-widgetViewBelowImage.post-list-default.post-list-default-0.-firstRow.-firstRowTablet.-col6 h2.m-articleWidget__title.-secondFont a.m-articleWidget__titleLink, .o-widget__item.-widgetViewBelowImage.post-list-default.post-list-default-0.-firstRow.-firstRowTablet.-col6 .m-articleWidget__title { line-height:140%; font-size: 18px !important;}
.m-dragee__menuItem.-header {font-size:12px; text-transform:uppercase; margin-right:20px; letter-spacing:0.1rem;}

@media only screen and (min-width: 768px) {
.-col4 .-widgetViewBesideImage .m-articleWidget__title {margin-left: 120px !important;}
.-col4 .-widgetViewBesideImage .m-author { margin-left: 120px !important;}
.-col4 .-widgetViewBesideImage .m-author.-authorOnWidget:not(.-widgetViewFWOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-widgetViewFWHalfOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-pageAuthor .m-author.-authorOnWidget)::after {left: 0px !important;}  
.-col4 .-widgetViewBesideImage .m-author.-authorOnWidget:not(.-widgetViewFWOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-widgetViewFWHalfOnImage .m-author.-authorOnWidget, .-pageAuthor .m-author.-authorOnWidget)::after {border-bottom: none;}
.temadoboz .vc_col-sm-3 {width: 23%;} 
.temadoboz {background-size: 100% 330px;}
.temadoboz .kiemelthir h2 a {font-size:2.4rem !important; line-height:140% !important;}
.temadoboz .-col6 .m-articleWidget__title {font-size:2.4rem !important; }
.temadoboz .kiemelthir {margin-right: 30px;  margin-top: -70px; background: #fff; padding-right: 10px !important; padding-left: 10px !important; padding-top:0px !important;}
.temadoboz .kiemelthir .vc_column-inner {padding-top:15px !important;}
.temadoboz .o-widget:first-child { margin-top:10px !important;}
.-widgetViewFWBelowImage .m-articleWidget__imgLink {margin-left: -38vw; width: 75vw;}
.portfolios .m-articleWidget__imgLink {max-height:120px; overflow:hidden;}
.nosalty .m-articleWidget__imgLink  {max-height:320px; overflow:hidden;}
.nosalty .o-widget__item.-widgetViewBelowImage.post-list-default.post-list-default-0.-firstRow.-firstRowTablet.-col6 h2.m-articleWidget__title.-secondFont a.m-articleWidget__titleLink {font-size:28px !important;}
}

@media only screen and (max-width: 768px) {
.hatteresszoveg h2 {font-size:14px !important;}
.hatteresszoveg h2 span {font-size:20px !important;}
.sztar img {display:inline;}
.vc_row.vc_row-o-content-middle:not(.vc_row-o-equal-height) > .vc_column_container {width:50% !important;}
.vc_row.vc_row-o-content-middle:not(.vc_row-o-equal-height) > .vc_column_container span {font-size:18px !important;}
.vc_row.vc_row-o-content-middle:not(.vc_row-o-equal-height) > .vc_column_container p a span {color: #ff3b49 !important; font-size:22px !important;}

.vc_row.wpb_row.vc_inner.vc_row-fluid.hatteresszoveg.vc_custom_1699581443250 {padding:10px !important;}
.vc_row.wpb_row.vc_inner.vc_row-fluid.vc_custom_1699522414560.vc_row-o-content-middle.vc_row-flex {margin-top:20px !important; margin-bottom:10px !important;}
.temadoboz {background-size: auto 270px;}
.ajanlo img { display: block; margin: 0px auto; margin-top: 20px !important;}
.ajanlo span {text-align:center; display: block; margin-top: 10px !important;}
.ajanlo a {text-align:center; display: block; margin-left: 0px !important; margin-top:20px;}
.elsoblokk .o-widget.widget-container._ce_measure_widget.post-list-widget.post-list-widget-default { display: block; background: #fff;   max-width: 400px; padding: 20px !important; padding-top:10px;}
.elsoblokk .-widgetViewFWBelowImage .m-articleWidget__cntWrap {  margin-left: 5vw; margin-right: 5vw; }

.advent {background:#E5E5E8 url("https://nlc.hu/uploads/2021/11/nlc_advent_2021_terelodobozmob.jpg") no-repeat !important; background-position: top center !important; background-size:contain !important; }
.podcast .vc_row.vc_column-gap-30 > .vc_column_container {padding-right:30px !important; padding-left:30px !important;}
.podcast .vc_row.vc_column-gap-30 {padding-right: 0px !important; padding-left: 0px !important; margin-left: -15px;
margin-right: -15px;}
.podcast .wpb_column.vc_column_container.vc_col-sm-6.vc_col-has-fill {max-width: 50%; padding: 10px !important;}
.podcast .vc_row-has-fill > .vc_column_container > .vc_column-inner {padding-top: 10px !important;}
.vc_row.wpb_row.vc_row-fluid.podcast.vc_custom_1651828196547.vc_row-has-fill {max-height: 265px; background-position:top center !important;}
.vc_row.wpb_row.vc_row-fluid.podcast.vc_custom_1651146280063.vc_row-has-fill {
  margin-left: -20px !important;
  margin-right: -20px !important;
}


}</style><style type="text/css" data-type="vc_shortcodes-custom-css">.vc_custom_1664084460656{margin-bottom: 30px !important;}.vc_custom_1672161943517{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;background-image: url(https://nlc.hu/uploads/2022/11/nlc-advent-2022-1.jpg?id=1559961) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}.vc_custom_1700451349403{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;background-image: url(https://nlc.hu/uploads/2023/10/adomhatter2.jpg?id=1739615) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}.vc_custom_1699522734409{padding-bottom: 30px !important;background-color: #020000 !important;}.vc_custom_1630335717509{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;background-color: rgba(255,59,73,0.1) !important;*background-color: rgb(255,59,73) !important;}.vc_custom_1640876035120{margin-top: 60px !important;margin-bottom: 60px !important;padding-top: 60px !important;padding-bottom: 30px !important;}.vc_custom_1653562090550{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 30px !important;background-color: #ffd400 !important;}.vc_custom_1610639059017{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 20px !important;background-color: rgba(255,59,73,0.1) !important;*background-color: rgb(255,59,73) !important;}.vc_custom_1680240602887{margin-top: 60px !important;padding-bottom: 10px !important;background-image: url(https://nlc.hu/uploads/2021/09/ezisca-1.jpg?id=1354760) !important;background-position: 0 0 !important;background-repeat: no-repeat !important;}.vc_custom_1629358193714{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1699581443250{padding-top: 40px !important;}.vc_custom_1699522414560{margin-top: 80px !important;margin-bottom: 80px !important;}.vc_custom_1637586994705{margin-top: 0px !important;}.vc_custom_1637587555951{margin-top: 40px !important;padding-bottom: 50px !important;}.vc_custom_1653561522261{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1653561534500{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1653561548421{background-color: #ffffff !important;}.vc_custom_1669647396783{margin-bottom: 40px !important;}.vc_custom_1698236174803{margin-top: 10px !important;margin-bottom: 0px !important;}.vc_custom_1669647409526{margin-bottom: 40px !important;}.vc_custom_1630336540165{margin-top: -30px !important;}.vc_custom_1611578282721{margin-top: 110px !important;}.vc_custom_1631217066935{margin-top: 90px !important;margin-bottom: 40px !important;}</style><noscript><style> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript></head>


<body class="home page-template-default page page-id-278689 wpb-js-composer js-comp-ver-6.10.0 vc_responsive">
<!-- HEADER SECTION -->

		<!-- CTS - body-start -->
		<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('body-start'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script>

<div class="nlc-content-container _ce_measure_top">
<div class="o-header m-menu -header -defaultPageMenu " id="mainHeader">
	<div class="o-header__wrap m-headerTop u-cf">
	<div class="u-headerW m-headerTop__row u-cf">
		<div class="m-bars -coloredBack u-fl m-headerTop__rowItem -riHamburger">
	<a class="m-bars__iconLink -dropdownMenuBtn js-closeBtn" href="#overlay_menu">
		<div class="m-bars__icon">
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
			<span class="m-bars__line"></span>
		</div>
	</a>

	<div class="m-dropdownMenu -menu -headerMainMenu js-dropdown">
		<div class="m-dropdownMenu__wrap">
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -categoryMenu u-cf overlay-menu-categories">
									<div class="menu-rovatok-menu-container"><ul id="menu-rovatok-menu" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='ezvan'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/ezvan/'>Aktuális</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='baba'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/baba/'>Baba</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='csalad'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/csalad/'>Család</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='egeszseg'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/egeszseg/'>Egészség</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='eletmod'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/eletmod/'>Életmód</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='foto'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/foto/'>Fotó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='horoszkop'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/horoszkop/'>Horoszkóp</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='gasztro'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/gasztro/'>Gasztro</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='lelek'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/lelek/'>Mindennapok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='otthon'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/otthon/'>Otthon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szabadido'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/'>Szabadidő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='szexesmas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szexesmas/'>Szex</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/'>Sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='trend'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/trend/'>Trend</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='tv_sztarok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tv_sztarok/'>TV-sztárok</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='utazas'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/utazas/'>Utazás</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='video'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/video/'>Videó</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nlc-podcast'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nlc-podcast/'>Podcast</a></li>
</ul></div>							</div>
			<div class="m-dropdownMenu__menuWrap -dropdownMenu -moreMenu u-cf overlay-menu-more">
				<p class="m-dropdownMenu__header -moreMenuHeader u-shortDecorLineBefore hidden-md-down overlay-menu-subtitle">
					<span class="a-logo"></span>még
				</p>
									<div class="menu-meg-tobb-menu-container"><ul id="menu-meg-tobb-menu" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='alomszotar'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/alomszotar/'>Álomszótár, álomfejtés</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='kupon'><a class='a-menuLink' href='http://kupon.nlcafe.hu/'>Kupon</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nyeremenyjatekok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nyeremenyjatekok/'>Nyereményjátékok</a></li>
</ul></div>							</div>
		</div>
	</div>
	<div class="m-overlay -menuOverlay -darkOverlay -overlayWrap " id="overlay_menu"></div>

</div>
					<div class="m-headerTop__rowItem -riMenu">
				<div class="m-headerTop__menuWrap -mainMenu u-fl hidden-sm-down secondary-menu">
					
						<ul id="menu-fomenu" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='horoszkop'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/horoszkop/'>Horoszkóp</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='telihold-naptar'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/telihold-naptar/'>Telihold naptár 2023</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='nyeremenyjatekok'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/nyeremenyjatekok/'>Nyerj</a></li>
</ul>
									</div>
			</div>
			<div class="m-headerTop__rowItem -riNameDay m-dayNameDayZodiac">
				<span class="m-dayNameDayZodiac__item a-day">2023. 11. 21.</span>
				<div class="m-dayNameDayZodiac__zodiacBtn dropdown-click horoscope-container" id="zodiac-menu" tabindex="0">
	<a href="#" class="m-dayNameDayZodiac__zodiacBtnLink dropdown horoscope-icon m-dayNameDayZodiac__item u-upperCase u-bold u-underLine">
		<div>
			Skorpió		</div>
	</a>

	<div class="m-dayNameDayZodiac__dropDown dropdown-menu-custom">
		<div class="u-cf">
		<span class="m-dayNameDayZodiac__item -dropDownItem u-bold u-upperCase -secondFont u-fl dropdown-title" id="zodiac-menu-title">Skorpió</span>
		<select class="m-dayNameDayZodiac__select u-fr" id="zodiac-menu-select" name="today-zodiacs">
		</select>
		</div>
		<p class="m-dayNameDayZodiac__txt" id="zodiac-menu-desc">Ma kerüljön bárki az utadba, annak megmondod a véleményed, amellyel természetesen nem érhet mindenki egyet.&hellip;</p>
		<a class="m-dayNameDayZodiac__link a-link bottom-link -coloredFront" id="zodiac-menu-link" href="/horoszkop/skorpio/">Teljes horoszkóp</a>
	</div>
</div>

<script type="text/javascript">
	var NLCZodiacMenu = new function() {
		var $ = $ || jQuery;
		this.current_zodiac = '';
		this.data = '';
		this.icon_folder = '';
		this.cookie_name = 'nlc_selected_zodiac';
		this.cookie_expired = 365; //Days

		this.init = function(current_zodiac, data, icon_folder) {
			NLCZodiacMenu.data = data;
			NLCZodiacMenu.icon_folder = icon_folder;
			NLCZodiacMenu.set_current(current_zodiac);
			NLCZodiacMenu.set_dropdown();
			NLCZodiacMenu.set_data();

			$("#zodiac-menu").show();
		};

		this.set_dropdown = function() {
			var options = '';
			var data = NLCZodiacMenu.data;
			var current_zodiac = NLCZodiacMenu.current_zodiac;

			$.each( data, function( key, value ) {
				options += '<option value="' + key + '"';

				if ( key == current_zodiac ) {
					options += ' selected';
				}

				options += '>' + value['name'] + '</option>';
			});

			$("#zodiac-menu-select").html(options);
			$("#zodiac-menu-select").change(function() {
				NLCZodiacMenu.current_zodiac = $(this).val();
				NLCZodiacMenu.set_cookie();
				NLCZodiacMenu.set_data();
			});
		};

		this.set_data = function () {
			var zodiac = NLCZodiacMenu.current_zodiac;
			var data = NLCZodiacMenu.data;
			var icon_folder = NLCZodiacMenu.icon_folder;

			$("#zodiac-menu-title").html(data[zodiac]['name']);
			$("#zodiac-menu a.horoscope-icon").html(data[zodiac]['name']);
			$("#zodiac-menu-desc").html(data[zodiac]['text']);
			$("#zodiac-menu-link").attr('href', '/horoszkop/' + zodiac + '/');
			$("#zodiac-menu-icon-1").attr('src', icon_folder + '/' + zodiac + '.png');
			$("#zodiac-menu-icon-2").attr('src', icon_folder + '/' + zodiac + '_normal.png');
		};

		this.set_cookie = function () {
			var name = NLCZodiacMenu.cookie_name;
			var value = NLCZodiacMenu.current_zodiac;
			var expired = NLCZodiacMenu.cookie_expired;

			$.cookie(name, value, {
				expires: expired,
				path: '/',
				domain: window.location.host
			});
		};

		this.set_current = function (zodiac) {
			var cookie_name = NLCZodiacMenu.cookie_name;
			var cookie_value = $.cookie(cookie_name);
			var data = NLCZodiacMenu.data;

			if (cookie_value && typeof(data[cookie_value]) !== 'undefined') {
				NLCZodiacMenu.current_zodiac = $.cookie(cookie_name);
			} else {
				NLCZodiacMenu.current_zodiac = zodiac;
			}
		};
	};

	NLCZodiacMenu.init(
		'skorpio',
		 {"kos":{"name":"Kos","text":"Ma tal\u00e1lkozhatsz egy r\u00e9gi ismer\u0151s\u00f6ddel, akivel nem tartott\u00e1tok a kapcsolatot. Nem igaz\u00e1n fogsz r\u00e1ismerni, mert&hellip;"},"bika":{"name":"Bika","text":"Komoly v\u00e1ltoz\u00e1s k\u00f6vetkezik be az \u00e9letedben, amely val\u00f3sz\u00edn\u0171leg legink\u00e1bb a munk\u00e1dat \u00e9rinti majd. \u00c9rdemes fel\u00fclni&hellip;"},"ikrek":{"name":"Ikrek","text":"Ma egy v\u00e1ratlan lehet\u0151s\u00e9get kapsz, ami boldogg\u00e1 tesz, de \u00e1t kell gondolnod, hogy meg\u00e9ri-e. Sokan&hellip;"},"rak":{"name":"R\u00e1k","text":"Ma valami j\u00f3 t\u00f6rt\u00e9nik veled, de ez okozhat bonyodalmakat is. Ez az \u00faj lehet\u0151s\u00e9g megkavarja&hellip;"},"oroszlan":{"name":"Oroszl\u00e1n","text":"Lehet\u0151s\u00e9ged ny\u00edlik arra, hogy most picit v\u00e1ltoztass. A d\u00f6nt\u00e9st jobb, ha nem halogathatod. Ha biztos&hellip;"},"szuz":{"name":"Sz\u0171z","text":"Att\u00f3l m\u00e9g, hogy lehet\u0151s\u00e9ged van megtenni valamit, ami nagy v\u00e1ltoz\u00e1st hozhat az \u00e9letedben, az nem&hellip;"},"merleg":{"name":"M\u00e9rleg","text":"Dilemm\u00e1ban vagy, mert nem vagy boldog a p\u00e1rkapcsolatodban. Nem felt\u00e9tlen\u00fcl akarsz kil\u00e9pni bel\u0151le, de nagyon&hellip;"},"skorpio":{"name":"Skorpi\u00f3","text":"Ma ker\u00fclj\u00f6n b\u00e1rki az utadba, annak megmondod a v\u00e9lem\u00e9nyed, amellyel term\u00e9szetesen nem \u00e9rhet mindenki egyet.&hellip;"},"nyilas":{"name":"Nyilas","text":"Ma tal\u00e1lkozol valakivel, akinek \u00e9lete irigyl\u00e9sre m\u00e9lt\u00f3. Ezek ut\u00e1n felmer\u00fcl majd benned saj\u00e1t \u00e9leted megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1nak&hellip;"},"bak":{"name":"Bak","text":"Bele kell kezdened a v\u00e1ltoztat\u00e1sba, amelyre val\u00f3j\u00e1ban m\u00e1r j\u00f3 ideje k\u00e9sz\u00fclsz. Most vagy soha! Semmi&hellip;"},"vizonto":{"name":"V\u00edz\u00f6nt\u0151","text":"M\u00e1r r\u00e9g\u00f3ta m\u00e1s ir\u00e1nyba h\u00faz a sz\u00edved. A mai nap alkalmad ny\u00edlik arra, hogy eld\u00f6ntsd,&hellip;"},"halak":{"name":"Halak","text":"Ma egy kellemes meglepet\u00e9s \u00e9r, amely \u00faj lehet\u0151s\u00e9geket nyithat meg el\u0151tted. Azonban nem kell azonnal&hellip;"}},
		'https://nlc.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop'
	);
</script>
				<span class="m-dayNameDayZodiac__item a-nameday">
					Jolán				</span>
			</div>
					<div class="m-headerTop__rowItem -riIcons m-headerIcons">
			
<div class="m-headerIcons__item m-social -hoverEffect">
	<a class="m-social__iconWrap hidden-xs-down" target="_blank" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
	itle="nlc Facebook" rel="noopener">
		<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<a class="m-social__iconWrap hidden-xs-down" target="_blank"
	href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA" title="nlc Youtube" rel="noopener">
		<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
	</a>
	<div class="m-social__menuWrap -dropdownMenu dropdown-menu-custom">
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -fbIcon" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
			title="nlc Facebook" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket facebookon</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -youtubeIcon" href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA"
			title="nlc Youtube" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket Youtube-on!</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -pinterestIcon" href="https://www.pinterest.com/noklapjacafe/"
			title="nlc Pinterest" target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-pinterest" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket pinteresten</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -instaIcon" href="https://www.instagram.com/nlc.hu/?hl=hu"
			title="nlc Instagram"
			target="_blank" rel="noopener">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="fab fa-instagram" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>kövess minket Instagramon</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -newsletterIcon" href="https://nlc.hu/hirlevel-feliratkozas"
			title="nlc hírlevél">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
				</div>
				<span>hírlevél feliratkozás</span>
			</a>
		</div>
		<div class="m-social__menuItem u-cf">
			<a class="m-social__menuLink -moreNlcIcon" href="https://nlc.hu/kovess/cikk/nlc-itt-talalsz-bennunket/"
			title="Még több elérhetőség">
				<div class="m-social__iconWrap u-fl">
					<span class="a-logo -smallSocialMenuLogo"></span>
				</div>
				<span class="m-social__txt">még több elérhetőség</span>
			</a>
		</div>
	</div>
</div>
			<div class="m-headerIcons__item m-user m-userInteraction">
				<!-- Logged out version -->
				<div class="m-userDropdownMenu -loggedOut">
					<div class="m-user__iconWrap m-user__link -loggedOut">
						<i class="fas fa-user" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<div class="m-userDropdownMenu__menuWrap -dropdownUserMenu">
						<ul>
							<li class="m-userDropdownMenu__item">
								<a href="#" class="a-btn -baseBtn -primaryBtn central-sso-login-btn" style="display: none;">Belépés</a>
							</li>
							<li class="m-userDropdownMenu__item">
								<a href="#" class="a-btn -baseBtn -primaryBtnInvert central-sso-register-btn" style="display: none;">Regisztráció</a>
							</li>
						</ul>
					</div>
					<div class="m-userDropdownMenu__overlay u-activeOverlay"></div>
				</div>
				<!-- Logged in version + dropdown. Display set to none until back-end is done -->
				<div class="m-userDropdownMenu -loggedIn u-hide">
					<div class="m-user__iconWrap m-user__link -loggedIn">
						<i class="fas fa-user" aria-hidden="true"></i>
					</div>
					<div class="m-userDropdownMenu__menuWrap -dropdownUserMenu dropdown-menu-custom">
						<ul>
							<li class="m-userDropdownMenu__item u-tL user-info">
								<!-- Output user name here -->
								<span class="m-userDropdownMenu__name"></span>
							</li>
							<li class="m-userDropdownMenu__item">
								<!-- Link has to lead to profile page -->
								<a class="a-btn -baseBtn -primaryBtn" href="/profil/pontbevaltas/">Profilom</a>
							</li>
							<li class="m-userDropdownMenu__item">
								<!-- Link has to log out the user -->
								<a class="a-btn -baseBtn -primaryBtnInvert central-sso-logout-btn" id="user-logout-link" href="#">Kilépés</a>
							</li>
						</ul>
					</div>
					<div class="m-userDropdownMenu__overlay u-activeOverlay"></div>
				</div>
			</div>

			<div class="m-headerIcons__item m-search m-subMenu__searchWrap">
				<a class="a-searchIcon -iconOnMenu overlay-trigger" href="#overlay_search">
					<i class="far fa-search" aria-hidden="true"></i>
				</a>
			</div>

		</div>
			</div>
</div>
	<div class="o-header__wrap m-mainHeader u-cf">
		<div class="u-headerW row">
			<div class="col-xs-12 col-md-4 no-p">
				<a class="m-mainHeader__logoLinkWrap u-fl" href="/" title="NLC">
					<span class="a-logo -headerLogo"></span>				</a>
			</div>
			<div class="col-md-8 no-p hidden-sm-down m-dragee">
				<p class="a-slogen -headerSlogen -secondFont u-bold m-dragee__placeholder">Neked. Veled. Érted.</p>
			</div>
		</div>
	</div>
		<div class="o-header__wrap m-subMenu u-cf container-fluid navbar-container navbar-container-secondary">
		<div class="u-headerW u-cf container-nlc">
			<div class="m-subMenu__menuWrap -subMenu hidden-sm-down topic-menu">
				<ul id="menu-most-porog" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='tabuk-nelkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tabuk-nelkul/'>Tabuk nélkül</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='noi-egeszseg'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/neked-es-babadnak/'>Neked és Babádnak</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='jimmy-carter'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231120/rosalynn-carter-meghalt/'>Jimmy Carter</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='dj-palotai'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/20231119/elhunyt-palotai-zsolt/'>DJ Palotai</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='racz-jeno'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231119/sztarbox-racz-jeno-felkeszules-fogyas/'>Rácz Jenő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='hosszu-katinka'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231118/hosszu-katinka-ferje-apanazs-megvonas/'>Hosszú Katinka</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='csomos-mari'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231118/csomos-mari-meghalt/'>Csomós Mari</a></li>
</ul>			</div>
		</div>
	</div>
</div>


	<div class="u-cntW o-cnt" id="pageContainer">
		<div class="content-area" id="primary">
			<main class="site-main" id="main" role="main">
																		<section class="wpb-content-wrapper"><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" data-vc-stretch-content="true" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid elsoblokk vc_custom_1664084460656 vc_row-no-padding vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-top vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div
	class="o-widget widget-container _ce_measure_widget "
	data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article
		class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewFWBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink -stretchImg u-pageW image-container"
		   href="https://nlc.hu/szabadido/20231120/mintha-a-vaszonrol-folyton-engem-nezne-8-elatkozott-kisertetjarta-festmeny/">
							<picture class="m-articleWidget__headlinePicture"><source srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-1536x864.jpg 1536w" media="(min-width: 992px)"><img src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920.jpg" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/elatkozott-festmenyek-1920-1536x864.jpg 1536w" loading="lazy"></picture>					</a>
				<div class="m-articleWidget__cntWrap">
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/festmeny/" >
							festmény
						</a>
					</div>			<h1 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title"
				   href="https://nlc.hu/szabadido/20231120/mintha-a-vaszonrol-folyton-engem-nezne-8-elatkozott-kisertetjarta-festmeny/">
					„Mintha a vászonról folyton engem nézne” – 8 elátkozott, kísértetjárta festmény				</a>
			</h1>
									<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/besz/"><span class="m-author__name -firstFont">B.Esz.</span></a>
</span>
</div>		</div>
	</article>
</div></div></div></div><div class="friss wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3 vc_col-has-fill"><div class="vc_column-inner vc_custom_1629358193714"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col3" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>friss				</h2>
								</div>
			</div>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/toth-gabi-eloszor-posztolt-szerelmes-fotot-uj-kedvesevel/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Tóth Gabi" decoding="async" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-30-1-e1700499451260-800x450.jpg 800w" loading="lazy" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/toth-gabi-eloszor-posztolt-szerelmes-fotot-uj-kedvesevel/" >
				Tóth Gabi először posztolt szerelmes fotót új kedvesével			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/hosszu-elet-oregeses-egeszseg-eletmod-tipp/" >
		<img width="5778" height="3250" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Idős pár a teraszajtóban kávézik" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130.jpg 5778w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-1536x864.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/pexels-mart-production-7330130-2048x1152.jpg 2048w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/hosszu-elet-oregeses-egeszseg-eletmod-tipp/" >
				Négy tipp, amit érdemes megfogadni, ha jó sokáig akarsz élni			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/racz-jeno-kabat-peter-sztarbox-nyilatkozat/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Rácz Jenő," decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno2-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/racz-jeno-kabat-peter-sztarbox-nyilatkozat/" >
				„Ez egy óriási trauma, fel kell dolgoznunk mindkettőnknek&#8221; &#8211; Rácz Jenő nyilatkozott a Sztárboxban történtekről			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/kollo-babettet-szetszedik-a-szettje-miatt-erre-a-ruhara-szavak-nincsenek/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Köllő Babett" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kollo-babett-10-e1700490792196-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/kollo-babettet-szetszedik-a-szettje-miatt-erre-a-ruhara-szavak-nincsenek/" >
				Köllő Babettet szétszedik a szettje miatt: „Erre a ruhára szavak nincsenek”			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/kabat-peti-parja-roka-adrienne-a-brutalis-kiutes-utan/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Kabát Péter és Róka Adrienne" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-es-roka-adrienne-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/kabat-peti-parja-roka-adrienne-a-brutalis-kiutes-utan/" >
				Kabát Peti párja, Róka Adrienne a brutális kiütés után: „Az életem pergett le előttem, mert azt hittem, meghalt”			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewWithoutImage post-list-default post-list-default-3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/shakira-adocsalas-birosag-barcelona/" >
		<img width="3948" height="2220" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Shakira az ügyvédjeivel elhagyja a bíróságot 2023. november 20-án." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052.jpg 3948w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-1536x864.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1803748052-2048x1152.jpg 2048w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/shakira-adocsalas-birosag-barcelona/" >
				Bűnösnek vallotta magát az adócsalással vádolt Shakira, így elkerülheti a börtönt			</a>
		</h2>
									</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
				<!-- CTS - top -->
	<div class="banner-container  clearfix">
		<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=top>
			<script>
				try {
					tagging.render('top'); }
				catch (err) {
					if (tagging) tagging.log(err);
				}
			</script>
		</div>
	</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid hatteres vc_custom_1700451349403 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid hatteresszoveg vc_custom_1699581443250"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
			<h2 style="color: #fff;">MIT CSINÁL EGY HÉTKÖZNAPJÁN EGY MAGYAR SZTÁR?<br />
<span style="font-size: 40px;">NÉZD MEG ITT A STREAMBEN!</span><br />
MIT ÁRUL EL RÓLA A NAPJA?</h2>

		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1699522414560 vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
			<p><span style="color: #fff; font-size: 22px; font-weight: bold;">Akit ma streamen követhetsz:</span><br />
<a href="https://nlc.hu/adomanapom/"><span style="color: #fff; font-size: 42px; font-weight: bold;">Szabó&nbsp; Győző</span></a></p>
<p>&nbsp;</p>

		</div>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div  class="wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left   sztar">
		
		<figure class="wpb_wrapper vc_figure">
			<a href="https://nlc.hu/adomanapom/" target="_self" class="vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey"><img class="img-responsive vc_single_image-img " src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo.jpg" width="250" height="250" alt="Szabó Győző," title="Szabó Győző,"  loading="lazy" /></a>
		</figure>
	</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid adom vc_custom_1699522734409 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -horizontal -col3" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>Adom a napom				</h2>
								</div>
			</div>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/szabo-gyozonek-sport-balansz-adrenalin/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Szabó Győző" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-1-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/szabo-gyozonek-sport-balansz-adrenalin/" >
				Szabó Győzőnek a mai napig szüksége van az adrenalinra, ezzel pótolja a szereket			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/ezt-gondolja-geszti-peter-szabo-gyozorol/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Szabó Győző" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szabo-gyozo-2-e1700477547237-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/ezt-gondolja-geszti-peter-szabo-gyozorol/" >
				Geszti Péter ezért kíváncsi Szabó Győző egy napjára			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/geszti-peter-lengyel-tamasrol-generaciojanak-egyik-legfoglalkoztatottabb-szinesze/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Lengyel Tamás" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/02/lengyel-tamas-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/geszti-peter-lengyel-tamasrol-generaciojanak-egyik-legfoglalkoztatottabb-szinesze/" >
				Geszti Péter Lengyel Tamásról: „Generációjának egyik legfoglalkoztatottabb színésze”			</a>
		</h2>
									</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/ilyen-apuka-lengyel-tamas/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Lengyel Tamás" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lengyel-tamas-2-e1700132390833-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/ilyen-apuka-lengyel-tamas/" >
				Ilyen apuka Lengyel Tamás			</a>
		</h2>
									</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="nagykepes wpb_column vc_column_container vc_col-sm-8"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col8 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/ha-ezt-latod-magadon-siman-lehet-hogy-szezonalis-depresszioban-szenvedsz/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 68vw, 684px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szezonalis-depresszio-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/depresszio/" >
							depresszió
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/ha-ezt-latod-magadon-siman-lehet-hogy-szezonalis-depresszioban-szenvedsz/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ha ezt látod magadon, simán lehet, hogy szezonális depresszióban szenvedsz<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/vad-rozsa/"><span class="m-author__name -firstFont">Vad Rózsa</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col4 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/horoszkop/20231120/csillagjegyek-tornado-veszelyes/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Csillagjegyek akik veszélyesek" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b.jpeg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-1024x576.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-768x432.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-660x371.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/89c92c4ee485ac55653f4577489eb09b-800x450.jpeg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/csillagjegy/" >
							csillagjegy
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/horoszkop/20231120/csillagjegyek-tornado-veszelyes/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ezek a csillagjegyek olyanok, mint a tornádó<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>

<div class="o-widget -col4 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/specialty-kave-kulonlegessege/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Latte artot tartó kezek." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/spkv-kiemelt-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/specialty-kave/" >
							specialty kávé
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/specialty-kave-kulonlegessege/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Mi fán terem a specialty kávé és miért olyan népszerű?<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/baloghsarolta/"><span class="m-author__name -firstFont">Balogh Sarolta</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid kiemelt vc_custom_1630335717509 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
			<p style="text-align: center;">Ezt olvastad már?</p>

		</div>
	</div>
<div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -horizontal -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col4">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231120/katalin-hercegne-karacsonyi-pulover/" >
		<img width="1280" height="721" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Katalin hercegné" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff.jpeg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-1024x577.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-768x433.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-660x372.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/image-1-the-princess-of-wales-westminster-abbey-2022-credit-kensington-palace-655b2dffc4eff-800x451.jpeg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/katalin-hercegne/" >
							Katalin hercegné
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231120/katalin-hercegne-karacsonyi-pulover/" >
				Katalin hercegné karácsonyi pulóvere diktálja az ünnepi divatot			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/mniki/"><span class="m-author__name -firstFont">M. N.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col4">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/antibiotikum-fertozes-orvoslas/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Pióca" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-515170480-1536x864.jpg 1536w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/antibiotikum/" >
							antibiotikum
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/antibiotikum-fertozes-orvoslas/" >
				Vér, piócák, kések – Fertőzések gyógyítása az antibiotikumok előtt			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/besz/"><span class="m-author__name -firstFont">B.Esz.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -col4">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/baba/20231120/kulcsar-edina-gwm-baba-alvas/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Kulcsár Edina és G.w.M." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/09/kulcsar-edina-es-gwm-4-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/kulcsar-edina/" >
							Kulcsár Edina
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/baba/20231120/kulcsar-edina-gwm-baba-alvas/" >
				Kulcsár Edináék hajnalban simán felébresztik a 6 hónapos gyereket, ha G.W.M úgy akarja			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/olga/"><span class="m-author__name -firstFont">Olga</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>trend				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/divat/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>divat</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/voros-szonyeg/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>vörös szőnyeg</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231116/balenciaga-torolkozo-szoknya-luxusdivat/""">
			<img width="2200" height="1100" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="A Balenciaga ezerdolláros törölközőszoknyája" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl.jpg 2200w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-300x150.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-1024x512.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-768x384.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-160x80.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-320x160.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-480x240.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-660x330.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-800x400.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-1536x768.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/bal-tor-cl-2048x1024.jpg 2048w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/trend/" >
							Trend
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231116/balenciaga-torolkozo-szoknya-luxusdivat/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Trollkodik a luxusmárka: a Balenciaga törölközőszoknyája több mint 300 ezer forintba kerül<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/trend/20231116/balenciaga-torolkozo-szoknya-luxusdivat/""">
				Aki ismeri a divatházat, már nem valószínű, hogy meglepődik a 2024-es tavaszi kollekció ezen darabján. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231118/katalin-hercegne-ii-erzsebet-ekszerei/""">
			<img width="900" height="507" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Katalin hercegné II. Erzsébet ékszereit viseli" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3.jpg 900w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-768x433.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-660x372.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito-3-800x451.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/trend/" >
							Trend
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231118/katalin-hercegne-ii-erzsebet-ekszerei/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Katalin hercegné viseli tovább II. Erzsébet pazar ékszereit<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/trend/20231118/katalin-hercegne-ii-erzsebet-ekszerei/""">
				Katalin hercegné tisztelettel és stílusosan viseli II. Erzsébet ékszergyűjteményének darabjait. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/mniki/"><span class="m-author__name -firstFont">M. N.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231117/alacsony-nok-oltozkodes-tevhit/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/000-1622yx8-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/trend/" >
							Trend
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231117/alacsony-nok-oltozkodes-tevhit/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					10 tévhit az alacsony nők öltözködésével kapcsolatban<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/trend/20231117/alacsony-nok-oltozkodes-tevhit/""">
				Viselhetünk-e keresztbe csíkosat, vagy csak hosszantit, ha nem vagyunk olyan magasak? Van-e helye térd alatti hosszban végződő ruháknak egy petite nő ruhatárában, vagy felejtsük el? 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/megyeri-nikolett/"><span class="m-author__name -firstFont">Megyeri Nikolett</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>család				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/gyerekneveles/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>gyereknevelés</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/anyasag/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>anyaság</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/apasag/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>apaság</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231117/gyerekneveles-szulok-stilus/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Melyik kategóriába tartozol inkább?" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-200070231-002m-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/neveles/" >
							nevelés
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231117/gyerekneveles-szulok-stilus/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Gyereknevelés tudatosan: delfin- vagy inkább elefántszülő vagy?<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231117/gyerekneveles-szulok-stilus/""">
				Szelíd óriás vagy felfedező vagy szülőként? Bemutatjuk az elefánt és a delfin nevelési stílusok közti különbséget.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/kun-gabi/"><span class="m-author__name -firstFont">Kun Gabi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/csaladi-elidegenedes-stigma-okok/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Anya lánya haragban" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/depositphotos-196903784-l-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/csalad/" >
							család
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/csaladi-elidegenedes-stigma-okok/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					„Még én kérjek bocsánatot, hogy nem hagyom magam folyamatosan bántani?!” – Nem baj, ha nem beszélsz a családoddal<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/csaladi-elidegenedes-stigma-okok/""">
				A családot nem lehet megválasztani – tartja a mondás, mely önmagában jelzi azt az erős társadalmi megbélyegzést, ami a családtól való elidegenedést övezi. Pedig van, hogy igenis érdemes megválogatni, melyik családtag maradjon az életünk része. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/rakitavivien/"><span class="m-author__name -firstFont">Rakita Vivien</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/alvas-gyerek-kamasz/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Síró gyerek az ágyban" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-753297851-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/alvas/" >
							alvás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/alvas-gyerek-kamasz/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Akár kamasz, akár totyogó, egy dolog közös a gyerekekben: nem akarnak lefeküdni aludni<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/alvas-gyerek-kamasz/""">
				A szülői lét óriási részét az teszi ki, hogy megpróbáljuk elküldeni aludni a gyerekeinket, akik változatos korszakaikban sem akarnak lefeküdni.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/kun-gabi/"><span class="m-author__name -firstFont">Kun Gabi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid podcast vc_custom_1653562090550 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>podcast				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
							</div>
			</div>
</div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid podcastdobozok vc_column-gap-30 vc_row-o-equal-height vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 vc_col-has-fill"><div class="vc_column-inner vc_custom_1653561522261"><div class="wpb_wrapper">
	<div  class="wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center  vc_custom_1669647396783">
		
		<figure class="wpb_wrapper vc_figure">
			<div class="vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey"><img class="img-responsive vc_single_image-img"  src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2022/05/nemesugy_logo.png"  loading="lazy" /></div>
		</figure>
	</div>
<div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/nem-es-ugy/20230401/podcast-mit-jelent-nokent-a-szabadsag/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="nemes ügy cover szabadság" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag.png 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-300x169.png 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-1024x576.png 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-768x432.png 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-160x90.png 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-320x180.png 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-480x270.png 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-660x371.png 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-800x450.png 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/cover_szabadsag-1536x864.png 1536w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/nem-es-ugy/20230401/podcast-mit-jelent-nokent-a-szabadsag/" >
				Podcast: Mit jelent nőként a szabadság?			</a>
		</h2>
									</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 vc_col-has-fill"><div class="vc_column-inner vc_custom_1653561534500"><div class="wpb_wrapper">
	<div  class="wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center  vc_custom_1698236174803">
		
		<figure class="wpb_wrapper vc_figure">
			<div class="vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey"><img class="img-responsive vc_single_image-img"  src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2022/05/nlc_szuloszerviz_logo_kek-2048x428.png"  loading="lazy" /></div>
		</figure>
	</div>
<div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szuloszerviz/20230310/szuloszerviz-az-agyunk-tenyleg-kepes-ugy-fejlodni-mint-egy-izom-ha-eddzuk/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/03/szuloszerviz44fanni-1536x864.jpg 1536w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szuloszerviz/20230310/szuloszerviz-az-agyunk-tenyleg-kepes-ugy-fejlodni-mint-egy-izom-ha-eddzuk/" >
				Szülőszerviz: Az agyunk tényleg képes úgy fejlődni mint egy izom, ha eddzük?			</a>
		</h2>
									</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4 vc_col-has-fill"><div class="vc_column-inner vc_custom_1653561548421"><div class="wpb_wrapper">
	<div  class="wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center  vc_custom_1669647409526">
		
		<figure class="wpb_wrapper vc_figure">
			<div class="vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey"><img width="95" height="95" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2022/11/itlogo.jpg" class="img-responsive vc_single_image-img attachment-full" alt="" decoding="async" loading="lazy" title="itlogo" /></div>
		</figure>
	</div>
<div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/itangyalai-podcast/20231113/a-gyerekek-online-elete/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="gyermekvédelem, digitális szülőség, online tér" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/serco-it-angyalai-nlchu-1280x720-20231027-800x450.jpg 800w" />
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/itangyalai-podcast/20231113/a-gyerekek-online-elete/" >
				A gyerekek online élete			</a>
		</h2>
									</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>portrék				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/eletut/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>életút</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/fur-aniko-az-ember-nem-akkor-lesz-onmaga-ha-allandoan-magaval-foglalkozik/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Für Anikó" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-7975rr-1920-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/fur-aniko/" >
							Für Anikó
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/fur-aniko-az-ember-nem-akkor-lesz-onmaga-ha-allandoan-magaval-foglalkozik/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Für Anikó: „Az ember nem akkor lesz önmaga, ha állandóan magával foglalkozik”<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/fur-aniko-az-ember-nem-akkor-lesz-onmaga-ha-allandoan-magaval-foglalkozik/""">
				Ki ne ismerné Für Anikót? A színésznőt, az énekesnőt, a felejthetetlen szinkronhangot. Az Örkény István Színház művészének most jelent meg a negyedik nagylemeze, a korongon pedig a jelenleg feje tetejére állt világról is szó esik. A Jászai Mari-díjas, Érdemes művésszel „az alkotói folyamaton túl” az idő múlásáról és a hétköznapi nehézségekről is beszélgettünk.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/stegerdobiviktoria/"><span class="m-author__name -firstFont">Stéger-Dobi Viktória</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231117/danny-devito-portre/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Danny DeVito" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/063-1410317134-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/danny-devito/" >
							Danny DeVito
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231117/danny-devito-portre/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					„Ki írta ezt a szart?” – kérdezte Danny DeVito, aki profánságának köszönheti a karrierjét<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/sztarok/20231117/danny-devito-portre/""">
				Danny DeVito megkerülhetetlen alakja a filmtörténetnek, de azt kevesen tudják, hogy ez volt az a mondat, aminek szinte mindent köszönhet.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231114/a-kiraly-aki-mer-nyilvanosan-is-sirni-75-eves-lett-iii-karoly/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="III. Károly születésnapi tortájával" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-1791242749-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/iii-karoly-kiraly/" >
							III. Károly király
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231114/a-kiraly-aki-mer-nyilvanosan-is-sirni-75-eves-lett-iii-karoly/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					A király, aki mer nyilvánosan is sírni – 75 éves lett III. Károly<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/sztarok/20231114/a-kiraly-aki-mer-nyilvanosan-is-sirni-75-eves-lett-iii-karoly/""">
				Hogyan játszotta ki a politikusokat? Mi a terve a botrányokba keveredő András herceggel, és mennyire valószínű, hogy kibékül a fiával? Megnéztük, milyen uralkodó III. Károly.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/baranyaieniko-2/"><span class="m-author__name -firstFont">Baranyai Enikő</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>életmód				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/test-lelek/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>test és lélek</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/parkapcsolat/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>párkapcsolat</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/instagram-muveszet/""">
			<img width="1848" height="1040" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Pulpbrother" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2.jpg 1848w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/c2-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/instagram/" >
							instagram
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/instagram-muveszet/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					„Itt az ideje orgazmust színlelni” – 5 Instagram-oldal, amelytől több lesz az életed<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/instagram-muveszet/""">
				Egy terapeuta, aki úgy beszél a drogokról, ahogy eddig senki, átlagemberek, akik nem akarnak semmit az élettől, borzalmas ízlésű nagyon gazdag emberek és a motivációs tréner, akit hallva elmegy az életkedvünk: 5 csodálatos Instagram-oldal.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nemenyi-marton/"><span class="m-author__name -firstFont">Neményi Márton</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/interaktiv-osztalyfonoki-ora-hajlektalan-emberek/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dsc-8068x-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/hajlektalan/" >
							hajléktalan
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/interaktiv-osztalyfonoki-ora-hajlektalan-emberek/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					„Az egyik diák odajött hozzám, és megkérdezte, hogy átölelhet-e” – Interaktív osztályfőnöki órát tartanak hajléktalan emberek<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/interaktiv-osztalyfonoki-ora-hajlektalan-emberek/""">
				Középosztálybeli gimnazistáknak ritkán van alkalmuk belelátni egy számukra nagyon távoli és ismeretlen társadalmi csoport, a fedél nélküliek életébe. Az Első kézből a hajléktalanságról program segítségével azonban egy ilyen tanulságos és gondolatébresztő találkozás is megtörténhet.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/raczsarolta/"><span class="m-author__name -firstFont">Rácz Sarolta</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/szemelyisegfejlodes-valtozas-tudomany/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="1967 óta figyelik, hogyan változik 12 ember személyisége" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gettyimages-941505018-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/kutatas/" >
							kutatás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/szemelyisegfejlodes-valtozas-tudomany/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ugyanaz a személy vagy, aki voltál? – Nem olyan egyszerű a válasz, mint gondolod<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/szemelyisegfejlodes-valtozas-tudomany/""">
				Mennyit változtál az elmúlt 10 évben? A tested megöregedett, és mások az emlékeid, hiedelmeid és hozzáállásaid is. De sok emléked mégis ugyanaz, és a tested is hasonlít, sőt következik abból, amilyen korábban volt. 10 év múlva ugyanaz az ember leszel? Egy demens vagy öntudatlan én is még mindig te vagy? Ezek a kérdések a személyes identitás hagyományos filozófiai problémáját vetik fel azzal kapcsolatban, hogy mi teszi az embereket azzá, akik. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/besz/"><span class="m-author__name -firstFont">B.Esz.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html" >
		<div class="wpb_wrapper">
				<!-- CTS - list-content010 -->
	<div class="banner-container  clearfix">
		<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=list-content010>
			<script>
				try {
					tagging.render('list-content010'); }
				catch (err) {
					if (tagging) tagging.log(err);
				}
			</script>
		</div>
	</div>
		</div>
	</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>ajánljuk				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/konyv/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>könyv</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/film/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>film</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/mozi/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>mozi</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/sorozat/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>sorozat</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/zene/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>zene</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/kritika/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>kritika</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231120/az-arulok-gyilkossag-a-kastelyban-rtl-kritika/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kln-7614-1920-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/arulok-gyilkossag-a-kastelyban/" >
							Árulók – Gyilkosság a kastélyban
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231120/az-arulok-gyilkossag-a-kastelyban-rtl-kritika/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Az árulók: Kisebb csoda, de az RTL összehozott egy szuperizgalmas realityt<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231120/az-arulok-gyilkossag-a-kastelyban-rtl-kritika/""">
				Sokkoló. Nincsenek rá szavak. El vagyunk képedve. Hihetetlen az egész. Sok-sok évnyi trashben pancsolás után egy igényes és újszerű reality került adásba egy magyar kertévén. Az árulók ugyan rekordot dönt a felhasznált celebek számában, de jól használja őket. Ez egy addiktív műsor, amit nem akarsz abbahagyni.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tocsa/"><span class="m-author__name -firstFont">TóCsa</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/lekoppintottak-a-szinesz-arcat-es-a-beleegyezese-nelkul-szerepeltettek-minden-idok-egyik-legnepszerubb-filmjeben/""">
			<img width="1024" height="576" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vissza-a-jovobe-kiemelt-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/vissza-jovobe/" >
							Vissza a jövőbe
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/lekoppintottak-a-szinesz-arcat-es-a-beleegyezese-nelkul-szerepeltettek-minden-idok-egyik-legnepszerubb-filmjeben/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Lekoppintották a színész arcát, és a beleegyezése nélkül szerepeltették minden idők egyik legnépszerűbb filmjében<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/lekoppintottak-a-szinesz-arcat-es-a-beleegyezese-nelkul-szerepeltettek-minden-idok-egyik-legnepszerubb-filmjeben/""">
				Miután Crispin Glover nem akart visszatérni Marty McFly szerepében a Vissza a jövőbe második részében, a stúdió meglehetősen bizarr és etikátlan módon oldotta meg a problémát. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231118/a-nemet-haz-sorozat-annette-hess-interju-ii-vilaghaboru-holokauszt/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="A Német Ház" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg.jpeg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-1024x576.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-768x432.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-660x371.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-800x450.jpeg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/haus2jpg-1536x864.jpeg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/ii-vilaghaboru/" >
							II. világháború
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231118/a-nemet-haz-sorozat-annette-hess-interju-ii-vilaghaboru-holokauszt/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					„Apu, te náci vagy?”<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231118/a-nemet-haz-sorozat-annette-hess-interju-ii-vilaghaboru-holokauszt/""">
				A II. világháború után háborús bűnösök tömegei tértek vissza a civil életükhöz Németországban, és voltak a lakhelyük nagyra becsült fogorvosai, gyárosai, építészmérnökei vagy épp ügyvédei. Évtizedeknek kellett eltelnie, hogy a német társadalom szembenézzen vele: bűnösöket öleltek keblükre. A Német Ház című sorozat a szembenézésről szól. Az alkotókkal beszélgettünk.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tocsa/"><span class="m-author__name -firstFont">TóCsa</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>gasztro				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/sutes-fozes/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target=' _blank'						   						>sütés-főzés</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/3-gyors-es-egyszeru-levesrecept-az-oszi-hetkoznapokra/""">
			<img width="2125" height="1195" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Egy középkorú nő levest készít otthon, és épp megkóstolja, hogy milyen lett." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1.jpg 2125w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-1536x864.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/08/egyszeru-levesek-1-2048x1152.jpg 2048w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/leves/" >
							leves
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/3-gyors-es-egyszeru-levesrecept-az-oszi-hetkoznapokra/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					3 gyors és egyszerű levesrecept az őszi hétköznapokra<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/3-gyors-es-egyszeru-levesrecept-az-oszi-hetkoznapokra/""">
				Jócskán benne vagyunk az őszben, ilyenkor elő kell vennünk néhány jól bevált levesreceptet. Mi most összeszedtünk 3 olyat, amibe mi rögtön beleszerettünk. Elkészítésük rövid időt igényel, de annál finomabbak és tápanyagdúsabbak, és elnyerik az egész család tetszését.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/bognaranna/"><span class="m-author__name -firstFont">Bognár Anna</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231118/bezar-budapest-legjobb-francia-etterme-miert-lesz-szurkebb-nelkule-a-pesti-vendeglatas/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Feke Zoltán és a Petrus" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nyito1-2-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/etterembezaras/" >
							étterembezárás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231118/bezar-budapest-legjobb-francia-etterme-miert-lesz-szurkebb-nelkule-a-pesti-vendeglatas/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Bezár Budapest legjobb francia étterme – Miért lesz szürkébb nélküle a pesti vendéglátás?<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231118/bezar-budapest-legjobb-francia-etterme-miert-lesz-szurkebb-nelkule-a-pesti-vendeglatas/""">
				Egy sajnálatos bezárás margójára.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/haranghyorsi/"><span class="m-author__name -firstFont">Haranghy Orsi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/lilhagymalekvar-aminek-jol-mentsd-el-a-receptjet-az-unnepekre/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Lilahagyma-lekvár" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nikolay-donetsk-getty-images-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/lilahagyma-lekvar/" >
							lilahagyma-lekvár
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/lilhagymalekvar-aminek-jol-mentsd-el-a-receptjet-az-unnepekre/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Lilahagymalekvár, aminek jól mentsd el a receptjét az ünnepekre!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231120/lilhagymalekvar-aminek-jol-mentsd-el-a-receptjet-az-unnepekre/""">
				Szinte bizarr ötletnek tűnt, amikor először hallottam a lilahagyma-lekvárról. Lekvárt a húshoz? Aztán megkóstoltam.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/pasztorrozi/"><span class="m-author__name -firstFont">Pásztor Rozi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>utazás				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/belfold/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>belföld</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/kulfold/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>külföld</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/utazas/20231114/boldogsagot-okozo-uticelok/""">
			<img width="3544" height="1993" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Ízek, imák, szerelmek" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482.jpg 3544w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-1536x864.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/izek-imak-szerelmek-nlc-e1698330388482-2048x1152.jpg 2048w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/utazas/" >
							utazás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/utazas/20231114/boldogsagot-okozo-uticelok/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ide utazz, ha boldogabb szeretnél lenni!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/utazas/20231114/boldogsagot-okozo-uticelok/""">
				Összegyűjtöttünk tíz úti célt, amiket meglátogatva azonnal kiakad a boldogságmérőd: napos, biztonságos és barátságos országok.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231117/mervado-utazasi-trendek-2024/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Utazási trendek 2024" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa.jpeg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-1024x576.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-768x432.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-660x371.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dc37ae901f49083716e99cdbf77390aa-800x450.jpeg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/utazasi-trend/" >
							utazási trend
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231117/mervado-utazasi-trendek-2024/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ezek lesznek a mérvadó utazási trendek 2024-ben<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231117/mervado-utazasi-trendek-2024/""">
				A technológiai fejlődés arra ösztönöz minket, hogy megváltoztassuk utazásai szokásainkat, ami alól a jövő év sem lesz kivétel. Milyen utazási irányzatok lesznek a mérvadóak a jövőben? Nézzük!			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nemeth-orsi/"><span class="m-author__name -firstFont">Németh Orsi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/utazas/20231110/ezek-lesznek-2024-legjobb-uti-celjai/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Legjobb úti célok 2024-ben" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f.jpeg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-1024x576.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-768x432.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-660x371.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/50b8cf6ffc5af0b71f5c9ed02ef23e6f-800x450.jpeg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/uticel/" >
							úticél
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/utazas/20231110/ezek-lesznek-2024-legjobb-uti-celjai/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ezek lesznek 2024 legjobb úti céljai<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/utazas/20231110/ezek-lesznek-2024-legjobb-uti-celjai/""">
				Különleges országok és érdekes helyek kaptak helyet a listában, amit a Lonely Planet utazási szakértői állítottak össze 2024-re. Nézzük milyen országok vannak a Top 10-ben. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nemeth-orsi/"><span class="m-author__name -firstFont">Németh Orsi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>egészség				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/egeszsegmegorzes/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>egészségmegőrzés</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231115/magas-halalozas-penzhiany-es-keves-orvos-10-aggaszto-grafikon-a-magyar-egeszsegugyrol/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/dbzol20210412026-1920-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/egeszsegugy/" >
							egészségügy
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231115/magas-halalozas-penzhiany-es-keves-orvos-10-aggaszto-grafikon-a-magyar-egeszsegugyrol/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Magas halálozás, pénzhiány és kevés orvos – 10 aggasztó grafikon a magyar egészségügyről<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/eletmod/20231115/magas-halalozas-penzhiany-es-keves-orvos-10-aggaszto-grafikon-a-magyar-egeszsegugyrol/""">
				Miben hal meg a legtöbb magyar? Mennyit költ az állam egészségügyre? Mennyire vagyunk elégedettek az ellátással Megjelent az OECD kiadványa, amely nemzetközi összehasonlításban mutatja meg a magyar egészségügy helyzetét. Ebből mutatunk most 10 adatsort. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/sznlc/"><span class="m-author__name -firstFont">S. Z.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/oszi-hajhullas-ellen-etelek/""">
			<img width="2000" height="1125" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Hajhullás" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas.jpg 2000w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hajhullas-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/hajhullas/" >
							hajhullás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/oszi-hajhullas-ellen-etelek/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Ezeket az ételeket fogyaszd őszi hajhullás ellen!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/oszi-hajhullas-ellen-etelek/""">
				Nemcsak finomak, de csodálatos hajkoronával ajándékoznak meg minket ezek az ételek. Ha te is az őszi hajhullás áldozata vagy, akkor vesd be őket!			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231117/elelmiszerek-vedd-be-gyogyszer/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab.jpeg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Gyógyszerek szedése" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab.jpeg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-300x169.jpeg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-1024x576.jpeg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-768x432.jpeg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-160x90.jpeg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-320x180.jpeg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-480x270.jpeg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-660x371.jpeg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/d3ae41503a15e99dd3627f8c20b135ab-800x450.jpeg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/gyogyszerek/" >
							gyógyszerek
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231117/elelmiszerek-vedd-be-gyogyszer/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					4 élelmiszer, amikkel ne vedd be a gyógyszereidet!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/eletmod/20231117/elelmiszerek-vedd-be-gyogyszer/""">
				Bizonyos italok, élelmiszerek hatással vannak a gyógyszerek hatékonyságára, sőt, akár komoly mellékhatásokat is előidézhetnek. 			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nemeth-orsi/"><span class="m-author__name -firstFont">Németh Orsi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>trükktár				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/hazi-praktika/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>házi praktikák</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231114/tojas-tartositasa/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Rajzolt arcú tojások átlátszó tojástartóban." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/tojastart-kiemelt-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/tojas/" >
							tojás
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231114/tojas-tartositasa/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Furcsa, de hatásos módszerrel tartósíthatjuk a tojást!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231114/tojas-tartositasa/""">
				Nagyi tojásait mindig frissen jó fogyasztani. De mi van akkor, ha egyszerre túl sok van? Nem fognak megromlani, ha így tartósítjuk őket!			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/baloghsarolta/"><span class="m-author__name -firstFont">Balogh Sarolta</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231117/kopasz-foltok-eltuntetese/""">
			<img width="1280" height="721" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Nő hajat fésül" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-1024x577.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-768x433.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-660x372.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/haj-fesules-800x451.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/haj/" >
							haj
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231117/kopasz-foltok-eltuntetese/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Így tüntesd el másodpercek alatt kopasz foltokat a hajvonaladban!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/trend/20231117/kopasz-foltok-eltuntetese/""">
				A kopasz folt a nők legnagyobb rémálma, de az internet olcsó és pillanatok alatt elérhető technikát kínál ezek eltüntetésére.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231115/kiprobaltuk-mukodik-e-fokhagymaszag-ellen-a-martha-stewart-altal-is-ajanlott-szupertipp/""">
			<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Fokhagymafej, -gerezdek, fokhagymanyomó, fokhagymaszeletek" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fokhagyma-1536x864.jpg 1536w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/fokhagyma/" >
							fokhagyma
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231115/kiprobaltuk-mukodik-e-fokhagymaszag-ellen-a-martha-stewart-altal-is-ajanlott-szupertipp/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Kipróbáltuk, működik-e fokhagymaszag ellen a Martha Stewart által is ajánlott szupertipp<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231115/kiprobaltuk-mukodik-e-fokhagymaszag-ellen-a-martha-stewart-altal-is-ajanlott-szupertipp/""">
				Évek óta kering egy állítólag mindent vivő módszer, amivel el lehet tüntetni az ujjainkról a fokhagymaszagot. De valóban működik?			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/pasztorrozi/"><span class="m-author__name -firstFont">Pásztor Rozi</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>otthon				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/lakberendezes/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>lakberendezés</a>

												<a href="https://nlc.hu/cimke/kert/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>kert</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/otthon/20231120/novenyek-felelotleneknek/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Hervad virágok egy vázában." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/szobanoveny-kiemelt-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/szobanoveny/" >
							szobanövény
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/otthon/20231120/novenyek-felelotleneknek/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					7 gyönyörű, de elpusztíthatatlan szobanövény<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/otthon/20231120/novenyek-felelotleneknek/""">
				Növénygyilkosok, figyelem! Hogyha te is hamar kicsináltad szobanövényeid, akkor ezeket neked találták ki! Növények, amelyek túlélik, ha gazdájuk felelőtlen.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/baloghsarolta/"><span class="m-author__name -firstFont">Balogh Sarolta</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/otthon/20231119/noveny-szobanoveny-legtisztito/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="cserepes szobanövények" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/legtisztito-szobanovenyek-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/noveny/" >
							növény
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/otthon/20231119/noveny-szobanoveny-legtisztito/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					6 légtisztító szobanövény, ami még jól is mutat a lakásban<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/otthon/20231119/noveny-szobanoveny-legtisztito/""">
				Plusz egy ok, hogy igyekezz életben tartani a szobanövényeket: akad köztük több olyan is, ami utolérhetetlen légtisztító – ilyeneket mutatunk most!			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/bagameriviki/"><span class="m-author__name -firstFont">Bagaméri Viki</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/otthon/20231118/teljes-konyhafelujitas-foliaval/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Konyha felújítás TikTok" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/konyha-felujitas-jo-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/konyha/" >
							konyha
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/otthon/20231118/teljes-konyhafelujitas-foliaval/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Alig 20 ezret költött a konyhafelújításra, de mintha nem ugyanazt a helyiséget látnánk<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/otthon/20231118/teljes-konyhafelujitas-foliaval/""">
				Csak annyit mondanánk, hogy kis költségvetésű megoldás is járthat hatalmas átalakulással. Ha nem hiszed, akkor a következő TikTok videó neked szól!			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_row-o-equal-height vc_row-o-content-middle vc_row-flex"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>időutazás				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
										<a href="https://nlc.hu/cimke/akkor-most/"
						   class="m-titleWidget__link m-tags__link  -monochromeBackWithColoredHover"
						   target='_blank'						   						>akkor és most</a>

									</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/dobrady-akos-hajjal/""">
			<img width="2404" height="1352" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat.jpg 2404w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-1536x864.jpg 1536w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/central-0813895810-masolat-2048x1152.jpg 2048w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/dobrady-akos/" >
							Dobrády Ákos
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/dobrady-akos-hajjal/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Láttad már Dobrády Ákost hajjal? Most fogod!<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/sztarok/20231116/dobrady-akos-hajjal/""">
				Ritkán látható képeket ástunk elő Dobrády Ákos múltjából. Megnézheted azt is, hogyan festett – sokkal – azelőtt, hogy híres lett.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col6 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/lilu-hazasodna-a-gazda-musorvezeto/""">
			<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Lilu kék blézerben" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/lilu-hazasodna-a-gazda-800x450.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/lilu/" >
							Lilu
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/lilu-hazasodna-a-gazda-musorvezeto/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					Így festett Lilu miniszoknyában és gumicsizmában<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/lilu-hazasodna-a-gazda-musorvezeto/""">
				Bár a Házasodna a gazda című műsor a többség számára egyet jelent Nádai Anikóval, Lilu az, aki igazi úttörőnek számít ebben a realityben.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -col3 widget-container _ce_measure_widget " data-ce-measure-widget="post single default ">
	<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-single-default-0">
		<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/trend/20231116/rachel-ward-tovismadarak-2023/""">
			<img width="1280" height="721" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Rachel Ward a Tövismadarakban" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-1024x577.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-768x433.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-660x372.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/profimedia-0145165090-800x451.jpg 800w" />
					</a>
					<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/rachel-ward/" >
							Rachel Ward
						</a>
					</div>			<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
				<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/trend/20231116/rachel-ward-tovismadarak-2023/""">
<!--					<span class="m-articleWidget__underline">-->
					66 évesen is gyönyörű a Tövismadarak Meggie-je<!--					</span>-->
				</a>
			</h2>
						<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/trend/20231116/rachel-ward-tovismadarak-2023/""">
				A színésznő ma is boldog házasságban él a Tövismadarak forgatásán megismert férjével, akivel már többszörös nagyszülők.			</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div data-vc-full-width="true" data-vc-full-width-init="false" class="vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1610639059017 vc_row-has-fill"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1630336540165"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>Sztárok				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
							</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="nagykepes2 wpb_column vc_column_container vc_col-sm-8"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col8" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/fesus-nelly-hazassag-evfordulo/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Fésűs Nelly és Vajtó Lajos" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 68vw, 684px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/fesus-nelly-es-vajto-lajos-2-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/fesus-nelly/" >
							Fésűs Nelly
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/fesus-nelly-hazassag-evfordulo/" >
				Fésűs Nelly: „Sokan nem hittek bennünk, de az idő minket igazol”			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -horizontal -col6" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col6">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/g-w-m-felepules-uzenet/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="G.w.M." decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gwm-11-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/g-w-m-2/" >
							G.W.M.
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/g-w-m-felepules-uzenet/" >
				G.w.M.: „Barátkozom az állapotommal, de elindult bennem már valami”			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col6">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/sztarbox-igy-van-most-kabat-peter-akit-csunyan-kiutottek-a-ringben/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Kabát Péter" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 50vw, 506px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/kabat-peter-e1700481966895-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/kabat-peter/" >
							Kabát Péter
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/sztarbox-igy-van-most-kabat-peter-akit-csunyan-kiutottek-a-ringben/" >
				Sztárbox: Így van most Kabát Péter, akit csúnyán kiütöttek a ringben			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/esdeve/"><span class="m-author__name -firstFont">S.D.V.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
				<!-- CTS - right010 -->
	<div class="banner-container  clearfix">
		<div class="banner-wrapper clearfix" data-position=right010>
			<script>
				try {
					tagging.render('right010'); }
				catch (err) {
					if (tagging) tagging.log(err);
				}
			</script>
		</div>
	</div>

		</div>
	</div>
<div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/toth-gabi-csesztetes-beszolas-velemeny/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Tóth Gabi" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/toth-gabi-31-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/toth-gabi/" >
							Tóth Gabi
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/toth-gabi-csesztetes-beszolas-velemeny/" >
				Tóth Gabi nyíltan elmondta, mit gondol Azahriah-ról			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/drama-a-sztarboxban-kabat-peter-ajultan-esett-ossze-racz-jeno-utesetol-fotok/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Rácz Jenő, Kabát Péter" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/racz-jeno-kabat-peter-11-e1700475160979-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/kabat-peter/" >
							Kabát Péter
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/drama-a-sztarboxban-kabat-peter-ajultan-esett-ossze-racz-jeno-utesetol-fotok/" >
				Dráma a Sztárboxban: Kabát Péter ájultan esett össze Rácz Jenő ütésétől – Fotók			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/esdeve/"><span class="m-author__name -firstFont">S.D.V.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/hujber-ferenc-valami-amerika-velemeny/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Hujber Ferenc" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/hujber-ferenc-1-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/valami-amerika/" >
							Valami Amerika
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/hujber-ferenc-valami-amerika-velemeny/" >
				Így reagált Hujber Feri arra, hogy nem kapott szerepet a Valami Amerika című sorozatban			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/alfoldi-robert-velemeny-melegek-nacik/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Alföldi Róbert" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/alfoldi-robert-1-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/alfoldi-robert/" >
							Alföldi Róbert
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/alfoldi-robert-velemeny-melegek-nacik/" >
				Alföldi Róbert: „Ez egy olyan ország, ahol a melegeket befóliázzák, a nácikat meg nem”			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/romantikus-fotok-szerelem-schobert-lara/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Schobert Lara" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/schobert-lara-4-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/schobert-lara/" >
							Schobert Lara
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/sztarok/20231120/romantikus-fotok-szerelem-schobert-lara/" >
				Nincs több titkolózás: romantikus fotókat osztott meg focista szerelmével Schobert Lara			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/tdnlc/"><span class="m-author__name -firstFont">T. D.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row-full-width vc_clearfix"></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid portfolios"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>ajánló				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
							</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -horizontal -col3" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://24.hu/belfold/2023/11/20/szabadult-kocsis-istvan-volt-mvm-vezer-kecskemet-vip-borton-lakcim-leanyfalu/" target="_blank" >
		<img src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/d_sos20150415014-1-masolats-1024x576.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" loading="lazy" >
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://24.hu/belfold/2023/11/20/szabadult-kocsis-istvan-volt-mvm-vezer-kecskemet-vip-borton-lakcim-leanyfalu/" target="_blank" >
				Ravasz csellel kerülhetett a kecskeméti VIP-börtönbe Kocsis István, és már szabadult is			</a>
		</h2>
							<div class="m-articleWidget__logoWrap">
				<a class="m-articleWidget__logoLink" href="https://24.hu" target="_blank">
					<img class="img-responsive m-articleWidget__logo" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/09/24_hu_logo.png" loading="lazy" >
				</a>
			</div>
							</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -firstRowTablet -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://24.hu/kultura/2023/11/19/podcast-filezo-ranjeet-singh-dhillon-indai-etterem-indigo-bombay/" target="_blank" >
		<img src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/ill24_filezo_kiemelt-_002-1-masolat_ranjeet-singh-dhillon_-1024x576.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" loading="lazy" >
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://24.hu/kultura/2023/11/19/podcast-filezo-ranjeet-singh-dhillon-indai-etterem-indigo-bombay/" target="_blank" >
				Makacsul tartja magát a tévedés, hogy egy indiai étteremben csak csípős ételt lehet kapni			</a>
		</h2>
							<div class="m-articleWidget__logoWrap">
				<a class="m-articleWidget__logoLink" href="https://24.hu" target="_blank">
					<img class="img-responsive m-articleWidget__logo" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/09/24_hu_logo.png" loading="lazy" >
				</a>
			</div>
							</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://24.hu/kultura/2023/11/19/adam-driver-portre-star-wars-ferrari-veteran-film/" target="_blank" >
		<img src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/000_33u49td-masolat-1024x576.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" loading="lazy" >
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://24.hu/kultura/2023/11/19/adam-driver-portre-star-wars-ferrari-veteran-film/" target="_blank" >
				Adam Driver még csak most lett negyven, mégis mindenki vele akar dolgozni			</a>
		</h2>
							<div class="m-articleWidget__logoWrap">
				<a class="m-articleWidget__logoLink" href="https://24.hu" target="_blank">
					<img class="img-responsive m-articleWidget__logo" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/09/24_hu_logo.png" loading="lazy" >
				</a>
			</div>
							</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0 -firstRow -col3">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://24.hu/szorakozas/2023/11/19/eden-hotel-2023-forgatas-stab-szereplok-mexiko-riport-peto-gabor-miller-david/" target="_blank" >
		<img src="https://s.24.hu/app/uploads/2023/11/img_8160-1-e1699877290872-1024x575.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 23vw, 238px" loading="lazy" >
			</a>
					<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://24.hu/szorakozas/2023/11/19/eden-hotel-2023-forgatas-stab-szereplok-mexiko-riport-peto-gabor-miller-david/" target="_blank" >
				„A stábnak mindig készen kell állni, hogy a benti viszonyok felrúgják az egész napi tervet” – így készült az Éden Hotel			</a>
		</h2>
							<div class="m-articleWidget__logoWrap">
				<a class="m-articleWidget__logoLink" href="https://24.hu" target="_blank">
					<img class="img-responsive m-articleWidget__logo" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2021/09/24_hu_logo.png" loading="lazy" >
				</a>
			</div>
							</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid nosalty"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html" >
		<div class="wpb_wrapper">
			<div id="hirstartbox-8-268"></div>
<script type="text/javascript">
(function() {
var s = document.createElement("script"); s.type = "text/javascript"; s.async = true;
  s.src = "https://box.hirstart.hu/site/jsembed_news.php?pid=8&id=268";
  document.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(s);
})();
</script>
		</div>
	</div>
</div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>Videók				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
							</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-8"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col8" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231115/katonalegy-grinsect-aszalai-sandor-fenntarthatosag/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Katonalégy" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 68vw, 684px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/katonalegyek-index-02-1536x864.jpg 1536w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/nlcvideo/" >
							NLCvideo
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231115/katonalegy-grinsect-aszalai-sandor-fenntarthatosag/" >
				Többmilliónyi légylárvával csinálta meg a szerencséjét Sándor			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/mellikeva/"><span class="m-author__name -firstFont">Mellik Éva, </span></a>
</span> <span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/bognar-peter/"><span class="m-author__name -firstFont">Bognár Péter</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-4"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -col4" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/utazas/20231111/kincs-obertauern-gamsleiten-kriterium-sieles-ausztria/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Kincskeresők a nyereményükkel Obertauernben a Gamsleiten Kriteriumon" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/obertauern-index-01-1536x864.jpg 1536w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/nlcvideo/" >
							NLCvideo
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/utazas/20231111/kincs-obertauern-gamsleiten-kriterium-sieles-ausztria/" >
				Ezer ember kislapáttal keresi a kincset a hóban, a legszerencsésebb egy autót áshat ki magának			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBelowImage post-list-default post-list-default-0">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231109/nemeth-levente-mr-varolista-video/" >
		<img width="1920" height="1080" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 767px) 100vw, (max-width: 1039px) 32vw, 327px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04.jpg 1920w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-800x450.jpg 800w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/mr-index-04-1536x864.jpg 1536w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/nlcvideo/" >
							NLCvideo
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231109/nemeth-levente-mr-varolista-video/" >
				Levente megelégelte a hosszú várólistákat, vett egy saját MR-gépet a faluba			</a>
		</h2>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/mellikeva/"><span class="m-author__name -firstFont">Mellik Éva, </span></a>
</span> <span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/bognar-peter/"><span class="m-author__name -firstFont">Bognár Péter</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container zodiac-wrapper _ce_measure_widget has-title zodiac-front" data-ce-measure-widget="Horoszkóp">
	<div class="m-horoscopeWidget o-widget__item -frontPage">
				<picture class="m-horoscopeWidget__bgPic u-pageW">
			<source media="(min-width: 992px)" srcset="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/desktop_horoszkop_galaxy_bg1920.jpg">
			<source media="(min-width: 768px)" srcset="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/tablet_horoszkop_galaxy_bg768.jpg">
			<source srcset="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/mobil_horoszkop_galaxy_bg375.jpg">
			<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__bgImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/desktop_horoszkop_galaxy_bg1920.jpg" alt="" loading="lazy">
		</picture>
				<div class="m-horoscopeWidget__cnt u-cntW">
					<h2 class="m-horoscopeWidget__title -secondFont"><span class="a-logo -logoWhiteWithRedCircle"></span>horoszkóp</h2>
		
								
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/kos/" title="Kos">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/koswhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Kos</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">03. 21. - 04. 19.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/bika/" title="Bika">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/bikawhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Bika</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">04. 20. - 05. 20.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/ikrek/" title="Ikrek">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/ikrekwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Ikrek</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">05. 21. - 06. 21.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/rak/" title="Rák">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/rakwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Rák</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">06. 22. - 07. 22.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/oroszlan/" title="Oroszlán">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/oroszlanwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Oroszlán</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">07. 23. - 08. 22.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/szuz/" title="Szűz">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/szuzwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Szűz</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">08. 23. - 09. 22.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/merleg/" title="Mérleg">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/merlegwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Mérleg</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">09. 23. - 10. 22.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/skorpio/" title="Skorpió">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/skorpiowhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Skorpió</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">10. 23. - 11. 21.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/nyilas/" title="Nyilas">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/nyilaswhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Nyilas</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">11. 22. - 12. 21.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/bak/" title="Bak">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/bakwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Bak</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">12. 22. - 01. 19.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/vizonto/" title="Vízöntő">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/vizontowhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Vízöntő</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">01. 20. - 02. 18.</span>
				</a>
							</div>
									
			<div class="m-horoscopeWidget__zodiacItem zodiac-item">
				<a class="m-horoscopeWidget__link" href="https://nlc.hu/horoszkop/halak/" title="Halak">
					<img class="img-responsive m-horoscopeWidget__zodiacImg" src="https://nlc.p3k.hu/themes/nlcafe/images/horoszkop/widget/halakwhite-80x80.png" alt="" loading="lazy" />
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacName -secondFont">Halak</span>
					<span class="m-horoscopeWidget__zodiacDate">02. 19. - 03. 20.</span>
				</a>
							</div>
					</div>
	</div>
</div>
</div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
<div class="o-widget -title widget-container title-widget _ce_measure_widget" data-ce-measure-widget="title widget">	<div class="m-titleWidget o-widget__item title-widget">
		<div class="m-titleWidget__titleWrap">
							<h2 class="m-titleWidget__title -secondFont">
					<span class="a-logo"></span>színes				</h2>
								</div>
					<div class="m-titleWidget__linkCnt m-tags -btn -right hidden-xs-down">
							</div>
			</div>
</div></div></div></div></div><div class="vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid lista"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="o-widget widget-container _ce_measure_widget post-list-widget post-list-widget-default -infinite -col12" data-widget_type="0" data-tag_id="35662, 45608" data-top_feed="0" data-fresh_news="0" data-featured_posts="0" data-widget_template="1" data-show_lead="true" data-show_author="true" data-term_visibility="1" data-after_week="0" data-ce-measure-widget="Cikk lista widget">
<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/testver-gyerekszam-szemelyiseg-karakter-teszt/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Büszkeség és balítélet" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/buszkeseg-es-balitelet-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/nlclight/" >
							nlclight
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/testver-gyerekszam-szemelyiseg-karakter-teszt/" >
				Így hat a személyiségedre, hogy hányadik gyerekként születtél			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/eletmod/20231120/testver-gyerekszam-szemelyiseg-karakter-teszt/" >
			Gondoltad volna, hogy a testvérsorrend meghatározza, hogy állsz helyt felnőttként? Mutatjuk, mi jellemző az első, a második és sokadik szülöttekre!		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/bagameriviki/"><span class="m-author__name -firstFont">Bagaméri Viki</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/vakvezeto-kutya-kitiltas-boltok-per/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="vakvezető kutya" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/vakvezeto-kutya-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/vakvezeto-kutya/" >
							vakvezető kutya
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/vakvezeto-kutya-kitiltas-boltok-per/" >
				Két boltba sem engedték be a vakvezető kutyával, beperelte őket és nyert			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/vakvezeto-kutya-kitiltas-boltok-per/" >
			Korábban taxisofőrök viselkedtek vele hasonlóképpen.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/f-c/"><span class="m-author__name -firstFont">F.C.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/sms-betegseg-agyhoz-kotve-34-eve/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="beteg" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/beteg-1-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/sma/" >
							SMA
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/sms-betegseg-agyhoz-kotve-34-eve/" >
				4 évet sem jósoltak neki, immár 34 éves a súlyos SMA-beteg Gábor – szobájába zártan él mozdulatlanul			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/egeszseg/20231120/sms-betegseg-agyhoz-kotve-34-eve/" >
			Példaértékű a gerincet érintő izomsorvadásban szenvedő fiatalember küzdeni tudása.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/f-c/"><span class="m-author__name -firstFont">F.C.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/testverpar-farm-nyitas-allatok-zsebpenz/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="gazda" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gazda-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/farm/" >
							farm
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/testverpar-farm-nyitas-allatok-zsebpenz/" >
				Cukiság: egy 9 és 12 éves testvérpár működtet farmot, állatot és gabonát vesznek a zsebpénzükből			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/testverpar-farm-nyitas-allatok-zsebpenz/" >
			A gazdatevékenység egy részét a YouTube-ról sajátították el.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/f-c/"><span class="m-author__name -firstFont">F.C.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/luna-fekete-parduc/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="Luna" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/10/profimedia-07157500543-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/parduc/" >
							párduc
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/luna-fekete-parduc/" >
				Kismacskaként nevelte fel a fekete párducot, aztán megtartotta			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/szabadido/20231119/luna-fekete-parduc/" >
			Bár sokak szerint állatkertben lenne a helye, gazdájának esze ágában sincs lemondani a kifejlett fekete párducról.  Ő már családtag.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/ezvan/20231119/egbol-hullanak-a-hullok-floridaban/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/leguan-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/florida/" >
							Florida
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/ezvan/20231119/egbol-hullanak-a-hullok-floridaban/" >
				Égből hullanak a hüllők Floridában			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/ezvan/20231119/egbol-hullanak-a-hullok-floridaban/" >
			A leguán nem bírja túl jól a hideget.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/vad-rozsa/"><span class="m-author__name -firstFont">Vad Rózsa</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/eskuvo-koszoruslany-nagymama-unoka-csalad/" >
		<img width="1029" height="579" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo.png" class="img-responsive wp-post-image" alt="Unokája esküvőjén volt koszorúslány egy 100 éves nagymama" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo.png 1029w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-300x169.png 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-1024x576.png 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-768x432.png 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-160x90.png 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-320x180.png 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-480x270.png 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-660x371.png 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/nagymama-eskuvo-800x450.png 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/eskuvo-1/" >
							esküvő
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/eskuvo-koszoruslany-nagymama-unoka-csalad/" >
				Megható pillanatok: unokája esküvőjén volt koszorúslány egy 100 éves nagymama			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231119/eskuvo-koszoruslany-nagymama-unoka-csalad/" >
			Nem volt kérdés, hogy a nagymamának fontos szerep jut majd a nagy napon. 		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/nlc/"><span class="m-author__name -firstFont">nlc</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/gasztro/20231119/ez-az-anyuka-mar-most-elkeszult-a-teljes-karacsonyi-menuvel-ime-a-titka/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/gyorsfagyasztott-etel-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/karacsonyi-vacsora/" >
							karácsonyi vacsora
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/gasztro/20231119/ez-az-anyuka-mar-most-elkeszult-a-teljes-karacsonyi-menuvel-ime-a-titka/" >
				Ez az anyuka már most elkészült a teljes karácsonyi menüvel – íme a titka!			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/gasztro/20231119/ez-az-anyuka-mar-most-elkeszult-a-teljes-karacsonyi-menuvel-ime-a-titka/" >
			Egy családanya már több mint egy hónappal szenteste előtt kipipálta a teljes ünnepi menü elkészítését.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/vad-rozsa/"><span class="m-author__name -firstFont">Vad Rózsa</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/3-generacio-kozos-szuletesnap/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/egynapon-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/generacio/" >
							generáció
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/3-generacio-kozos-szuletesnap/" >
				A család 3 generációja is ugyanazon a napon született			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/3-generacio-kozos-szuletesnap/" >
			Hihetetlen egybeesés!		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/f-c/"><span class="m-author__name -firstFont">F.C.</span></a>
</span>
</div>			</article>

<article class="m-articleWidget o-widget__item -widgetViewBesideImage post-list-default post-list-default-1">
	<a class="m-articleWidget__imgLink image-container" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/eskuvoi-fotok-megsemmisiteset-vallalja-elvalt-paroknak-egy-uzleti-vallalkozas-nagyot-kaszalt/" >
		<img width="1280" height="720" src="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1.jpg" class="img-responsive wp-post-image" alt="válás" decoding="async" loading="lazy" sizes="(max-width: 1039px) 100vw, 1040px" srcset="https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1.jpg 1280w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-300x169.jpg 300w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-1024x576.jpg 1024w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-768x432.jpg 768w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-160x90.jpg 160w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-320x180.jpg 320w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-480x270.jpg 480w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-660x371.jpg 660w, https://nlc.p3k.hu/uploads/2023/11/valas-1-800x450.jpg 800w" />
			</a>
			<div class="m-tags">
						<a class="m-tags__link" href="https://nlc.hu/cimke/eskuvoi-foto/" >
							esküvői fotó
						</a>
					</div>		<h2 class="m-articleWidget__title -secondFont">
			<a class="m-articleWidget__titleLink title" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/eskuvoi-fotok-megsemmisiteset-vallalja-elvalt-paroknak-egy-uzleti-vallalkozas-nagyot-kaszalt/" >
				Esküvői fotók megsemmisítését vállalja elvált pároknak egy üzleti vállalkozás, nagyot kaszált			</a>
		</h2>
				<a class="m-articleWidget__leadLink lead" href="https://nlc.hu/csalad/20231118/eskuvoi-fotok-megsemmisiteset-vallalja-elvalt-paroknak-egy-uzleti-vallalkozas-nagyot-kaszalt/" >
			Olcsón és hatékonyan dolgozik, nagy a sikere.		</a>
						<div class="m-author -authorOnWidget single-author-block">
	<span class="m-author__wrap author-wrapper">
	
	
	<a class="m-author__wrapLink" href="https://nlc.hu/szerzo/f-c/"><span class="m-author__name -firstFont">F.C.</span></a>
</span>
</div>			</article>
</div></div></div></div></div></div></div></div></div>
</section>							</main>
		</div>
	</div>
		</div><!-- close nlc-content-container -->
			<script type="text/javascript">
			try {
				tagging.render('bottom'); }
			catch (err) {
				if (tagging) tagging.log(err);
			}
		</script><div class="m-footer -borderTop full-container" id="footer">
	<div class="m-footer__wrap -footerTop -monochromeFront row footer-top">
		<div class="col-sm col-md-4">
			<a class="m-footer__logoLinkWrap footer-logo-container" href="/">
				<span class="a-logo -footerLogo"></span>
			</a>
			<p class="a-slogen -footerSlogen -secondFont u-bold">Neked. Veled. Érted.</p>
			<p class="m-footer__copyrightText" id="copyright">© 2023 NLC &#183; Centrál Médiacsoport Zrt.</p>
		</div>
		<div class="col-sm col-md-8">
			<p class="m-footer__slogenLongText -withMoreText follow-text">
				Minket bármikor megtalálsz, ha kérdésed van, inspirációra vágysz vagy tudni szeretnéd, mi zajlik körülötted. Az <span class="a-logo -footerLogoInline"></span> átérzi a mindennapjaidat, mert valódi nők, férfiak, testvérek, barátok készítik. Neked, veled, érted írjuk az ország legnagyobb online női magazinját.
		</div>
	</div>
	<div class="m-footer__wrap -footerBottom -coloredBack footer-bottom">
		<div class="m-footer__socialWrap footer-social-block">
			<a class="m-footer__socialLink social-facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/www.nlc.hu"
			title="nlc Facebook" rel="noopener">
				<i class="fab fa-facebook-f" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-youtube" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UC6Sq5_doR5U79wzHdpyO8IA"
			title="nlc Youtube" rel="noopener">
				<i class="fab fa-youtube" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-pinterest" target="_blank" href="https://www.pinterest.com/noklapjacafe/"
			title="nlc Pinterest" rel="noopener">
				<i class="fab fa-pinterest" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-instagram" target="_blank" href="https://www.instagram.com/nlc.hu/?hl=hu"
			title="nlc Instagram" rel="noopener">
				<i class="fab fa-instagram" aria-hidden="true"></i>
			</a>
			<a class="m-footer__socialLink social-mail" href="mailto:nlc@centralmediacsoport.hu" title="nlc E-mail">
				<i class="far fa-envelope" aria-hidden="true"></i>
			</a>
		</div>
					<div class="m-footer__menuWrap footer-sublinks">
<a href='https://nlc.hu/impresszum/'>Impresszum</a>

<a href='https://sales.centralmediacsoport.hu/termekportfolio/online/noi-eletmod/nlc/'>Médiaajánlat</a>

<a href='https://nlc.hu/felhasznalasi-feltetelek/'>Felhasználási feltételek</a>

<a href='https://nlc.hu/adatvedelmi-nyilatkozat/'>Adatvédelem</a>

<a href='mailto:ugyfelkapu@nlc.hu'>Kapcsolat</a>
</div>			</div>
</div>
<div class="m-userInteraction">
	<div class="m-overlay -searchOverlay -lightOverlay -overlayWrap -otherOverlay" id="overlay_search">
		<a class="m-overlay__close a-close -coloredElement hidden-sm-down -iconClose" href="#close">
			<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
		</a>
		<div class="m-overlay__wrap">
			<div class="m-overlay__cntWithFlex">
				<div class="m-overlay__cntWrap">
					<a class="m-overlay__close a-close -searchLayerPos -coloredElement hidden-md-up -iconClose" href="#close">
						<i class="fal fa-times" aria-hidden="true"></i>
					</a>
					<div class="m-overlay__cntInnerWrap">
						<div class="m-overlay__title u-tL">
							<a class="m-overlay__logoWrap" href="/">
								<span class="a-logo"></span>keresés
							</a>
						</div>
						<div class="m-overlay__formWrap">
							<form action="https://kereso.nlc.hu" target="_blank">
								<div class="m-overlay__inputWrap m-pseuodInput">
									<input class="m-overlay__inputTxt m-pseuodInput__input u-fl col-xs-11" type="text" placeholder="Keress az NLC cikkei között" name="q" id="q">
									<button class="a-btn -searchBtn -transparentBack -greyFront u-fr col-xs-1" type="submit" value="Keresés"><i class="far fa-search"></i></button>
								</div>
							</form>
							<div class="m-overlay__menuWrap -searchMenu">
								<div class="m-overlay__menuTitle u-shortDecorLine">Népszerű témáink</div>
																	<ul id="menu-most-porog-1" class="menu">
<li class='m-menu__item'  data-slug='tabuk-nelkul'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/tabuk-nelkul/'>Tabuk nélkül</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='noi-egeszseg'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/cimke/neked-es-babadnak/'>Neked és Babádnak</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='jimmy-carter'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231120/rosalynn-carter-meghalt/'>Jimmy Carter</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='dj-palotai'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/szabadido/20231119/elhunyt-palotai-zsolt/'>DJ Palotai</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='racz-jeno'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231119/sztarbox-racz-jeno-felkeszules-fogyas/'>Rácz Jenő</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='hosszu-katinka'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231118/hosszu-katinka-ferje-apanazs-megvonas/'>Hosszú Katinka</a></li>

<li class='m-menu__item'  data-slug='csomos-mari'><a class='a-menuLink' href='https://nlc.hu/sztarok/20231118/csomos-mari-meghalt/'>Csomós Mari</a></li>
</ul>															</div>
						</div>
					</div>
				</div>
			</div>
			<div class="u-imgContainer u-imgBack -searchBack"></div>
		</div>
	</div>
</div>
<div class="m-modal -linkCopyModal" id="-linkCopyModal">
	<div class="m-modal__wrap modal-content">
		<p class="m-modal__txt" id="-good">A link vágólapra másolása megtörtént!</p>
		<p class="m-modal__txt -wrong" id="-wrong">A link vágólapra <br />másolása sikertelen! :(</p>
	</div>
</div>
	<script type="text/javascript">
		try {
			tagging.render('menu-manager');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('page-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end-adv');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
		try {
			tagging.render('body-end');
		}
		catch (err) {
			if (tagging) tagging.log(err);
		}
	</script>		<script>
			window.fbAsyncInit = function () {
				FB.init({
					appId: '512868502061383',
					autoLogAppEvents: true,
					xfbml: true,
					version: 'v3.3'
				});
			};

			(function (d, s, id) {
				var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
				if (d.getElementById(id)) {
					return;
				}
				js = d.createElement(s);
				js.id = id;
				js.src = "https://connect.facebook.net/hu_HU/sdk.js";
				fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
			}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
		</script>
		<link rel='stylesheet' id='index_footer-css' href='https://nlc.hu/themes/nlcafe/dist/css/index-footer.css?ver=1700479503' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/themes/nlcafe/dist/js/common-footer.js?ver=1700479503' id='common_footer-js'></script>
<script type='text/javascript' id='wp-util-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var _wpUtilSettings = {"ajax":{"url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php"}};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/wp-includes/js/wp-util.min.js?ver=6.1.1' id='wp-util-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/central-breaking-layer/assets/js/breaking-layer.js?ver=1.0' id='breaking_layer_front_page-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js?ver=6.1.1' async='async' id='remote_sdk-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/js_composer/assets/js/dist/js_composer_front.min.js?ver=6.10.0' id='wpb_composer_front_js-js'></script>
<script type='text/javascript' id='post_list-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var excluded_posts = ["1749258","1751223","1751186","1751373","1751199","1751131","1751256","1751140","1751006","1749284","1749043","1751374","1750911","1747700","1751173","1748619","1751143","1748884","1748130","1748527","1749185","1748705","1749615","1625806","1616091","1738864","1748767","1749270","1747001","1749372","1749838","1744515","1749663","1750219","1749404","1697022","1750194","1751263","1737596","1748751","1744567","1747297","1745011","1748741","1743520","1733198","1747874","1747457","1732254","1726052","1743197","1742688","1748914","1751018","1751072","1751030","1750996","1750774","1750922","1750900","1750883","1747606","1746096","1743396","1733769","1750843","1750780","1750612","1727831","1747454","1748847","1749368","1748580","1748459"];
var external_feeds = {"7731d01011d212f9e54e1a73f08c5551":"4"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://nlc.hu/plugins/nlcafe/widgets/post-list-widget//js/post_list.js?ver=6.1.1' id='post_list-js'></script>
</body>
</html>

<!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->
